{"text":"  El suceso ha tenido lugar en Brasil. Un adolescente de 16 a\u00f1os muri\u00f3 despu\u00e9s de masturbarse 42 veces seguidas. Sin parar. Seg\u00fan el informe de las autoridades el joven comenz\u00f3 a medianoche y se pas\u00f3 toda la noche y madrugada haciendo secuencias de mastur","label":1}
{"text":"\"La quimioterapia mata a la gente y no al c\u00e1ncer\" Dr. Jones  Estamos en la semana decisiva. Los expertos aseguran que la campa\u00f1a electoral arrancaba verdaderamente la noche de este lunes 22 con la puesta en escena del primero de los debates electorales televisivos celebrado en la sovi\u00e9tica TVE y que tiene continu","label":1}
{"text":"Los Cubos De Caldo Para Cocinar Son Veneno Para Tu Organismo  Estudios cient\u00edficos hay muchos. Unos nos interesan m\u00e1s que otros. Y este en concreto ha hecho las delicias de mucho hombres. Al parecer, el que nos ocupa, se public\u00f3 en la afamada New England Journal of Medicine. Aunque en las b\u00fasquedas realizadas en s","label":1}
{"text":"MEGATERREMOTO EN LOS PR\u00d3XIMOS D\u00cdAS ALINEACI\u00d3N PLANETARIA  Ha sucedido en la ciudad de San Jos\u00e9 de R\u00edo Preto, en Brasil. Una mujer se puso veneno en su vagina para matar a su esposo. \u00c9l se hab\u00eda negado a darle el divorcio y quiso vengarse de esta forma. La v\u00edctima, de 43 a\u00f1os, declar\u00f3 que la noche de autos la m","label":1}
{"text":"\u00a1Qu\u00e9 injusticia! El perro que defendi\u00f3 su casa de un ladr\u00f3n rumano que acumula 70 detenciones ser\u00e1 sacrificado  La fiesta en Sevilla por el vuelco electoral se alarg\u00f3 hasta casi las dos de la madrugada. La algarab\u00eda se desbord\u00f3 en las calles de la capital andaluza. La marcha militar \"Soldadito espa\u00f1ol\" de Jacinto Guerrero Torres puso la nota musical a la velada. ","label":1}
{"text":"  Vaya manera de morir. Angelito. Intenta complacer a su amante y le viene a buscar el de la guada\u00f1a. Habitualmente la asfixia se produce por carne, pero en este caso se trat\u00f3 de semen. S\u00ed, semen. Lo que nos ha tra\u00eddo a todos a este mundo. Llamemos a nue","label":1}
{"text":"Miles de espa\u00f1oles salen en defensa de Curro, el perro que ser\u00e1 sacrificado por defender su casa de un ladr\u00f3n rumano  \u00bfCanciones de amor o t\u00edtulos que promueven el sexismo? Este es el debate que se ha generado hoy tras la decisi\u00f3n del Gobierno de Navarra presidido por Uxue Barkos (Geroa Bai), de censurar una serie de canciones en los colegios e institutos por machistas.","label":1}
{"text":"Van a sacrificar al alano que defendi\u00f3 su casa de un supuesto ladr\u00f3n  \"Pensar que el reggaeton es el tipo de m\u00fasica m\u00e1s sexista en estos momentos es un error, ya que en los distintos estilos musicales existentes tambi\u00e9n aparece este machismo\". La frase pertenece a la introducci\u00f3n de la actividad 'No me cantes violencias' d","label":1}
{"text":"La Justicia ordena sacrificar al perro que defendi\u00f3 su casa de un ladr\u00f3n rumano que suma 70 detenciones en dos a\u00f1os  \"Sin ti no soy nada, una gota de lluvia mojando mi cara\", \"contigo, yo quiero estar contigo y decirte que ya no puedo vivir sin ti\" o \"te espero sentada en la esquina de siempre y m\u00e1s arreglada que si fuera un viernes\"... Son s\u00f3lo algunas de las estrofas","label":1}
{"text":"  \u00abEs una aut\u00e9ntica barbaridad\u00bb. Rafael Garc\u00e9s, director del Instituto de la Grasa del CSIC, apenas puede contener su indignaci\u00f3n tras conocer que el Metro de Londres, que depende del Ayuntamiento, prohibir\u00e1 a partir del pr\u00f3ximo mes los anuncios de aceite ","label":1}
{"text":"  A Bert\u00edn Osborne no le ha sentado nada bien el cambio de Gobierno. De hecho, en cuanto ha podido, no ha dudado en criticar alguna de sus \u00faltimas medidas, como la acogida de los inmigrantes del Aquarius. \u00ab\u00bfVamos a ayudar a todo el mundo? Porque si les vam","label":1}
{"text":"  Al Gobierno de Pedro S\u00e1nchez le produce urticaria pronunciar la palabra 'padre'. De ah\u00ed que, en su lugar, haya acu\u00f1ado la siguiente expresi\u00f3n para definir al padre de toda la vida: \" Progenitor diferente de la madre biol\u00f3gica\" . As\u00ed consta en el Real Dec","label":1}
{"text":"  Con motivo del Real Decreto en el que se incluy\u00f3 la ampliaci\u00f3n del permiso por paternidad, en el BOE no aparece la palabra 'padre' en ning\u00fan momento, sino la expresi\u00f3n ' progenitor diferente de la madre biol\u00f3gica', lo que ha generado pol\u00e9mica en algunos ","label":1}
{"text":"Uso del m\u00f3vil en la oscuridad causa maculopat\u00eda  El Ayuntamiento de Londres se dispone a prohibir, a partir de febrero, los anuncios de aceite de oliva en las estaciones y vagones de metro de la ciudad. La campa\u00f1a impulsada por el alcalde laborista, Sadiq Khan, para luchar contra la obesidad infantil, ","label":1}
{"text":"  El departamento de Educaci\u00f3n del Gobierno de Navarra ha afirmado que es \"rotundamente falso\" que el Ejecutivo foral \"haya censurado una lista de canciones prohibidas\" en los centros educativos en aplicaci\u00f3n del programa Skolae. Seg\u00fan han explicado desde ","label":1}
{"text":"El nombre del WIFI del Tribunal Supremo es \u2018A por ellos\u2019  El Gobierno de Navarra , dentro del programa Skolae para fomentar la igualdad en el sistema educativo , ha decidido censurar varias canciones por machistas . Una decisi\u00f3n que ha generado una gran pol\u00e9mica en las \u00faltimas horas. Entre los temas, no s\u00f3lo en","label":1}
{"text":"El nombre del WIFI del Tribunal Supremo es 'A por ellos'  El Gobierno de Navarra dentro del programa Skolae para fomentar la igualdad en el sistema educativo, ha decidido censurar una serie de canciones por machistas. Entre ellas no solo hay t\u00edtulos de reguet\u00f3n, un g\u00e9nero muy criticado por ese tema, sino tambi\u00e9","label":1}
{"text":"  El Gobierno de Navarra ha asegurado que es \"rotundamente falso\" que censure canciones por sus letras machistas, como se est\u00e1 apuntando en las redes sociales, dentro del programa de coeducaci\u00f3n Skolae , cuyo objetivo es \"educar en igualdad\". Adem\u00e1s de ins","label":1}
{"text":"  El gobierno de Navarra ha impulsado una medida dentro del programa Skolae que no ha dejado indiferente a nadie. Para fomentar la igualdad en el sistema educativo, la iniciativa del Gobierno de Uxue Barko pretende censurar canciones tanto de reggaet\u00f3n com","label":1}
{"text":"  El gobierno de Navarra ha impulsado una medida dentro del programa Skolae que no ha dejado indiferente a nadie. Para fomentar la igualdad en el sistema educativo, la iniciativa del Gobierno de Uxue Barko pretende censurar canciones tanto de reggaet\u00f3n com","label":1}
{"text":"  El Gobierno de Navarra ha prohibido una lista de canciones que los profesores no podr\u00e1n usar en sus clases. * En elaboraci\u00f3n A ra\u00edz del objetivo de integrar la igualdad en el sistema educativo, el Gobierno de Navarra ha creado el programa Skolae, se\u00f1alan","label":1}
{"text":"Pedro J Ram\u00edrez involucra a Marruecos, ETA y al PSOE en los atentados del 11 M  El Gobierno de Navarra y su proyecto educativo Skolae, ha sido noticia en las \u00faltimas horas debido a la presentaci\u00f3n de la actividad ' No me cantes violencias '. Esta iniciativa, dirigida a estudiantes de Educaci\u00f3n Secundaria, ha causado mucha pol\u00e9mica e","label":1}
{"text":"  El programa educativo Skolae propone como actividad analizar letras que considera sexistas, entre las que se incluyen 'Sin ti no soy nada', 'Contigo' o 'Un violinista en tu tejado', entre otras. El Departamento de Educaci\u00f3n niega categ\u00f3ricamente que se t","label":1}
{"text":"  El secretario general del VOX Ortega Smith, se ha trasladado a la localidad de Collado de Segura (Alicante) para apoyar a los vecinos que piden la vuelta de la cruz que conmemoraba a Los Ca\u00eddos y que fue retirada el pasado enero cumpliendo con la Ley de ","label":1}
{"text":"\"Pensar que el omeprazol protege al est\u00f3mago es un error y un riesgo para la salud de la poblaci\u00f3n\"  Hits musicales de Amaral Shakira, Bustamante y El canto del Loco tambi\u00e9n han sido censurados por machistas. El Gobierno de Navarra , dentro del programa Skolae para fomentar la igualdad en el sistema educativo, ha decidido censurar varias canciones por m","label":1}
{"text":"Omeprazol: El protector g\u00e1strico que acaba con tu salud  La candidata de M\u00e1s Madrid a la Alcald\u00eda de la capital, Manuela Carmena, est\u00e1 asegurando en debates y entrevistas electorales que ha frenado el drama de los desahucios. No obstante, los datos oficiales revelan que cada a\u00f1o la Polic\u00eda Municipal participa ","label":1}
{"text":"  La Diputaci\u00f3n de Navarra considera machistas una serie de canciones de Amaral , El canto del Loco, Hakira o Melendi. As\u00ed lo refleja en el programa 'Skolae', dise\u00f1ado por el gobierno navarro para integrar la igualdad en el sistema educativo. Por ello ha i","label":1}
{"text":"  La Diputaci\u00f3n de Navarra considera machistas una serie de canciones de Amaral , El canto del Loco, Hakira o Melendi. As\u00ed lo refleja en el programa 'Skolae', dise\u00f1ado por el gobierno navarro para integrar la igualdad en el sistema educativo. Por ello ha i","label":1}
{"text":"  La prohibici\u00f3n de anunciarse en el metro indigna a cient\u00edficos y a la industria del sector \u00abEs una aut\u00e9ntica barbaridad\u00bb. Rafael Garc\u00e9s, director del Instituto de la Grasa del CSIC, apenas puede contener su indignaci\u00f3n tras conocer que el Metro de Londre","label":1}
{"text":"  La prohibici\u00f3n de anunciarse en el metro indigna a cient\u00edficos y a la industria del sector CAIB \u00abEs una aut\u00e9ntica barbaridad\u00bb. Rafael Garc\u00e9s, director del Instituto de la Grasa del CSIC, apenas puede contener su indignaci\u00f3n tras conocer que el Metro de L","label":1}
{"text":"  La renta \"estar\u00e1 exenta de controles y obligaciones invasivas o humillantes\" El nicho de voto de los inmigrantes tiene cabida para los ilegales, o al menos eso se piensan los despistados l\u00edderes de Podemos , que acaban de registrar una delirante iniciati","label":1}
{"text":"  Las fuerzas de seguridad del Reino Unido han advertido este fin de semana la existencia de amenazas de ataques en playas de Canarias y del resto de Espa\u00f1a este verano por terroristas suicidas . Se achaca este plan a la diab\u00f3lica Samantha Lewthwaite, cono","label":1}
{"text":"  Las redes sociales difieren sobre la interpretaci\u00f3n que hace la administraci\u00f3n foral de la letra de algunos temas musicales \u00abLe pido a la luna que alumbre tu vida, que la m\u00eda ya hace tiempo que ya est\u00e1 encendida. Que lo que me cuesta querer s\u00f3lo al rato,","label":1}
{"text":"  Le sigo. Es pat\u00e9tico. Puede que hayan creado\"un algoritmo con el t\u00e9rmino vox\"para cerrar cuentas a qui\u00e9nes les siguen o apoyan..Algunos no se dan cuenta que el \"enemigo de Espa\u00f1a\"NO es vox..sino los grandes lodazales institucionales existentes...y ahora,","label":1}
{"text":"  Lo cuenta este martes OK Diario . Al Gobierno de Pedro S\u00e1nchez no le gusta la palabra 'padre'. En su lugar ha acu\u00f1ado la siguiente expresi\u00f3n para definir al padre: \" Progenitor diferente de la madre biol\u00f3gica\". As\u00ed consta en el Real Decreto que el Ejecut","label":1}
{"text":"  Los musulmanes han creado un partido pol\u00edtico en Espa\u00f1a que se llama PRUNE (Partido de Renacimiento y Uni\u00f3n de Europa). Presentado el pasado mes de diciembre, tienen la intenci\u00f3n de presentarse a las pr\u00f3ximas elecciones municipales. En concreto, se prese","label":1}
{"text":"Rumanos, ecuatorianos y marroqu\u00edes se comen 7 de cada 10 euros de nuestra sanidad p\u00fablica  Pedro S\u00e1nchez tiene un plan maestro de cara a las elecciones que se avecinan si todo sale seg\u00fan lo previsto en primavera. La encargada de llevarlo a cabo es Dolores Delgado, Ministra de Justicia. Actualmente hay m\u00e1s de 360.000 expedientes acumulados en l","label":1}
{"text":"  Se la traen floja que con el mandato de Carmena existan 12000 desahucios. As\u00ed es la mierda de @ahorapodemos unos putos cobardes, demagogos, manipuladores y machistas.","label":1}
{"text":"  Sr. Director: \u00bfAlguna vez se ha enterado alguien por los medios de comunicaci\u00f3n, que un pol\u00edtico, un l\u00edder o un primer ministro de una naci\u00f3n isl\u00e1mica, haya visitado Jap\u00f3n? \u00bfHa escuchado alguna vez en las noticias, que alg\u00fan dignatario de Ir\u00e1n, o un pr\u00edn","label":1}
{"text":"  TELEFONO DE EMERGENCES DESDE MdVILES gratis PARA TODOS LOS QUE TENEMOS TELEFONO MOVIL (O SEA TODOS). \u0422\u0415 INFORMO QUE YA PUEDES AVISAR DE ACCIDENTES. HERIDOS, EMERGENCIAS EN CARRETERAS. ETC., DESDE TU MdVIL. SOLO TIENES QUE MARCAR 088. ES A NIVEL NACIONAL ","label":1}
{"text":"Pacientes con c\u00e1ncer de vejiga se quedan sin tratamiento por falta de suministro  Un escalofriante reportaje de El Mundo pone cifras aun fen\u00f3meno repugnante de agresiones sexuales en grupo, con un dato sobre el origen que suscitar\u00e1 pol\u00e9mica. El dato es escalofriante: 350 han sido identificados o detenidos por violaciones y agresiones ","label":1}
{"text":" \u203cINDIGNANTE\u203c Las primeras Leyes aprobadas con la pinza PODEMOS-PSOE en el Congreso aumentan el sueldo a los presos. Ahora ganan el 46percent m\u00e1s que un jubilado. \u00a1\u00a1\u00a1DIFUNDIDLO !!!","label":1}
{"text":" \u00a1\u00a1\u00a1DIF\u00daNDELO, POR FAVOR!!!! JUBILACI\u00d3N DE ERNEST BENACH, DE ESQUERRA REPUBLICANA DE CATALU\u00d1A (ERO). Este cara dura antiespa\u00f1ol se jubila \"por la cara\" a los 51 a\u00f1os con una pensi\u00f3n de 10.000 euros\/mes durante 4 a\u00f1os, y despu\u00e9s de 7.000 euros\/mes hasta que","label":1}
{"text":" \u00a1\u00a1\u00a1MENSAJE MUY, MUY, MUY URGENTE E IMPORTANTE!!! \u00a1POR LO QUE LEEDLO ENTERO, Y REENVIARLO, POR FAVOR!, SI LO CONSIDER\u00c1IS OPORTUNO. CREO QUE ES IMPORTANTE SU DIFUSI\u00d3N PARA CONOCIMIENTO GENERAL. \u00a1\u00a1HAN VUELTO A REALIZAR UN PUCHERAZO, TONGO, AMA\u00d1O O MANIPULACI","label":1}
{"text":" \u00a1\u00a1\u00a1Noticia urgente!!! Se busca al Terrorista identificado como Ra's al Ghul alias \"Abduzcan\u201d, por estar coludido con el ataque terrorista a la catedral de Notre Dame en Paris Francia; ya las victimas de este atentado suman 52 muertos y 35 lesionados. Se p","label":1}
{"text":"SE ACAB\u00d3 EL CHAMPAGNE EN EL F\u00daTBOL, LA FIFA LO PROH\u00cdBE PARA NO OFENDER A LOS MUSULMANES \u00a1\u00a1ESC\u00c1NDALO SIN PRECEDENTES!! Un jugador del Real Madrid puede pagar los PLATOS ROTOS en un caso de tr\u00e1fico de armas ","label":1}
{"text":"Campe\u00f3n de Copa inglesa no podr\u00e1 celebrarlo con champ\u00e1n con alcohol \u00a1Bomba! Otegi pide el voto para Pedro S\u00e1nchez ","label":1}
{"text":" \u00a1Esta buscando una forma natural de lidiar contra los problemas de tiroides de las que esta cansado? La gl\u00e1ndula tiroides (GT) es la responsable e influye en muchos procesos metab\u00f3licos en el cuerpo. Las hormonas mas comunes producidas por la GT son la tr","label":1}
{"text":" \u00a1ESTO S ESCNDALOSO! LS BNCO PONDR\u00c1 UN CANON DE 80 EUROS ANUALES A TODOS Y CADA UNO DE LOS PENSIONISTA Ls pensiones h subido, d media, d 18 euros anuales. Ahra ls banco robar\u00e1 a ls pensionistas 80 \u20ac anuales x mtener una cnta bcria q es obgtoria tner \u00a1Es ur","label":1}
{"text":" \u00a1NOTICIA DE ULTIMA HORA! MUERE PAU DON\u00c9S, VOCALISTA DE JARABE DE PALO LUEGO DE PERDER SU LUCHA CONTRA EL C\u00c1NCER (+DETALLES)","label":1}
{"text":" \u00a1QU\u00c9 GRANDE ERES, CRISTIANO RONALDO! Uno de los mejores Jugadores del MUNDO sigue demostrando su grandeza dentro y fuera de la cancha, CR7 contrat\u00f3 3 aviones que son capaces de transportar 80,000 litros para apoyar a controlar el incendiado que est\u00e1 destr","label":1}
{"text":" \u00a1QUE HORROR! Estos son los libros que el Ministerio de Educaci\u00f3n estar\u00eda haciendo circular en las Escuelas P\u00fablicas. Una verdadera apolog\u00eda a la homosexualidad.","label":1}
{"text":" \u00a1Si los bancos son listos, seamos nosotros m\u00e1s! Si est\u00e1s en peligro de perder tu piso por no pagar hipoteca, hay una soluci\u00f3n totalmente legal: Alquila el piso a alg\u00fan familiar (que no aparezca en la hipoteca) por un precio simb\u00f3lico de 1\u20ac o 5\u20ac al mes dur","label":1}
{"text":" \u00a1VOX presenta en el Congreso en su primer mes m\u00e1s iniciativas que el resto de partidos juntos! En este hilo explicamos lo que ha conseguido la Espa\u00f1aViva con su voto","label":1}
{"text":" \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los espa\u00f1oles?. Esto es lo que se preguntan en el colegio p\u00fablico de Infantil y Primaria de San Crist\u00f3bal de Lorca, donde solamente tres alumnos hablan espa\u00f1ol, mientras que el resto lo hacen en \u00e1rabe dialectal marroqu\u00ed. Antonia P\u00e9rez, direct","label":1}
{"text":" \u00bfD\u00f3nde van a parar las viviendas que pierden los herederos por no poder pagar el Impuesto de Sucesiones? Miles de ciudadanos espa\u00f1oles se ven obligados a renunciar a su herencia debido al alto el Impuesto de Sucesiones que existe en comunidades como en Ar","label":1}
{"text":" \u00bfLlamas m\u00ednimo error a m\u00e1s de 40.000 votos nulos en s\u00f3lo Valencia? \u00bfM\u00e1s votos que personas en localidades? Una gran irregularidad y que casualmente la empresa de Soros pasara este a\u00f1o a revisar los votos, fraudes de votos grabados en Correos, muertos vota","label":1}
{"text":" \u00bfNos lo acaba de enviar nuestro inform\u00e1tico: A los correos electr\u00f3nicos esta llegando una citaci\u00f3n a interrogatorio con logo de Ministerio del Interior, con n\u00famero de expediente y todo. Al igual que tambi\u00e9n est\u00e1 llegando un correo de la Dian, con logo de ","label":1}
{"text":" \u00bfPor qu\u00e9 el Islam? \u00bfC\u00f3mo me hice musulmana? \u00bfPor qu\u00e9 es una religi\u00f3n que crece?\u00bb. Estas son las preguntas y las\u2026 Estas son las preguntas y las propuestas de Joseba Asir\u00f3n para la cultura de Pamplona y los civivox de la ciudad. Lo publica el digital Navarr","label":1}
{"text":" \u00bfPORQUE LOS INFARTOS OCURREN M\u00c1S A MENUDO EN EL BA\u00d1O? ESTO FUE ESCRITO POR UN PROFESOR DE MEDICINA DE LA UITM EN MALASIA QUIEN ACONSEJA QUE LA GENTE NO DEBE EMPEZAR MOJ\u00c1NDOSE LA CABEZA Y EL CABELLO CUANDO SE DUCHEN PORQUE ESTO ES UNA SECUENCIA INVERSA. ES","label":1}
{"text":" \u00bfSab\u00edas esto? Que el color que aparece en el tubo de la crema dental es de vital importancia. Rojo: 90percent qu\u00edmicos y 10percent natural. Azul: 65percent qu\u00edmicos y 35percent natural. Negro: 50percent qu\u00edmicos y 50percent natural. Verde: 100percent productos naturales","label":1}
{"text":" \u2026 y esta vez con un fraude espectacular, lo nunca visto: dando los resultados electorales \u00a1ANTES de hacer el recuento de votos! Porque a las 8:30 ya los empezaban a dar, felicit\u00e1ndose por ellos la portavoz del PSOE y \u00a1acababa de empezar el recuento! Dos h","label":1}
{"text":" \u2018Las redes de WIFI que se cogen en el Tribunal Supremo: A POR ELLOS. Sobran las palabras\u2019 tuiteaba el periodista y director general de comunicaci\u00f3n del Govern de Catalunya, Jaume Clotet.","label":1}
{"text":" \"\u00bfPor qu\u00e9 el Islam? \u00bfC\u00f3mo me hice musulmana? \u00bfPor qu\u00e9 es una religi\u00f3n que crece?\". Estas son las preguntas y las propuestas de Joseba Asir\u00f3n para la cultura de Pamplona y los civivox de la ciudad. Lo publica el digital Navarra.com. El consistorio goberna","label":1}
{"text":" \"El requisito para llevarse la paga vitalicia de expresidente es haber sido presidente del Gobierno un (1) a\u00f1o y un (1) d\u00eda. Pedro S\u00e1nchez tom\u00f3 posesi\u00f3n del cargo el 1 de junio de 2018. Las elecciones ser\u00e1n el 28 de abril de 2019\". El gobierno se constitu","label":1}
{"text":" \"Este medicamento no es ning\u00fan protector g\u00e1strico, el omeprazol m\u00e1s bien es un potente inhibidor del tan necesario \u00e1cido g\u00e1strico para la centralizaci\u00f3n de microbios y la digesti\u00f3n. Este anti\u00e1cido puede pasar de h\u00e9roe a villano en cuesti\u00f3n de algunos a\u00f1os","label":1}
{"text":" \"La Federaci\u00f3n Inglesa (f\u00fatbol) ya no dar\u00e1 champ\u00e1n a los ganadores de la Copa por respeto a los musulmanes\"","label":1}
{"text":" \"Pero, \u00bfvamos a ayudar a todo el mundo? Porque si les vamos a dar sanidad, vivienda, educaci\u00f3n... vamos a arreglar primero el drama de los espa\u00f1oles\", dijo Bert\u00edn Osborne en un programa de la cadena Distrito TV. \"\u00bfPor qu\u00e9 no van todos a la mansi\u00f3n de Pabl","label":1}
{"text":" \"Se gastan 40\u20ac en cada comida mientras el pueblo pasa hambre\". Sabr\u00e1s t\u00fa lo que ganan o en qu\u00e9 lo gastan. Crees que las FCSE se forran, verdad? T\u00fa que te llevaste casi medio \"Kilo\" de Venezuela, donde el pueblo se muere de hambre, por parir un zurullo de ","label":1}
{"text":" \"Van a eliminar el personaje de Apu por completo para evitar controversia\". Efectivamente, y seg\u00fan ha confirmado el productor de Castlevania, Adi Shankar, Apu Nahasapeemapetilon ser\u00e1 eliminado de Los Simpsons.Tras 30 temporadas al frente del Badulaque Apu","label":1}
{"text":" \u201c\u00bfPor qu\u00e9 el Islam? \u00bfC\u00f3mo me hice musulmana? \u00bfPor qu\u00e9 es una religi\u00f3n que crece?\u201d. Estas son las preguntas y las propuestas de Joseba Asir\u00f3n para la cultura de Pamplona y los civivox de la ciudad. El consistorio gobernado por Bildu ha programado conferenc","label":1}
{"text":" \u201cDue\u00f1os de nuestros silencios y esclavos de nuestras palabras\u201d. Esta frase de Mahatma Gandhi se aplicar\u00eda a la perfecci\u00f3n a Juan Carlos Monedero al recordarle un tuit de mayo de 2011 donde deseaba \u201cque la lucha del pueblo \u00e1rabe crezca en todo el continent","label":1}
{"text":" \u201cResu ototo no shokuryohin\u201d (Hermano comestible) es el primer restaurante en el mundo que ofrece a sus clientes platillos hechos con carne humana y se encuentra en la ciudad de Tokio. Este establecimiento se ubica muy alejado de la capital de Jap\u00f3n pero s","label":1}
{"text":" \u00ab\u00bfPor qu\u00e9 el Islam? \u00bfC\u00f3mo me hice musulmana? \u00bfPor qu\u00e9 es una religi\u00f3n que crece?\u00bb. Estas son las preguntas y las propuestas de Joseba Asir\u00f3n para la cultura de Pamplona y los civivox de la ciudad. Lo publica el digital Navarra.com. El consistorio gobernad","label":1}
{"text":" \u00abAGENTES DE LA POLIC\u00cdA Y DE LA GUARDIA CIVIL QUE EST\u00c1N TRABAJANDO EN EL PROGRAMA DARE', NOS HAN REMITIDO EL SIGUIENTE COMUNICADO: SI UD. CONDUCE DE NOCHE Y VE UN VEH\u00cdCULO QUE NO TRAIGA LAS LUCES ENCENDIDAS \u00a1NO LE HAGA CAMBIO DE LUCES PARA AVISARLE QUE LAS","label":1}
{"text":" \u00abLo har\u00e9 gratis\u2026\u00bb afirma Jos\u00e9 Ignacio Munilla, obispo de San Sebasti\u00e1n. Jose Ignacio Munilla, obispo de San Sebasti\u00e1n, realizar\u00e1 exorcismos a todas aquellas feministas que quieran expulsar al demonio que llevan dentro, lo ha confirmado el propio obispo en","label":1}
{"text":"AN\u00c1LISIS DEL CONTROVERTIDO MAIL \u201cEL HOSPITAL JOHN\u2019S HOPKINS CAMBI\u00d3 SU VISI\u00d3N SOBRE EL C\u00c1NCER\u201d \u00abNing\u00fan menor de 21 a\u00f1os podr\u00e1 pertenecer a cultos, religiones o sectas\u00bb as\u00ed se proclam\u00f3 la ley promovida por el parlamento de Islandia, donde este est\u00e1ndar de edad es la obligatoria para hacer vida en tales actividades, ya que no se les permite a los pad","label":1}
{"text":" \u00abNo queremos sacrificar a Curro\u00bb. Un ladr\u00f3n se vio sorprendido en pleno robo por un perro y la ley ampara al ladr\u00f3n por hurto menor y no al alano espa\u00f1ol, que tendr\u00e1 que ser sacrificado. A las 00.30 horas de la noche la algarab\u00eda despert\u00f3 a los propietari","label":1}
{"text":" [AHORA] La patente del auto identificado como el de los atacantes de H\u00e9ctor Olivares tiene multas de hoy por exceso de velocidad en La Plata, Dolores y Castelli.","label":1}
{"text":" *Dr. Rafael Zepeda Ramos, pediatra* Un coche estacionado a la sombra durante el d\u00eda con las ventanas cerradas puede contener de 400-800 mg. de Benceno. Si est\u00e1 aparcado fuera bajo el sol a una temperatura superior a 16\u00ba C., el nivel de Benceno subir\u00e1 a 20","label":1}
{"text":" *MICROONDAS PROHIBIDOS EN JAPON* El gobierno japon\u00e9s decidi\u00f3 deshacerse de todos los hornos de microondas en el pa\u00eds antes de finales de este a\u00f1o. Todos los ciudadanos y organizaciones que no cumplan con el requisito son amenazados con penas de prisi\u00f3n de","label":1}
{"text":"Bildu da prioridad al islam en Pamplona y lo sit\u00faa por encima del cristianismo: \u00abEs parte de nuestra cultura\u00bb. Bildu quiere islamizar Pamplona. *OJO PENSIONISTAS !!!* Ayer se supo que el Partido Popular despidi\u00f3 a su inform\u00e1tico por hacer p\u00fablico el pacto secreto que tienen con C,s y VOX si ganan las elecciones. En dicho documento acuerdan una bajada del 20percent de las pensiones para el a\u00f1o 2020 y un","label":1}
{"text":"Bildu convierte al Islam en la religi\u00f3n oficial de Pamplona 29 varones frente a 57 mujeres son las estad\u00edsticas que nos deja el 2015, la diferencia es que ning\u00fan organismo oficial recoge la muerte de estos varones como violencia de g\u00e9nero y solo podemos acceder a estos datos recopil\u00e1ndolos de peri\u00f3dicos locales o ","label":1}
{"text":" 40.000 votos nulos, voto por correo bloqueado en muchos casos, cambios en los colegios electorales.... esto apesta aunq\u2026","label":1}
{"text":"EN PAMPLONA, BILDU ADOCTRINA A LOS J\u00d3VENES EN PRO DEL ISLAMISMO 5 de los 9 jueces votaron que la Sharia o cualquier otra ideolog\u00eda que contradiga los derechos humanos no podr\u00e1 ser impartida en las escuelas p\u00fablicas norteamericanas. La corte suprema de Estados Unidos ha votado prohibir el Islam y erradicarlo del sistem","label":1}
{"text":"Bildu convierte al Islam en la religi\u00f3n oficial de Pamplona 6000\u20ac de ayuda a inmigrantes en paro, mientras a los aut\u00f3nomos nos crujen podamos o no podamos afrontar tantos impuestos.","label":1}
{"text":" 630 MILLONES DESTINADOS A AYUDAS AL DESARROLLO HAN IDO A PARAR A ORGANIZACIONES LGTB","label":1}
{"text":" A continuaci\u00f3n se presenta el resumen de un informe realizado por un grupo de investigadores y doctores en medicina para la prestigiosa editorial m\u00e9dica norteamericana JAMA, en la que afirman c\u00f3mo la administraci\u00f3n masiva de la vacuna antigripal desencade","label":1}
{"text":" A esto tranquilo que no te responder\u00e1n, o s\u00ed: Fascista, vienen a pagarnos las pensiones (a\u00fan no s\u00e9 como ), nadie es ilegal, la tierra es del viento, Catalunya ser\u00e1 musulmana e inclusiva o no ser\u00e1, y todas esas mierdas CUP\/Podemos\/Colau que se les abre el ","label":1}
{"text":" A lo mejor para los se\u00f1ores RICOS de PODEMOS, Amancio Ortega deber\u00eda gastarse su dinero en buenos restaurantes y en vivir como su amigo MADURO y compa\u00f1\u00edas","label":1}
{"text":" A menos que t\u00fa o un miembro de tu familia hay\u00e1is sufrido de c\u00e1ncer y hay\u00e1is tratado de curarlo de forma natural, su nombre y su investigaci\u00f3n probablemente no te ser\u00e1n conocidos. El Dr. Otto Heinrich Warburg gan\u00f3 el premio Nobel de de Fisiolog\u00eda o Medicin","label":1}
{"text":" a tradicional fiesta de la muerte del drag\u00f3n a manos de San Jorge que se celebra cada 23 de Abril se ve amenazada por las presiones de grupos animalistas. Bajo el lema \u2018San Jorge asesino\u2019 se han unido varias asociaciones en favor de la vida animal con el ","label":1}
{"text":" Acabo de enterarme de que \u201cMaldito Bulo\u201d, dirigida por Ana Pastor, la directora de la \u00abDirecci\u00f3n General de la Polic\u00eda de Facebook e Internet\u00bb, me ha metido dentro del saco de sus \u201cMalditos Bulos\u201d por una investigaci\u00f3n que publiqu\u00e9 en este art\u00edculo de mi ","label":1}
{"text":" Acabo de salir de donar sangre y os comento una cosita que no todo el mundo sabe: Donad en hospitales porque los buses de la cruz roja venden la sangre a la sanidad privada","label":1}
{"text":" Activan alerta nivel 3 Es la primera vez en Espa\u00f1a que se activa A pa ahora el general de la UME toma en control. La visibilidad es tan mala que los medios a\u00e9reos s\u00f3lo pueden actuar ei peri\u00ederia del fuego por nesgo de accidente","label":1}
{"text":"PUCHERAZO: As\u00ed manipul\u00f3 el voto el PSOE. Rafael Rosell\u00f3 demuestra \"El Algoritmo de Soros\" para La Tribuna de Espa\u00f1a Ada Colau busca el soberanismo catal\u00e1n, el mando total, por la v\u00eda criminal, pero Espa\u00f1a, de momento, es mucha Espa\u00f1a. Nadie se explica que una bestia como \u201cLa Colau\u201d ha llegado a la alcald\u00eda de Barcelona. Pero si, en cierto modo, tiene una base l\u00f3gica, l","label":1}
{"text":" Ada Colau busca el soberanismo catal\u00e1n, el mando total, por la v\u00eda criminal, pero Espa\u00f1a, de momento, es mucha Espa\u00f1a. Nadie se explica que una bestia como \u201cLa Colau\u201d ha llegado a la alcald\u00eda de Barcelona. Pero si, en cierto modo, tiene una base l\u00f3gica, l","label":1}
{"text":"La edad media de una madre primeriza pasa de los 25 a los 40 a\u00f1os en Espa\u00f1a Adicto a la pornograf\u00eda, cubr\u00eda cada cent\u00edmetro de su casa con publicaciones de contenido sexual, que le ocasionaron su propia muerte. Joji, un solitario japon\u00e9s de 50 a\u00f1os, quiz\u00e1s pase a la historia por su ins\u00f3lita y morbosa causa de muerte. El individuo","label":1}
{"text":" Adidas regala 3.000 pares de zapatos gratis para celebrar la Navidad","label":1}
{"text":"La Universidad de Oxford dar\u00e1 15 minutos m\u00e1s en los ex\u00e1menes para que las mujeres mejoren sus notas Agentes de la Polic\u00eda Nacional de la Comisar\u00eda Provincial de C\u00e1diz han detenido a seis menores marroqu\u00edes acusados de cometer abusos sexuales a dos ni\u00f1as, las cuales precisaron puntos de sutura en el ano. Los hechos ocurrieron el pasado 7 de septiembre cu","label":1}
{"text":" Ahora Madrid, la agrupaci\u00f3n de electores de izquierdas encabezada por la ex jueza Manuela Carmena, se alzar\u00e1 probablemente con la alcald\u00eda de la capital de Espa\u00f1a. Su pactado acuerdo de estabilidad con el PSOE, a imagen y semenjanza del 36, crear\u00e1 un nuev","label":1}
{"text":"Ortega Smith expulsado de VOX Ahora me explico algunas cosas recientes. -39.200 Medicos menos. El estado subvenciona 41.929 curas a 2.000\u20ac ( aproximadamente) cada uno...cuando te pongas enfermo ve a la parroquia m\u00e1s cercana. PEDRO M. OTERO.","label":1}
{"text":"\u00daLTIMA HORA: Atentado Islamista en Madrid. Furgoneta a toda velocidad se dirig\u00eda a la Puerta del Sol Al loro sagunto y puerto, una banda de magrebies con ropa de faena de gas est\u00e1n llamando a las casas y est\u00e1n pegando palos, son al menos 10 no habr\u00eda a nadie sospechoso y llamar a la polic\u00eda......","label":1}
{"text":"SE REVELA QUE EL VIH SIDA FUE CREADO EN LABORATORIOS MILITARES POR EE.UU Al principio se hab\u00eda especulado que, como en la exitosa pel\u00edcula Roma, un villero encarne a 007. Pero luego decidieron cosntruir un personaje en base a las tendencias actuales. Seg\u00fan pudo saber en exclusiva INFOGARCH, el nuevo 007 ser\u00e1 radicalmente disti","label":1}
{"text":"Expulsan a una joven de 16 a\u00f1os de un instituto en Catalu\u00f1a por hablar espa\u00f1ol\u2026 \u00a1en una clase de lengua espa\u00f1ola! Al recibir apoyo de L\u00f3pez Obrador, les proh\u00edbe criticarlo, votar awebo por Morena y obedecer la cuarta. Bienvenidos al Gobierno donde la corrupci\u00f3n es la que reina....","label":1}
{"text":"Expulsan de clase en Catalu\u00f1a a una joven de 16 a\u00f1os por hablar espa\u00f1ol Alemania en el 2000 pidio disculpas por el holocausto. La iglesia con Juan Pablo II pide disculpa por la inquisicion Japon pide disculpas en el 2015 por las bombas atomicas. Espa\u00f1a en 2015 reclama un galeon hundido por 1,500 millones de dolares en ORO en ","label":1}
{"text":"Nicol\u00e1s Maduro amenaza a Espa\u00f1a con lanzar misiles y declara la guerra a Estados Unidos ALERTA URGENTE! Tenga cuidado de no tomar el paracetamol que viene escrito p \/ 500. Es un paracetamol nuevo, muy bianco \u0443 brillante, los medicos prueban que contienen \"Machupo\u201d el virus, considerado uno de los virus mas peligrosos del mundo. Y con alta ta","label":1}
{"text":"Nicol\u00e1s Maduro amenaza con lanzar misiles contra Espa\u00f1a: \u00abVamos a desplegar todo nuestro sistema de misiles\u00bb ALERTA: DECLARACION DE LA RENTA \u00a1OJO AL DATO! Os cuento, he recibido un correo, te\u00f3ricamente del Ministerio de Hacienda (con todos los membretes etc) dici\u00e9ndome que: tras ver mi declaraci\u00f3n, hab\u00edan detectado un fallo a m\u00ed favor de 284 \u20ac y que ten\u00eda que re","label":1}
{"text":"Londres pone al aceite de oliva en el mismo saco que la comida basura Alto Oficial de la Inteligencia Naval Militar de EE.UU, (Office of Naval Intelligence ONI) divisi\u00f3n administrativa que forma parte de la Corporaci\u00f3n de Inteligencia de los Estados Unidos Col. Milton W. Cooper, revela que el VIH SIDA fue desarrollado en in","label":1}
{"text":" Alyssa Carson quiere ser la primera humana en pisar MarteAlyssa Carson, una joven de 17 a\u00f1os, de Baton Rougue, Louisiana, tiene muy claro desde peque\u00f1a que quiere ser la primera persona en pisar Marte. Pero las cosas en palacio, van despacio. Y aunque la ","label":1}
{"text":" Amigos\/as PENSIONISTAS parece que ningun partido politico quiere mojarse para dar solucion al problema de las PENSIONES, incluso algunos dicen que no es sostenible \u0443 que hay que bajarla al no haber presupuestos para mantenerlas. \u0420\u043e\u0433 estos medios los pensi","label":1}
{"text":" Ante los acontecimientos ocurridos hoy en Barcelona, y el fanatismo de unos pocos radicales el gobierno de Mariano Rajoy se ha reunido con el consejo de ministros para erradicar de una forma r\u00e1pida la intentona de querer votar los catalanes a un refer\u00e9ndu","label":1}
{"text":"Iglesias y Montero se compran tambi\u00e9n un apartamento en Benidorm Antiindependentista y de \"centro\": as\u00ed es el Prune, el primer partido musulm\u00e1n en Espa\u00f1a fundado en Granada","label":1}
{"text":"\nPodemos presenta su medida bomba: pagar\u00e1 1.200 euros al mes a todos los inmigrantes\nPodemos presenta su medida bomba: pagar\u00e1 1.200 euros al mes a todos los inmigrantes\nPodemos presenta su medida bomba: pagar\u00e1 1.200 euros al mes a todos los inmigrantes\nPo APROBADO: OBLIGATORIO TENER UN \u00c1RBOL POR CASA O HABR\u00c1 MULTA DE $1576.34 ANUAL HASTA PLANTAR UNO. El cabildo de M\u00e9rida aprob\u00f3 por unanimidad sanci\u00f3n de $1576.34 que se ver\u00e1 reflejado en servicios municipales si no cuentas con un \u00e1rbol al menos en casa. Est","label":1}
{"text":" Aquella ma\u00f1ana llegu\u00e9 algo tarde a \"R\u00edo Fr\u00edo\" y Don Sabino ya estaba all\u00ed, en la mesa habitual donde nos sent\u00e1bamos los s\u00e1bados y con vistas a la plaza de Col\u00f3n. Ten\u00eda un caf\u00e9 delante, un vaso de agua, y ojeaba los peri\u00f3dicos del d\u00eda. Nada m\u00e1s saludarnos ","label":1}
{"text":" Aqui teneis el video del MENA, marroqui de Canet del Mar, a estos que le vamos a dar la paguita hasta los 23 a\u00f1os, los ni\u00f1os de Pedrito. Por cierto luego para mas Inri la viola, estos energ\u00famenos que viven con ideas medievales y estas manadad no saldran p","label":1}
{"text":" Aqu\u00ed tenemos a Forcadell...maldita hemeroteca...como saben venderse al mejor postor. Qui\u00e9n quiere a esta gente de compa\u00f1\u00eda?","label":1}
{"text":"Salta la llama yihadista en Cartagena. Artefacto explosivo y agresi\u00f3n isl\u00e1mica, respuesta musulmana a la oposici\u00f3n vecinal a una nueva mezquita Aqu\u00ed tenemos un recibo aut\u00e9ntico de lo que cobran los menas por la llamada \"Renta M\u00ednima de Reinserci\u00f3n\" nuestros padres y abuelos toda la vida trabajando para una miserable pensi\u00f3n y estos ane se dedican a robar -pegar y violar una paga de m\u00e1s de 600 eur","label":1}
{"text":"El Gobierno proh\u00edbe decir padre: 'Progenitor diferente a la madre biol\u00f3gica' Arabia Saudita acaba de cortarle la cabeza a Esra al-Ghamgam, que llevaba tres a\u00f1os encarcelada tras manifestarse de forma pac\u00edfica por la democracia y la libertad de los presos pol\u00edticos, seg\u00fan detallan medios locales citados por Tercera Informaci\u00f3n. De ","label":1}
{"text":"Podemos defiende que si gobierna indemnizar\u00e1 con m\u00e1s de mil quinientos millones a los pa\u00edses \u00abv\u00edctimas\u00bb de la Conquista de Am\u00e9rica Arabia Saudita castigar\u00e1 con la pena capital la posesi\u00f3n de perros en las casas. S\u00f3lo se aceptar\u00e1n los canes para funciones de caza o de vigilancia en algunas residencias. El Presidente de la Comisi\u00f3n para la Promoci\u00f3n de la Virtud y la Prevenci\u00f3n del Vic","label":1}
{"text":" As\u00ed est\u00e1n atacando los menas magreb\u00edes a los vecinos en Zaragoza para robarles todas sus pertenencias. Los dejan inconscientes usando la peligrosa t\u00e9cnica de 'matale\u00f3n'. Esta t\u00e9cnica puede tener consecuencias fatales.","label":1}
{"text":" As\u00ed luce hoy el ayuntamiento de MADRID. Despu\u00e9s de 4 a\u00f1os viendo banderas del orgullo Gay, Pancartas dando la bienvenida a los refugiados. Espero que por fin llegue la coherencia y la cordura en Madrid","label":1}
{"text":" AS\u00cd SE ENCUENTRAN LOS POBRES ANIMALITOS EN LOS ZOOL\u00d3GICOS DE VENEZUELA ","label":1}
{"text":" As\u00ed se ha pronunciado la Audiencia Provincial de Madrid esta misma ma\u00f1ana tras desestimar el recurso presentado por la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de comerciantes (AEC). \u201cAnte la inminente llegada de las fechas de celebraci\u00f3n de Navidad, por medio de la presente ","label":1}
{"text":" Asociaciones feministas vinculadas al PSOE controlan 24.000 millones de violencia de g\u00e9nero y las v\u00edctimas no perciben ni la mitad \u2013 Noticias rapidas en la web ","label":1}
{"text":" ATENCION DATOS OFICIALES , El Presidente de la Asociacion de Criminologos de Espana D. Carlos Cuadrado da estas cifras referentes al ano 2018 que acabamos de dejar. Pon atencion: 1\u00b0-Mujeres matadas a manos de sus parejas un total de 47. La mitad A MANOS D","label":1}
{"text":" Atenci\u00f3n! Burundanga en lapiceros. \"Done $2.00 y ll\u00e9vese este lindo lapicero. Soy Venezolano por favor colabore\" ES LA NUEVA MODALIDAD DE ROBO PASEO MILLONARIO Con la disculpa de que son venezolanos, que le colaboraren con algo y le regalan un bol\u00edgrafo. ","label":1}
{"text":" ATENTOS Las Sopas de SOBRE. Contienen ADITIVOS QUIMICOS,COLORANTES,SABORIZANTES MUCHA SAL Y UN ADITIVO Q ES UN VENENO GLUTAMATO MONOSODICO","label":1}
{"text":" Aunque casi todo el mundo la imaginaba de vacaciones, la vicepresidenta y ministra de Igualdad, Carmen Calvo, sigue ojo avizor desde su merecido descanso y seguir\u00e1 luchando por las causas que encabeza aunque llegue tarde a la hora del verm\u00fa. Tan es as\u00ed qu","label":1}
{"text":" Aunque el restaurante \"Resu ototo no shokuryohin\" (\"Hermano comestible\") se encuentra en una zona alejada del centro de la capital japonesa, recibe varios comensales por su pol\u00e9mico men\u00fa: es el primer local gastron\u00f3mico del mundo que sirve carne humana. \"","label":1}
{"text":" Ayer justamente le\u00ed algo que dec\u00eda que en Dinamarca, se proh\u00edbe el voto a las personas que reciben alg\u00fan tipo de ayuda social del Estado. Tu te imaginas que eso lo aplicaramos aqu\u00ed? JA!","label":1}
{"text":" AYER NOM\u00c1S PAJARITO alferdez FERN\u00c1NDEZ DEC\u00cdA QUE EL TUERTO Y CRISTINA ERAN DELINCUENTES...!!! HAY QUE PASARLO POR CADENA NACIONAL\u2026","label":1}
{"text":" Ayer se cerraron las campa\u00f1as a las primarias del PSOE, y entre ellas la de Susana D\u00edaz. De este hecho se hizo eco toda la prensa nacional, incluido el canal auton\u00f3mico de televisi\u00f3n madrile\u00f1o, con la particularidad de que, al parecer debido a un error en","label":1}
{"text":" Ayuntamiento de Sevilla .Plaza nueva 1 tel\u00e9fono 955010010 Esto es lo que hacen en la perrera de Sevilla que se ve que trabajan chinos de putas pagados como mercenarios para matar animales.Hay que parar esta puta perrera . En la perrera de Sevilla . Le est","label":1}
{"text":" Balearon al diputado nacional H\u00e9ctor Olivares y asesinaron a un funcionario que lo acompa\u00f1aba El auto Vento Gris (LYS 656) con el que escaparon los delincuentes tiene 3 multas por exceso de velocidad. Todas fechadas el d\u00eda de hoy. Son en La Plata, Dolores","label":1}
{"text":"Asociaciones feministas vinculadas al PSOE controlan 24.000 millones de violencia de g\u00e9nero Bert\u00edn Osborne particip\u00f3 el pasado mi\u00e9rcoles en el programa de la cadena Distrito TV para analizar la actualidad. Entre otros muchos temas, el presentador y cantante se refiri\u00f3 a uno de los temas de actualidad, el Aquarius y los m\u00e1s de 600 inmigrantes que","label":1}
{"text":"Asociaciones feministas del PSOE reparten 24000 millones de euros europeos destinados a la violencia de g\u00e9nero BILDU convierte el Islam en la religi\u00f3n oficial d Pamplona. En su \u00e1nimo x destruir Espa\u00f1a y sus tradiciones, estos H.P. son capaces d todo, d asesinar, aliarse con la religi\u00f3n \"enemiga\" del cristianismo,... Alguien duda d la necesidad de ilegalizarlos?","label":1}
{"text":"El Papa Francisco pide a las mujeres europeas reproducirse con los inmigrantes musulmanes: \u00abHay que combatir la baja tasa de natalidad\u00bb Bomberos de Canarias, agotados, descansando unos minutos para volver a luchar contra el fuego. Son unos VALIENTES. Gracias por vuestro trabajo!","label":1}
{"text":"El Papa Francisco ordena a las mujeres blancas \u2018criar\u2019 con los musulmanes Buenas tardes, me env\u00edan esta foto de la playa de Santa Pola despu\u00e9s del temporal de la gota fr\u00eda. \u00bfes cierta?","label":1}
{"text":"EL ANTIPAPA FRANCISCO INCITA A LAS MUJERES EUROPEAS A \u201cREPRODUCIRSE\u201d CON LOS INMIGRANTES MUSULMANES PARA COMBATIR LA \u201cBAJA TASA DE NATALIDAD\u201d Bueno, llega la confesi\u00f3n del Obispo de Alcal\u00e1 de Henares \"Juan Antonio Reig\", que en un estado de lucidez mental, afirma que deber\u00edamos de \" Quitar el voto a las mujeres porque \u00faltimamente piensan por su cuenta\" Pues eso, ahora todas a Misa en S.Santa, B","label":1}
{"text":"El padre franquista de In\u00e9s Arrimadas Buenos d\u00edas equipo!!! LA DEUDA P\u00daBLICA ESPA\u00d1OLA ES DEL 140percent, NO DEL 100percent. La deuda p\u00fablica 'real' de Espa\u00f1a no es del 100percent sino del 140percent sobre el PIB. La deuda p\u00fablica seg\u00fan Protocolo de D\u00e9ficit Excesivo (PDE) ha alcanzado un saldo de 1.069.876 millones d","label":1}
{"text":"Catalunya ser\u00e1 musulmana  Buenos d\u00edas me acaban de remitir este mensaje para que lo compartas.. para ver si encontramos a los familiares..Est\u00e1 en el Hospital Puerta del Mar..C\u00e1diz...No se acuerda de nada...A ver si entre todos comparti\u00e9ndolos podemos lograr algo...Gracias a todos ","label":1}
{"text":" Buenos d\u00edas, la primera foto es el \"nutritivo\" desayuno de ayer que nos ofreci\u00f3 la UME para entrar a trabajar al incendio 12 horas. La segunda el desayuno de esta ma\u00f1ana, segundo d\u00eda de incendio, y sin agua fr\u00eda hasta la \u00faltima hora de ayer que nos la tuv","label":1}
{"text":"Esta es la verdad en torno a que el feminismo tiene la culpa del colapso del puente en Miami Cada cual cobra lo que se merece, los que cobran el salario m\u00ednimo es porque su trabajo es m\u00ednimo y no merecen m\u00e1s","label":1}
{"text":"Se derrumba el primer puente feminista de la historia construido por mujeres Cantan villancincos en euskera pero donde dec\u00eda \"Jes\u00fas\", los ni\u00f1os dicen \"Peru\". La escuela p\u00fablica vasca no quiere ni oir mentar a Jesucristo en las aulas, ni siquiera en los villancicos. \u00bfMotivo? Podr\u00edan herir la sensibilidad de alumnos musulmanes o de ","label":1}
{"text":"El primer 'puente feminista' de la historia, construido solo por mujeres, se derrumba en 24 horas Cantan villancincos en euskera pero donde dec\u00eda \u201cJes\u00fas\u201d, los ni\u00f1os dicen \u201cPeru\u201d. La escuela p\u00fablica vasca no quiere ni oir mentar a Jesucristo en las aulas, ni siquiera en los villancicos. \u00bfMotivo? Podr\u00edan herir la sensibilidad de alumnos musulmanes o de ","label":1}
{"text":"Un puente feminista y pol\u00edticamente correcto\u2026que se ha derrumbado causando 9 muertos Caras de emoci\u00f3n y nervios, en su primer d\u00eda de clase, de los alumnos del curso de FP de metalurgia y forja del Instituto Sant Antoni de Barcelona","label":1}
{"text":" Carcedo ha cobrado alrededor de 150.000 euros en dietas de alojamiento (primero del Congreso y luego del Senado). La ministra de Sanidad, Mar\u00eda Luisa Carcedo, puso su piso de Madrid a nombre de su hijo en enero de 2013, para poder seguir cobrando las diet","label":1}
{"text":" C\u00e1ritas rechaza ayudar a una mujer espa\u00f1ola por no ser inmigrante","label":1}
{"text":" Carlos Herrera:\" Prefiero mil veces a Franco que a Pedro Sanchez\"... con Franco ya nos entender\u00edamos, pero con este es imposible. As\u00ed se ha expresado hoy Carlos Herrera en una de sus editoriales de esta ma\u00f1ana. Aza\u00f1a escribi\u00f3, eso no s\u00e9 si lo sabe S\u00e1nchez","label":1}
{"text":" Carlos, un joven de 33 a\u00f1os y su novia, vecinos de Murcia, tras largo noviazgo, hab\u00edan decidido contraer matrimonio el pr\u00f3ximo mes de marzo. Los amigos y compa\u00f1eros de Carlos, aprovechando el pasado puente, prepararon un viaje al Caribe y all\u00ed empez\u00f3 el d","label":1}
{"text":"\u00a1Bomba! Otegi pide el voto para Pedro S\u00e1nchez Carmen Jim\u00e9nez dijo a sus familiares y amigos hace 28 a\u00f1os que se hab\u00eda quedado ciega por una lesi\u00f3n ocular. Ahora se ha descubierto la verdad. Esta espa\u00f1ola de 57 a\u00f1os lo fingi\u00f3 para no tener que saludar a la gente. \"Estaba harta de ver a la gente y par","label":1}
{"text":" Carmen Jim\u00e9nez es una vecina de Madrid, Espa\u00f1a, que hace 28 a\u00f1os le dijo a todos sus amigos y familiares que hab\u00eda quedado ciega. Ella aseguraba que debido a una lesi\u00f3n ocular hab\u00eda perdido la vista para siempre. Sin embargo, ahora que ella tiene 57 a\u00f1os,","label":1}
{"text":" Carmen Jim\u00e9nez les cont\u00f3 a su familia y asus amigos hace 28 a\u00f1os que sufr\u00eda una lesi\u00f3n ocular que le hizo quedarse ciega. Todos entristecieron y se quedaron conmocionados al saber que hab\u00eda perdido la vista para siempre. Nunca dejaron de ayudarla. Desde e","label":1}
{"text":" Carmen Jim\u00e9nez, vecina del salmantino barrio de Recoletos, a sus 57 a\u00f1os de edad ha confirmado lo que ya muchos paisanos sospechaban, en realidad no es ciega. Todo comenz\u00f3 hace 28 a\u00f1os cuando fingi\u00f3 una lesi\u00f3n ocular que le priv\u00f3 de la visi\u00f3n por completo","label":1}
{"text":"Ronaldo dona 1.5 millones de d\u00f3lares para los palestinos por el Ramad\u00e1n Carmen Jim\u00e9nez, vecina del salmantino barrio de Recoletos, a sus 57 a\u00f1os de edad ha confirmado lo que ya muchos sospechaban, en realidad no es ciega. Todo comenz\u00f3 hace 28 a\u00f1os cuando fingi\u00f3 una lesi\u00f3n ocular que le priv\u00f3 de la visi\u00f3n por completo \u201cfue un ","label":1}
{"text":"Ronaldo dona a Palestina 1,5 millones de d\u00f3lares por Ramad\u00e1n Carta de una farmaceutica (ruego le d\u00e9is la m\u00e1xima difusi\u00f3n)] Esta es una carta que escribe una farmac\u00e9utica, sobre el chollo que tienen los inmigrantes con nuestra Sanidad P\u00fablica, > Estimados Compa\u00f1eros: > Me dirijo a vosotros para explicar lo que est\u00e1 ","label":1}
{"text":" Carta de una farmac\u00e9utica (ruego le deis la m\u00e1xima difusi\u00f3n)] Esta es una carta que escribe una farmac\u00e9utica, sobre el chollo que tienen los inmigrantes con nuestra Sanidad P\u00fablica. > Estimados Compa\u00f1eros: > Me dirijo a vosotros para explicar lo que est\u00e1 ","label":1}
{"text":" CARTA OBERTA DE JULIA OTERO Vamos a ver\u2026 Todos los que me conoc\u00e9is bien, sab\u00e9is que me siento gallega hasta la m\u00e9dula pese a haber nacido en Catalunya. El sentirme gallega nada tiene que ver con la regi\u00f3n delimitada en un mapa. Tiene que ver con una lengu","label":1}
{"text":" Castell\u00f3n, parque del lago de la Cruz Roja, musulmanes tirando la comida que les da C\u00e1ritas, Cruz Roja y ancianos espa\u00f1oles buscando comida en la basura, eso no se puede permitir, es un disparate\u00ab","label":1}
{"text":" Catalu\u00f1a dar\u00e1 hasta 14.292\u20ac al a\u00f1o a cada familia de inmigrantes ilegales sin exigirles cotizar a la Seguridad Social Catalu\u00f1a aumentar\u00e1 las ayudas a los inmigrantes ilegales. La Renta Garantizada de Ciudadan\u00eda es una actualizaci\u00f3n realizada por los indep","label":1}
{"text":" Catalu\u00f1a dar\u00e1 hasta 14.292\u20ac a\u00f1o a cada familia de inmigrantes ilegales sin exigirles cotizar a la Seg. Social Una familia de 2 miembros recibira 966\u20ac\/mes, el requisito es llevar 2 a\u00f1os empadronado en algun munic catalan, beneficiarios serian los manteros","label":1}
{"text":" Catalu\u00f1a, detenci\u00f3n de un MENA por agresi\u00f3n sexual, resultado de las personas que estaban en el lugar cual es? Insultar a la polic\u00eda al grito de fascistas.","label":1}
{"text":"Pablo Iglesias se Vio con Maduro en Venezuela a Principios de Diciembre Cebada, l\u00fapulo o malta. \u00bfQu\u00e9 podr\u00eda tener malo? Lo cierto es que estamos acostumbrados solo a o\u00edr efectos nocivos de la cerveza, una bebida a la que solemos asociar casi siempre esos kilos de m\u00e1s. Sin embargo, \u00bfalguna vez has pensado en sus beneficios? En","label":1}
{"text":" Celebramos nuestro 95\u00ba aniversario y regalamos 3000 pares de zapatos gratis","label":1}
{"text":" Cerca de un mill\u00f3n de pensionistas que aman de todo coraz\u00f3n a Espa\u00f1a siguen indecisos ante la irresistible oferta de VOX y su programa para desvalijarles \u201cpor la Patria\u201d. Los pensionistas patriotas reconocen que valoran enormemente la propuesta de Abascal","label":1}
{"text":" Cerca de un mill\u00f3n de pensionistas que aman de todo coraz\u00f3n a Espa\u00f1a siguen indecisos ante la irresistible oferta de VOX y su programa para desvalijarles \u201cpor la Patria\u201d. Los pensionistas patriotas reconocen que valoran enormemente la propuesta de Abascal","label":1}
{"text":"Catalu\u00f1a dar\u00e1 hasta 14.292\u20ac al a\u00f1o a cada familia de inmigrantes ilegales sin exigirles cotizar a la Seguridad Social Ceuta, esta ma\u00f1ana: Los que saltaron la valla salen de compras...Esto no sale en la TV ni en la prensa \u2026","label":1}
{"text":" CHANCE El Blue Monday es el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o, seg\u00fan una f\u00f3rmula matem\u00e1tica que establece el tercer lunes del a\u00f1o como el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o. Los factores que favorecen este fen\u00f3meno son las deudas navide\u00f1as, la motivaci\u00f3n, el tiempo, y la necesi","label":1}
{"text":" Chica aterriza, que vives en un universo paralelo. Ellos son los que han atacado y acosado. Los escarches a Carmena, que de 4.500 viviendas prometidas ha construido 63. Te recuerdo que durante vuestro mandato han habido 12.000 desahucios. No tienes verg\u00fce","label":1}
{"text":" Cinco d\u00edas despu\u00e9s del arranque del Mundial ha tenido lugar la primera pelea entre ultras. En Mosc\u00fa, Polonia jugar\u00e1 contra Senegal. All\u00ed, decenas de ultras rusos se han enfrentado con ultras polacos.","label":1}
{"text":"Vox pide el voto de los pensionistas para acabar \u201cde una puta vez\u201d con los pensionistas Cinco d\u00edas despu\u00e9s del arranque del Mundial ha tenido lugar la primera pelea entre ultras. En Mosc\u00fa, Polonia jugar\u00e1 contra Senegal. All\u00ed, decenas de ultras rusos se han enfrentado con ultras polacos.","label":1}
{"text":" Claro ... C\u00f3mo el primer puente feminista de la historia q es construido s\u00f3lo por mujeres y se derrumba en 24 horas, matando a gente... Das a entender q los hombres son m\u00e1s torpes? Esa respuesta es un tanto sexista, espero q no lo seas","label":1}
{"text":" Como el amo del cortijo. En Espa\u00f1a, tenemos la mala costumbre de poner la alfombra roja a todo aquello que nos llega allende nuestras fronteras. Lo que viene de fuera, por defecto, siempre es mejor que lo de casa. Si a eso le sumamos el socarrado multicul","label":1}
{"text":" Como es habitual tras la llegada de un nuevo presidente al Despacho Oval de la Casa Blanca, se producen cambios est\u00e9ticos ordenados por el nuevo presidente. En este caso Donald Trump, que de discreto tiene muy poco, no ha tardado en darle su toque persona","label":1}
{"text":"Las feministas llaman a quemar a los hombres durante las Fallas de Valencia Como explica el profesor, los pacientes que se niegan a someterse a quimioterapia, viven 12 \u00bd a\u00f1os m\u00e1s que los pacientes que est\u00e1n en quimioterapia. En su punto de vista, la quimioterapia s\u00f3lo se prescribe para el beneficio porque el costo de ese tratamie","label":1}
{"text":"El PSOE, PNV, Bildu y Podemos proh\u00edben a la Armada espa\u00f1ola atracar en Vascongadas Como explica el profesor, los pacientes que se niegan a someterse a quimioterapia, viven 12 \u00bd a\u00f1os m\u00e1s que los pacientes que est\u00e1n en quimioterapia. En su punto de vista, la quimioterapia s\u00f3lo se prescribe para el beneficio porque el costo de ese tratamie","label":1}
{"text":" Como se sabe, el salario m\u00ednimo se elev\u00f3 18,5percent, a 900\u20ac desde el 1 de agosto y se incrementar\u00e1 10,5percent m\u00e1s en enero. Este primer tramo del aumento le representa al Servicio Penitenciario un gasto adicional de 130 millones anuales que se los gira Econom\u00eda. Ca","label":1}
{"text":"Prenden fuego a una Iglesia en \u00c9cija. La quema de templos ha comenzado mientras El Vaticano hace gui\u00f1os a las pol\u00edticas del gobierno de Espa\u00f1a Compa\u00f1eros!!! IMPORTANTE!!! Acabo de encontrar esto en la p\u00e1gina de Podemos: Viernes 20 a las 19:00 manifestaci\u00f3n en la sede del PSOE, Ferraz 70,Madrid. M\u00e1xima difusi\u00f3n ! Los podemitas quieren disfrazarse de socialistas para montar un pollo el vienes 20 d","label":1}
{"text":"El gobierno de Espa\u00f1a reconoce la independencia de Vascongadas ante la UE CON DOS COJONES Y ALGO M\u00c1S !!! Una canadiense Pacifista escribi\u00f3 a las autoridades de su pa\u00eds quej\u00e1ndose del trato que se da a los terroristas detenidos en Afganist\u00e1n. Le contesta el Ministro de Defensa: Estimada Ciudadana Comprometida: Gracias por su car","label":1}
{"text":"Carmena acaba su mandato con m\u00e1s desahucios en Madrid de los que hered\u00f3 Con el DNI, va fichando para figurar que han estado en el congreso y poder cobrar las dietas. Esta es la clase de politicos que tenemos. pasalo . no te lo guardes","label":1}
{"text":"El Ayuntamiento de Londres equipara el aceite de oliva con la comida basura con Franco Podemos no existir\u00eda y si fuera as\u00ed ser\u00edan otros m\u00e1s de los miles enterrados en las cunetas","label":1}
{"text":"Londres equipara el aceite de oliva con la comida basura Con la reciente modificaci\u00f3n del Real Decreto 128\/2003, el Reglamento General de Circulaci\u00f3n ha incluido importantes cambios para una mejora en la conducci\u00f3n y prevenci\u00f3n de accidentes. Entro otras modificaciones significativas, se ha incluido la reducci\u00f3","label":1}
{"text":"El Ayuntamiento de Londres proh\u00edbe anunciar en su ciudad el aceite de oliva al equipararlo como comida basura Con motivo de la pr\u00f3xima celebraci\u00f3n mundial del d\u00eda del Orgullo Gay que tiene lugar entre el 28 de junio y el 7 de julio en Madrid, el Centro Europeo de Prevenci\u00f3n y Control de Enfermedades ha lanzado una alerta por el alto riesgo de los asistentes de co","label":1}
{"text":"El Ayuntamiento de Londres equipara el aceite de oliva con la comida basura Con motivo de las elecciones en EEUU todas las cadenas de televisi\u00f3n prepararon especiales para seguir su desarrollo. Entre todas destac\u00f3 una con independencia de las audiencias. Lo hizo por la presencia en la tertulia preparada para analizar los resultad","label":1}
{"text":"El Gobierno de Navarra tacha de sexista una canci\u00f3n de Melendi Conclusiones del despliegue en la toma de posesi\u00f3n. Guardaespaldas muy pr\u00f3ximos al presidente; prohibidas gorras y mochilas; armas largas en poder de los escoltas. Donald Trump fue proclamado presidente de los Estados Unidos el pasado viernes en una cerem","label":1}
{"text":"El Gobierno de Navarra califica canciones de Amaral o Nena Daconte como sexistas Condenan a 30 a\u00f1os de prisi\u00f3n a una mujer a que asesin\u00f3 al violador de su hija de 3 a\u00f1os. As\u00ed de mierda es la justicia","label":1}
{"text":"Navarra censura canciones de Amaral, Nena Daconte o El Canto del Loco en las aulas por machistas Conocidos pol\u00edticos del Partido Popular, algunos incluso son responsabilidad de Gobierno, han firmado el manifiesto de la Fundaci\u00f3n Francisco Franco contra de la exhumaci\u00f3n del cad\u00e1ver del dictador del Valle de los Ca\u00eddos , y de la reforma de la Ley de Me","label":1}
{"text":"El Gobierno de Navarra censura el 'Sin ti no soy nada' de Amaral por machista Controvertida decisi\u00f3n en UK: En la Universidad de Oxford extienden en 15 minutos el tiempo para los ex\u00e1menes de #matem\u00e1ticas y Computer Science para dar m\u00e1s oportunidad a las mujeres ","label":1}
{"text":"El Gobierno de Navarra usa canciones de Amaral y El Canto del Loco para analizar el machismo en la m\u00fasica Copiando a pa\u00edses serios DINAMARCA DA AYUDA SOCIAL,. Y ESAS PERSONAS NO TIENEN DERECHO A VOTO, ESO SI EL POL\u00cdTICO BUSCA LA MANERA QUE TENGAN UN TRABAJO Y PARTICIPA DEL VOTO COPIEMOS QUE ES UN PAIS SERIO,","label":1}
{"text":"Censuran 'Cuatro babies', de Maluma o 'Te espero sentada', de Shakira por machistas Correci\u00f3n: \u00abRodrigo Braga es un artista brasile\u00f1o y quiso atreverse con este acto, para su obra \u201cFantas\u00eda de compensa\u00e7\u00e3o\u201d (Fantas\u00eda de compensaci\u00f3n). El proyecto consist\u00eda en utilizar partes de la cara de un perro, cuyos due\u00f1os permitieron la donaci\u00f3n, en","label":1}
{"text":"El Gobierno de Navarra considera machistas canciones de Amaral, David Bustamante, Shakira, Juanes o Mal\u00fa Croacia ha sido la gran sensaci\u00f3n del Mundial de Rusia. La selecci\u00f3n croata se ha ganado el respeto de todo el planeta f\u00fatbol alcanzando el subcampeonato hace tan s\u00f3lo unos d\u00edas. Los jugadores y el cuerpo t\u00e9cnico han decidido donar los 23 millones de euro","label":1}
{"text":"Censura en Navarra: Canci\u00f3n sobre el aborto de Nena Daconte es incluida como sexista Cuando en 2014 el Rey Felipe VI fue coronado en Espa\u00f1a, autom\u00e1ticamente su primog\u00e9nita, Leonor se convirti\u00f3 en heredera al trono y en Princesa de Asturias. La peque\u00f1a tiene 12 a\u00f1os pero ya tiene asignado un exorbitante sueldo: 146.376 euros anuales, que r","label":1}
{"text":"Navarra incluye 'Sin ti no soy nada' en una lista negra Cuando las barbas de tu vecino veas afeitar \u2026. Esto es lo que ocurr\u00eda ayer en un barrio de Francia. Ya viene siendo habitual cuando los furgones policiales entran en barrios musulmanes. Ah\u00ed ya no existe la Rep\u00fablica francesa ni funcionan sus normas o leye","label":1}
{"text":"Navarra censura canciones de Amaral, El Canto del Loco o Shakira por \u00abmachistas\u00bb Cuando se habla del ajo es uno de los temas donde m\u00e1s abundan las super exageraciones . Si bien algunos art\u00edculos tienden a confundir afirmando que el ajo puede matar 10 tipos de cancer, queremos compartirle a nuestros seguidores que hasta el d\u00eda de h","label":1}
{"text":"Amaral, Shakira, Melendi, Dani Mart\u00edn... Estas son todas las canciones que ha vetado Navarra por machistas Cuando todas las miradas est\u00e1n puestas en los llamados Mossos per la Independencia un cuerpo civil avanza en su estrategia para imponer el golpe de Estado independentista en Catalu\u00f1a y no renuncian a ning\u00fan medio para conseguir su fin, incluida la violenc","label":1}
{"text":"Navarra censura canciones de Amaral, El Canto del Loco o Shakira por \u00abmachistas\u00bb Cuatro federaciones feministas fuertemente vinculadas al PSOE acaparan a trav\u00e9s de miles de asociaciones todas las l\u00edneas de trabajo del Plan estrat\u00e9gico contra la violencia contra la mujer y, manejan los 24.000 millones euros de los fondos europeos para ","label":1}
{"text":"Navarra censura canciones de Amaral o El Canto del Loco por machistas Cuidadin esto es en Castell\u00f3n, las papeletas del PP con fecha de 2016....ya no saben como ganar, si gobiernan no podr\u00e9is volver a votar como en Venezuela","label":1}
{"text":"Navarra censura canciones de Amaral, Shakira y El Canto del Loco por machistas CUIDADO CON ESTE PELIGROSO INSECTO SI LO VES Q ANDA EN TU CUERPO O CABELLO O AL VERLO NO LO MATES CON LAS EXTREMIDADES DE TU CUERPO O SEA MANOS O CON LOS PIES DESCALSO YA Q PRODUCE UN HONGOS CRONICO EN LA PIEL. FAVOR COMPARTIRLO ESTABA EN MEXICO Y PARECE ","label":1}
{"text":"Canciones de Amaral, Mal\u00fa o Melendi, censuradas en Navarra por machistas Curiosa manera de defender y promover la igualdad entre todos los ciudadanos. El Ayuntamiento de Madrid y la Empresa Municipal de Transportes (EMT) de la capital de Espa\u00f1a, coincidiendo con el Orgullo Gay, han firmado un convenio de colaboraci\u00f3n con el o","label":1}
{"text":"El Gobierno de Navarra censura a Amaral, Melendi, El Canto del Loco y Shakira por machismo Curiosidades de la idiosincracia arabe: los pa\u00edses musulmanes no reciben refugiados musulmanes","label":1}
{"text":"Vox dice que los fusilamientos franquistas fueron con amor De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, el ars\u00e9nico es un componente natural de la corteza terrestre que se distribuye a trav\u00e9s del aire, el agua y la tierra. La organizaci\u00f3n tambi\u00e9n afirma que las personas est\u00e1n expuestas al ars\u00e9nico a trav\u00e9s","label":1}
{"text":"Podemos quiere que los inmigrantes ilegales cobren 1.200 euros al mes sin dar un palo al agua De la Mano de D10S Apareci\u00f3 el HIJO QUE GRANDE SOS LIONEL MESSI El mejor jugador del mundo una vez m\u00e1s demostrando que no es grande solo en las canchas tras las dos semanas que lleva quem\u00e1ndose la Amazonia decidi\u00f3 contratar 5 aviones de hasta 70.000 litro","label":1}
{"text":"Por salud, hay que estar en el ajo Declarada mejor fotograf\u00eda. Cortes\u00eda Crooger Sighting. El fot\u00f3grafo segu\u00eda a la leona y su cr\u00eda cansados por el largo recorrido bajo un fuerte sol. Un elefante apareci\u00f3 y quiso ayudar. Baj\u00f3 su trompa para que el leoncito saltara y as\u00ed poder cargarlo. \u00a1Cu\u00e1","label":1}
{"text":"S\u00e1nchez lleva al BOE su definici\u00f3n de padre: Progenitor diferente de la madre biol\u00f3gica Depilarse es machista, retr\u00f3grado y otra imposici\u00f3n cultural del heteropatriarcado. Colectivos feministas han lanzado a trav\u00e9s de Twitter la campa\u00f1a #MiVelloMisNormas, un llamamiento a la libertad capilar para que las mujeres se dejen crecer el pelo de l","label":1}
{"text":"Las nuevas definiciones que el BOE recoge sobre la maternidad y la paternidad: Progenitor diferente de la madre biol\u00f3gica Deplorable??? Una ni\u00f1a de 11 a\u00f1os,casada con un adulto musulman,ella est\u00e1 embarazada.. Repugnante!!","label":1}
{"text":"Asombrosa definici\u00f3n de padre del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez Desde este blog ya denunciamos en exclusiva como periodistas manipulaban fotos con inmigrantes sirios, aparentando cruzar peligros\u00edsimos r\u00edos. La prensa en Espa\u00f1a, por supuesto calla. Ahora ha llegado otra noticia que ser\u00e1 convenientemente enterrada. El o","label":1}
{"text":"El 70percent de los violadores en manadas son extranjeros: 245 de 350 identificados Desde la creaci\u00f3n del Estado uruguayo, los colectivos LGBTQI han permanecido en el margen de la historia. La poblaci\u00f3n heterosexual, primero hombres y m\u00e1s recientemente mujeres, han ocupado todos los lugares de toma de decisiones. Creemos, como mostr\u00f3 el ","label":1}
{"text":"PRUNE, el partido musulm\u00e1n, ampl\u00eda sus objetivos: se presenta a las municipales en Granada, Zaragoza, Murcia, Alicante y Gerona Desde que la \u00abmanada\u00bb de los San Fermines se diese a conocer por su agresi\u00f3n sexual a una joven hace ya casi 3 a\u00f1os, se han sucedido al menos otras 100 \u00abmanadas\u00bb en nuestro pa\u00eds por las que se ha imputado a m\u00e1s de 350 varones. En los 3 meses que llevamos ","label":1}
{"text":"En Jap\u00f3n no quieren musulmanes Despu\u00e9s de que decenas de miles de personas salieran a la calle en Pamplona en contra de la sentencia que ha condenado a los cinco miembros de 'La Manada' por un delito de abuso, y no por agresi\u00f3n sexual, a nueve a\u00f1os de c\u00e1rcel, las redes sociales se volc","label":1}
{"text":" Despu\u00e9s de que decenas de miles de personas salieran a la calle en Pamplona en contra de la sentencia que ha condenado a los cinco miembros de 'La Manada' por un delito de abuso, y no por agresi\u00f3n sexual, a nueve a\u00f1os de c\u00e1rcel, las redes sociales se volc","label":1}
{"text":" Detenido por eyacular en el caf\u00e9 de su jefa durante los \u00faltimos cuatro a\u00f1os.","label":1}
{"text":" DETENIDOS DOS HOMBRES EN LA COMUNIDAD DE MADRID Han detenido en la Comunidad de Madrid a dos individuos uno estaca en Collado Viiiaioa en un coche Azul con muchas pastillas incendianas y gasolina y otro iba en moto y tras la persecuci\u00f3n se ha ca\u00eddo y roto","label":1}
{"text":" Difundir URGENTE, RIESGO DE MUERTE. El Ministerio de Salud a trav\u00e9s de la (Agencia Nacional de Vigilancia Sanitaria) suspendi\u00f3 la distribuci\u00f3n, manipulaci\u00f3n, comercializaci\u00f3n denominada FENILPROPALAMINA. La medida fue tomada despu\u00e9s de que, (FDA), de Esta","label":1}
{"text":" Dile a tu lista de contactos que no acepten una petici\u00f3n de amistad con el nombre de Anwar Jitou's.rj. Jorge S\u00e1enz, Jorge Prieto, Jorge Mosqueda ellos son unos Hackers y tienen el sistema conectado a tu cuenta del Facebook. Si uno de tus contactos lo acep","label":1}
{"text":" Disculpen que subraye lo que considero el esc\u00e1ndalo nacional del a\u00f1o: Un portaaviones con cientos de soldados espa\u00f1oles que se juegan la vida por nosotros tiene que pedir permiso en un puerto espa\u00f1ol... y el PSOE vota deneg\u00e1rselo. Este 28A hay que hundirl","label":1}
{"text":" Durante el mandato d Manuela Carmena, se han producido m\u00e1s de 12.000 desahucios. Pero, \u00bfsab\u00e9is a quien ha escracheado el PAH?. Pues si, a Bego\u00f1a Villacis, embarazada de 9 meses. Otro chiringuito al servicio de la extrema izquierda y no de los desahuciados","label":1}
{"text":" e inyectar\u00e1 a Catalu\u00f1a 18.570 millones de euros para gestionar la separaci\u00f3n de Catalu\u00f1a del resto de Espa\u00f1a. Esto es lo que nos espera si Pedro S\u00e1nchez llega al Gobierno el 28 de abril con sus amigos los independentistas catalanes, los batasunos de Otegi","label":1}
{"text":"L\u00f3pez Obrador insiste con Espa\u00f1a y pide crear relator\u00eda para revisar la Conquista Eduardo Inda y Francisco Marhuenda merodean ya, euf\u00f3ricos, por los alrededores. Esta madrugada, protegidos por la noche (Sabina dixit), miembros del colectivo Orguyo Okupa (0.0) han tomado el chalet recientemente adquirido por la pareja Montero-Iglesias. ","label":1}
{"text":" Edward Armstrong es el socorrista que trabaja en el hotel de Miami llamado Radisson. Vi\u00f3 a la mujer que se estaba ahogando y se lanz\u00f3 en su auxilio. Pero cuando la llev\u00f3 a la orilla la mujer dice que el hombre de 40 a\u00f1os se propaso y que intento violarla.","label":1}
{"text":" El \u2018Resu ototo no shokuryohin\u2019 es el primer sitio gastron\u00f3mico que ofrece carne humana \u2018legal\u2019 a sus comensales.\u00a0Jap\u00f3n.- El primer restaurante \"can\u00edbal\" en el mundo abri\u00f3 sus puertas en Tokio y se llama \"Resu ototo no shokuryohin\", que significa \"Hermano ","label":1}
{"text":" El \u201cResu ototo no shokuryohin\u201d es el primer local gastron\u00f3mico \u201clegal\u201d de este tipo y est\u00e1 ubicado en Tokio. El escritor estadounidense William Seabrook, que introdujo la tem\u00e1tica zombie en occidente, se hizo c\u00e9lebre, fuera de su trabajo literario, por ha","label":1}
{"text":" El 7 de julio de 2014, el presidentes de M\u00e9xico, Enrique Pe\u00f1a Nieto, y el entonces mandatario de Guatemala, Otto P\u00e9rez Molina, anunciaron el llamado \"Plan Frontera Sur\", a trav\u00e9s del cu\u00e1l se fortalecer\u00edan mecanismos en la frontera com\u00fan para fortalecer la","label":1}
{"text":" El 95percent de pl\u00e1stico que contamina los oc\u00e9anos procede de solo 10 r\u00edos. Durante las primeras lluvias en Indonesia, los r\u00edos, las alcantarillas y los arroyos arrojan basura pl\u00e1stica junto con todo lo que se encuentra en su camino. Todo este pl\u00e1stico ha termi","label":1}
{"text":" El abogado Gonzalo Boye ha manifestado al programa Tot es mou de TV3, que el juez del Tribunal Supremo Pablo Llarena \"est\u00e1 quedando en evidencia\" por lo que est\u00e1 sucediendo en relaci\u00f3n a su instrucci\u00f3n en la causa del proc\u00e9s, y su acusaci\u00f3n de rebeli\u00f3n qu","label":1}
{"text":" El actor, productor y empresario estadounidense de origen austriaco, Arnold Schwarzenegger, se ha pronunciado contra la pretensi\u00f3n del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez de exhumar los restos de Francisco Franco del Valle de los Ca\u00eddos. \u00abFue un gran h\u00e9roe que salv","label":1}
{"text":" El actual director de la Real Academia Espa\u00f1ola, Santiago Mu\u00f1oz Machado, visit\u00f3 C\u00f3rdoba para el Congreso Internacional de la Lengua Espa\u00f1ola donde se mostr\u00f3 a favor del lenguaje inclusivo. En octubre del a\u00f1o pasado, el anterior titular de la instituci\u00f3n h","label":1}
{"text":" El agua Font Vella se produce en Gerona, Catalu\u00d1a, concretamente en el pueblo de San Hilario de Sacalm, en su ayto. aparecen tres m\u00e1stiles: uno vac\u00edo y otros dos: la Estelada y Catalana. Y ahora van y ponen tapones amarillos. Que rica el agua de LANJARON.","label":1}
{"text":" EL ALCALDE DE C\u00c1DIZ \u00abRETUITE\u00d3\u00bb SU MENSAJE Y LUEGO LO BORR\u00d3 La l\u00edder de Podemos en Andaluc\u00eda blasfema en Twitter para solidarizarse con Willy Toledo. La l\u00edder de Podemos en Andaluc\u00eda, Teresa Rodr\u00edguez, us\u00f3 ayer su cuenta oficial en Twitter para blasfemar c","label":1}
{"text":" El alcalde de Pamplona (Bildu) monta cursos sobre Islam y c\u00f3mo hacerse musulm\u00e1n ...MIENTRAS ATACA AL CRISTIANISMO ","label":1}
{"text":" El alcalde de Valencia, Joan Rib\u00f3, ha desatado una fuerte pol\u00e9mica al anunciar que el ayuntamiento que dirige multar\u00e1 a los propietarios de las viviendas que luzcan balcones con banderas. La justificaci\u00f3n de estas sanciones, que pueden ascender hasta los ","label":1}
{"text":" El Amazonas venezolano lleva a\u00f1os siendo explotado gracias a la dictadura, se lo han engregado a los Rusos y a los Chinos. El desastre ambiental es peor que el de este horrible incendio, y nadie habla de esto\u2026","label":1}
{"text":" El antipapa Francisco ha vuelto a asumir las tesis soristas en el transcurso de una entrevista en el peri\u00f3dico franc\u00e9s La Croix (cat\u00f3licos progresistas). En ella ha pedido a las mujeres europeas que se reproduzcan con los inmigrantes musulmanes para comba","label":1}
{"text":" El antipapa Francisco ha vuelto a asumir las tesis soristas en el transcurso de una entrevista en el peri\u00f3dico franc\u00e9s La Croix (cat\u00f3licos progresistas). En ella ha pedido a las mujeres europeas que se reproduzcan con los inmigrantes musulmanes para comba","label":1}
{"text":" El asesor de Donald Trump ha arremetido contra los periodistas Pilar Cernuda y Chema Crespo tach\u00e1ndoles de \"ignorantes\" y acus\u00e1ndoles de \"decir imbecilidades\". El asesor del equipo de campa\u00f1a de Donald Trump, Roberto Centeno, ha intervenido en Espejo P\u00fabl","label":1}
{"text":" EL ASTRO PORTUGU\u00c9S DE FUTBOL CRISTIANO RONALDO. DONA 1.5 MILLONES DE D\u00d3LARES AL PUEBLO PALESTINO, FRENTE AL ASEDIO ISRAEL\u00cd\u2026","label":1}
{"text":" El astro portugu\u00e9s del f\u00fatbol Cristiano Ronaldo dona en el sagrado mes de Ramad\u00e1n 1,5 millones de d\u00f3lares al pueblo palestino frente al asedio israel\u00ed. La donaci\u00f3n del delantero portugu\u00e9s de la Juventus tiene como objetivo aliviar las necesidades de los p","label":1}
{"text":" El ayuntamiento de la L\u00ednea de la Concepci\u00f3n se ha puesto en contacto con para matizar una informaci\u00f3n publicada el 16 de diciembre. El consistorio asegura en una nota remitida en a este diario: \"En contra de lo publicado, el alcalde brind\u00f3 saludo a las t","label":1}
{"text":" El Ayuntamiento de Londres (Reino Unido) prohibir\u00e1 los anuncios de aceite de oliva en las estaciones y vagones de metro de la ciudad, porque equipara este producto a los ingredientes de la\u00a0comida basura.\u00a0","label":1}
{"text":" El Ayuntamiento de Londres se dispone a prohibir, a partir de febrero, los anuncios de aceite de oliva en las estaciones y vagones de metro de la ciudad. La campa\u00f1a impulsada por el alcalde laborista, Sadiq Khan, para luchar contra la obesidad infantil, e","label":1}
{"text":" El Ayuntamiento de Madrid ha desmentido que los vecinos del Barrio de la Concepci\u00f3n, en el distrito de Ciudad Lineal, hayan retirado las cintas amarillas contra orugas procesionarias creyendo que eran lazos amarillos, tal y como recoge '20 minutos' Fuente","label":1}
{"text":" El Banco de Alimentos, gestionado desde Madrid, deja de sumistrar a los Capuchinos de Sarria que alimentan a 200 familias por semana.Motivo: EN UNA HOMIL\u00cdA LAMENTARON LA SITUACI\u00d3N LEGAL DE LOS PRESOS POL\u00cdTICOS. Caridad cristiana?","label":1}
{"text":" El Banco de Alimentos, gestionado desde Madrid, deja de sumistrar a los Capuchinos de Sarria que alimentan a 200 familias\u2026","label":1}
{"text":" El Blue Monday se invent\u00f3 tras una f\u00f3rmula que mezclaba los d\u00edas pasados de Navidad, si hab\u00edamos conseguido nuestro prop\u00f3sito de A\u00f1o Nuevo, el estado de nuestras cuentas, los d\u00edas hasta el pr\u00f3ximo puente\u2026 Seg\u00fan la ciencia, el tercer lunes de enero es el d","label":1}
{"text":" El brit\u00e1nico que mat\u00f3 a 22 personas en un atentado suicida en Manchester en 2017 hab\u00eda sido rescatado de la guerra de Libia por la Marina brit\u00e1nica tres a\u00f1os antes, seg\u00fan revel\u00f3 este martes el diario 'Daily Mail'. Salman Abedi, entonces un estudiante de 1","label":1}
{"text":" El caso de Miguel es sangrante, m\u00e1s cuando la propia Colau est\u00e1 siendo muy permisiva con los manteros, inmigrantes ilegales, algunos de ellos muy violentos que dan palizas a los guardias urbanos, como la ocurrida este pasado fin de semana, donde cinco age","label":1}
{"text":" El casopl\u00f3n del matrimonio Pablo Iglesias e Irene Montero es ilegal al estar construido en un parque natural protegido de alto valor ecol\u00f3gico y que, desde hace a\u00f1os, los ecologistas y los grup\u00fasculos de Podemos lo han tratado como una zona intocable. Cua","label":1}
{"text":" El centro social af\u00edn a Podemos M\u00e1laga, la Casa Invisible, ha colgado este domingo en su fachada una bandera de Espa\u00f1a atada en forma de soga y ha desplegado a su lado una de Corea del Norte. El consejero pol\u00edtico de Ciudadanos en M\u00e1laga, Benito Ruiz, ha ","label":1}
{"text":" \u00c9l cineasta madrile\u00f1o Sebasti\u00e1n Arabia (La tinta negra, Un largo invierno) dirigi\u00f3 un documental en honor a un ex etarra que es candidata nada menos a 8 premios Goya. El cine espa\u00f1ol premia as\u00ed un film infame que homenajea a un condenado por colaborar con","label":1}
{"text":" El Comit\u00e9 de Salud del Parlamento Europeo alega que los fosfatos que contiene la carne de los kebabs pueden ser muy perjudiciales para la salud y desembocar en enfermedades cardiovasculares. La pol\u00e9mica ha comenzado cuando el Parlamento propuso autorizar ","label":1}
{"text":" El conductor de un veh\u00edculo de la marca Mercedes fue detenido la tarde de ayer tras una peque\u00f1a persecuci\u00f3n despu\u00e9s de haber sido \u201ccazado\u201d por un radar a poco m\u00e1s de 200 kil\u00f3metros por hora en un tramo limitado a una velocidad de 100 kil\u00f3metros por hora. ","label":1}
{"text":" El cuerpo sin vida del hombre fue encontrado seis meses despu\u00e9s, cuando el propietario del apartamento acudi\u00f3 porque no recib\u00eda los pagos del alquiler. Un japon\u00e9s solitario que reuni\u00f3 m\u00e1s de 6 toneladas de porno muri\u00f3 en su domicilio cuando una enorme pil","label":1}
{"text":" El curioso caso se ha producido en el estado de Mississippi, en Estados Unidos. Un matrimonio decidi\u00f3 acudir a una cl\u00ednica de fertilidad para tener un hijo y descubrieron, durante las pruebas m\u00e9dicas, que eran hermanos gemelos. La historia ha sido recogid","label":1}
{"text":" El D\u00eda Internacional contra la Violencia de G\u00e9nero se basa en una gran mentira. En creer que s\u00f3lo las mujeres mueren a manos de hombres. Decenas de varones son asesinados cada a\u00f1o pero el Gobierno lo oculta. El t\u00edtulo de la famosa pel\u00edcula protagonizada p","label":1}
{"text":" El dictador amenaza directamente a Espa\u00f1a y a Estados Unidos. El dictador venezolano, Nicol\u00e1s Maduro, no ha dudado en amenazar con lanzar misiles a Espa\u00f1a y a Estados Unidos. El sucesor de Hugo Ch\u00e1vez, que ha dejado de ser considerado presidente de Venezu","label":1}
{"text":" El diputado de ERC hacia una firme promesa que cumplir\u00eda el 2 de octubre si Catalu\u00f1a no fuese independiente. Pero al darse cuenta de su enorme barbaridad elimina la prueba... o eso cre\u00eda \u00e9l. El siempre irreverente diputado nacional de Esquerra Republica d","label":1}
{"text":"Un magreb\u00ed ataca al presidente del colectivo gay de Mula y los medios silencian la nacionalidad del agresor El disc-jockey del himno de la Falange es David Guetta, el que m\u00e1s cobra del mundo. Si ese concierto lo hubiera hecho en Espa\u00f1a lo hubieran linchado y all\u00ed un fervor. El himno de la Falange Espa\u00f1ola lleva 3 semanas n\u00famero 1 en USA","label":1}
{"text":" El dosier recoge no solo c\u00f3mo nacieron y se organizan, sino que re\u00fane un compendio de sus acciones m\u00e1s significativas, desmenuza su c\u00fapula y denuncia los apoyos que reciben. Los comit\u00e9s de defensa de la rep\u00fablica (CDR), es decir, los activistas responsabl","label":1}
{"text":" El Dr. Arthur del Cape Coast (Bakkano) que se menciona en el mensaje de WhatsApp no tenemos muy claro qui\u00e9n es, as\u00ed que tampoco nos parece fiable. Respecto a la otra fuente, el profesor Li Li, director del Hospital of Ophthalmology SGH de Singapur, dudamo","label":1}
{"text":" El due\u00f1o de Amazon: \"El libro de Cristina ser\u00e1 un best seller, como toda historia de gangsters\". \"Este pa\u00eds es digno de estudio, casi como un laboratorio de pruebas para muchos de los productos que queremos lanzar\". \"Cuando les hablo de la fascinaci\u00f3n que","label":1}
{"text":" el empresario Fernando Alonso es famoso por no guardarse ning\u00fan secreto y por hablar simple y llanamente de como gana su dinero. La semana pasada fue entrevistado en El hormiguero y anunci\u00f3 una nueva \"laguna dorada\", que seg\u00fan \u00e9l, puede convertir en millo","label":1}
{"text":" El empresario y extraficante Laureano Oubi\u00f1a ser\u00e1 el cabeza de lista de Ciudadanos en Sada (A Coru\u00f1a). La formaci\u00f3n pol\u00edtica, que recientemente se present\u00f3 en la villa marinera, hizo p\u00fablica ayer la identidad de su candidato a las elecciones municipales q","label":1}
{"text":"Escolares musulmanes de un colegio de Tarrasa impiden comer bocadillos de jam\u00f3n a los ni\u00f1os aut\u00f3ctonos \u00c9l es Ra\u00fal. Era un ex-militar que mientras estaba en el supermercado, encontr\u00f3 una bomba y se sacrific\u00f3 para que nadie muera. Lamentablemente, su amigo Rodolfo tambi\u00e9n muri\u00f3 debido al impacto de la explosi\u00f3n... Como no es porno no compartir\u00e1n","label":1}
{"text":" El esbirro de George Soros en Espa\u00f1a, Ignacio Escolar, manifiesta que \u00abAna Julia se defendi\u00f3 de un ni\u00f1o xen\u00f3fobo y machista\u00bb Ignacio Escolar: \u00abSe esta juzgando a una persona por ser negra,inmigrante y mujer,que ha tenido que soportar insultos y agresiones","label":1}
{"text":"PROH\u00cdBEN EL CERDO EN LOS COLEGIOS DE ANDALUC\u00cdA PARA NO OFENDER A LOS MUSULMANES Y EL RESTO DE NI\u00d1OS HAN DE COMER COMIDA \u2018HALAL\u201d El estudiante que se aprovech\u00f3 de la llamada la \u00abNovatada\u00bb para verter su \u201codio\u201d contra una joven estudiante de la Universidad de Complutense de Madrid, con una brutalidad incre\u00edble que asust\u00f3 al resto de participantes \u2014seg\u00fan im\u00e1genes\u2014 es supuestamente de","label":1}
{"text":" El fin de las Hogueras de San Juan en la ciudad de Alicante, una fiesta que como cada a\u00f1os a finales del mes de junio, re\u00fane a cientos de miles de personas para disfrutar de una noche en la que el fuego ejerce como elemento purificador. Pero pese al gran ","label":1}
{"text":" El fin de las Hogueras de San Juan en la ciudad de Alicante, una fiesta que como cada a\u00f1os a finales del mes de junio, re\u00fane a cientos de miles de personas para disfrutar de una noche en la que el fuego ejerce como elemento purificador. Pero pese al gran ","label":1}
{"text":" El futbolista portugu\u00e9s,\u00a0Cristiano Ronaldo, don\u00f3 1.5 millones de d\u00f3lares al pueblo de\u00a0Palestina\u00a0en el marco del\u00a0Ramad\u00e1n, el me\u2026","label":1}
{"text":" El gabinete central de la polic\u00eda penal de Finlandia tambi\u00e9n ha abierto una investigaci\u00f3n sobre el posible espionaje al president en el exilio, Carles Puigdemont, por parte del CNI espa\u00f1ol, cuando visit\u00f3 este pa\u00eds, antes de ser detenido a la vuelta al pas","label":1}
{"text":" El gigante chino Xiaomi ha anunciado en su p\u00e1gina web que va a proceder a retirar del mercado la pulsera Mi Band ya que la misma se ha demostrado que puede producir c\u00e1ncer y disfunci\u00f3n er\u00e9ctil entre otras consecuencias de menor gravedad. El dispositivo ur","label":1}
{"text":" El Gobierno de Espa\u00f1a reunido en pleno el Congreso de los Diputados en asamblea excepcional ha aprobado por unanimidad un decreto ley en el cual, cualquier ciudadano que posea el carnet de conducir clase B podr\u00e1 conducir autobuses y camiones sin l\u00edmite de","label":1}
{"text":" El Gobierno de Mariano Rajoy ha aprobado \u00e9sta ma\u00f1ana en el Parlamente una medida por la cual los parados que rechacen una oferta del INEM deber\u00e1n cumplir con al menos 6 meses de Servicio Militar Obligatorio. El Partido Popular pudo aprobar \u00e9sta nueva ley ","label":1}
{"text":" El Gobierno de Navarra, dentro del programa Skolae para \"fomentar la igualdad en el sistema educativo\", ha decidido censurar varias canciones por machistas. Una decisi\u00f3n que ha generado una gran pol\u00e9mica en las \u00faltimas horas. Entre los temas, no s\u00f3lo enc","label":1}
{"text":" El Gobierno de Pedro S\u00e1nchez tiene en una de sus prioridad aplicar con contundencia la reforma de la Ley de la Memoria Hist\u00f3rica que llevar\u00e1 a cabo en breve. El Gobierno de Mariano Rajoy hizo todo lo posible para vetar la reforma de la Memoria Hist\u00f3rica, ","label":1}
{"text":" El gobierno del Partido Popular ha aprobado sorprendentemente una nueva ley propuesta por el grupo parlamentario de Unidos Podemos por la cual se cobrar\u00e1 una tasa anual por cada mascota que conviva en casa. Se estima que \u00e9sta medida ayudar\u00e1 a que los ciud","label":1}
{"text":"El 85percent de los hombres exageran sus dolencias para escaquearse de sus tareas dom\u00e9sticas El Gobierno espa\u00f1ol indemnizar\u00e1 econ\u00f3micamente con 2.000 euros a los descendientes de aquellos marroqu\u00edes que supuestamente \u201cpadecieron\u201d la llamada guerra del Rif entre los a\u00f1os 1921 a 1927, seg\u00fan avanza el rotativo \u2018Arifi\u2019. Esta indemnizaci\u00f3n avalar\u00eda la","label":1}
{"text":" El gobierno ha aprobado un decreto ley en \u00faltima estancia donde bonificar\u00e1 con 5.000 euros a todas las parejas que se casen por la iglesia. El decreto ley fue aprobado en \u00faltima estancia con mayor\u00eda, gracias a los votos de de la c\u00e1mara por mayor\u00eda absoluta. Las medidas han sido aprobadas, tras la creciente preocupaci\u00f3n marcada por el incesante descenso de los enlaces matrimoniales a trav\u00e9s de la iglesia. Atr\u00e1s quedaron los a\u00f1os 80, 90 y 2000, cuando el 75percent de las bodas se consumaban en un altar. La \u00faltima cifra conocida. \u201cA la gente le da miedo el compromiso. Si te casas por la Iglesia y luego te separas, no solo le fallas a tu pareja y a ti, sino que tambi\u00e9n a Dios\u201c, comenta una joven que 25minutos.es ha entrevistado. Agrega que el factor econ\u00f3mico tambi\u00e9n puede influir en la ca\u00edda. \u201cUna boda es algo muy caro, siempre hablamos de que nos casar\u00edamos cuando los dos tuvi\u00e9semos un trabajo estable\u201d. Ella es arquitecta y tiene un negocio de decoraci\u00f3n. Su esposo, de 31 a\u00f1os, ejerce de abogado. Apenas uno de cada tres matrimonios que se celebran son cat\u00f3licos, seg\u00fan los datos del INE del a\u00f1o pasado. En 2015, las bodas civiles cuadriplicaron a las religiosas, y el a\u00f1o pasado \u00e9stas \u00faltimas marcaron un r\u00e9cord negativo: 88.721, el 68,7percent del total. La principal raz\u00f3n que explica este fen\u00f3meno es \u201cla p\u00e9rdida de influencia de la Iglesia en la sociedad \u201c, seg\u00fan el profesor de la Uned y experto en sociolog\u00eda de la familia Juan Ignacio Mart\u00ednez Pastor. Es por este motivo, el cual se present\u00f3 la enmienda y se aprob\u00f3 la ley con car\u00e1cter retroactivo. Los matrimonios podr\u00e1n solicitar los 5000 euros, despu\u00e9s del enlace con un certificado emitido por la parroquia que se haya realizado el acto, y seguidamente entregarlo en el juzgado de paz de su localidad. Pero no es oro todo lo que parece\u2026 en el decreto ley, existe una clausula, en la cual indica que que no se pueden separar o divorciar, hasta pasados 50 a\u00f1os. De no cumplir el requisito, la pareja deber\u00e1 devolver la cantidad m\u00e1s intereses y demoras. Recuerda que no todo es lo que parece.","label":1}
{"text":" El impulsor de la petici\u00f3n asegura que los festejos taurinos \"no son parte de la tradici\u00f3n espa\u00f1ola\". La tauromaquia podr\u00eda ser abolida de manera definitiva si prospera la iniciativa que debatir\u00e1 proximamente el Parlamento Europeo a petici\u00f3n de un activis","label":1}
{"text":" El informe de la necropsia revela que los animales presentan lesiones producidas por un carn\u00edvoro de mediano tama\u00f1o, por lo que la presencia de los buitres se produjo tras su muerte. Un vecino de Tauste denunci\u00f3 el pasado viernes la muerte de 26 de sus ov","label":1}
{"text":" El ins\u00f3lito suceso ha tenido como escenario a una s\u00f3rdida habitaci\u00f3n de un hotel brasile\u00f1o de Rio Grande do Norte, Natal: una mujer de 28 a\u00f1os de edad y que llevaba casada desde hac\u00eda seis, ha muerto asfixiada con el semen de su amante, mientras le practi","label":1}
{"text":" El Jugador de F\u00fatbol Cristiano Ronaldo dona 1.5 millon de d\u00f3lares para la causa Palestina,frente al asedio y la Guerra sistem\u00e1tica hecha por el Sionismo Israeli a todo el pueblo en la franja de Gaza.Asi los cr\u00edmenes cometidos contra ni\u00f1os,mujeres y poblac","label":1}
{"text":"Vicente Luis Rubio Sotillo El Juzgado de Instrucci\u00f3n 1 de Valverde del Camino (Huelva) ha admitido a tr\u00e1mite la petici\u00f3n realizada por Miguel Rivera, abogado defensor de Bernardo Montoya, en prisi\u00f3n preventiva por la muerte de la joven zamorana Laura Luelmo en El Campillo (Huelva),","label":1}
{"text":" El l\u00edder del partido Ciudadanos, Albert Rivera, ha mostrado abiertamente su descontento con la propuesta emitida por el cantautor Albert Pla, quien exig\u00eda a las puertas del Parlamento que todos los pol\u00edticos sean sometidos a controles de alcohol y drogas ","label":1}
{"text":" El l\u00edder del PP, Pablo Casado, ha sido objetivo de las cr\u00edticas tras unas declaraciones sobre el aborto en una entrevista en \u2018El Espa\u00f1ol\u2019, y por las que ha tenido que pedir disculpas y excusarse para matizar sus palabras. El popular asegur\u00f3 que cree que \u201c","label":1}
{"text":" El m\u00e1s grave problema que tendr\u00e1 que afrontar a corto plazo el Gobierno de Mariano Rajoy es asegurar las pensiones, cuya hucha ha sido esquilmada y no podr\u00e1 afrontar la paga extraordinaria de 2017. O bien se reducen las pensiones \u2013en Grecia han bajado el ","label":1}
{"text":" El mejor cuerpo polical del mundo es la\u201d Guardia Civil of Spain\u201d. Seg\u00fan un estudio del Chicago Defender y Daily News: El mejor cuerpo polical del mundo es la\u201d Guardia Civil of Spain","label":1}
{"text":" El Ministerio de Sanidad, Servicios Sociales e Igualdad ha emitido un comunicado el pasado lunes haciendo oficial que todas las personas que usen gafas ser\u00e1n consideradas a partir de 2019 discapacitadas, benefici\u00e1ndose as\u00ed de todos los derechos que disfru","label":1}
{"text":" El Ministerio de Sanidad, Servicios Sociales e Igualdad ha emitido un comunicado el pasado lunes haciendo oficial que todas las personas que usen gafas ser\u00e1n consideradas a partir de 2019 discapacitadas, benefici\u00e1ndose as\u00ed de todos los derechos que disfru","label":1}
{"text":" El Ministerio de Turismo del Gobierno de Espa\u00f1a ha anunciado la tarde de ayer que a partir del pr\u00f3ximo d\u00eda 1 de Mayo ser\u00e1 obligatorio dar propina en todos los establecimientos de hosteler\u00eda del pa\u00eds. Se calcula que con \u00e9sta medida, podr\u00eda elevar los benef","label":1}
{"text":" El mundo al rev\u00e9s. La Administraci\u00f3n espa\u00f1ola entra en muchas ocasiones en contradicciones dif\u00edciles de entender. Y es que cuando miles de familias en Espa\u00f1a est\u00e1n siendo desahuciadas y abocadas a vivir en la calle, Cruz Roja en Alicante ha rechazado la u","label":1}
{"text":" El nacionalismo asturiano cobra fuerza. Y lo hace mediante el adoctrinamiento de los menores. Alumnos de un instituto de Gij\u00f3n han recibido esta semana el encargo de la lectura de un libro que describe las ra\u00edces del nacionalismo asturiano. El libro lleva","label":1}
{"text":" El objetivo, afirma, ser\u00eda \u201chacer una relator\u00eda de lo sucedido y a partir de ah\u00ed, de manera humilde, aceptar nuestros errores, pedir perd\u00f3n y reconciliarnos entre todos\u201dLejos de abandonar el tema, el Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador propuso a Espa\u00f1a","label":1}
{"text":" El Observatorio Espa\u00f1ol contra la LGBTfobia (StopLGBTfobia) ha recomendado que los centros educativos cambien la celebraci\u00f3n del D\u00eda del Padre y del D\u00eda de la Madre por el D\u00eda Internacional de las Familias, el 15 de mayo, al considerarlo m\u00e1s inclusivo. Un","label":1}
{"text":"C\u00d3MO ACTUAR ANTE UN DERRAME CEREBRAL. El PACMA incluye en su programa electoral la eliminaci\u00f3n de la carne en los men\u00fas escolares. Dicen que, gracias a esta medida. Adem\u00e1s, proponen que los alumnos en todas las etapas educativas sean aleccionados en el \"respeto y la empat\u00eda hacia los animales","label":1}
{"text":" El Papa Francisco desde el Vaticano anunci\u00f3 que a partir del pr\u00f3ximo a\u00f1o todos los casamientos para que sean avalados por la iglesia cat\u00f3lica, la novia deber\u00e1 presentar un certificado expedido por un m\u00e9dico en donde conste que es virgen. El pronunciamient","label":1}
{"text":" El Papa Francisco ha comparado a Jesucristo con el l\u00edder de un culto de muerte terrorista isl\u00e1mico y sugiri\u00f3 que los misioneros cristianos tienen mucho en com\u00fan con los miembros del ISIS durante una amplia e impactante entrevista en la que tambi\u00e9n promovi","label":1}
{"text":" El Papa Francisco sugiere que las mujeres europeas \u00abse reproduzcan con inmigrantes musulmanes\u00bb para combatir la bajada de natalidad.","label":1}
{"text":" El Parlamento Europeo ha matizado este lunes que los kebabs no van a prohibirse en la Uni\u00f3n Europea porque cumplen la normativa sanitaria comunitaria. La c\u00e1mara ha matizado la interpretaci\u00f3n de una informaci\u00f3n por la cual se afirmaba que se iba a prohibir","label":1}
{"text":" El Partido Popular ha presentado una medida en el congreso por la cual se plantear\u00eda la posibilidad de prohibir el sexo a menores de 21 a\u00f1os. \u00c9sta medida, que podr\u00eda aprobarse si el Partido Popular contase con el apoyo de Ciudadanos, vendr\u00eda a solventar l","label":1}
{"text":" El Partido Popular se ha convertido en una organizaci\u00f3n criminal. Y no lo decimos nosotros, lo ha setenciado el juez de la Audiencia Nacional encargado de la trama G\u00fcrtel que ha condenado a la organizaci\u00f3n conservadora por un delito de part\u00edcipe a t\u00edtulo ","label":1}
{"text":" El pasado 10 de marzo se inaugur\u00f3 en Miami el que fue sin duda el primer puente feminista de la Historia. Un hito que se ha convertido en un fiasco. Con 9 muertos de por medio, como balance de su mete\u00f3rica existencia. La historia est\u00e1 en todos los medios.","label":1}
{"text":" El pasado martes, el Congreso dio luz verde a la reforma de la Ley sobre Tr\u00e1fico, Circulaci\u00f3n de Veh\u00edculos a Motor y Seguridad Vial. La ley entrar\u00e1 en vigor en este proximo mes de octubre y un d\u00eda despu\u00e9s de su publicaci\u00f3n en el Bolet\u00edn Oficial del Estado","label":1}
{"text":" El pensamiento feminista, que naci\u00f3 con la noble y justa finalidad de hallar la igualdad entre hombre y mujer, est\u00e1 cada vez m\u00e1s radicalizado. La b\u00fasqueda de la l\u00f3gica paridad entre sexos, ha dado paso a un pensamiento psic\u00f3tico que encuentra su mejor def","label":1}
{"text":" El pensamiento feminista, que naci\u00f3 con la noble y justa finalidad de hallar la igualdad entre hombre y mujer, est\u00e1 cada vez m\u00e1s radicalizado. La b\u00fasqueda de la l\u00f3gica paridad entre sexos, ha dado paso a un pensamiento psic\u00f3tico que encuentra su mejor def","label":1}
{"text":" El PP deja una deuda p\u00fablica de 1.480.794 millones de euros","label":1}
{"text":" El presidente de Armenia, Armen Sarkissian, neg\u00f3 el saludo ayer mi\u00e9rcoles al embajador espa\u00f1ol en EE.UU., Pedro Moren\u00e9s, por el discurso que pronunci\u00f3 contra el president de la Generalitat, Quim Torra, y contra los presos pol\u00edticos, seg\u00fan ha informado la ","label":1}
{"text":" El presidente de la industria catalana se trasladar\u00e1 la pr\u00f3xima semana hasta Hornachuelos (C\u00f3rdoba) para entrevistarse con la corporaci\u00f3n local. El objetivo no es otro que, tras la grave situaci\u00f3n por la que atraviesa Catalu\u00f1a, desmarcarse del independent","label":1}
{"text":" El presidente de la secci\u00f3n espa\u00f1ola de Amnist\u00eda Internacional (AI), Alfonso L\u00f3pez Borg\u00f3\u00f1ez, ha explicado que su organizaci\u00f3n no considera a ETA una banda terrorista porque, seg\u00fan ha dicho, no existe un acuerdo internacional sobre la definici\u00f3n del concep","label":1}
{"text":" El presidente del Gobierno, Mariano Rajoy, ha desvelado en una entrevista concedida a la web de un reconocido centro de reproducci\u00f3n asistida que durante su etapa laboral como registrador de la propiedad en Santa Pola form\u00f3 parte de las primeras listas de","label":1}
{"text":" El presidente del Gobierno, Mariano Rajoy, ha desvelado en una entrevista concedida a la web de un reconocido centro de reproducci\u00f3n asistida que durante su etapa laboral como registrador de la propiedad en Santa Pola form\u00f3 parte de las primeras listas de","label":1}
{"text":" El primer 'puente feminista' de la historia no ha llegado ni a inaugurarse. El 14 de marzo, y un d\u00eda antes de su puesta de largo oficial, la construcci\u00f3n se derrumb\u00f3. Y lo peor es que dej\u00f3 10 muertos y un reguero inacabable de heridos. Y no. La etiqueta ","label":1}
{"text":" El primer 'puente feminista' de la historia no ha llegado ni a inaugurarse. El 14 de marzo, y un d\u00eda antes de su puesta de largo oficial, la construcci\u00f3n se derrumb\u00f3. Y lo peor es que dej\u00f3 10 muertos y un reguero inacabable de heridos. Y no. La etiqueta n","label":1}
{"text":"INFORME ESPECIAL: la \u00faltima inversi\u00f3n de Fernando Alonso asombra a los expertos y aterroriza a los grandes bancos El primer 'puente feminista' de la historia, construido solo por mujeres, se derrumba en 24 horas, 10 muertos y numerosos heridos","label":1}
{"text":"\u00a1Los espa\u00f1oles se quedan fuera! Las ayudas p\u00fablicas al alquiler son marroqu\u00edes y magrebies EL PRIMER MINISTRO DE B\u00c9LGICA Y SU PAREJA \u2013 EN SERIO","label":1}
{"text":" El primer occidental en visitar el primer restaurante can\u00edbal ha sido un ciudadano Argentino que ha preferido que su identidad no sea revelada, y al que llamaremos por las siglas RP. Aunque no ha trascendido mucho a los medios occidentales, lo cierto es q","label":1}
{"text":" El primer puente feminista creado por mujeres de derrumba en 24 horas jajajajajajaajjajaajajajajaaj","label":1}
{"text":" EL PRIMER PUENTE FEMINISTA YA SE HA CA\u00cdDO. Un puente feminista y pol\u00edticamente correcto...,que se ha derrumbado causando 9 muertos. Se inaugur\u00f3 en Miami el que fue sin duda el primer puente feminista de la Historia.","label":1}
{"text":" El pr\u00edncipe saud\u00ed Kahtani,51, con su esposa Nawaf de 6. Y Arabia preside la comisi\u00f3n de derechos humanos en la ONU","label":1}
{"text":" El profesor Li Li, director del Hospital of Ophthalmology SGH de Singapur, inform\u00f3 que cuando las luces est\u00e1n apagadas por la noche no se debe utilizar el m\u00f3vil porque causa maculopat\u00eda. Indic\u00f3 que la enfermedad se debe a que el resplandor directo durante","label":1}
{"text":" El pr\u00f3ximo 23 de marzo el portaaviones \u2018Juan Carlos I\u2019, una de las joyas de la Armada espa\u00f1ola, tiene previsto atracar en el puerto vizca\u00edno de Guecho. La corporaci\u00f3n municipal, liderada por PNV y PSOE, aprob\u00f3 este viernes una declaraci\u00f3n para que el buqu","label":1}
{"text":"Sin complejos. EEUU: El Tribunal Supremo proh\u00edbe la ense\u00f1anza del islam en las escuelas El pr\u00f3ximo 23 de marzo el portaaviones \u2018Juan Carlos I\u2019, una de las joyas de la Armada espa\u00f1ola, tiene previsto atracar en el puerto vizca\u00edno de Guecho. La corporaci\u00f3n municipal, liderada por PNV y PSOE, aprob\u00f3 este viernes una declaraci\u00f3n para que el buqu","label":1}
{"text":"SE PROH\u00cdBE EL ISLAM EN LAS ESCUELAS P\u00daBLICAS DE EEUU POR DECISI\u00d3N DE LA CORTE SUPREMA El pr\u00f3ximo jueves se celebra el d\u00eda internacional de la mujer. Las feminazis calientan motores y esta vez es un instrumento muy espa\u00f1ol el que paga los platos rotos del extremo feminismo. Ha cambiado y deformado tanto la sociedad que el pensamiento natur","label":1}
{"text":" El psic\u00f3logo Cliff Arnall cre\u00f3 una f\u00f3rmula para explicar por qu\u00e9 el tercer lunes del a\u00f1o es el d\u00eda m\u00e1s triste. Te explicamos cu\u00e1les son los factores que influyen. El lunes 15 de enero es \"el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o\" o 'Blue Monday', seg\u00fan una f\u00f3rmula que s","label":1}
{"text":"El siguiente paso de la ONU se llama canibalismo: Deberemos comer cad\u00e1veres, placentas y fetos para combatir el \u00abcambio clim\u00e1tico\u00bb El que est\u00e1 arriba con la mano metida en los cojones es el Delegado del Gobierno en Valencia, el jeta!!!! El de abajo... un Guardia Civil","label":1}
{"text":" El recientemente investido presidente de EE.UU., Donald Trump, ha remodelado el Despacho Oval de la Casa Blanca luego de su investidura este viernes. Entre otros cambios, ha decidido poner en su lugar el busto del ex primer ministro del Reino Unido, Winst","label":1}
{"text":"El ejemplo de Croacia a su pa\u00eds y al mundo El Resu ototo no shokuryohin est\u00e1 ubicado en las afueras de Tokio y sus platos son muy caros por los requisitos legales que hay que cumplir para obtener el producto. Tokio tiene el dudoso m\u00e9rito de contar con el primer restaurante \u201clegal\u201d de carne humana.","label":1}
{"text":" El reto viral \u201cMomo\u201d est\u00e1 de regreso y ahora se filtra en videos de Peppa Pig y Fortnite en YouTube Kids. En 2018 la espeluznante imagen de \u201cMomo\u201d fue una de las m\u00e1s virales desatando una ola de memes por todo el mundo. Todo surg\u00eda de un supuesto reto por","label":1}
{"text":" El sacerdote de la peque\u00f1a poblaci\u00f3n c\u00e1ntabra de Renedo de Igu\u00f1a ha sido expulsado de su parroquia tras una votaci\u00f3n popular realizada el pasado mi\u00e9rcoles en el Ayuntamiento de la localidad. Al parecer el p\u00e1rroco hab\u00eda creado malestar en el pueblo tras ha","label":1}
{"text":" El secretario general de Podemos est\u00e1 ejerciendo en su Twitter de agitador de las masas contra la legalidad vigente, contra el Estatuto de Catalu\u00f1a y contra la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, acusando a los agentes de los cuerpos y fuerzas de seguridad del Estado ","label":1}
{"text":" El seleccionador de Croacia, Zlatko Dalic, ha publicado una carta en un perfil de Facebook criticando a los pol\u00edticos croatas por buscar beneficio de los \u00e9xitos deportivos y ha anunciado que la selecci\u00f3n donar\u00e1 todo el dinero recaudado en el Mundial a los","label":1}
{"text":" El suceso tuvo lugar la pasada madrugada en un control nocturno rutinario, uno de los muchos que se realizan en estas fechas debido a la proximidad de las fiestas y el aumento de las celebraciones de cenas de empresa. Seg\u00fan parece un conductor se indign\u00f3 ","label":1}
{"text":"Pedro S\u00e1nchez ofrecer\u00e1 a Podemos adoptar la bandera tricolor republicana como la oficial del Reino de Espa\u00f1a El tema ha sido barrida bajo la alfombra durante a\u00f1os, pero la FDA finalmente confirmado que el pollo se vende en los mercados contiene ars\u00e9nico. El ars\u00e9nico es una sustancia qu\u00edmica t\u00f3xica que causa el c\u00e1ncer, y es mortal en dosis elevadas. El problema r","label":1}
{"text":"EL NUEVO JAMES BOND SER\u00c1 VEGANO, HOMOSEXUAL Y NO USAR\u00c1 LA VIOLENCIA El Teniente General del Ej\u00e9rcito de Tierra Fernando Alejandre Mart\u00ednez, que desde 2015 ocupa el cargo de segundo jefe del Mando de la Fuerza Conjunta de la OTAN con base en Brunssum (Holanda), dio a conocer que este organismo se estar\u00eda preparando para in","label":1}
{"text":" El tercer lunes del a\u00f1o es 'el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o' o 'Blue Monday', seg\u00fan una f\u00f3rmula que se\u00f1ala como tal al tercer lunes del a\u00f1o, tras calcular las deudas navide\u00f1as, la motivaci\u00f3n, el tiempo y la necesidad de tomar decisiones y otras variables. La f\u00f3","label":1}
{"text":"Gobierno de Pedro S\u00e1nchez habr\u00eda aceptado acoger en Espa\u00f1a a 16.000 inmigrantes palestinos El tercer lunes del mes de enero es el d\u00eda m\u00e1s deprimente del a\u00f1o por las deudas navide\u00f1as, el clima y las promesas de a\u00f1o nuevo incumplidas, entre otros factores. Hoy, 15 de enero, es el d\u00eda m\u00e1s deprimente del a\u00f1o. Y es que adem\u00e1s de ser lunes, es un d\u00eda","label":1}
{"text":"Welcome Refugees: Espa\u00f1a acoger\u00e1 16.000 refugiados palestinos que no quieren en L\u00edbano El tipo lo tiene crudo. Se llama Lewis Williams, y durante cuatro largos a\u00f1os se ha dedicado a eyacular en el caf\u00e9 que le serv\u00eda cada ma\u00f1ana a su odiada jefa, Linda Moore, presidenta para m\u00e1s se\u00f1as de una empresa de ingenier\u00eda en Newark, Estados Unidos. E","label":1}
{"text":" El t\u00edtulo es tan escueto como \u201cCarta de una farmac\u00e9utica\u201d. Tiene apenas 574 palabras, pero es un grito de angustia y de indignaci\u00f3n. Pocos se atreven a propagarla, porque temen que puedan ser acusados de racistas, o de fascistas, o por qu\u00e9 no de estalinis","label":1}
{"text":" El transporte p\u00fablico de Londres gestionado por el Ayuntamiento, quedar\u00e1 libre de anuncios de comida basura, alimentos con muchas grasas, sal o az\u00facar. El veto afectar\u00e1 a productos como mantequillas, quesos y salsas, y la duda es si el aceite de oliva ser","label":1}
{"text":" El Tribunal Administrativo de Contrataci\u00f3n P\u00fablica de Galicia ha anulado el concurso abierto por el gobierno local de A Coru\u00f1a para contratar el Espazo Diverso, cuyo objetivo era crear un espacio municipal para \u00ablas diversidades sexuales e identidades de ","label":1}
{"text":" El Tribunal Administrativo de Par\u00eds rechaz\u00f3 la petici\u00f3n de varios franceses de origen espa\u00f1ol, pidiendo que se \u00abretirase\u00bb al general Francisco Franco la Legi\u00f3n de Honor que le fue concedida, en 1928, como oficial, y en 1930, como comendador. Se trata de ","label":1}
{"text":" El Tripartito que gobierna en el Ayuntamiento de Oviedo aprob\u00f3 ayer en Pleno prohibir al sexo masculino dirigirse a las mujeres por la calle, salvo en tres excepciones: que sea para preguntar sobre la ciudad, si a ambos o ambas les une hasta el 5\u00ba grado d","label":1}
{"text":" El tuit y la grabaci\u00f3n de la escena captada con un m\u00f3vil, lo ha subido a la red Estrellado (@arturelpayaso2), quien s\u00f3lo escribe en su perfil \u00abun toque de realidad para quienes, a base de demagogia e ingenuidad, han abandonado la senyera para abrazar la e","label":1}
{"text":" El Tweet que borr\u00f3 Pablo Casado tras su paso por Sevilla ayer y que ha sembrado la pol\u00e9mica.","label":1}
{"text":" El viral de los bomberos de Croacia forma parte de una campa\u00f1a para alertar sobre el peligro de festejar con pirotecnia Los bomberos del departamento de Zagreb, Croacia, son los art\u00edfices de un v\u00eddeo que se ha hecho viral en las \u00faltimas horas en redes soc","label":1}
{"text":" Eladio Fern\u00e1ndez.- Han sorprendido los resultados electorales por su desmedida cuota socialista, y su escatimada cuota de voto a la derecha. Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias -pupilos de Soros-, han dado un segundo golpe de estado. Primero con la moci\u00f3n de c","label":1}
{"text":" Empresa constructora MCM se defendi\u00f3 de sus detractores y calific\u00f3 sus acciones como \"un v\u00f3mito de odio contra las mujeres y las minor\u00edas\". Medios estadounidenses lanzaron una asombrosa teor\u00eda en torno a la ca\u00edda del puente peatonal en Miami. Squawker y M","label":1}
{"text":"VOX denuncia m\u00e1s chiringuitos: 630 millones destinados a ayudas al desarrollo han ido a parar a organizaciones LGTB En 1944 el franquismo cre\u00f3 un agravante para los delitos que tuvieran como victimas a mujeres, se llamaba \u00abdesprecio de sexo\u00bb y asi estuvo durante los 39 a\u00f1os siguientes. El Tribunal Supremo en sentencia de 1977 estableci\u00f3 que: \u00abLa agravante de sexo es un","label":1}
{"text":" En Andaluci'a hay gente maravillosa pero todavi'a quedan muchos enemigos de Espafia. El populismo radical que busca huesos en las cunetas para abrirviejas heridas. Estos mismos populistas que hunden la grandeza de esta tierra \u0443 que se nieqan a trabajar \u0443 ","label":1}
{"text":" En Bruselas no hay pozos de petr\u00f3leo, pero como si los hubiera, nadan en dinero (\u00a1EL NUESTRO!). ESC\u00c1NDALO: Los \u201cs\u00e1trapas\u201d de Bruselas han aprobado, para s\u00ed mismos, la jubilaci\u00f3n a los 50. \u00a1Viva la Europa de los ladrones! - La jubilaci\u00f3n a los 50 para los ","label":1}
{"text":" En Caso Aislado hemos tenido acceso a unas im\u00e1genes de unos carteles que est\u00e1n empezando a circular por las universidades de Valencia y las calles de la capital del Turia. Al parecer, el grupo feminista radical del Sindicato de Estudiantes de los Pa\u00edses C","label":1}
{"text":" En Caso Aislado hemos tenido acceso a unas im\u00e1genes de unos carteles que est\u00e1n empezando a circular por las universidades de Valencia y las calles de la capital del Turia. Al parecer, el grupo feminista radical del Sindicato de Estudiantes de los Pa\u00edses C","label":1}
{"text":" En contacto directo con la redacci\u00f3n editorial de MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL, una de las activistas del C\u00edrculo Animalista de Podemos, que prefiere mantenerse en el anonimato por motivos personales, y a pesar que nos recalca que no es una postura oficialista de","label":1}
{"text":" EN DINAMARCA ,SI VOTAN LOS PRESOS Y LOS QUE TIENEN ALGUN TIPO DE AYUDA SOCIAL,YO HAB\u00cdA TW QUE NO PODIAN VOTAR,(SI PUEDEN)","label":1}
{"text":" En efecto, con la apertura del \"Hermano comestible\", Tokio se convirti\u00f3 en la primera ciudad del mundo en la que los tejidos de los seres humanos forman parte de la carta del men\u00fa, esto gracias a la legislaci\u00f3n japonesa, la cual desde hace tres a\u00f1os permi","label":1}
{"text":"INFORME ESPECIAL: La \u00faltima empresa de Alejandro Sanz aterroriza a los bancos En el 15 aniversario del peor atentado de nuestra historia, los l\u00edderes de Podemos deciden darle la espalda a las v\u00edctimas. Para algunos esto no deja de ser otro motivo m\u00e1s para reafirmarse en sus sospechas. Una causa a\u00f1adida a todas las que ya tenemos e","label":1}
{"text":" En el d\u00eda de ayer, en Waterloo (B\u00e9lgica) la polic\u00eda belga identific\u00f3 a dos ciudadanos espa\u00f1oles que se encontraban en las proximidades de la Casa de la Rep\u00fablica de Catalu\u00f1a. Uno de ellos iba vestido con uniforme de la Guardia Civil, y el otro, vestido de","label":1}
{"text":" En el Reglamento de Aspectos Accesorios de la Administraci\u00f3n de Justicia se establece claramente que a cada procedimiento judicial se le asignar\u00e1 un n\u00famero de identificaci\u00f3n que permita distinguirlo de los dem\u00e1s de su misma clase que sea adem\u00e1s diferente ","label":1}
{"text":"Detienen a los dos valientes que pusieron el himno de Espa\u00f1a en Barcelona En Finlandia est\u00e1n prohibidos los colegios privados. Como los hijos ricos deben ir al mismo colegio que los pobres, sus padres se aseguran que los colegios sean excelentes.","label":1}
{"text":" En Jap\u00f3n ya es una realidad la venta de carne humana por medio de un restaurante que la comercializa en platillos de hasta mil 200 euros. Esta carne se obtiene de gente que vende su cuerpo, el dinero se entrega a la familia una vez que la persona fallece.","label":1}
{"text":" En la actualidad, podemos ver c\u00f3mo son cada vez m\u00e1s las personas que est\u00e1n en nuestro alrededor y que est\u00e1n padeciendo de c\u00e1ncer, el cual afecta a cualquier sin importar su edad y sexo. Sin embargo, lo que muchos desconocen e ignoran es el hecho que con e","label":1}
{"text":"Mercadona elimina m\u00e1s de 1800 productos espa\u00f1oles por otros extranjeros de baja calidad En la Comunidad Valenciana, han sido descubiertos hasta 40.000 votos nulos, de entre los cuales, muchos de ellos son papeletas de VOX tachadas. La formaci\u00f3n verdigualda de Santiago Abascal ya se est\u00e1 encargando de denunciar este fraude.","label":1}
{"text":" En la comunidad Valenciana, tras el 4percent de votos escrutados, #Vox obten\u00eda 10 esca\u00f1os. A partir de ese momento...? 40.000 votos nulos en Valencia 50.000 votos nulos en anarias \u00bfY el resto de las CCAA? \u00bfY los pueblos? \u00a1Huele muy mal!","label":1}
{"text":" En la Espa\u00f1a gobernada por el sorista Pedro S\u00e1nchez parece no haber l\u00edmite para el mal comportamiento. El joven de la imagen, de est\u00e9tica perrofl\u00e1utica, empuja bruscamente a una anciana minusv\u00e1lida a un lado para poder tomar su asiento en el Metrob\u00fas de S","label":1}
{"text":"Teresa Rodr\u00edguez: \u201cReivindicamos el califato omeya por encima de los racistas Reyes Cat\u00f3licos\u201d. Teresa Rodr\u00edguez demuestra que es pro-inmigraci\u00f3n e insulta a los Reyes Cat\u00f3licos En la plaza de la Constituci\u00f3n de Gerona, rebautizada como plaza del 1 de octubre de 2017, se han instalado obras de pretensi\u00f3n art\u00edstica que no dejan de ser sino propaganda separatista del refer\u00e9ndum ilegal del 1-O y de los acontecimientos que se sucedie","label":1}
{"text":" En la provincia de Almer\u00eda, Ciudadanos est\u00e1 a 190 votos de quitarle un esca\u00f1o decisivo a Podemos. Todos queremos sacar a S\u00e1nchez de la Moncloa, pero en Almer\u00eda el voto a Ciudadanos es el m\u00e1s \u00fatil para lograrlo. Despu\u00e9s de los debates, el proyecto de Alber","label":1}
{"text":" En la secci\u00f3n 'Enredando' Juan Kruz Lakasta nos hace un resumen de lo que se ha publicado en las redes sociales sobre el inicio del juicio al 'proc\u00e9s'. \u2018Las redes de WIFI que se cogen en el Tribunal Supremo: A POR ELLOS. Sobran las palabras\u2019 tuiteaba el p","label":1}
{"text":" En las \u00faltimas horas, a trav\u00e9s de Facebook, numerosos usuarios han denunciado que los inmigrantes del Aquarius han tirado las mantas y toallas donadas por Cruz Roja a los contenedores del Complejo Educativo de Cheste, lugar al que fueron enviados muchos d","label":1}
{"text":" En los \u00faltimos a\u00f1os los desahucios en Madrid se han disparado. Ahora principalmente por impago de alquiler. Estas palabras de Manuela Carmena son un insulto a todas las familias que se ven expulsadas de sus hogares todas las semanas. S\u00ed, en Madrid","label":1}
{"text":" En muchas ocasiones cuando sentimos dolor de cabeza o dolor de espalda, en lugar de acudir a nuestro m\u00e9dico simplemente tomamos un ibuprofeno que podemos adquirir en cualquier farmacia.","label":1}
{"text":" En pocos d\u00edas, los l\u00edderes mundiales se dar\u00e1n cita en nuestra sede de Nueva York para participar de la Asamblea General 2019. El objetivo: buscar soluciones a los desaf\u00edos que enfrenta la humanidad.","label":1}
{"text":" En Sabaneta (Colombia) se dio un suceso que tiene a todos los habitantes de ese lugar con los pelos de punta, una Cerda dio a luz, una cr\u00eda con indudables caracter\u00edsticas Humanas, el descubrimiento se dio en la finca de Santiago Rodr\u00edguez, un reconocido f","label":1}
{"text":" En Suecia estudian seis horas y tiene la mejor educaci\u00f3n del mundo, no es el tiempo es inversi\u00f3n y planeaci\u00f3n real, mejorar las condiciones de los estudiantes, no s\u00e9 c\u00f3mo ese se\u00f1or es presidente","label":1}
{"text":" En Suecia han estrenado la jornada laboral de seis horas. Seis. Aqu\u00ed en la periferia de Occidente, mientras tanto, a\u00fan hay empresas que obligan a sus trabajadores a quedarse luego de la jornada laboral porque \"c\u00f3mo te vas a ir antes, mira c\u00f3mo tus compa\u00f1e","label":1}
{"text":" En un programa piloto, cobrar\u00e1n 100 euros extras a sus pensiones por asistir a los ni\u00f1os de lunes a viernes, a tiempo completo, para que sus familiares puedan trabajar.\u00bfPodr\u00eda esta iniciativa ser viable en Espa\u00f1a? Uno de cuatro abuelos cuida de sus nietos","label":1}
{"text":" En una entrevista con la periodista americana Megyn Kelly, el presidente ruso dej\u00f3 en evidencia el absurdo de la Ideolog\u00eda de G\u00e9nero y las imposiciones legales de los Lobbys LGBT. Vladimir Putin ha dejado claro su postura con respecto a la ideolog\u00eda de g\u00e9","label":1}
{"text":" En una entrevista ofrecida a la publicado francesa \u2018La Croix\u2019, el Papa Francisco ha decepcionado a miles de cristianos al defender que las mujeres cristianas deben reproducirse con los inmigrantes ilegales. Aunque el Papa no ha dicho textualmente que haya","label":1}
{"text":" En una entrevista ofrecida a la publicado francesa \u2018La Croix\u2019, el Papa Francisco ha decepcionado a miles de cristianos al defender que las mujeres cristianas deben reproducirse con los inmigrantes ilegales. Aunque el Papa no ha dicho textualmente que haya","label":1}
{"text":"Cada 4,8 segundos una mujer blanca es violada por musulmanes en Europa Enrique Area Sacrist\u00e1n, teniente coronel del Ej\u00e9rcito, no ha dudado en criticar que el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez destine m\u00e1s dinero a los inmigrantes \u201cque no cotizan\u201d que a \u201clos sueldos de la clase de tropa\u201d. En un art\u00edculo publicado en el portal \u2018Alerta ","label":1}
{"text":"Estos son los 3 elementos que gobiernan en Andaluc\u00eda Entiendes ahora porque In\u00e9s Arrimadas entrega Medallas de Oro a Franco? Entiendes ahora porque, en pleno siglo XXI, Espa\u00d1a est\u00e1 repleta de s\u00edmbolos Franquistas? Entiendes ahora porque In\u00e9s Arrimadas ha pactado con VOX y PP? ","label":1}
{"text":" Equiparaci\u00f3n Salarial de Polic\u00edas y Guardias Civiles El nuevo Gobierno ha empezado a dar sus primeros pasos esta ma\u00f1ana en Consejo de Ministros. Entre sus primeras medidas ha dado luz verde a una propuesta de Unidos Podemos de enmienda a los Presupuestos ","label":1}
{"text":"La ONU dice que llevar a los ni\u00f1os a la iglesia viola sus derechos Era Esra al-Ghamgam. Ha sido decapitada en Arabia Saud\u00ed por participar en protestas pac\u00edficas contra el r\u00e9gimen saud\u00ed. Ni un solo gobierno ha elevado la m\u00e1s m\u00ednima condena por esta atrocidad. La satrapia saud\u00ed Lava con petr\u00f3leo toda la sangre que derrama","label":1}
{"text":" Eran las doce de la noche cuando un ladr\u00f3n de origen rumano asalt\u00f3 una vivienda en un pueblecito de Huelva. Los ladridos del perro alertaron a todos los vecinos. Cuando los due\u00f1os salieron al jard\u00edn a ver lo que ocurr\u00eda se encontraron de frente con el asa","label":1}
{"text":" Es el primer restaurante \u201clegal\u201d de carne humana. Los platos tienen un costo de aproximadamente 26.000 pesos y la carne proviene de personas que autorizaron vender su cuerpo despu\u00e9s de morir. El primer sudamericano en probar la comida del \u201cResu ototo no s","label":1}
{"text":" Es el puente que conecta la autopista M\u00e9xico Puebla con las avenidas ermita Iztapalapa y Zaragoza \u2026 As\u00ed las cosas","label":1}
{"text":" ES INCREIBLE, COMO UNAS PERSONAS QUE SON JUECES DE LOS CUALES DEPENDEN NUESTRO BIENESTAR, PUEDAN DICTAR ESTE TIPO DE SENTENCIAS. ESTAR\u00cdA BIEN QUE VIOLARAN A SUS HIJAS PARA QUE VIERAN EL MUNDO REAL CON PRESPECTIVA.","label":1}
{"text":" Es la noticia que ha generado m\u00e1s impacto en las redes sociales hoy s\u00e1bado, 16 de diciembre. Con la Navidad a la vuelta de la esquina los sorteos de de cestas y las loter\u00edas son algo muy com\u00fan, aunque no siempre tocan. Un caso diferente ocurri\u00f3, seg\u00fan el ","label":1}
{"text":" Es s\u00e1bado, apenas las nueve de la ma\u00f1ana. Santiago Abascal, l\u00edder de VOX y personaje medi\u00e1tico nos espera para desayunar en un c\u00e9ntrico hotel madrile\u00f1o P:\u00bfNo es un poco pronto para un gin-tonic? R:No si se bebe con respeto y el licor es un destilado nacio","label":1}
{"text":" Es una buena noticia que alg\u00fan pa\u00eds como Suecia nos alerte de los peligros de la aplicaci\u00f3n masiva e indiscriminada de las vacunas. No es la primera vez que este pa\u00eds fija la mirada sobre un riesgo real que supone la toxicidad intr\u00ednseca y extr\u00ednseca de e","label":1}
{"text":" Es una imagen escalofriante. Dos menas -menores extranjeros no acompa\u00f1ados- vestidos de negro y con la cabeza cubierta asaltan a un joven en la ciudad de Zaragoza en plena tarde. El joven zaragozano no reacciona a tiempo y es sujetado por los dos asaltant","label":1}
{"text":"Xiaomi retira del mercado la pulsera de actividad Mi Band Espa\u00f1a entera se vuelca estos d\u00edas con la Semana Sanat. No hya puebl\u00f1o que no salga cons sus procesiones a la calle, pero, mientras tanto, la izquierda ya no sabe que hacer con estra tradicional celebraci\u00f3n cat\u00f3lica. Y es que desde quere prohibir al Ejerc","label":1}
{"text":"Vuelve el Servicio militar obligatorio para menores de 25 a\u00f1os Espa\u00f1a,en peligro real ...Los tenebrosos due\u00f1os de Scytl, la empresa catalana que realizar\u00e1 el recuento de las elecciones europeas ","label":1}
{"text":"OTAN Prepara sus tropas para una posible intervenci\u00f3n en Venezuela Esperanza para los padres con hijos diagnosticados de autismo. Carta de la Dra. Isabel Bellostas (Madrid) Queridos padres: Tal vez est\u00e1is en la espera del diagn\u00f3stico de un ni\u00f1o o ni\u00f1a, vuestro hijo o hija, que hasta hace poco era normal y ahora ya no lo ","label":1}
{"text":" Espero que este tweet no pase desapercibido. Por favor, no aplastes las botellas de pl\u00e1stico como la foto n\u00famero 1, sino que las aplastes como la foto n\u00famero 2. De lo contrario, las m\u00e1quinas no podr\u00e1 reciclar\u00e1n las botellas. Difunde esto.","label":1}
{"text":"El Ayuntamiento de Oviedo prohibir\u00e1 mirar y dirigirse a las mujeres por la calle Espero que este tweet no pase desapercibido. Por favor, no aplastes las botellas de pl\u00e1stico como la foto n\u00famero 1, sino que las aplastes como la foto n\u00famero 2. De lo contrario, las m\u00e1quinas no podr\u00e1 reciclar\u00e1n las botellas. Difunde esto.","label":1}
{"text":"La legion desembarca en Catalu\u00f1a el 28 de Sptiembre EST\u00c1 ES UNA HIJA DE PUTA. Esta... digamos mujer, es la que ha dicho que le har\u00eda un corte de manga alos jubilados y les dir\u00eda \"que se jodan\". \u00a1Como se supone que est\u00e1 orgullosa de lo que ha dicho, deber\u00edamos hacerle el favor de divulgar su foto y lo que d","label":1}
{"text":"Dylan rechaza el Nobel de Literatura Esta foto marca el fin de la carrera del torero Alvaro Munera quien dijo \"de pronto mire al toro. Tenia esa mirada inocente pidiendome justicia. Senti una plegaria por la vida. Me senti \u0441\u043e\u0442\u043e mierda por todo el que he producido a estos animales\".","label":1}
{"text":"Los Monegros amanecen este martes plantados con sombrillas amarillas Esta foto no es de Venezuela. Es Argentina 2012. La demente de la Porota dijo q en su mandato los super rebosaban de primeras marcas. Perdi\u00f3 la raz\u00f3n por completo. \u00bfSe acuerdan q hab\u00eda que comprar de a uno el aceite, el az\u00facar? \u00cdbamos camino a ser Venezue","label":1}
{"text":"Un s\u00e1ndwich de ni\u00f1o con 5 lonchas de chorizo: la comida de los militares en el incendio de Tarragona Esta furgoneta est\u00e1 robando por la matanza y zonas de urbanizaci\u00f3nes tambi\u00e9n la han visto!! dos hombres el conductor con el pelo canoso matr\u00edcula 3853 CBY, compart\u00edr Est\u00e1n entrando en casas con el muro\/\/ puertas ca\u00eddas por las inundaciones","label":1}
{"text":"Manuela Carmena se ha convertido recientemente al Islam Esta madrugada tuvo lugar el fin de las Hogueras de San Juan en Alicante, una fiesta que como cada a\u00f1os a finales de junio, re\u00fane a cientos de miles de personas para disfrutar de una noche en la que el fuego ejerce como elemento purificador. Pero pese al ","label":1}
{"text":"Qu\u00e9 es el 'Blue Monday' y por qu\u00e9 se dice que es el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o Est\u00e1 rulando por WhatsApp un v\u00eddeo sobre una persona \"magreb\u00ed\" que se queja en una Caixa de unas comisiones que le cobran por estar viviendo de ayudas de la Generalitat. El que habla afirma que esa persona dice que no va a trabajar, que la ayuda que le da","label":1}
{"text":"Bert\u00edn Osborne sobre el Aquarius: \"Vamos a arreglar primero el problema de los espa\u00f1oles\" Este casposo de la barba es un pr\u00edncipe saud\u00ed, un tal Kahtani de 51 a\u00f1os y la ni\u00f1a es Nawaf su esposa de 6 a\u00f1os. Si alguien me pide comprenderlo es que esta loco. Ni respeto por sus costumbres ni nada. Y por si fuera poco Arabia preside la comisi\u00f3n de der","label":1}
{"text":"Solo los maestros y 3 alumnos hablan espa\u00f1ol en un colegio de Lorca\n\nSolo los maestros y 3 alumnos hablan espa\u00f1ol en un colegio de Lorca\n\nSolo los maestros y 3 alumnos hablan espa\u00f1ol en un colegio de Lorca\n\nSolo los maestros y 3 alumnos hablan espa\u00f1ol en  Este desgraciado fue el que inici\u00f3 el incendio en el amazonas, su alias es abduzcan, si lo han visto, avisar tenemos que detener a este criminal ","label":1}
{"text":" Este es el conseller bruch, el de apagar incendios en el pa\u00eds vecino","label":1}
{"text":" Este es el peligro de la extrema izquierda. Bildu considera que el islam forma parte de la cultura de Pamplona y ha organizado diferentes conferencias para promover la religi\u00f3n musulmana entre los pamplonicas. En cambio, ha eliminado el cristianismo. ","label":1}
{"text":"El gobierno pagar\u00e1 5.000 \u20ac a las parejas que se casen por la iglesia Este es el peligro de la extrema izquierda. Bildu considera que el islam forma parte de la cultura de Pamplona y ha organizado diferentes conferencias para promover la religi\u00f3n musulmana entre los pamplonicas. En cambio, ha eliminado el cristianismo. ","label":1}
{"text":"La carta que escribe una farmac\u00e9utica, sobre el chollo que tienen los inmigrantes con nuestra Sanidad P\u00fablica Este lunes 15 de enero es considerado \"el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o\" o 'Blue Monday', seg\u00fan una f\u00f3rmula que se\u00f1ala como tal al tercer lunes del a\u00f1o, tras calcular las deudas navide\u00f1as, la motivaci\u00f3n, el tiempo y la necesidad de tomar decisiones y otras varia","label":1}
{"text":"La iglesia exigir\u00e1 certificado de virginidad para poder casarse ESTE MAMERTO FUE IDENTIFICADO COMO EL ENCARGADO DE LANZAR LA BOMBA MOLOTOV A LA CENTRAL DE RCN RADIO, DIFUNDAN PARA ENCONTRAR SU PARADERO.","label":1}
{"text":"Proh\u00edben el cerdo en los colegios de Andaluc\u00eda para no ofender a los musulmanes y obligan al resto de ni\u00f1os a comer comida \u2018Halal\u2019 Este martes Los Monegros han despertado con una imagen ins\u00f3lita. Centenares de sombrillas amarillas dispuestas en una gran \u00e1rea como solidaridad con los presos pol\u00edticos catalanes. La acci\u00f3n ha sido reivindicada por tres grupos aragoneses, Bloque Independ","label":1}
{"text":"Rajoy confiesa que don\u00f3 semen durante su etapa laboral en Santa Pola Este pobre hombre fue baleado durante un tiroteo en Wilde [provincia de Buenos Aires]. No ten\u00eda sus documentos de identificaci\u00f3n personal, no habla ni puede comunicarse y no responde a est\u00edmulos externos. Ayudemos a identificarlo, su familia debe estar bu","label":1}
{"text":"Reino Unido advierte de ataques terroristas en Canarias este verano, seg\u00fan la prensa brit\u00e1nica Este video NUNCA ha sido emitido en Espa\u00f1a Aparece el capit\u00e1n del Open Arms preguntando a los traficantes \"De d\u00f3nde sale la siguiente embarcaci\u00f3n d inmigrantes'.. As\u00ed es la relaci\u00f3n entre algunas ONG's y las mafias de inmigraci\u00f3n ilegal.. Que todo el mund","label":1}
{"text":"Bert\u00edn Osborne, sobre los inmigrantes: \u00ab\u00bfPor qu\u00e9 no van todos a la mansi\u00f3n de Pablo Iglesias?\u00bb Este viernes se ha conocido, seg\u00fan han confirmado varios periodistas que han informado de la detenci\u00f3n y ha hecho p\u00fablico Antena 3, uno de los agentes de la Polic\u00eda Nacional fue agredido por estos cuatro argelinos. Se desconoce si el agente sufri\u00f3 alg\u00fan t","label":1}
{"text":"Un teniente coronel califica de \u201cverg\u00fcenza\u201d que el Gobierno d\u00e9 m\u00e1s dinero a los inmigrantes que a los soldados Esteu atents per si de cas. Me acaban de decir que est\u00e1n tanto por los pueblos como por la capital (en BARCELONA ya se han dado 5 casos) 2 tios que se hacen pasar por trabajadores de Uni\u00f3n Fenosa o Endesa. Van con una tablet y dicen que te van a ense\u00f1ar u","label":1}
{"text":"Feminista: \"Decid\u00ed abortar cuando supe que mi beb\u00e9 ser\u00eda ni\u00f1o\" Estimado contribuyente NHN6NXF, Mandamos este e-mail para dar a conocerlo siguiente: Despu\u00e9s del \u00faltimo c\u00e1lculo sobre las actividades fiscales, hemos decidido que le coresponde un reembolso del impuesto en valor de 948,12 \u20ac. Para recibir dicho reembolso, ","label":1}
{"text":"Veintinueve hombres asesinados por mujeres: nadie hablar\u00e1 de nosotros cuando hayamos muerto Estimado ganador! Ha sido seleccionado para participar y obtener un vale de 500\u20ac para Leroy Merlin. Nos quedan 160 vales asi que date prisa! Para conseguir su vale contesta a estas 3 simples cuestiones.","label":1}
{"text":"Colegios vascos eliminan a \u201cJes\u00fas\u201d de los villancicos para no molestar a los alumnos musulmanes Esto es el PSOE \"AGARRENSE LOS PANTALONES\" Juan Manuel Serrano, el exjefe de gabinete de S\u00e1nchez en el PSOE , se ha gastado 250.000 euros en Enchufes en Correos. Y se ha liado. PP y Cs ponen el grito en el cielo","label":1}
{"text":"Nacieron 18 ni\u00f1os pelirrojos y el \u00fanico pelirrojo es el cura del pueblo Esto es Francia en el d\u00eda de hoy 22 de Abril, un barrio musulm\u00e1n... Estos son lo que vienen a pagarnos las pensiones en manos del socialismo y del comunismo espa\u00f1ol que tienen claro sus planes","label":1}
{"text":"Matrimonio descubre que son mellizos tras examen para tener un hijo por fecundaci\u00f3n in vitro Esto es lo que subvenciona el gobierno de Espa\u00f1a con 620\u20ac al mes, \"los menas\", moros menores de edad no tutelados, hasta cuando hay que aguantar esto? Que violen a las hijas de los pol\u00edticos. Aqu\u00ed teneis el video del MENA marroqu\u00ed de Canet de Mar, a esos ","label":1}
{"text":"El im\u00e1n Hukfhas Al Hirahz: \u00abLas mujeres espa\u00f1olas se entregan con facilidad y ellos son adictos a toda clase de vicios\u00bb Esto es lo que sucede cuando se legaliza el aborto. Pareja liberal abort\u00f3 a su hijo hace una semana y decidieron momificar al feto para animar a sus amigos a unirse a la causa. Lamentablemente la situaci\u00f3n actual de nuestra sociedad.","label":1}
{"text":"Escolares musulmanes de un colegio de Tarrasa impiden comer bocadillos de jam\u00f3n a los ni\u00f1os aut\u00f3ctonos Esto ha provocado que el juzgado haya remitido una carta a los due\u00f1os del perro reclamando su sacrificio en un plazo m\u00e1ximo de 72 horas, por considerarlo peligroso. Su familia dice de \u00e9l que es un perro \u00abnoble y tranquilo\u00bb. La noticia ha indignado a miles","label":1}
{"text":"Una feminista estadounidense abort\u00f3 a su beb\u00e9 s\u00f3lo por ser var\u00f3n: \u00abNo podr\u00eda traer otro monstruo a este mundo\u00bb ESTO OCURRE EN COLOMBIA La Sra tiene 90 a\u00f1os, la capturan por llevar esos art\u00edculos de un supermercado de cadena sin pagarlos, m\u00e1s \u00c9lla no tiene la protecci\u00f3n q el estado por derecho deberia darle...Entonces...","label":1}
{"text":"Los musulmanes demandar\u00e1n a Espa\u00f1a ante Estrasburgo por las procesiones de Semana Santa: \u00abEs una ofensa al islam\u00bb Estudios Feministas realizados por la Union de Feministas, Afroempoderadas y Oprimidas de la Universidad Autonoma de Santo Domingo (UASD) demostraron que el tener relaciones sexuales durante el embarazo es una micro-agresion al feto ya que durante este ti","label":1}
{"text":"El Gobierno de Merkel autoriza retirar la custodia de sus hijos a los padres alemanes que viertan opiniones en Internet consideradas \u00abracistas\u00bb Europa toma los primeros pasos para legalizar las violaciones cometidas por musulmanes Cada 4,8 segundos una mujer blanca es violada por musulmanes en Europa...","label":1}
{"text":"En Catalu\u00f1a, los musulmanes procedentes de Marruecos viven en un 80percent de las ayudas sociales y siete mil ni siquiera residen en Espa\u00f1a ewis Williams, trabajador de una empresa de ingenier\u00eda de Newark (Estados Unidos), ha sido detenido por reconocer que, durante los \u00faltimos cuatro a\u00f1os, ha estado eyaculando en el caf\u00e9 de su jefa. Fue el propio empleado el que desvel\u00f3 su deleznable costum","label":1}
{"text":"Quim Torra, el psic\u00f3pata elegido por Puigdemont para presidir la Generalidad: \u00abSe puede considerar al espa\u00f1ol como un elemento de la raza africana\u00bb EXCLUSIVA Podemos presenta su medida bomba: pagar\u00e1 1.200 euros al mes a todos los inmigrantes ","label":1}
{"text":"El Gobierno de S\u00e1nchez gastar\u00e1 214 millones de euros en demoler el Valle de los Ca\u00eddos y exhumar los huesos de m\u00e1s de 100.000 republicanos Existen condimentos artificiales para cocinar a los que llamamos \u201ccaldos\u201d y son m\u00e1s comunes de lo que pensamos. A pesar de no parecer da\u00f1inos, s\u00ed lo son y los consumidores deben saberlo , pues dichos caldos son los que provocan la creciente incidencia de ","label":1}
{"text":"Schwarzenegger, contra la exhumaci\u00f3n de Franco: \u00abFue un gran h\u00e9roe que salv\u00f3 a los espa\u00f1oles del comunismo\u00bb\nSchwarzenegger, contra la exhumaci\u00f3n de Franco: \u00abFue un gran h\u00e9roe que salv\u00f3 a los espa\u00f1oles del comunismo\u00bb\nSchwarzenegger, contra la exhumaci\u00f3n de Existen condimentos artificiales para cocinar a los que llamamos \u201ccaldos\u201d y son m\u00e1s comunes de lo que pensamos. A pesar de no parecer da\u00f1inos, s\u00ed lo son y los consumidores deben saberlo , pues dichos caldos son los que provocan la creciente incidencia de ","label":1}
{"text":"Las fuerzas de seguridad del Reino Unido alertan de ataques terroristas suicidas en Canarias y otras zonas tur\u00edsticas espa\u00f1olas este verano Felipe Gonz\u00e1lez lanza un mensaje contundente a Pedro S\u00e1nchez y otro todav\u00eda m\u00e1s duro contra Pablo Iglesias, tras meses de prudente silencio. Un aviso a navegantes contra la deriva radical del nuevo Gobierno de la izquierda.  Gonz\u00e1lez asumi\u00f3 un papel muy ","label":1}
{"text":"Bienvenidos a la cloaca de S\u00e1nchez: Un izquierdista empuja a una anciana minusv\u00e1lida en el Metrob\u00fas de Santander y le quita el asiento\nBienvenidos a la cloaca de S\u00e1nchez: Un izquierdista empuja a una anciana minusv\u00e1lida en el Metrob\u00fas de Santander y le qu feminazis exigen que se cambie la borriquita por un animal m\u00e1s culto o lo llamen \"El Borriquito\"","label":1}
{"text":"El antipapa Francisco incita a las mujeres europeas a \u00abreproducirse\u00bb con los inmigrantes musulmanes para combatir la \u00abbaja tasa de natalidad\u00bb Finalmente la Guardia Civil ha confirmado que el incendio que se produjo en la finca de Jos\u00e9 Antonio Morante \u2018Morante de la Puebla\u2019 en el municipio sevillano de La Puebla del R\u00edo ha sido fortuito. Pese a que en un principio la Guardia Civil sospechaba que","label":1}
{"text":"El caos se apodera de Espa\u00f1a: Un grupo de manteros intenta asaltar el cuartel de la Polic\u00eda Local en Benicarl\u00f3 para recuperar la mercanc\u00eda falsificada confiscada FONT VELLA ENVASADA EN GERONA PARA SOLIDARIZARSE CON LOS GOLPISTAS CATALANES HA PUESTO EL TAP\u00d3N AMARILLO A SUS ENVASES. BOICOT A FONT VELLA. QUE SE BEBAN EL AGUA ELLOS","label":1}
{"text":"El Gobierno de S\u00e1nchez indemnizar\u00e1 a Marruecos con 100 millones de euros por la guerra del Rif librada hace 98 a\u00f1os Francia, menas descubren un coche de policia camuflado. Estamos normalizando este tipi de conducta","label":1}
{"text":"Salta la llama yihadista en Cartagena: Artefacto explosivo y agresi\u00f3n isl\u00e1mica a la oposici\u00f3n vecinal a una nueva mezquita Frank Hoogerbeets y sus predicciones este investigador realiz\u00f3 un estudio en el pron\u00f3stico de los terremotos en un periodo de 16 meses y obtuvo los siguientes resultados. \u00bfEs posible que ciertas alineaciones planetarias pueden causar grandes terremotos en","label":1}
{"text":"Expulsan a una joven de 16 a\u00f1os de un instituto en Catalu\u00f1a por hablar espa\u00f1ol\u2026 \u00a1en una clase de lengua espa\u00f1ola! Fue a darles la \"welcome refugees\" y acab\u00f3 siendo violada...","label":1}
{"text":"El encargado del transporte digitalizado de votos el 28-A trabaj\u00f3 para Maduro y fue acusado de falsear los datos del refer\u00e9ndum de Venezuela\nEl encargado del transporte digitalizado de votos el 28-A trabaj\u00f3 para Maduro y fue acusado de falsear los datos d Fuentes de Arabia Saudita informan a Press TV que han decapitado p\u00fablicamente a una activista, que pas\u00f3 tres a\u00f1os detenida por criticar a los gobernantes del reino. La cuenta de Twitter Thefreethoughts y otras fuentes sauditas dijeron que la mujer, llamad","label":1}
{"text":"Teresa Rodriguez (podemos):\"La virgen era una puta de mierda y cristo maricon y yo me cago en Dios,virgen santos\" Fueron los t\u00e9cnicos del consistorio, y no los vecinos, los que quitaron las cintas amarillas porque hab\u00edan dejado de ser \u00fatiles. No era s\u00edmbolos independentistas, sino cintas para analizar la poblaci\u00f3n de orugas en la zona. Lo que a primera vista parec\u00edan","label":1}
{"text":"Grupos feministas exigen se juzgue al hombre que ayudo a morir a su esposa ,como violencia machista Gabriel Rufi\u00e1n ha sido uno de los rostros pol\u00edticos del refer\u00e9ndum del 1-O en Catalu\u00f1a. Y uno de los diputados que m\u00e1s vehementemente se ha pronunciado a favor de la independencia. De hecho, Rufi\u00e1n se mostraba tan convencido de que Catalu\u00f1a ser\u00eda independ","label":1}
{"text":"El mejor cuerpo polical del mundo es la Guardia Civil of Spain Geoingenieria con el uso de chemtrails, estelas qu\u00edmicas compuestas de aluminio,bario, estroncio,virus ,bacterias..la elite provoca el cambio clim\u00e1tico. Estos d\u00edas han masacrado con chemtrails Madrid y toda Espa\u00f1a,con la excusa del buenismo quieren sustit","label":1}
{"text":"Bert\u00edn Osborne: \"\u00bfPor qu\u00e9 no van todos los inmigrantes a la mansi\u00f3n de Pablo Iglesias?\" Gonz\u00e1lez lanza un mensaje contundente a Pedro S\u00e1nchez y otro m\u00e1s duro a Pablo Iglesias, tras meses de silencio. Un aviso que puede catalizar al sector cr\u00edtico del PSOE. Felipe Gonz\u00e1lez asumi\u00f3 un papel muy relevante hace un a\u00f1o en el apogeo del proc\u00e9s, tan","label":1}
{"text":"La FDA inform\u00f3 que la carne de pollo contiene ars\u00e9nico causante de c\u00e1ncer Gracias a la nueva Ley de Incompetencia pol\u00edtica que entr\u00f3 en vigor el pasado mes de Enero de 2019 los 350 diputados electos tras las \u00faltimas elecciones celebradas el 28 de Abril deber\u00e1n devolver su sueldo \u00edntegro al no ser capaces de formar Gobierno y ob","label":1}
{"text":"Ultras rusos y polacos se enfrentan en las calles de Mosc\u00fa Gran revuelo se ha originado en un pueblecito de Gerona al conocerse la noticia. Ha sucedido en un conocido club de alterne ubicado a las afueras de la localidad. Tras el habitual sorteo de la cesta de Navidad como lleva haci\u00e9ndose desde hace a\u00f1os, cual h","label":1}
{"text":"Carcedo puso a nombre de su hijo su piso en Madrid para poder cobrar dietas Grupos \"feministas\" por no decir FEMINAZIS locas,han hecho un comunicado a traves de redes sociales exigiendo que se juzgue a Angel Hernandez,el hombre de 69 a\u00f1os que ayudo a su mujer ,enferma terminal de esclerosis multiple a morir,se le juzge por violen","label":1}
{"text":"Un japon\u00e9s muere aplastado por su colecci\u00f3n de revistas porno de seis toneladas Guiada por el Estado Isl\u00e1mico, la c\u00e9lula terrorista de los musulmanes franceses detr\u00e1s del fallido ataque de Notre Dame La polic\u00eda dice que el grupo planeaba otra operaci\u00f3n, uno de los cuales hab\u00eda estado involucrado con dos hombres que llevaron a cabo at","label":1}
{"text":"Acuden a una cl\u00ednica de fecundaci\u00f3n in vitro y descubren una impactante noticia que les cambiar\u00e1 la vida Ha sido una de las \u00faltimas peticiones de la comunidad musulmana que ha revolucionado internet, foros y redes sociales. Un colectivo islamista solicitaba formalmente al Gobierno marroqu\u00ed la instauraci\u00f3n 'por ley' de 'playas privadas' para goce y disfrute d","label":1}
{"text":"El Ayuntamiento de Madrid niega que se quitaran lazos amarillos por confundirlos con s\u00edmbolos independentistas Hablamos en Andaluc\u00eda Press de Crist\u00f3bal Montoro Romero por ser ministro de Hacienda y Administraciones P\u00fablicas y tambi\u00e9n por ser jiennense de nacimiento. Las redes sociales est\u00e1n que arden con el supuesto esc\u00e1ndalo protagonizado por Montoro. Bajo el t\u00edt","label":1}
{"text":"\u00bfPor qu\u00e9 este lunes 15 de enero es 'Blue Monday', el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o? Hace unos d\u00edas recibimos el siguiente e-mail: Desconozco la total veracidad del contenido de esta carta escrita por una farmac\u00e9utica de Majadahonda (Madrid). Lo que manifiesta es de tal gravedad que su aplicaci\u00f3n no tiene nombre y que trasciende de la \u00abge","label":1}
{"text":"Tremenda bronca de Roberto Centeno, asesor de Donald Trump, con los colaboradores de Espejo P\u00fablico HACER VIRAL ESTA FOTO. PARA QUE TODO EL MUNDO VEA. COMO SE PUEDE MORIR EN LA BARCELONA DE COLAU.PSOE PODEMOS. E INDEPENDENTISTAS ESTA POBRE CHICA Y SU NOVIO FUERON ACUCHILLADOS EN PORT OLIMP1C DE BCN, HASTA DEJARLOS UNO MUERTO Y EL OTRO MALHERIDO","label":1}
{"text":"Cinco riesgos de beber agua helada Han entrado en plaza bonanova en varios pisos el finde semana haciendose pasar por repartidor de Amazon \u0443 luego atracan a punta de navaja. En muntaner hace 3 semanas tambien lo intentaron un domingo. Pasadlo","label":1}
{"text":"Qu\u00e9 es el Blue Monday Han prometido que llegaban para cambiarlo todo. Y a fe que piensan cumplirlo a rajatabla. La irrupci\u00f3n del fen\u00f3meno Podemos en Espa\u00f1a, va camino de dinamitar y hacer saltar por los aires, no s\u00f3lo la estructura pol\u00edtica del sistema democr\u00e1tico del 78, sino","label":1}
{"text":"Un cami\u00f3n-radar, el nuevo arma de la polic\u00eda Hay cientos de d\u00edas para celebrar se\u00f1alados en el calendario. Sin embargo, el 'Blue Monday' es conocido por todo lo contrario. Este lunes, 21 de enero de 2019, es el d\u00eda m\u00e1s triste y deprimente del a\u00f1o. O al menos as\u00ed lo fund\u00f3 el psic\u00f3logo brit\u00e1nico Clif","label":1}
{"text":"Ning\u00fan menor de 21 a\u00f1os podr\u00e1 pertenecer a cultos, religiones o sectas en Islandia. Hay fraude electoral .. Correr la voz. La gente que aparece en el voto por correo aparece tambi\u00e9n en las listas del voto presencial. Es la primera vez que se hace as\u00ed... Siempre la gente que aparec\u00eda en las listas del voto por correo se exclu\u00eda de las lis","label":1}
{"text":"Hacienda advierte: las propinas en la hosteler\u00eda tambi\u00e9n deben tributar en el IRPF He aqu\u00ed la foto m\u00e1s impactante que dej\u00f3 la movilizaci\u00f3n estudiantil en 2018: tres presuntos\" estudiantes\" cambi\u00e1ndose dentro de un veh\u00edculo de la Polic\u00eda despu\u00e9s de hacer su \"trabajo\".","label":1}
{"text":"Suecia estrena jornada laboral de 6 horas sin bajar salarios Hemos llegado a una situaci\u00f3n l\u00edmite. Solamente en un pa\u00eds tan moralmente enfermo como Espa\u00f1a podr\u00eda darse el caso de que se detuvieran a dos ciudadanos por poner la sinton\u00eda del himno nacional. Eso ha pasado hoy en Barcelona, coincidiendo con la ofrenda ","label":1}
{"text":"Ada Colau: \u201cO ponen en libertad a nuestros presos pol\u00edticos o destrozaremos a Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles\u201d HERMANOS, OS LO TENGO DICHO,TARDE O TEMPRANO LLEGAR\u00c1 LA GUERRA \u00c9TNICA Salta la llama yihadista en Cartagena. Artefacto explosivo y agresi\u00f3n isl\u00e1mica, respuesta musulmana a la oposici\u00f3n vecinal a una nueva mezquita","label":1}
{"text":"Urkullu: Los muertos, muertos est\u00e1n. No es \u00e9tico que miembros de ETA sufran innecesariamente. HOLA : DESDE AQU\u00cd OS RUEGO QUE REVIS\u00c9IS EL RECIBO DE LA LUZ DE ESTE MES.NOS HAN METIDO UNA SUBIDA DE LA LUZ ENCUBIERTA Y SI NOS CALLAMOS TODOS LOS MESES NOS LO VAN A INCREMENTAR HASTA LLEGAR AL 38percent QUE ES EN LO QUE LAS EL\u00c9CTRICAS HAN CALCULADO DE SUBIDA P","label":1}
{"text":"Carta de una farmac\u00e9utica. La Sanidad P\u00fablica y los inmigrantes HOLA CONTACTOS DE FACEBOOK, ESTA RATA DE ALCANTARILLA VA A QUEDAR EN LIBERTAD EN BREVE, LO DIGO PARA QUE COMPART\u00c1IS Y TODO EL MUNDO EST\u00c9 CON SIETE OJOS, ES UN ASESINO.","label":1}
{"text":"Colau multa a un jubilado por colgar anuncios en la calle buscando trabajo Holaaaa Comentarte que han quitado de la declaraci\u00f3n de Hacienda la cruz a la Iglesia y q va a salir sin marcar por defecto. As\u00ed que no os olvid\u00e9is de marcarlo. Diselo a todo el mundo para q lo sepan!!!Lo han dicho en las noticias de Antena 3!!!","label":1}
{"text":" Holaaaa. Comentarte q el PSOE ha quitado de Hacienda la cruz a la Iglesia y q va a salir sin marcar por defecto. As\u00ed que no os olvid\u00e9is de marcarlo. Diselo a todo el mundo para que lo sepan!!! Lo han dicho en las noticias de Antena 3!!!","label":1}
{"text":"El 85percent de los hombres exageran sus dolencias para escaquearse de sus tareas dom\u00e9sticas Hoy comenzamos el Tercer d\u00eda de Ramad\u00e1n. Qu\u00e9 duro se me est\u00e1 haciendo. Pero me sacrificar\u00e9 por nuestras amigas y amigos musulmanes. Alg\u00fan d\u00eda est\u00e1 costumbre ser\u00e1 una tradici\u00f3n de todas y todos los espa\u00f1oles. Al\u00e1 es grande.","label":1}
{"text":"Catalu\u00f1a dar\u00e1 hasta 14.292\u20ac al a\u00f1o a cada familia de inmigrantes ilegales sin exigirles cotizar a la Seguridad Social Hoy en d\u00eda, seg\u00fan el National Cancer Institute, \"varios estudios demogr\u00e1ficos muestran que existe una relaci\u00f3n entre el aumento del consumo de ajo y una reducci\u00f3n en el riesgo de ciertos tipos de c\u00e1ncer, como los de est\u00f3mago, colon, es\u00f3fago, p\u00e1ncreas y ma","label":1}
{"text":"Donald Trump retira el busto de Martin Luther King y coloca el de Churchill Hoy es el famoso Blue Monday, el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o seg\u00fan el psic\u00f3logo brit\u00e1nico Cliff Arnall quien utilizando varios factores realiz\u00f3 en el 2005 una ecuaci\u00f3n para calcular el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o, que se\u00f1al\u00f3 como el tercer lunes de enero. Cliff Arn","label":1}
{"text":"El PSOE demoler\u00e1 el Valle de los Ca\u00eddos al considerarlo una \u00abofensa para la democracia\u00bb Hoy he impartido una charla a oficiales que se gastan 40\u20ac en cada comida mientras el pueblo pasa hambre. Algunos me miraban con odio, otros con resignacion. Todos en silencio. ","label":1}
{"text":"Proh\u00edben el cerdo en los colegios de Andaluc\u00eda para no ofender a los musulmanes y obligan al resto de ni\u00f1os a comer comida \u2018Halal\u2019 Hoy se ha firmado en Moncloa la vuelta de la ''mili'' para hombres de entre 18 a 25 a\u00f1os de edad. Dicho servicio sera habilitado el 1 de septiembre del 2017 en los cuarteles se han implementado plantillas de estudio convalidado para aquellos que cursen ba","label":1}
{"text":"Inmigrantes musulmanes se casan con ni\u00f1as que tienen pasaporte europeo para convertirse en ciudadanos europeos Hoy... En la frontera entre Estados Unidos y Canad\u00e1 amaneci\u00f3 as\u00ed. Surgieron dos soles siendo uno el Sol real y el otro la Luna este fen\u00f3meno es conocido como hunters Moon y sucede cuando la tierra cambia de Eje. La Luna y el sol nacen al mismo tiempo y la","label":1}
{"text":"Invasi\u00f3n de marroqu\u00edes en Murcia: Solo tres alumnos de un colegio de Lorca saben hablar espa\u00f1ol i por ella fuera, Alyssa Carson, una joven astronauta en formaci\u00f3n, de 17 a\u00f1os, de Baton Rougue, Louisiana, ya estar\u00eda haciendo pr\u00e1cticas en el espacio para su posible futura gran misi\u00f3n: conquistar Marte. Pero las cosas en palacio, van despacio. Y aunque","label":1}
{"text":"La locura independentista no tiene l\u00edmites: Forran estatuas con bolsas de basura de color amarillo y abraz\u00e1ndose a \u00e1rboles Incre\u00edble pero cierto. En unos grandes almacenes de una ciudad alemana, una turba de musulmanes ha entrado para desmontar los adornos navide\u00f1os. Hasta se han subido al gran \u00e1rbol de Navidad para quitarle los adornos. Todo un acto iconoclasta al que ya pod","label":1}
{"text":"Las feministas llaman a quemar a los hombres durante las Fallas de Valencia Inmigrantes soldados nigerianos llevados en avi\u00f3n desde Nigeria a Libia por la OIM de George Soros, como se puede comprobar en el chaleco","label":1}
{"text":"Los bomberos demuestran ser los mejores amigos de los \u2018indepes\u2019: Colocan una pancarta a favor de los golpistas en Vic Inmigrantes, la gran mayor\u00eda de origen musulm\u00e1n, est\u00e1n usando a chicas menores de edad para casarse con ellas y obtener el pasaporte de la Uni\u00f3n Europea. Es en Suecia donde la ley permite obtener el pasaporte europeo a aquellos solicitantes de asilo que s","label":1}
{"text":"Miles de personas explotan de rabia contra Pablo Iglesias tras exigir que todos los presos en Espa\u00f1a cobren 655 euros al mes Intereconom\u00eda, en su programa \u2018Ciencia con paciencia\u2019, informa que Pepsi usa restos de fetos humanos abortados para edulcorar sus productos. A nosotros \u00e9sto no nos sorprende, puesto que a partir de nuestros estudios e investigaciones con respecto a las t\u00f3","label":1}
{"text":"Musulmanes envenenan a los perros al considerarlos \u00abbasura\u00bb y exigen su prohibici\u00f3n Isaac Jimenes llegando solo al aeropuerto,despues de ganar el tercer lugar en una Olimpiada de matem\u00e1ticas en China,en donde hubo 700 participantes. Sin ayuda del Gobierno, con su dedicaci\u00f3n y esfuerzo.Eres lider y un ejemplon Isaac.","label":1}
{"text":"Varios j\u00f3venes habr\u00edan violado a una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os en las hogueras de San Juan de Alicante Ja est\u00e0 b\u00e9. For\u00e7a companys. Al final ser\u00e0 Catalunya musulmana i espanyola.","label":1}
{"text":"El Papa Francisco pide a las mujeres europeas reproducirse con los inmigrantes musulmanes: \u00abHay que combatir la baja tasa de natalidad\u00bb Jap\u00f3n decidi\u00f3 deshacerse de todos los hornos de microondas en el pa\u00eds antes de finales de este a\u00f1o ","label":1}
{"text":"Podemos Arag\u00f3n y PSOE dan a inmigrantes marroqu\u00edes los pisos que los herederos pierden al no poder pagar el abusivo Impuesto de Sucesiones Jap\u00f3n proh\u00edbe el islam a toda costa nuca a sufrido un atentado terroristas A.Latina debe controlar su inmigraci\u00f3n.","label":1}
{"text":"Polonia quiere aplicar la pena de muerte a los que violaron a la joven en R\u00edmini; un congole\u00f1o, un nigeriano y dos marroqu\u00edes Javier Maroto ya tiene destino definitivo, volvera al lugar \"de donde nunca se fue\" aseguro ayer en rueda de prensa en el senado. Su empadronamiento en vitoria es sencillo puesto que una vivienda en propiedad en la que seguramente efectue el mismo. Maroto","label":1}
{"text":"Confirman que el incendio la finca del torero Morante de la Puebla fue fortuito Jefff Bezos, x mis continuos viajes a la Patagonia, tengo el pulso del apasionante pa\u00eds donde no se logran poner de acuerdo en nada. Salvo cuando ganan mundial o ante los millones q desesperan x un libro de CFK.","label":1}
{"text":"Se dispara el n\u00famero de espa\u00f1oles que dejar\u00e1 de ver TVE tras cancelar la Misa: \u00abImponen un pensamiento \u00fanico\u00bb Jes\u00fas V\u00e1zquez:Antes de nada compa\u00f1era y amiga Tania te quiero felicitar por todos tus logros personales y una vez m\u00e1s te has superado a ti misma! Tania :Gracias Jes\u00fas! Percibo tus palabras, como la evaluaci\u00f3n de mis logros en todo este tiempo. Cr\u00e9eme que ","label":1}
{"text":"Suecia cancela el concierto tradicional de Navidad y promueve la islamizaci\u00f3n del pa\u00eds Joji, de 50 a\u00f1os, fue encontrado en su casa de Jap\u00f3n sepultado por su colecci\u00f3n pornogr\u00e1fica. El cuerpo del hombre se hall\u00f3 unos seis meses despu\u00e9s de la muerte, cuando el propietario del piso entr\u00f3 en la vivienda para ver por qu\u00e9 no le hab\u00eda pagado el al","label":1}
{"text":"Tiran a contenedores de basura toallas y mantas donadas por Cruz Roja a los inmigrantes del Aquarius Joji, un hombre de 50 a\u00f1os ha muerto despu\u00e9s de que su colecci\u00f3n de revistas porno cayese sobre \u00e9l. El cuerpo sin vida lo encontr\u00f3 el propietario del piso seis meses despu\u00e9s de lo ocurrido.","label":1}
{"text":"Una agente de los Mossos d\u2019Esquadra sobre la Polic\u00eda Nacional: \u00abCon una peque\u00f1a bomba se iban a tomar por culo\u00bb Joji, un japon\u00e9s de 50 a\u00f1os, ha muerto aplastado por seis toneladas de revistas porno. El cuerpo del hombre no se encontr\u00f3 hasta seis meses despu\u00e9s cuando el propietario entr\u00f3 en el piso para averiguar por qu\u00e9 el alquiler no lo hab\u00eda pagado. Un miembro de","label":1}
{"text":"Violentos manteros trataron de asaltar la comisar\u00eda de Benicarl\u00f3 para recuperar la mercanc\u00eda incautada Jorge Luis Ruiz \u201cEl amor es para el ni\u00f1o lo que el sol para las flores. No le basta pan: necesita caricias para ser bueno y para ser fuerte\u201d, escribi\u00f3 Concepci\u00f3n Arenal, Abogada, periodista y escritora espa\u00f1ola. Resulta dram\u00e1tico el video que lleg\u00f3 a esta","label":1}
{"text":"Un informe del Parlamento Europeo alerta sobre la peligrosidad de los CDR Jose Santos es un joven camarero que trabaja en una famosa cafeter\u00eda barcelonesa, mejor dicho trabajaba, porque la semana pasada fue despedido debido a su curiosa afici\u00f3n. Dicho camarero, adem\u00e1s es un gran artista, desde peque\u00f1o se le ha dado muy bien dib","label":1}
{"text":"Una mujer finge ser ciega durante 28 a\u00f1os para no saludar a la gente Jose Santos es un joven camarero que trabaja en una famosa cafeter\u00eda barcelonesa, mejor dicho trabajaba, porque la semana pasada fue despedido debido a su curiosa afici\u00f3n. Dicho camarero, adem\u00e1s es un gran artista, desde peque\u00f1o se le ha dado muy bien dib","label":1}
{"text":"Mamadou Brah\u00edm, espa\u00f1ol y fascista de origen senegal\u00e9s lidera VOX Valencia J\u00f3venes marroqu\u00edes violaron a una ni\u00f1a indefensa de tan solo trece a\u00f1os de edad. \u00bfHasta cuando seguir\u00e1n con estas maldades? El fin de las Hogueras de San Juan en la ciudad de Alicante, una fiesta que como cada a\u00f1os a finales del mes de junio, re\u00fane a cien","label":1}
{"text":"Pablo Casado: \u00abMi madre me confes\u00f3 que intent\u00f3 abortarme comiendo piedras\u00bb Juan Antonio Hern\u00e1ndez, presidente de Diversimula LGTBIQ+ denunci\u00f3 el pasado domingo una agresi\u00f3n hom\u00f3foba a la salida de una discoteca del murciano municipio de Mula. Hasta aqu\u00ed podr\u00eda pasar como cualquier noticia a la que estamos por desgracia acostumbr","label":1}
{"text":"Rivera se opone a los controles de droga en el Parlamento: \u00abEstamos limpios creo\u00bb Justo cuando se cumple un a\u00f1o del asesinato de V\u00edctor La\u00ednez, el legionario salvajemente agredido en Zaragoza por Rodrigo Lanza por llevar unos tirantes con la bandera de Espa\u00f1a, la tragedia estuvo a punto de repetirse durante la noche de este jueves en u","label":1}
{"text":"Realeza espa\u00f1ola\nEl exorbitante sueldo que cobra a los 12 a\u00f1os la princesa Leonor y que reci\u00e9n podr\u00e1 utilizar cuando sea mayor de edadRealeza espa\u00f1ola\nEl exorbitante sueldo que cobra a los 12 a\u00f1os la princesa Leonor y que reci\u00e9n podr\u00e1 utilizar cuando sea  Juventus y N\u00e1poles disputan este domingo un partido que bien puede valer un \u2018scudetto\u2019. Si la Vecchia Signora ganan a los napolitanos, les dejar\u00e1n a siete puntos y habr\u00e1n pr\u00e1cticamente sentenciado el campeonato, aunque si los de Maurizio Sarri ganan en Tu","label":1}
{"text":"President Trump speaks at White House's Easter egg roll l l\u00edder del PP dice que \"har\u00e1 lo posible para impedir que el Salario M\u00ednimo Interprofesional (SMI) suba a 900 euros\"","label":1}
{"text":"Comerse los mocos es bueno para la salud, seg\u00fan un estudio La agresi\u00f3n a tres chicas por \"un grupo de feministas radicales\" el 8M en la localidad mallorquina de Son Serveradifundida por Vox Baleares es falsa. Seg\u00fan ha descubierto la Guardia Civil, una militante del partido se lo habr\u00eda inventado todo. Vox Balear","label":1}
{"text":"Tu cuerpo es \u00e1cido. Esto es lo que NECESITAS hacer (y la verdad detr\u00e1s del c\u00e1ncer \u2026) La animadversi\u00f3n de la izquierda espa\u00f1ola hacia cualquier s\u00edmbolo o liturgia de la Iglesia Cat\u00f3lica es conocida desde tiempos inmemoriales para cualquier persona que tenga los pies en la tierra. \u2014Podemos promueve la islamizaci\u00f3n de Espa\u00f1a y ya cuenta con ","label":1}
{"text":"Solo los maestros y 3 alumnos hablan espa\u00f1ol en un colegio de Lorca (Murcia) La animadversi\u00f3n de la izquierda espa\u00f1ola hacia cualquier s\u00edmbolo o liturgia de la Iglesia Cat\u00f3lica es conocida desde tiempos inmemoriales. La secularizaci\u00f3n durante los a\u00f1os de la II Rep\u00fablica o los asesinatos masivos que sobrevinieron a los primeros mes","label":1}
{"text":"Croacia donar\u00e1 los 23 millones de euros ganados en el Mundial La asociaci\u00f3n de consumidores Facua asegura que la plataforma de afectados del \u201cCaso Volkswagen\u201d no existe realmente y, por lo tanto, que no ha presentado ninguna denuncia por estafa. La organizaci\u00f3n que lidera Rub\u00e9n S\u00e1nchez indica que la p\u00e1gina web en la","label":1}
{"text":"Ordenan el cierrre de un gallinero por \u201cmolestar\u201d a un hotel rural: \u00bfEstamos preparados para hacer turismo? La asociaci\u00f3n Erich Fromm es quien aporta los datos de la noticia. De ellos resultan 24.000 millones de euros que proceden de Europa y que llegan a Espa\u00f1a destinados al uso de la prevenci\u00f3n para la violencia de g\u00e9nero y la igualdad. Uno de los primeros da","label":1}
{"text":"Suecia estrena jornada laboral de 6 horas sin bajar salarios La Asociaci\u00f3n Intercultura de Melilla ha pedido a los dos centros universitarios de la ciudad que no inviten al escritor Arturo P\u00e9rez-Reverte por \"islam\u00f3fobo\", tras el art\u00edculo en el que el acad\u00e9mico cuestionaba el uso de velo isl\u00e1mico en las aulas. Adem","label":1}
{"text":"Un viola sevillano del Liceu responde lo que le da la gana en una entrevista surrealista La cabalgata de los Reyes Magos del distrito de Vallecas, uno de los m\u00e1s poblados de Madrid, ser\u00e1 el en\u00e9simo \u00f3rgano de propaganda del lobby LGTB, precisamente en la noche del a\u00f1o en la que los ni\u00f1os son los verdaderos protagonistas y acuden llenos de emoc","label":1}
{"text":"El puticlub que sortea una cesta de Navidad y le toca al menos esperado La carta que envi\u00f3 ayer el presidente de M\u00e9xico, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, al Rey Don Felipe no deja indiferente a nadie. Dirigentes del PP, Ciudadanos y Vox han rechazado este martes, igual que el Gobierno, la carta del presidente mexicano para reclam","label":1}
{"text":"Croacia donar\u00e1 los 23 millones de euros ganados en el Mundial a una fundaci\u00f3n infantil La celebraci\u00f3n de la 'Toma de Granada' vuelve a encender a la ciudad. Como cada 2 de Enero, el Ayuntamiento andaluz conmemora con gran solemnidad la victoria de los Reyes Cat\u00f3licos y la expulsi\u00f3n, tras siglos de Reconquista, de los Ej\u00e9rcitos musulmanes de","label":1}
{"text":"Hoy es el Blue Monday, el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o seg\u00fan un psic\u00f3logo brit\u00e1nico La ciencia confirma que si tomas michelada\u2026 \u00a1Podra\u0301s bajar de peso ma\u0301s ra\u0301pido!","label":1}
{"text":"LA VITAMINA B17 EST\u00c1 PROHIBIDA POR QUE CURA EL C\u00c1NCER Y DESTRUYE CUALQUIER TUMOR MALIGNO.. La Comunidad de Madrid tumb\u00f3 en 2017 de manera contundente las Normas Subsidiarias de Planeamiento de Galapagar, que modificaban \"las condiciones generales de edificaci\u00f3n y de usos y alineaciones en suelo urbano\" y que hab\u00edan sido aprobadas un a\u00f1o antes p","label":1}
{"text":"Una feminista denuncia por violaci\u00f3n al socorrista porque la salv\u00f3 sin su permiso La comunidad musulmana est\u00e1 ganando peso en la regi\u00f3n de Arag\u00f3n con casi 60.000 miembros. De las tres provincias aragonesas, Huesca es la que registra un mayor n\u00famero de musulmanes. Monz\u00f3n, un municipio oscense con algo m\u00e1s de 17.000 habitantes, podr\u00eda co","label":1}
{"text":"\"Okupas\" invaden de madrugada el chalet de Pablo Iglesias \u00abpor koherencia\u00bb La Concejal\u00eda de Juventud del Ayuntamiento de Valladolid encarg\u00f3 a varios institutos de la ciudad la creaci\u00f3n de varios murales para hacer m\u00e1s vistosas aquellas paredes que estaban sin pintar. En total fueron 5 institutos los participantes que se encargar","label":1}
{"text":"Los Cubos De Caldo Para Cocinar Son Veneno Para Tu Organismo La corte suprema de Estados Unidos ha votado prohibir el islam y erradicarlo del sistema p\u00fablico de educaci\u00f3n, 5 de los 9 jueces votaron que la Sharia o cualquier otra ideolog\u00eda que contradiga los derechos humanos no podr\u00e1 ser impartida en las escuelas p\u00fa","label":1}
{"text":"Un total de 29 hombres fueron asesinados por sus parejas en 2015 La cosa no pudo acabar de peor manera en el \"Orgullo Gay\" de Sevilla, dos hombres que participaron en la marcha, T.M y M.A, ambos de nacionalidad marroqu\u00ed acorralaron a un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os cuando la concentraci\u00f3n se disolvi\u00f3, y le obligaron a subir a un ap","label":1}
{"text":"Suecia estrena jornada laboral de 6 horas sin bajar salarios La deuda p\u00fablica seg\u00fan Protocolo de D\u00e9ficit Excesivo (PDE) ha alcanzado un saldo de 1.069.876 millones de euros (1,07 billones), y supone que el nivel de deuda sobre el PIB se sit\u00fae en el entorno del 99percent. Sin embargo, el pasivo total en circulaci\u00f3n de las","label":1}
{"text":"En Madrid m\u00e1s del 70percent de los beneficiarios de las ayudas al alquiler son inmigrantes La DGT ha comunicado en una nota de prensa que a partir de ayer, todos los conductores que conduzcan fumando pueden ser sancionados con una cuantiosa multa y la retirada instant\u00e1nea de 4 puntos. Seg\u00fan el texto, esta acci\u00f3n vulnera los art\u00edculos 17 y 18 de","label":1}
{"text":"Interceptan a dos presuntos agentes de la Guardia Civil intentando entrar en la residencia de Puigdemont en B\u00e9lgica La direcci\u00f3n de 'Los Simpson' zanja la pol\u00e9mica surgida en torno al personaje de Apu Nahasapeemapetilon elimin\u00e1ndolo para siempre de la popular serie televisiva. Despu\u00e9s de las acusaciones de racismo vertidas sobre la comedia a ra\u00edz del documental 'El Pro","label":1}
{"text":"Pablo Llarena manipul\u00f3 el n\u00famero de identificaci\u00f3n de la causa del Proc\u00e9s La direcci\u00f3n de la serie de animaci\u00f3n ha decidido prescindir del personaje tras las cr\u00edticas obtenidas con el lanzamiento del documental 'El problema de Apu'","label":1}
{"text":"Tokio tiene el primer restaurante que sirve carne humana en el mundo La Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT) ha anunciado la compra de 62 camiones radares que empezar\u00e1n a vigilar las carreteras espa\u00f1olas a partir de la operaci\u00f3n Semana Santa en busca de infractores. Tras las pruebas realizadas de estos camiones en la ciudad ","label":1}
{"text":"Entierra a su padre en un BMW de 75.000 euros porque le hab\u00eda prometido comprarle un coche de lujo La educaci\u00f3n finlandesa es p\u00fablica y gratuita, para todos y en las mismas condiciones, entre los 7 y los 16 a\u00f1os. Finlandia consigui\u00f3 al abolir la educaci\u00f3n privada generar las condiciones que en el mediano y largo plazo produjeran desigualdades en la soc","label":1}
{"text":"Apu ser\u00e1 eliminado de 'Los Simpsons' tras las acusaciones de racismo La escuela de arte y dise\u00f1o Massana, asociada a la Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona y dependiente de la Generalitat de Catalu\u00f1a ha colgado una estelada del despacho del profesorado. La politizaci\u00f3n ejercida sobre las aulas a todos los niveles en Catalu\u00f1a","label":1}
{"text":"HOMBRE TORTURA A 2 NI\u00d1OS EN ORFANATO DEL SAHARA (VIDEO Y AUDIO) La estrella del Juventus, de 34 a\u00f1os de edad, don\u00f3 1.5 millones de d\u00f3lares para responder la necesidad de los palestinos musulmanes por el mes de Ramad\u00e1n. El futbolista portugu\u00e9s, Cristiano Ronaldo, uno de los mejores futbolistas del planeta, contin\u00faa ayu","label":1}
{"text":"Cuatro marroqu\u00edes aterrorizan y desprecian a una mujer espa\u00f1ola que daba el pecho a su bebe en Le\u00f3n La ex secretaria de Estado Madeleine Albright, dispuesta a convertirse al Islam en protesta contra Trump MADRID, 27 Ene. (EUROPA PRESS) - La ex secretaria de Estado estadounidense Madeleine Albright, la primera mujer en acceder a este cargo en el pa\u00eds, ha","label":1}
{"text":"El 70percent de las mamadas de violadores son imigrantes La familia de Curro ha escondido a su perro en un lugar seguro y tranquilo para evitar que sea sacrificado, y que el animal pueda as\u00ed seguir viviendo. El perro defendi\u00f3 su hogar de un ladr\u00f3n rumano (con 76 antecedentes por robo) mordi\u00e9ndole en una mano. H","label":1}
{"text":"Pedro S\u00e1nchez regalar\u00e1 la nacionalidad espa\u00f1ola a mas de 300 000 inmigrantes. S\u00e1nchez est\u00e1 enpe\u00f1ado regalar la nacionalidad espanola LA FOTO DE LA VERG\u00dcENZA Este es el interior de los Juzgados de Violencia sobre la Mujer en Madrid, concretamente el hueco de la escalera.","label":1}
{"text":"Arabia Saudita podr\u00eda haber cortado la cabeza a una joven activista La foto que quiso evitar Moncloa de Pedro S\u00e1nchez y Bego\u00f1a G\u00f3mez \u2018gozando\u2019 mientras arde Gran Canaria","label":1}
{"text":"Sorpresa: la abuela que desaloj\u00f3 la Guardia Civil es amiguita de Otegui La gotafria deja im\u00e1genes tan incre\u00edbles como este rayo impactando en pleno pueblo de Redovan","label":1}
{"text":"Suecia estrena jornada laboral de 6 horas sin bajar salarios La huelga del a\u00f1o pasado fue un fracaso absoluto. No la secundaron ni el 2percent de las mujeres. De hecho, ese d\u00eda subi\u00f3 el consumo el\u00e9ctrico, que lo normal en una huelga es que baje: incluso en las huelgas generales fallidas de 2010 y 2012 la demanda de elect","label":1}
{"text":"Pol\u00edticos del PP firman un manifiesto contra la exhumaci\u00f3n de Franco La imagen de un entierro en Nigeria ha dado la vuelta al mundo. En ella, se ve c\u00f3mo varios hombres introducen un coche de alta gama en la fosa reservada en el suelo para un entierro. Pero la escena no es real, sino que pertenecer\u00eda a una pel\u00edcula. Su hist","label":1}
{"text":"Oler ventosidades previene el c\u00e1ncer y el ataque al coraz\u00f3n, seg\u00fan un 'curioso' estudio La inmigraci\u00f3n sigue haciendo puntos: futuros Menas celebran que van a venir a Espa\u00f1a con un asesinato. Advertimos que las im\u00e1genes pueden herir vuestra sensibilidad. Unos j\u00f3venes que no tienen m\u00e1s de 15 a\u00f1os y candidatos a venir a Espa\u00f1a o a cualquier ot","label":1}
{"text":"El demoledor informe sobre los CDR que ha preparado la eurodiputada Pagazaurtund\u00faa La interpretaci\u00f3n err\u00f3nea de la sentencia del juzgado contencioso administrativo n\u00famero 9 de Madrid que da luz verde a la candidatura de Carles Puigdemont, Clara Ponsat\u00ed y Toni Com\u00edn a las elecciones europeas, ha dado pie a que se atribuyera a este juzgad","label":1}
{"text":"Rufi\u00e1n rompe su promesa y no se afilia a Ciudadanos La islamizaci\u00f3n en Espa\u00f1a sigue avanzando. Si esta semana se confirmaba que en el curso 2018-2019 los colegios p\u00fablicos de La Rioja dar\u00e1n clases de religi\u00f3n isl\u00e1mica, en Andaluc\u00eda, todos los colegios p\u00fablicos obligan a sus estudiantes a comer comida Halal","label":1}
{"text":"Polic\u00edas espa\u00f1oles analizan la seguridad de Trump: una mano falsa para camuflar un subfusil La islamizaci\u00f3n en Espa\u00f1a sigue avanzando. Si esta semana se confirmaba que en el curso 2018-2019 los colegios p\u00fablicos de La Rioja dar\u00e1n clases de religi\u00f3n isl\u00e1mica, en Andaluc\u00eda, todos los colegios p\u00fablicos obligan a sus estudiantes a comer comida Halal","label":1}
{"text":"Suecia dar\u00e1 un sueldo a las abuelas que cuiden de sus nietos de lunes a viernes La islamizaci\u00f3n en Espa\u00f1a sigue avanzando. Si esta semana se confirmaba que en el curso 2018-2019 los colegios p\u00fablicos de La Rioja dar\u00e1n clases de religi\u00f3n isl\u00e1mica, en Andaluc\u00eda, todos los colegios p\u00fablicos obligan a sus estudiantes a comer comida Halal","label":1}
{"text":"Carlos Herrera:\" Prefiero mil veces a Franco que a Pedro Sanchez\" La Justicia ha ordenado sacrificar al perro, seg\u00fan sus due\u00f1os \u00abun animal noble y tranquilo\u00bb, que defendi\u00f3 su casa de un ladr\u00f3n de origen rumano. Este ladr\u00f3n asalt\u00f3 una vivienda de un peque\u00f1o pueblo de Huelva con el objetivo de robar una bicicleta. Los lad","label":1}
{"text":"Flatulencias y pedos: seis beneficios para nuestra salud La l\u00edder podemita en Andaluc\u00eda, Teresa Rodr\u00edguez, ha vuelto a hacer el rid\u00edculo en el Parlamento Andaluz con unas esperp\u00e9nticas declaraciones hablando de \"memoria hist\u00f3rica andluza\". Rodr\u00edguez, muy contenta tras la victoria de su marido \u201cKichi\u201d en las ele","label":1}
{"text":"Victoria Federica hace una peineta a la prensa siete a\u00f1os despu\u00e9s de Froil\u00e1n La l\u00edder podemita en Andaluc\u00eda,Teresa Rodr\u00edguez,ha vuelto a hacer el rid\u00edculo en el Parlament Andaluz. Teresa Rodr\u00edguez: \u201cReivindicamos el califato omeya por encima de los racistas Reyes Cat\u00f3licos\u201d Teresa Rodr\u00edguez demuestra que es pro-inmigraci\u00f3n e insul","label":1}
{"text":"La falsa carta del seleccionador croata en la que donaba los 23 millones del Mundial La locura independentista no tiene l\u00edmites. Esta madrugada, varias personas han dejado estatuas independentistas forradas con bolsas de basura de color amarillo y abraz\u00e1ndose a los \u00e1rboles para reclamar el voto para los partidos independentistas. La image","label":1}
{"text":"EL CILANTRO ELIMINA EN 40 D\u00cdAS EL 80percent DE LOS METALES DEL CUERPO La madre lleva el caso ante el Defensor del Pueblo catal\u00e1n \u00abSindic de Greuges\u00bb. la que estaba de suplente de la directora ya que no estaba. En fin se le ha dirigido en castellano y ella le ha contestado en catal\u00e1n. A lo que mi hija le ha contestado: \u00abNo v","label":1}
{"text":"En Jap\u00f3n hay un restaurante de \u00a1carne humana! La ministra de Sanidad compr\u00f3 en 2006 un piso en Madrid, ya que pasaba al menos cuatro d\u00edas a la semana en la capital. Aun as\u00ed, Carcedo sigui\u00f3 cobrando las dietas de alojamiento que da el Congreso de los Diputados a los diputados de fuera de Madrid. La mi","label":1}
{"text":"ADA COLAU: \u201cO PONEN EN LIBERTAD A NUESTROS PRESOS POL\u00cdTICOS O DESTROZAREMOS A ESPA\u00d1A Y A LOS ESPA\u00d1OLES\u201d La ministra de Sanidad, Mar\u00eda Luisa Carcedo, puso su piso de Madrid a nombre de su hijo en enero de 2013, para poder seguir cobrando las dietas de alojamiento que el Congreso de los Diputados abona a los parlamentarios procedentes de otras circunscripcion","label":1}
{"text":"\u00a1Los espa\u00f1oles se quedan fuera! Las ayudas p\u00fablicas al alquiler son marroqu\u00edes y magrebies La ministra socialista de Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Profesional, Isabel Cela\u00e1, comparece esta ma\u00f1ana por primera vez en la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n del Congreso, donde explica c\u00f3mo va a revertir algunas de las medidas del anterior Gobierno del PP. Cela\u00e1 ha conf","label":1}
{"text":"El Gobierno de Pedro S\u00e1nchez paraliza el proyecto para la Equiparaci\u00f3n Salarial de Polic\u00edas y Guardias Civiles que hab\u00eda iniciado el Partido Popular La Misa del domingo en La 2 en peligro* El pr\u00f3ximo domingo poned la TVE-2 a las 10:30 h. el programa de la Santa Misa, pues una vez m\u00e1s van a medir la audiencia (como sab\u00e9is quieren dejar de retrasmitirla y est\u00e1n buscando la excusa). Es muy importante que","label":1}
{"text":" La mujer de Carles Puigdemont, Marcela Topor, huye a Ruman\u00eda con sus dos hijos a sabiendas de que algo muy grave va a ocurrir a partir del lunes 16 de octubre de 2017 en la Comunidad Aut\u00f3noma de Catalu\u00f1a. Nadie tan protegida como ella huir\u00eda si no tiene a","label":1}
{"text":"Apu desaparecer\u00e1 de Los Simpsons ante la pol\u00e9mica racial La NASA admite que el cambio clim\u00e1tico ocurre debido a los cambios en la \u00f3rbita solar de la Tierra, y NO debido a los veh\u00edculos y los combustibles f\u00f3siles.","label":1}
{"text":"Donald Trump retira el busto de Martin Luther King del Despacho Oval La noticia de \u201cla novatada\u201d de la Complutense del jueves 12 de septiembre de 2019 OMITE en los telediarios LA NACIONALIDAD Y RAZA del agresor y le tapan la cara y la media luna del Islam para no admitir que este animal se jacta con su camiseta de agredir ","label":1}
{"text":"Una familia italiana acoge a un refugiado y viola dejando embaraza a la hija de 12 a\u00f1os La nueva \"moda\" de tirar personas al tren de forma aleatoria llega a Espa\u00f1a. Ver Nota al final Una nueva y macabra \"moda\" se expande por Europa. Consiste en arrojar a las v\u00edas del tren a gente de forma aleatoria a personas que se encuentran en el and\u00e9n. E","label":1}
{"text":"Podemos: \u201cExigimos el fin de las procesiones de Semana Santa porque ofende a nuestros hermanos musulmanes\u201d La pareja pens\u00f3 que se trataba de una broma de mal gusto ya que todo el mundo se las hac\u00eda por haber nacido el mismo d\u00eda y tener cierto parecido. Un matrimonio estadounidense buscaba tener hijos y, tras intentarlo de forma natural, se sometieron a un trat","label":1}
{"text":"Marroqu\u00edes violan a una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os en las hogueras de San Juan en Alicante La pasada madrugada fue detenido el due\u00f1o de un puticlub de un pueblo cercano a Bilbao tras haberse demostrado que llevaba meses echando viagras en la depuradora de agua del pueblo para as\u00ed aumentar su clientela. Seg\u00fan parece el puticlub que gestiona este","label":1}
{"text":"Pedro S\u00e1nchez pretende derribar el Valle de los Ca\u00eddos La pensi\u00f3n por incapacidad permanente para mayores de 55 a\u00f1os y cotizando toda la vida es de 420\u20ac, pero...aqu\u00ed est\u00e1 la noticia: la renta b\u00e1sica aprobada en Valencia, para 'inmigrantes ilegales y refugiados\" que no han cotizado nada, es 535\u20ac. Ahora vas y l","label":1}
{"text":"Gonzalo Boye: \"Pablo Llarena est\u00e1 quedando en evidencia\" La Polic\u00eda de la localidad de Plymouth (Inglaterra) est\u00e1 probando ya un nuevo m\u00e9todo para controlar la velocidad. Se trata de un cami\u00f3n camuflado en circulaci\u00f3n con radar incorporado. Estamos acostumbrados y hasta casi hemos memorizado cu\u00e1les son los mode","label":1}
{"text":"El error de interpretaci\u00f3n que atribuye a Llarena la situaci\u00f3n de Puigdemont La Polic\u00eda dice que si ves un perro encerrado en un coche cuando haga extremo calor, hagas una foto y luego rompas la ventana. De esta manera no ser\u00e1s acusado de da\u00f1os criminales y la polic\u00eda tendr\u00e1 pruebas para llevar a los propietarios de esos perros a ","label":1}
{"text":"La polic\u00eda finlandesa tambi\u00e9n abre una investigaci\u00f3n sobre el espionaje a Puigdemont La Polic\u00eda Nacional informa a los que salen por la noche, a los que salen de la universidad, trabajo y a la salida de los colegios; Si encuentran a un ni\u00f1o que llora en la calle, con una direcci\u00f3n en la mano, y les dice que lo acompa\u00f1en a esa direcci\u00f3n (a","label":1}
{"text":"El presidente de Armenia se niega a saludar a Moren\u00e9s (por el ataque a Torra) La presencia de m\u00e1s de mil menas provoca un gasto millonario. La presencia de menores extranjeros no acompa\u00f1ados, m\u00e1s conocidos como menas, supone un gasto millonario para la Regi\u00f3n de Murcia. Para este a\u00f1o, se espera que la presencia de menas, en su mayo","label":1}
{"text":"As\u00ed es Alyssa Carson, la adolescente que se prepara para pisar Marte La prestigiosa Universidad de Oxford ha tomado una pol\u00e9mica decisi\u00f3n que no est\u00e1 dejando a nadie indiferente. A partir de ahora, y seg\u00fan informa el \u2018Daily Mail\u2019, las mujeres tendr\u00e1n 15 minutos m\u00e1s para terminar los ex\u00e1menes de inform\u00e1tica y matem\u00e1ticas. L","label":1}
{"text":"La foto viral de un hijo enterrando a su padre dentro de un BMW, escena de una pel\u00edcula pero no real La pr\u00f3xima vez que te saques un moco y te lo metas en la boca, hazlo con orgullo. Seg\u00fan un estudio, los adultos (como los ni\u00f1os) deber\u00edamos hurgarnos la nariz, comernos los mocos y, por si fuera poco, animar a nuestros hijos a hacer lo mismo. De acuerdo c","label":1}
{"text":"Madrid desmiente que vecinos hayan quitado cintas antiorugas al tomarlas por lazos amarillos. La informaci\u00f3n se extendi\u00f3 este mi\u00e9rcoles por varios medios de comunicaci\u00f3n La pr\u00f3xima vez que veas a tus hijos comi\u00e9ndose los mocos deber\u00e1s pens\u00e1rtelo dos veces antes de echarles una reprimenda. es cierto que es algo resulta bastante antiest\u00e9tico, por no decir que est\u00e1 considerado una guarrada. pero varios estudios m\u00e9dicos apunt","label":1}
{"text":"El Parlamento Europeo aclara que la UE no prohibir\u00e1 los kebabs La prueba iniciar\u00e1 con los trabajadores municipales de Gotemburgo, quienes ser\u00e1n los primeros en participar de una experiencia laboral que permitir\u00e1 poner \u201ca prueba\u201d el sistema de seis horas diarias, cinco d\u00edas a la semana. Las autoridades suecas creen qu","label":1}
{"text":"\u00bfQui\u00e9n es Roberto Centeno, el falso asesor de Trump expulsado del plat\u00f3 de Espejo P\u00fablico? La que no conoce las cifras es la Sra. Carmena que durante su mandato ha desahuciado a 13 mil familias. Cuanta demagogia y mentira disfrazada de populismo barato. ","label":1}
{"text":"Triste noticia en Espa\u00f1a: Primer detenido en Avila por tener placas fotovoltaicas para autoconsumo La quema de Iglesias ya ha llegado: el ambiente pre guerracivilista est\u00e1 instal\u00e1ndose en Espa\u00f1a y se extiende por nuestra patria como una met\u00e1stasis ante la ineficacia policial y la indiferencia de la Fiscal\u00eda para Delitos de odio que jam\u00e1s interviene cua","label":1}
{"text":"CIENT\u00cdFICOS \u00c1RABES ADMITEN QUE LA MUJER ES MAM\u00cdFERO PERO NO HUMANO La Real Academia de la Lengua (RAE), ha aceptado el uso de \u201cHAIGA\u201d, para su utilizaci\u00f3n en las tres personas del singular del presente del subjuntivo del verbo hacer, aunque asegura que la forma m\u00e1s recomendable en la lengua culta para este tiempo, sigue ","label":1}
{"text":"Animalistas intentar\u00e1n impedir que San Jorge mate al drag\u00f3n La realidad siempre supera a la ficci\u00f3n. Una mujer se atragant\u00f3 con el semen de su amante en un hotel de Brasil. Un fallecimiento digno de aparecer en el m\u00edtico '1.000 maneras de morir'. \u00a1Qu\u00e9 mala leche! La surrealista escena ocurri\u00f3 en Natal, la capital","label":1}
{"text":" La reciente condena en contra del oficialista Partido Popular de Mariano Rajoy lo defini\u00f3 como una organizaci\u00f3n criminal. El PP fue condenado por la Audiencia Nacional espa\u00f1ola por la denominada Trama G\u00fcrtel que termin\u00f3 con su tesorero, Luis B\u00e1rcenas, con","label":1}
{"text":"Calvo defiende el gasto en putas en Andaluc\u00eda: \"Era agenda de g\u00e9nero\" La relaci\u00f3n definitiva de beneficiarios, as\u00ed como el listado de exclu\u00eddos, fueron publicados el pasado 21 de octubre en el BOCM 253 Orden de 20 de octubre de la Consejer\u00eda de Transportes, Vivienda e Infraestructuras. En este sentido, se da respuesta al pr","label":1}
{"text":"Rufi\u00e1n se pasa de listo en un tuit, recula pero lo \"capturan\" y arden las redes La Renta Garantizada de Ciudadan\u00eda es una actualizaci\u00f3n realizada por los independentistas de la antigua Renta M\u00ednima de Inserci\u00f3n, y adem\u00e1s cumple con todos los requisitos para ser considerada la nueva paguita de moda. Duraci\u00f3n indefinida Hay varias razo","label":1}
{"text":"Felipe prefiere al Rey y \"hasta\" a Franco que la Rep\u00fablica que exige Podemos La represi\u00f3n aumenta cada d\u00eda m\u00e1s en Alemania. El estado va a retirar los hijos a los padres que publican cr\u00edticas (palabras o frases calificadas de racistas por el Estado) en Internet (Facebook\u2026). La informaci\u00f3n ha sido publicada en la revista de los ","label":1}
{"text":"El 70percent de los violadores en \"manadas\" son extranjeros: 245 de 350 identificados La revista brit\u00e0nica tamb\u00e9 aconsella que els acussin de \"desobeir la Constituci\u00f3\" per desencallar la situaci\u00f3 pol\u00edtica. The Economist, revista conservadora del Regne Unit, recomana en un editorial al president del govern espanyol Pedro S\u00e1nchez \"que allibe","label":1}
{"text":"Carmen Calvo exige que desaparezca el queso Tetilla por considerarlo sexista La revista feminista Medusa Magazine -con m\u00e1s de 152.000 seguidores en Facebook- ha publicado un art\u00edculo que no ha dejado a nadie indiferente. Bajo el t\u00edtulo 'Hacer la masturbaci\u00f3n ilegal para los hombres', la autora desgrana una serie de argumentos que ","label":1}
{"text":"Cient\u00edficos saud\u00edes dicen que la mujer es un mam\u00edfero, no un ser humano La Seguridad Social ha aprobado una nueva Ley que reconoce el derecho de los padres o tutores de ni\u00f1os que hagan la Primera Comuni\u00f3n a disfrutar cada uno de ellos de un permiso remunerado de 15 d\u00edas. As\u00ed mismo, los ni\u00f1os dispondr\u00e1n del mismo per\u00edodo de va","label":1}
{"text":"Alyssa Carson quiere ser la primera humana en pisar Marte La Sra AdaColau le arruina la vida a este desempleado de larga duraci\u00f3n con una multa de 157.000\u20ac por pegar carteles en los que demanda trabajo mientras consiente que se peguen lazos amarillos por toda Barcelona. Eso son pol\u00edticas sociales. En fin, otro a","label":1}
{"text":"El viral de los bomberos de Croacia forma parte de una campa\u00f1a para alertar sobre el peligro de festejar con pirotecnia La subcampeona del mundo ha decidido dar por cerrado su exitazo en Rusia con un gesto \u00fanico. Seg\u00fan anunci\u00f3 el seleccionador de Croacia Zlatko Dalic, en una carta publicada en Facebook, los 23 millones de euros ganados por sus jugadores y el cuerpo t\u00e9cnico","label":1}
{"text":"La ex secretaria de Estado Madeleine Albright, dispuesta a convertirse al Islam en protesta contra Trump La tarde de ayer se celebraron las elecciones internas de VOX Valencia para liderar la campa\u00f1a de las pr\u00f3ximas auton\u00f3micas, saliendo vencedor por mayor\u00eda absoluta Mamadou Brah\u00edm, un pol\u00edtico auto declarado \u201cfascista\u201d de descendencia senegalesa. Su nombre ","label":1}
{"text":"Misiva de una farmac\u00e9utica espa\u00f1ola: \u00bfGratis total en f\u00e1rmacos y cheques a inmigrantes para comprar lo que quieran? La teniente de alcalde de Derechos Sociales y actual alcaldesa en funciones de Barcelona, Laia Ortiz, ya que Ada Colau y su segundo, Gerardo Pisarello llevan m\u00e1s de un mes de vacaciones, ha ofrecido a la Ciudad Condal para acoger a los inmigrantes del Aqu","label":1}
{"text":"Pablo Llarena manipul\u00f3 el n\u00famero de identificaci\u00f3n de la causa del Proc\u00e9s La tensi\u00f3n en 'Espejo p\u00fablico' atravesaba la peque\u00f1a pantalla. Susanna Griso pretend\u00eda mantener \"debate ordenado y educado\" la ma\u00f1ana del 12 de enero, pero el asesor del equipo de campa\u00f1a de Donald Trump en Espa\u00f1a, Roberto Centeno, no se lo ha puesto f\u00e1ci","label":1}
{"text":"Detenido por eyacular en el caf\u00e9 de su jefa durante los \u00faltimos cuatro a\u00f1os La tormenta de Arganda grabada desde un avi\u00f3n, impresionante","label":1}
{"text":"APROBADO UN DECRETO EN EL CUAL CON EL CARNET B SE PODR\u00c1N CONDUCIR CAMIONES Y AUTOBUSES La tranquilidad informativa de este domingo de Ramos, 25 de marzo de 2018, se alteraba al trascender al mediod\u00eda la detenci\u00f3n en Alemania del pr\u00f3fugo ex presidente catal\u00e1n, Carles Puigdemont. Muchos espa\u00f1oles pasaban ya sus primeros d\u00edas de asueto de Sema","label":1}
{"text":"Desde ayer, fumar conduciendo es una infracci\u00f3n grave y resta cuatro puntos\nDesde ayer, fumar conduciendo es una infracci\u00f3n grave y resta cuatro puntos\nDesde ayer, fumar conduciendo es una infracci\u00f3n grave y resta cuatro puntos\nDesde ayer, fumar conducien La transmisi\u00f3n de un caso de sarna a una agente de la autoridad en el Centro de Estancia Temporal de Inmigrantes (CETI) de Motril, que tambi\u00e9n contagi\u00f3 a su marido y a su hijo, ha desencadenado una reacci\u00f3n de los sindicatos policiales de la provincia. Lo","label":1}
{"text":"Los alumnos de primero de la ESO de un instituto de Gij\u00f3n han recibido el encargo de leer un libro plagado de mentiras nacionalistas. La Tribuna de Espa\u00f1a (Reproducido).- Lo public\u00e1bamos, ayer mismo, en La Tribuna de Espa\u00f1a; y el pasado viernes en La Tribuna de La Provincia de Cartagena: la invasi\u00f3n musulmana que sufre la ciudad Trimilenaria es tal que, en cualquier momento, va a estall","label":1}
{"text":"\"Hermano comestible\u201d: El primer restaurante de carne humana que todos cuestionan La \u00faltima de Podemos. El partido de Pablo Iglesias ha registrado una iniciativa en el Congreso que contempla una renta de 'garant\u00eda de suficiencia\u2019 para personas sin ingresos. O lo que es lo mismo: recupera la famosa \u2018renta m\u00ednima garantizada\u2019, la medida ","label":1}
{"text":"El Cami\u00f3n Radar, nueva arma de la Guardia Civil contra infractores La Unidad Militar de Emergencias (UME), que ha trabajado incansable en turnos de doce horas para ayudar a apagar el incendio de Tarragona, tuvo que sobrevivir las duras jornadas de trabajo con un precario men\u00fa que incluye en el almuerzo un sandwich de ape","label":1}
{"text":"Expulsado de la FNAC por meter notitas con spoilers en los libros La Universidad p\u00fablica volver\u00e1 a congelar las tasas universitarias por cuarto a\u00f1o consecutivo. Como novedad, el pr\u00f3ximo curso ampliar\u00e1 la exenci\u00f3n de su pago al colectivo de los refugiados. Los inmigrantes acogidos, no pagar\u00e1n nada, todo gratis. Hasta ah","label":1}
{"text":"Las propinas en hosteler\u00eda ser\u00e1n obligatorias a partir de Mayo La vicepresidenta del Gobierno y ministra de la Presidencia, Relaciones con las Cortes e Igualdad, Carmen Calvo, ha propuesto hoy una reforma del C\u00f3digo Penal y de la Ley de Enjuiciamiento Criminal para garantizar que los tipos penales no se pongan \"en ri","label":1}
{"text":"Personas que usen gafas ser\u00e1n consideradas discapacitadas a partir de 2019 La vida est\u00e1 llena de sue\u00f1os que muchas veces no se cumplen. El de este nigeriano era tener un coche caro, y as\u00ed se lo hab\u00eda prometido su hijo en numerosas ocasiones, pero nunca disfrut\u00f3 de ello. En un gesto hacia su padre, Azubuike quiso enterrarle con e","label":1}
{"text":"Pillado a 200 km\/h alega que el coche lo pide porque si no se \u201camaricona\u201d La youtuber Jenny McDermott, conocida por tener un largo historial de videos pol\u00e9micos y eliminados de su canal de YouTube, ha llevado su \"feminismo\" demasiado lejos y ha pedido en una grabaci\u00f3n \"matar a todos los hombres\". \"Estoy harta de ser una f\u00e1brica","label":1}
{"text":"Se fuma 3 porros y saca un 10 en matem\u00e1ticas Las autoridades suecas creen que con un d\u00eda laboral m\u00e1s corto, los trabajadores \u201cse sentir\u00e1n mejor f\u00edsica y mentalmente\u201d. Esta reducci\u00f3n horaria busca aumentar la eficiencia del trabajo, ahorrar fondos estatales y abrir nuevas oportunidades laborales. Si ","label":1}
{"text":"A partir de 2019 estar\u00e1 prohibido poner a los ni\u00f1os el mismo nombre que el de alguno de sus padres Las autoridades suecas creen que con un d\u00eda laboral m\u00e1s corto, los trabajadores \u201cse sentir\u00e1n mejor f\u00edsica y mentalmente\u201d. Esta reducci\u00f3n horaria busca aumentar la eficiencia del trabajo, ahorrar fondos estatales y abrir nuevas oportunidades laborales. Si ","label":1}
{"text":"Despedida de soltero acaba en 17 divorcios Las autoridades suecas creen que con un d\u00eda laboral m\u00e1s corto, los trabajadores \u201cse sentir\u00e1n mejor f\u00edsica y mentalmente\u201d. Esta reducci\u00f3n horaria busca aumentar la eficiencia del trabajo, ahorrar fondos estatales y abrir nuevas oportunidades laborales. Si ","label":1}
{"text":"Despedido camarero por dibujar \u201cpenes\u201d en la espuma del caf\u00e9 de sus clientes Las compa\u00f1\u00edas el\u00e9ctricas han conseguido finalmente que el Gobierno acepte una de sus hist\u00f3ricas reclamaciones y acaban de obtener la titularidad del 100 percent del agua de lluvia que caiga sobre el territorio espa\u00f1ol, salvo el peque\u00f1o porcentaje de l\u00edquido que","label":1}
{"text":"Detenido el due\u00f1o de un puticlub por echar viagra en la depuradora de agua del pueblo Las decisiones que est\u00e1 tomando el nuevo Consejo de Administraci\u00f3n de RTVE, carg\u00e1ndose a presentadores tan populares como Javier C\u00e1rdenas, Raquel Mart\u00ednez, Sergio Mart\u00edn y Jer\u00f3nimo Fern\u00e1ndez entre otros, junto a la eliminaci\u00f3n de programas como \u2018\u00daltima Ho","label":1}
{"text":"Detenidos 2 monaguillos gallegos por meter marihuana en el botafumeiro Las feminazis se superan d\u00eda a d\u00eda. La tal Cara Agneli se ha hecho viral con este tweet esperp\u00e9ntico. Carla Angeli es una feminazi que se define como feminista, animalista, antiracista, vegana y muchos otros adjetivos m\u00e1s. D\u00eda tras d\u00eda y de manera continu","label":1}
{"text":"El gobierno cobrar\u00e1 un impuesto por tener mascota Las flatulencias tienen componentes que en peque\u00f1as dosis pueden ser beneficiosos para el ser humano. Estos son una serie de estudios extra\u00f1os. Si tienes un amigo al que le gusta compartir contigo sus flatulencias ya tiene un motivo no solo para seguir ha","label":1}
{"text":"Golpean al DJ de una disco por poner despacito 10 veces en una noche Las flatulencias, es decir los gases que se crean en nuestro aparato digestivo, especialmente en el colon, \u00faltimo tracto intestinal, se generan principalmente cuando comemos alimentos con fibra vegetal, que nosotros no podemos digerir pero que los microor","label":1}
{"text":"La Casa Blanca pone por error la bandera mexicana en la recepci\u00f3n a Rajoy Las fuerzas de seguridad del Reino Unido han advertido este fin de semana la existencia de amenazas de ataques en playas de Canarias y del resto de Espa\u00f1a este verano por terroristas suicidas. Se achaca este plan a la diab\u00f3lica Samantha Lewthwaite, conoci","label":1}
{"text":"La DGT multar\u00e1 a los copilotos que vayan durmiendo sin prestar atenci\u00f3n al conductor Las incongruencias del proc\u00e9s: Ada Colau multa a un jubilado por colgar carteles para encontrar trabajo pero hace la vista gorda con los que pegan lazos amarillos por toda la ciudad. Miguel Romero vive en Barcelona y acaba de recibir la notificaci\u00f3n de qu","label":1}
{"text":"La mili ser\u00e1 obligatoria para los parados que rechacen trabajos del INEM Las Maruchan son malas\u2026\"? Las sopas instantaneas son lo peor que se puede comer: Contienen solo qu\u00edmica: Aditivos qu\u00edmicos, colorantes, saborizantes, mucha sal y un aditivo que es un verdadero veneno: el glutamato monosodico. \u00bfQu\u00e9 es el Glutamato Monos\u00f3di","label":1}
{"text":"La palabra \u201chaiga\u201d, aceptada por la RAE Las medidas econ\u00f3micas que, hasta ahora, ha anunciado el Gobierno del PSOE para favorecer a los inmigrantes comprometen cerca de 1.100 millones de euros extra en gasto p\u00fablico. El pasado viernes, los socialistas anunciaron su intenci\u00f3n de restaurar la tar","label":1}
{"text":"Las familias de los ni\u00f1os que hagan la Comuni\u00f3n tendr\u00e1n 15 d\u00edas de permiso Las mujeres ser\u00e1n consideradas mam\u00edferos en Arabia Saud\u00ed tras un estudio cient\u00edfico que ha llegado a esta aberrante conclusi\u00f3n. Aunque parezca mentira, la resoluci\u00f3n del estudio supone un gran paso adelante para los derechos de la mujer en Arabia Saud\u00ed y ","label":1}
{"text":"Mujer lleva 28 a\u00f1os haci\u00e9ndose pasar por ciega para no saludar a la gente Las primeras 5 agresiones sexuales en Espa\u00f1a de 2019: 1. Dos rumanos 2. Un ecuatoriano 3. Otro ecuatoriano 4. Un argelino 5. Un guineano Si no abordamos la censura y el problema cultural en estas minor\u00edas, los racistas y xen\u00f3fobos los criminalizar\u00e1n a tod","label":1}
{"text":"Un mural en una pared en Valladolid provoca m\u00e1s de 15 accidentes en una semana Las primeras 7 agresiones sexuales en Espa\u00f1a 2019 1 Dos rumanos 2 Un ecuatoriano 3 Otro ecuatoriano 4 Un argelino 5 Un guineano 6 4 Ecuatorianos 7 2 inmigrantes en Algeciras Por algo no quieren que se sepa la nacionalidad de los agresores\u2026","label":1}
{"text":"Nacen 18 ni\u00f1os pelirrojos y el \u00fanico pelirrojo es el cura del pueblo Las propinas que dejamos son una gratificaci\u00f3n que suele quedarse \u00edntegramente el trabajador al que agradecemos su servicio. Pero Hacienda advierte: con la ley en la mano ese dinero est\u00e1 sujeto a IRPF. Deber\u00eda tributar. Ariadna trabaja de camarera en Alic","label":1}
{"text":"El pedo de un hipop\u00f3tamo acaba con tres visitantes del zoo ingresados Las redes le juegan una mala pasada al tuitero Bernat Castro. Castro, que adem\u00e1s ejerce como asesor de Twitter del diputado de ERC Gabriel Rufi\u00e1n, ha visto en las \u00faltimas horas como sal\u00edan a la luz una serie de tuits firmados por \u00e9l en 2013 en los que, en","label":1}
{"text":"El PP propone que se proh\u00edba el sexo hasta los 21 a\u00f1os Las redes sociales arden estos d\u00edas con unos c\u00e1lculos de calendario, casi matem\u00e1ticos, que habr\u00eda realizado Pedro S\u00e1nchez para lograr as\u00ed beneficiarse del Estatuto de Expresidentes del Gobierno y conseguir una paga vitalicia de m\u00e1s de 90.100 euros al a\u00f1os","label":1}
{"text":"Puticlub sortea una cesta de Navidad y le toca al cura Las situaci\u00f3n econ\u00f3mica actual ha retrasado la edad de las madres primerizas. De los 25 a\u00f1os, las mujeres han pasado a concebir el primer hijo a los 40. Las condiciones laborales y econ\u00f3micas no s\u00f3lo afecta a la cesta de la compra. Tambi\u00e9n afecta al entor","label":1}
{"text":"Sancionan a un Guardia Civil por mojar las boquillas con vodka antes de los controles lejandro Garrido naci\u00f3 en Sevilla y lleva muchos a\u00f1os como viola principal en las principales orquestas de Espa\u00f1a, tocando con algunos de los m\u00fasicos m\u00e1s prestigiosos de su campo. Tambi\u00e9n ha ejercido de director de orquesta, y actualmente es profesor en e","label":1}
{"text":"Se salta un control y alega que cre\u00eda que era un rodaje de StarWars Leo: \"Suecia estrena jornada laboral de seis horas sin reducir sueldos\", mientras desayuno una galleta de arroz h\u00fameda.","label":1}
{"text":"Telemadrid emite por error im\u00e1genes de El exorcista cuando hablaba de Susana Diaz Lewis Williams, trabajador de una empresa de ingenier\u00eda de Newark (Estados Unidos), ha sido detenido por reconocer que, durante los \u00faltimos cuatro a\u00f1os, ha estado eyaculando en el caf\u00e9 de su jefa. Fue el propio empleado el que desvel\u00f3 su deleznable costum","label":1}
{"text":"Una \u201cnovia\u201d es detenida el d\u00eda de su boda por dar como detalle bolsitas con medio gramo de coca\u00edna Lewis Williams, trabajador de una empresa de ingenier\u00eda de Newark (Estados Unidos), ha sido detenido por reconocer que, durante los \u00faltimos cuatro a\u00f1os, ha estado eyaculando en el caf\u00e9 de su jefa.Fue el propio empleado el que desvel\u00f3 su deleznable costumb","label":1}
{"text":"Una Sentencia prohibe a los comercios poner villancicos para no molestar a otras religiones L\u00edo de los gordos con uno de los jugadores con m\u00e1s futuro para el club blanco. El futbolista noruego Martin Odegaard, considerado uno de los m\u00e1ximos exponentes del Real Madrid de futuro que planea Florentino P\u00e9rez, se ha visto indirectamente relacionado c","label":1}
{"text":"Genial sugerencia podemita para Manuela Carmena: si se proh\u00edbe a los hombres salir a la calle no podr\u00e1n violar a ninguna mujer Llamamiento del Estado Isl\u00e1mico, ahora, tambi\u00e9n contra los perros. El Islam ve a los canes y a la mayor\u00eda de mascotas como \"animales impuros\", que no deben vivir juntos a los hombres. Est\u00e1n a su servicio y deben ser adiestrados para custodiar la casa, cui","label":1}
{"text":"La ministra Carcedo puso el piso de Madrid a nombre de su hijo para seguir cobrando dietas de alojamiento Llevar a los ni\u00f1os a la iglesia, vulnera sus derechos humanos, dice la ONU, alegando que la asistencia a los centros religiones debe ser una decisi\u00f3n del menor y no de los padres. El pol\u00e9mico informe del Comit\u00e9 de las Naciones Unidas sobre los Derechos de","label":1}
{"text":"Necedad sueca: cancela el concierto tradicional de Navidad para \"no ofender a nadie\" mientras celebra el Ramad\u00e1n con eventos p\u00fablicos Lo primero sangrar, con ello bajar la presi\u00f3n de la sangre en el cerebro, por eso pincha con una aguja las yemas de los dedos, los l\u00f3bulos de las orejas. Rel\u00e1jate y cuando comiences a retomar el control de tu cuerpo continua con el procedimiento medico., ","label":1}
{"text":" Lo public\u00e1bamos, ayer mismo, en La Tribuna de Espa\u00f1a; y el pasado viernes en La Tribuna de La Provincia de Cartagena: la invasi\u00f3n musulmana que sufre la ciudad Trimilenaria es tal que, en cualquier momento, va a estallar un conflicto vecinal. Y esto es -c","label":1}
{"text":" Lo que empez\u00f3 seg\u00fan parece como una broma ha acabado con dos monaguillos gallegos pasando la noche en el calabozo tras ser pillados metiendo marihuana en el botafumeiro de la Catedral de Santiago de Compostela. Al no ser un a\u00f1o jacobeo, ya que el 25 de Ju","label":1}
{"text":"Por qu\u00e9 comerse los mocos es bueno para la salud Lo que en principio era una visita m\u00e9dica para informarse del proceso de fecundaci\u00f3n in vitro se ha convertido en una aut\u00e9ntica pesadilla para una pareja de Mississippi. El m\u00e9dico les dio la noticia que nunca habr\u00edan pensado escuchar. El matrimonio protag","label":1}
{"text":"Un matrimonio descubre que son mellizos Lo sorprendente es que al mismo tiempo, seg\u00fan informa el portal Voice of Europe, Suecia ha intensificado la islamizaci\u00f3n del pa\u00eds. Seg\u00fan informan varios medios suecos, entre ellos la televisi\u00f3n SVT, el tradicional concierto navide\u00f1o que se celebra anualme","label":1}
{"text":"Aviso: Europa podr\u00eda prohibir los kebabs por sus riesgos para la salud Locura total Chile presidente amenaza a Venezuela... Ahora si nos jod\u00edamos.. HAY QUE DEJAR QUE NOS METAN EL DEO..EN EL CU... PARA QUE LA COMUNIDAD INTERNACIONAL NO SE OFENDA... CDSM! PUDRANSE PERO EL MAARDEETO DE #Guaido va pres","label":1}
{"text":"El PSOE gastar\u00e1 214 millones de euros en demoler el Valle de los Ca\u00eddos y exhumar a 100.000 soldados republicanos Lorca. Y ahora est\u00e1n los impresentables que ponen la bandera de Espa\u00f1a. \u00a1Eso ten\u00eda que estar penado! P. \u00bfSacar al balc\u00f3n la bandera de Espa\u00f1a? R. No hay cosa m\u00e1s agresiva ni que cree m\u00e1s mal rollo que eso. Si pongo una bandera en mi balc\u00f3n estoy denuncian","label":1}
{"text":"Aumentan el sueldo a los presos: ahora ganan 46percent m\u00e1s que un jubilado \u00a1M\u00c1XIMA DIFUSI\u00d3N! \u00a1COMP\u00c1RTELO! Lord Malloch-Brown, uno de los duenos de smartmatic, software del recuento de votos en las elecciones espanolas. Los mismos que hicieron el fraude en Venezuela. -Vicesecretario General de la ONU. -Ex-presidente del Banco Mundial. La mentira de la Democrac","label":1}
{"text":"La Legi\u00f3n desembarca en Catalu\u00f1a el 28 de Septiembre. Los aditivos fosfatos se utilizan cada vez m\u00e1s en la carne para proteger el sabor y retener el agua, pero plantean \"graves preocupaciones respecto al impacto sanitario\" Los eurodiputados de la comisi\u00f3n de Sanidad del Parlamento Europeo trataron de bloquea","label":1}
{"text":"NO ES BROMA Urdangar\u00edn tendr\u00e1 una paga en Suiza para sus gastos \u00a1COMP\u00c1RTELO! Los Alc\u00e1zares ( Murcia) Curso escolar 2019\/ 2020. Quitan la religi\u00f3n y ponen la Isl\u00e1mica. Todo en orden.","label":1}
{"text":"M\u00e9xico tiene su propio \"muro de la verg\u00fcenza\" en el sur Los Alc\u00e1zares (Murcia) curso 2019\/2020. Desaparece la asignatura de religi\u00f3n y aparece religi\u00f3n Isl\u00e1mica. Nada m\u00e1s que a\u00f1adir.","label":1}
{"text":"Seg\u00fan la ciencia, \"comerse los mocos\" otorga beneficios a la salud LOS BANCOS PONDR\u00c1N UN CANON DE 80 EUROS ANUALES A TODOS Y CADA UNO DE LOS PENSIONISTA Las pensiones han subido, de media, de 18 euros anuales. Ahora los banco robar\u00e1 a los pensionistas 80 euros anuales por mantener una cuenta bancaria que es obligatoria t","label":1}
{"text":"La RAE ahora apoya el uso de la \u201ce\u201d: \"Las desigualdades hist\u00f3ricas tambi\u00e9n se notan en el lenguaje\u201d Los bomberos catalanes est\u00e1n decididos a demostrar cada dos por tres que est\u00e1n a favor de la independencia. En esta ocasi\u00f3n, tras participar en la manifestaci\u00f3n que tuvo lugar en Bruselas, los bomberos, supuestamente de todos los catalanes, han dedicado r","label":1}
{"text":"Los ESTANCOS, \u00bfel punto de venta de drogas blandas? Los bomberos de Canarias con su chaqueta con los colores de Espa\u00f1a, despu\u00e9s de una noche, dura apagando el incendio un peque\u00f1o descanso, ustedes si se merecen una subida de sueldo pero los \u00fanicos sueldos que suben en Espa\u00f1a, son los sueldos de los pol\u00edtic","label":1}
{"text":"Utilizar agua de lluvia para consumo propio estar\u00e1 penalizado en Espa\u00f1a a partir de 2019 Los ciudadanos chilenos ya est\u00e1n ganando millones de d\u00f3lares desde sus hogares utilizando esta \"laguna legal\", pero \u00bfes leg\u00edtima? El presentador de la televisi\u00f3n espa\u00f1ola Pablo Motos se ha hecho un nombre como un descarado conversador que no le importa se","label":1}
{"text":"Vox pide el voto de los pensionistas para acabar \u201cde una puta vez\u201d con los pensionistas Los eurodiputados de la comisi\u00f3n de Sanidad del Parlamento Europeo han tratado de bloquear el uso de fosfatos en la carne de kebab, ante la inquietud por los posibles riesgos para la salud ligados a esos aditivos. La resoluci\u00f3n fue aprobada por 32 votos a","label":1}
{"text":"Colau multa a un jubilado con 157.000 euros por publicitarse en las farolas Los hechos ocurr\u00edan el pasado s\u00e1bado en un conocido Sal\u00f3n de Celebraciones de las afueras de Valencia cuando, tras celebrar una boda civil en el propio Sal\u00f3n e iniciarse el banquete, la novia empez\u00f3 a recorrer las mesas de los invitados obsequiando sin di","label":1}
{"text":"Escuela p\u00fablica vasca elimina a \u2018Jes\u00fas\u2019 de los villancicos Los hechos ocurrieron la ma\u00f1ana de ayer en el conocido Parque de la Naturaleza de Cabarceno en Cantabria cuando un grupo de ancianos procedentes de Palencia se encontraban visitando el parque durante su viaje del IMSERSO. Cuando el grupo de ancianos estab","label":1}
{"text":"Podemos: \u2018Exigimos el fin de las procesiones porque ofenden a nuestros hermanos musulmanes\u2019 Los hermanos mayores pagaran 75\u20ac al mes a sus hermanos peque\u00f1os","label":1}
{"text":"La UE podr\u00eda prohibir los kebabs por razones sanitarias Los manteros vuelven a ser noticia por su actitud violenta y chulesca contra agentes de la Polic\u00eda Local y de la Guardia Civil. Durante estos meses de verano, este colectivo, en su mayor\u00eda formada por subsaharianos, ha sido noticia por su excesiva violenc","label":1}
{"text":" Los metales pesados y las toxinas se acumulan en nuestros organismos constituyendo una amenaza para la salud, ya que afectan a nuestros \u00f3rganos, principalmente al h\u00edgado, los ri\u00f1ones, los pulmones y el sistema nervioso. Los metales pesados pueden ser los ","label":1}
{"text":"ESPERANZA PARA LOS PADRES DE NI\u00d1OS DIAGNOSTICADOS CON AUTISMO Los Mossos d\u2019Esquadra siguen mostrando su odio hacia los Polic\u00edas Nacionales que contin\u00faan en Catalu\u00f1a a la espera de actuar en caso de que as\u00ed lo ordene el Ministerio del Interior. En las \u00faltimas semanas, pese a que los Mossos d\u2019Esquadra se han visto int","label":1}
{"text":"Esc\u00e1ndalo viral: Montoro y familia se quedan con mil pisos de Bankia a precio de ganga Los musulmanes llevan a cabo una yihad contra los perros","label":1}
{"text":"(V\u00eddeo) Incendio en los juzgados de Valencia: \u00bfUna nueva \u2018casualidad\u2019 relacionada con el PP? Los nueve detenidos est\u00e1n siendo investigados y por el momento, siete de ellos no han podido a\u00fan comunicar con sus abogados. La Fiscal\u00eda mantiene la acusaci\u00f3n por terrorismo contra los nueve detenidos el pasado lunes, pero acaba de retirar las acusaciones","label":1}
{"text":"El PP prohibe a TV3 emitir espacios electorales de partidos independentistas Los nuevos europeos vienen a trabajar.","label":1}
{"text":"Un japon\u00e9s muere aplastado por su colecci\u00f3n de revistas porno de seis toneladas Los Poppers llegan a Espa\u00f1a. La tendencia a la legalizaci\u00f3n de las llamadas drogas blandas empieza a alcanzarnos. El Ministro de Econom\u00eda anunci\u00f3 recientemente que legalizar\u00eda la venta del Popper. El Popper (nitrito de amilo) es una sustancia qu\u00edmica inha","label":1}
{"text":"Suecia dar\u00e1 un sueldo a las abuelas que cuiden nietos los d\u00edas laborables Los productos MAGRUDIS los vende tambi\u00e9n Mercadona.. La carne mechada que est\u00e1 siendo investigada por lo visto lo vende este s\u00faper. Tener cuidado porque tambi\u00e9n est\u00e1 infectados el lomo a la pimienta y otro m\u00e1s, lo acaban de decir en tv. \u00a1 P\u00e1salo!","label":1}
{"text":"PEPSI usa restos de FETOS HUMANOS como edulcorante, \u00a1\u00a1\u00a1Y lo admiten!!! Los proetarras de Bildu est\u00e1n decididos a islamizar los territorios que gobiernan. En Pamplona, Joseba Asir\u00f3n, alcalde de la ciudad, no ha dudado en promover el islam con diferentes actos que dan prioridad a la religi\u00f3n musulmana en vez de a la cristiana.","label":1}
{"text":"Un colegio donde solo tres alumnos hablan espa\u00f1ol Los proetarras de Bildu est\u00e1n decididos a islamizar los territorios que gobiernan. En Pamplona, Joseba Asir\u00f3n, alcalde de la ciudad, no ha dudado en promover el islam con diferentes actos que dan prioridad a la religi\u00f3n musulmana en vez de a la\u2026","label":1}
{"text":"El manifiesto contra la reforma de la ley de Memoria Hist\u00f3rica del PSOE suma casi 24.000 firmas Los sinverg\u00fcenzas q hoy han scratcheado a Bego\u00f1a Villacis deberian haberlo hecho a Manuela Carmena q dijo q en su mandato se iban a acabar los desahucios y estos continuan.","label":1}
{"text":"SANTIAGO ABASCAL: \u201cLA MUJER MERECE TENER CASI TODOS LOS MISMOS DERECHOS QUE EL HOMBRE, S\u00d3LO FALTABA\u201d. Los tenebrosos due\u00f1os de Scytl, la empresa catalana que realizar\u00e1 el recuento de las elecciones europeas ","label":1}
{"text":"Abre el primer restaurante can\u00edbal del mundo y as\u00ed consiguen la carne humana que venden Los vetos que el Gobierno de Mariano Rajoy impuso a la reforma de la Memoria Hist\u00f3rica tienen los d\u00edas contados. Seg\u00fan fuentes de la direcci\u00f3n socialista, el nuevo presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, entiende que no conlleva un impacto importante sobr","label":1}
{"text":"Por qu\u00e9 este 15 de enero es 'Blue Monday', el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o? Luego de varios d\u00edas de infructuosos intentos por contactarse con el laureado cantante para combinar la ceremonia de entrega de la ansiada presea, el representante de Bob Dylan ha comunicado a la Academia Sueca que el artista no est\u00e1 dispuesto a aceptarla","label":1}
{"text":"Ultras rusos y polacos se enfrentan en las calles de Mosc\u00fa Maduro: las mujeres son m\u00e1s propensas a embarazarse que los hombres","label":1}
{"text":"La Uni\u00f3n Europea se plantea prohibir los kebabs manifiesto suscrito el pasado 14 de marzo por m\u00e1s de doscientos pol\u00edticos, historiadores y otros expertos, como el socialista Joaqu\u00edn Leguina o el ex ministro Alberto Ruiz Gallard\u00f3n, contra la reforma de la ley de Memoria Hist\u00f3rica propuesta por el PSOE y","label":1}
{"text":"Esta es la reacci\u00f3n de unos bomberos croatas mientras est\u00e1n viendo el partido de Croacia en el Mundial que conquista al mundo Manuela Carmena que ven\u00eda a parar los desahucios no ha parado 13.000 desahucios en Madrid durante su mandato ","label":1}
{"text":"Rectificaci\u00f3n: La madre denunci\u00f3 ante Defensor del Pueblo espa\u00f1ol y no ante \u00abS\u00edndic de Greuges de Catalu\u00f1a\u00bb. Expulsan de clase en Catalu\u00f1a a una joven de 16 a\u00f1os por hablar espa\u00f1ol Marc M\u00e1rquez. gana el gran Premio de Alemania y ta organizaci\u00f3n emana, quer\u00eda poner el HIMNO CATAL\u00c1N y Mare M\u00e1rquez se niega. \u00a1despu\u00e9s de ganar el ran Premio de Alemania y expe que se ponga el HIMNO ESPA\u00d1OL. ESTO Si SE MERECE, SER VIRAL. VIVA LA MADRE QUE","label":1}
{"text":"El mayor Centro de Acogida de Inmigrantes de Europa se instalar\u00e1 en Cartagena Marruecos, Ruman\u00eda y Colombia se reparten casi la mitad de los presos en Espa\u00f1a. Seg\u00fan la riada de datos estad\u00edsticos que el Ministerio del Interior ha enviado al Senado, entre las tres nacionalidades suman en la actualidad 6.190 reclusos de los 13.400 fo","label":1}
{"text":"Londres podr\u00eda equiparar el aceite de oliva a la comida basura M\u00e1s de una decena de huelguistas de la Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (CNT) han irrumpido este viernes, 8 de marzo, D\u00eda Internacional de la Mujer, gritando proclamas feministas y lanzando panfletos durante la presentaci\u00f3n en el Arzobispado de Valladol","label":1}
{"text":"Blue Monday: \u00bfExiste realmente?, \u00bfC\u00f3mo podemos afrontarlo? Matan a la madre, la descuartizan y a\u00fan con la carne caliente colocan los trozos de la cierva ordenados ponen a la cria detr\u00e1s y hacen una fotograf\u00ede de su proeza Son cazadores, no tienen escr\u00fapulos ni un psiquiatra puede solucionar lo suyo.","label":1}
{"text":"Una feminista aborta cuando se entera de que va a tener un ni\u00f1o Mercadona elimina m\u00e1s de 1800 productos espa\u00f1oles por otros extranjeros de baja calidad con la marca Hacendado. Importa el aceite de oliva de Marruecos, compra las naranjas en Argentina, las calabazas en Panam\u00e1, la leche en Francia y Portugal y la chufa e","label":1}
{"text":"Un matrimonio descubre que son mellizos en unas pruebas de fertilidad Meten horas y horas en los parques, preparan pur\u00e9s a la carrera, se pelean con biberones y cucharas, cambian pa\u00f1ales, cantan nanas, aguantan berrinches con una paciencia que muchas veces no sab\u00edan ni que ten\u00edan, lidian con jarabes y term\u00f3metros y, lo m\u00e1s ","label":1}
{"text":"El infierno de la catedral de Notre Dame fue \u201cestablecido intencionadamente\u201d  Mi nombre es Alejandro, soy Cardi\u00f3logo y socorrista. Un aviso muy importante para aquellos que se despiertan por la noche para ir al ba\u00f1o ... Se debe tener cuidado con la \"LEY DE UN MINUTO Y MEDIO\" (que es cient\u00edficamente comprobada) para hacer sus necesi","label":1}
{"text":"Admiraban un carrito de limpieza en el Guggenheim creyendo que era una obra de arte mientras no toquen los planos todo estar\u00e1 bien ... oh debemos recordar el puente \"feminista\" que se colaps\u00f3 el primer dia?","label":1}
{"text":"Santiago Abascal dice que perdona a las manifestantes feministas porque \u201cest\u00e1n en esos d\u00edas del mes\u201d Mientras nos ense\u00f1an en la tele a los soplamierdas del orgullo preparados para su exhibici\u00f3n en las calles de Madrid y nos repiten hasta la saciedad q una ola de calor nos llega del africa en Alemania un inmigrante musulman apu\u00f1ala a tres personas","label":1}
{"text":"ABRE EL PRIMER RESTAURANTE CAN\u00cdBAL EN TOKIO Miki Nadal presenta en Zapeando un sorprendente v\u00eddeo en el que unos bomberos croatas tienen que salir a responder una llamada en pleno partido que enfrenta a Croacia e Inglaterra. La zapeadora Cristina Pedroche no puede evitar dejarnos un chiste de los s","label":1}
{"text":"Muere un japon\u00e9s aplastado por su colecci\u00f3n de revistas para adultos Ministerio de Asuntos Exteriores y Uni\u00f3n Europea firman un marco de colaboraci\u00f3n para financiar la formaci\u00f3n del profesorado de Vascongadas del espa\u00f1ol como una lengua extranjera. Ni en la novela m\u00e1s reaccionaria de Fernando Vizcaino Casas, ni en una pel\u00ed","label":1}
{"text":"Pablo Casado: \"har\u00e9 lo posible para impedir que el Salario M\u00ednimo Interprofesional suba a 900 euros\" Mira el negocio que han descubierto los moros. Se va el moro a Marruecos, cuando llega la mujer le denuncia que tenia malos tratos. Lo ponen en b\u00fasqueda y captura y que evidentemente no lo van a encontrar por estar en Marruecos.Y ya tiene ella una paguita","label":1}
{"text":"Los m\u00e9dicos advierten que si tienes m\u00e1s de 40 a\u00f1os debes dejar de tomar ibuprofeno ya mismo. Mucho cuidado con SIMLA MIRCH: es un nuevo tipo de insecto encontrado en el Pimenton o Morron. Corte y verifique antes de cocinarlo. El SIMPLA MIRCH ataca su cuerpo y vive en areas mojadas del cuerpo, puede causar mucho dolor y el mismo te puede llevar a ","label":1}
{"text":"Alerta por \u201cMomo\u201d; vuelve con mensajes a ni\u00f1os para quitarse la vida Muchos pens\u00e1bamos en ello y los medios oficiales lo negaban una y otra vez, pero se convirti\u00f3 hace tiempo en una realidad: \u201cEL CAMBIO CLIM\u00c1TICO Y EL CALENTAMIENTO GLOBAL ES GENERADO ARTIFICIALMENTE, USANDO PARA ELLO EL M\u00c9TODO DE GEOINGENIER\u00cdA MILITAR LLAM","label":1}
{"text":"Bert\u00edn Osborne: \u00ab\u00bfPor qu\u00e9 no van los inmigrantes a la mansi\u00f3n de Pablo Iglesias?\u00bb Muchos se re\u00edan de Ana Botella, exalcaldesa de Madrid, cuando en octubre de 2013, en plena presentaci\u00f3n de la candidatura de la capital de Espa\u00f1a para albergar los Juegos Ol\u00edmpicos de 2020, que finalmente fueron para Tokio, se arranc\u00f3 a hablar en ingl\u00e9s y","label":1}
{"text":"122.000 millones de euros: el coste por corrupci\u00f3n del PP en Espa\u00f1a Muere el cantante de Los Suaves a la edad de 68 a\u00f1os. Es hayado muerto Yosi debido a un paro card\u00edaco.","label":1}
{"text":"El Parlamento Europeo plantea prohibir la tauromaquia en Espa\u00f1a Muere joven brasile\u00f1o por masturbarse 42 veces seguidas Madre sospechaba lo compulsivo que era el adolescente y dijo que lo hac\u00eda cada hora \ud83d\ude08 Por Diario Extra Una tragedia ha conmocionado a los residentes de Rubiataba en el interior de Goi\u00e1s en Brasil do","label":1}
{"text":"Un trabajador de un hospital muere mientras se masturba en su trabajo Mujer empuja a Sacerdote por decir que \u201dLas Gordas no van al cielo\u201d. Un video de un multitudinario evento religioso en Portugal se convirti\u00f3 en viral despu\u00e9s de que se observa a una mujer empujar al sacerdote mientras le hablaba a la multitud. De manera p","label":1}
{"text":" Musulman dando las gracias por su acogida en Europa en un Centro de Salud Espa\u00f1ol. Im\u00e1genes que TVE no difunden para no caer alarma social. Manda huevos, nos van a comer con patatas!","label":1}
{"text":"CORRUPCI\u00d3N DEL PARTIDO POPULAR HA COSTADO 122.000 MILLONES DE EUROS A ESPA\u00d1A MUY IMPORTANTE. Si se supone que son medicamento que nos tienen que curar deber\u00edan llevar edulcorantes naturales como xilitol, estevia, pero parece que les importa bien poco nuestra salud y le ponen Aspartamo. Aspartamo en medicamentos hay muchos que no t","label":1}
{"text":"Detenido por eyacular en el caf\u00e9 de su jefa durante los \u00faltimos cuatro a\u00f1os Nadie discute que Bert\u00edn Osborne es un hombre franco, que dice las cosas claras y meridianas sea cual sea el asunto a tratar. Y de nuevo lo ha demostrado con unas pol\u00e9micas declaraciones para valorar la decisi\u00f3n del nuevo Ejecutivo de acoger a los 630 inm","label":1}
{"text":"Una mujer finge ser ciega durante 28 a\u00f1os para no saludar a la gente Nel Ca\u00f1edo, pastor en los Picos de Europa, public\u00f3 un v\u00eddeo el pasado 1 de mayo en el que denunciaba el cierre de un gallinero cercano a un hotel rural en Asturias porque los gallos molestaban a los hu\u00e9spedes. \u201cA los inquilinos del hotelito rural les mole","label":1}
{"text":"Blue Monday': \u00bfpor qu\u00e9 es el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o? Nicol\u00e1s Maduro amenaza a Espa\u00f1a con lanzar misiles y declara la guerra a Estados Unidos Nicol\u00e1s Maduro, no ha dudado en amenazar con lanzar misiles a Espa\u00f1a y a Estados Unidos Estas informaciones las han realizado en las \u00faltimas horas diferentes medios de","label":1}
{"text":"Apu ser\u00e1 eliminado de 'Los Simpson' tras las acusaciones de racismo Nicol\u00e1s maduro dice que los Ni\u00f1os con enfermedades terminales deben ser sacrificados para no provocarle m\u00e1s gastos al pa\u00eds y as\u00ed poder salvar la revoluci\u00f3n. Ser\u00e1n ni\u00f1os h\u00e9roes y patriotas. Qu\u00e9 opinas?","label":1}
{"text":"\u00bfPor qu\u00e9 comerse los mocos es bueno para la salud? Nicol\u00e1s Maduro era conductor de autobuses. Debido a su corpulencia y a su militancia inquebrantable en los grupos m\u00e1s radicales del chavismo, entr\u00f3 a trabajar de guardaespaldas de Hugo Ch\u00e1vez, el dictador ya fallecido. Algo tendr\u00e1 el actual tirano de Vene","label":1}
{"text":"Detenido por eyacular en el cafe de su jefa. Ningun padre o cuidador puede exponer a una persona menor de 21 alos a la religi\u00f3n llev\u00e1ndolos a la iglesia, templo o mezquita. El pa\u00eds insular de 330,000 ubicado en el Atl\u00e1ntico Norte est\u00e1 haciendo grandes olas. Nadie menor de 21 a\u00f1os ser\u00e1 adoctrinado en","label":1}
{"text":"El ISIS lanza una 'yihad animal': los islamistas empiezan a matar a nuestros perros No est\u00e1 ya en el centro del tablero y se permite decir lo que quiere o piensa, sin pararse a calcular si le conviene o no (El Rey de Espa\u00f1a poene al vanido Pedro S\u00e1nchez en segunda fila de la foto oficial). Y es duro Felipe Gonz\u00e1lez Gonz\u00e1lez, quien tras ","label":1}
{"text":"Felipe Gonz\u00e1lez afirma que prefiere a Franco antes que a Podemos No olviden que ma\u00f1ana empieza la nueva regla de facebook donde pueden usar sus fotos. La fecha l\u00edmite para manifestarse es hoy. Su informaci\u00f3n puede ser utilizada en casos de corte en litigios. Todo lo que ha publicado se convierte en p\u00fablico desde hoy, i","label":1}
{"text":"El bulo del 8M y las feministas: a VOX Baleares se la meten doblada No podemos permitir que en una democracia moderna haya una semana entera dedicada a una religi\u00f3n tan franquista y machista. Menos penitencia y m\u00e1s igualdad.","label":1}
{"text":"Los papeles del 23F salen a la luz: 'El Rey Juan Carlos organiz\u00f3 el Golpe de Estado' No se que pensareis al ver la clientela que inunda Mercadona en Figueres el d\u00eda de la inauguraci\u00f3n","label":1}
{"text":"Musulmanes exigen que se proh\u00edba a P\u00e9rez-Reverte entrar en Melilla por 'islam\u00f3fobo' Nos encanta beber agua muy muy fr\u00eda en verano, pero un estudio se\u00f1ala que quiz\u00e1 no sea buena idea. \u00bfRecuerdas esa vez que fuiste al desierto y los bereberes te invitaron a beber t\u00e9 caliente? \u00bfNo? Bueno, da igual. Seguro que alguien te ha contado alguna an","label":1}
{"text":"Carmena substituye a los Reyes Magos de la Cabalgata de Vallecas por tres 'drag queen' Nueva asignatura en el Pa\u00eds Vasco (Historia reciente). La historia de ETA y sus 879 asesinatos que Urkullu llevar\u00e1 a las aulas: \u201cEra una revoluci\u00f3n juvenil\u201d. Adem\u00e1s, la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, como refuerzo, ha elaborado un texto-manual, para profesores ","label":1}
{"text":"Refugiados sirios: rechazan un piso GRATIS en Alicante porque no tiene ascensor Nueva MANIOBRA ILEGAL DEL PP y es que ante el mas que evidente fracaso electoral jugando limpio ha pasado nuevamente al juego sucio. Lo ha hecho pasando a controlar TV3 (la televisi\u00f3n p\u00fablica catalana) a la que ha prohibido emitir espacios electorales de ","label":1}
{"text":"El Gobierno prohibir\u00e1 el D\u00eda del Padre y el D\u00eda de la Madre para no ofender a los gais Nuevas aportaciones a la cultura occidental del feminismo radical y del movomiento LGTB","label":1}
{"text":"El terrorista del atentado de Manchester fue rescatado por Reino Unido como refugiado Observen lo que pasa en Londres cuando un veh\u00edculo que lleva un crucifijo, aparca en una zona no-go, gobernada por la sharia. Pero que siga la fiesta multicultural.","label":1}
{"text":"Podemos exige que todos los presos cobren 655 euros (por 14 pagas) Ocurre en Cartagena, pero tambi\u00e9n en muchas ciudades de Espa\u00f1a.Mezquitas que se multiplican como los hongos y q barrios obreros (antes tranquilos) se deval\u00faan hasta la marginalidad. \u00bfY alguien controla qu\u00e9 mensajes dan los imanes desde esas mezquitas? ","label":1}
{"text":"Trump retira el busto del negro Martin Luther King del Despacho Oval Oficina de Seguridad Social del Estado Libre de Baviera. Para los ciudadanos de Baviera y suburbios. Tarjeta de entrada gratuita en el burdel. Intransferible. La tarjeta es v\u00e1lida de lunes a viernes y los d\u00edas festivos de la iglesia evang\u00e9lica de 09.00 a ","label":1}
{"text":"Ser gay o LGTBI sumar\u00e1 puntos para ser funcionario OJO IMPORTANTE: Nos informan que el Pol\u00edgono Industrial Fuente de Jarro ha recibido orden de evacuaci\u00f3n y antes de las 17:00 debe estar vac\u00edo y sin actividad. Aviso de Polic\u00eda Local y Guardia Civil.","label":1}
{"text":"El primer 'puente feminista' de la historia, construido solo por mujeres, se derrumba en 24 horas OJO PENSIONISTAS!! Ayer se supo que el PSOE despidi\u00f3 a su inform\u00e1tico por hacer p\u00fablico el pacto secreto que tienen con Unidas Podemos y EH Bildu si ganan las elecciones. argumentando dicha decisi\u00f3n en la insostenibilidad del sistema p\u00fablico de pensiones ","label":1}
{"text":"Solo tres gitanos de un colegio de Lorca saben hablar el castellano Ole ........POR EL ALCALDE DE HERV\u00c1S (C\u00c1CERES-EXTREMADURA-ESPA\u00d1A) \"Ha aparecido en PLASENCIA un articulo en el peri\u00f3dico \"HOY y EXTREMADURA NOWS \", en apoyo al alcalde de HERV\u00c1S (C\u00c1CERES) que ha rechazado suprimir EL JAMON Y LOS EMBUTIDOS IBERICOS en el c","label":1}
{"text":"\u00a1Alerta sanitaria! Inmigrantes con sarna, tuberculosis y VIH contagian a la Polic\u00eda Nacional Os acordais del conseller Bruch??? El de apagar incendios en el pa\u00eds vecino?? Pues aqui lo teneis hoy, enbarcando en el avi\u00f3n para ir a Estrasburgo. ATENTOS POR FAVOR AL NIVEL DE LA RAZA SUPERIOR. RT y que RULE,que Rule!!!","label":1}
{"text":"El nuevo C\u00f3digo Penal: si no hay un 'S\u00cd' firmado, ser\u00e1 violaci\u00f3n Otra m\u00e1s y ya no sabemos cuentas porque parece que el equipo ministerial de Pedro S\u00e1nchez, aquel que fue recibido por los medios de comunicaci\u00f3n como una jugada genial, lo mont\u00f3 el peor enemigo del presidente \u2018okupa\u2019 (Ni Espa\u00f1a ni los espa\u00f1oles se merecen","label":1}
{"text":"Los papeles clasificados del 11-M: las cloacas del Estado y la conexi\u00f3n con Podemos Otro cap\u00edtulo de la galopante degradaci\u00f3n de Espa\u00f1a. La anarqu\u00eda se apodera de cada vez m\u00e1s espacios p\u00fablicas. S\u00f3lo hay ley para los de casa, mientras las calles empiezan a parecerse a esas selvas urbanas que aparecen en algunos metrajes estadounidenses. ","label":1}
{"text":"Marroqu\u00edes, rumanos y colombianos son ya la mitad de los presos en las c\u00e1rceles espa\u00f1olas Otro caso aislado que no saldr\u00e1 por televisi\u00f3n. No te contar\u00e1 la prensa. Y que tampoco copar\u00e1 las portadas de los principales medios de comunicaci\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si los agresores fueran blancos, heterosexuales y espa\u00f1oles? Los colectivos feministas ya ca","label":1}
{"text":"Trump mata a 100 yihadistas en su primer d\u00eda de mandato Oye Siri, la UNESCO afirma que eres machista Seg\u00fan un informe de la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas para la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura (UNESCO), la mayor\u00eda de asistentes digitales detentan un car\u00e1cter sumiso y servil, lo que, sumado a que son dis","label":1}
{"text":"Una familia acoge a un refugiado y viola (y deja embarazada) a su hija de 12 a\u00f1os Pablo Iglesias borra un tuit: \"Ojal\u00e1 una bomba en Col\u00f3n\".","label":1}
{"text":"Bildu convierte al Islam en la religi\u00f3n oficial de Pamplona Pablo Iglesias se Vio con Maduro en Venezuela a Principios de Diciembre.Exclusiva de este diario.El presidente de la formaci\u00f3n morada de Unidos Podemos tuvo un encuentro con el presidente de la rep\u00fablica bolivariana de Venezuela a principios de este mes d","label":1}
{"text":"Navarra proh\u00edbe las canciones de Amaral, Shakira y El Canto del Loco por 'machistas' Pablo Iglesias y Podemos vuelven a vivir una situaci\u00f3n complicada debido a sus absurdas e inaceptables propuestas. Es por todos sabido que el l\u00edder podemita es un experto en tratar de favorecer a aquellos que menos se lo merecen. Okupas, inmigrantes ilega","label":1}
{"text":"Amnist\u00eda Internacional pide a Espa\u00f1a que no llame 'banda terrorista' a ETA para no ofender a los etarras Pablo Santona, uno de los directivos de Hazte O\u00edr, ha sido fotografiado en Benidorm besando a una mujer sin saber que en realidad se trataba de una transexual. El que es una de las cabezas visibles de la asociaci\u00f3n ultracat\u00f3lica y conservadora, que hace u","label":1}
{"text":"\u00a1Bomba! Otegi pide el voto para Pedro S\u00e1nchez Para cualquier persona que no haya le\u00eddo de los eventos en Rotherham, y los 1,400 11-16 a\u00f1os de edad las ni\u00f1as blancas que fueron violadas las pandillas, torturados, y para todos los efectos, esclavizados por los inmigrantes musulmanes en el Reino Unido, ","label":1}
{"text":"El Gobierno aprueba que la Universidad ser\u00e1 GRATIS para los refugiados Para muchos hurgarse la nariz y comerse los mocos es algo muy habitual, ya sea entre los m\u00e1s peque\u00f1os o los adultos. Sin embargo, cuando los padres ven dicho acto lo consideran insalubre o simplemente una guarrada, por lo que terminan prohibi\u00e9ndole a sus ","label":1}
{"text":"La escuela vasca proh\u00edbe decir 'Jes\u00fas' en los villancicos 'para no ofender a los musulmanes' Para quienes leen la informaci\u00f3n de manera cr\u00edtica y sin objetar que instituci\u00f3n o profesional de renombre la declara, sino que con una mirada m\u00e1s profunda puede ver m\u00e1s all\u00e1 de lo aparente, hemos confeccionado un art\u00edculo que analiza punto por punto el c","label":1}
{"text":"Ada Colau ofrece contratos de trabajo... \u00a1a todos los inmigrantes del Aquarius! Parece que para los gobiernos regionales y el propio Ejecutivo central la prioridad son los inmigrantes frente a los ciudadanos espa\u00f1oles, algo triste que, por suerte, todav\u00eda hay gente dentro de la clase pol\u00edtica que lo denuncia. Este mi\u00e9rcoles Santiago ","label":1}
{"text":"Podemos prohibir\u00e1 los Reyes Magos porque son 'una tradici\u00f3n podrida y cristofascista' Parece que para los gobiernos regionales y el propio Ejecutivo central la prioridad son los inmigrantes frente a los ciudadanos espa\u00f1oles, algo triste que, por suerte, todav\u00eda hay gente dentro de la clase pol\u00edtica que lo denuncia. Para los que se pregunte","label":1}
{"text":"Feministas denuncian que la erecci\u00f3n es 'machista' y la penetraci\u00f3n 'violencia de g\u00e9nero' Par\u00eds. Una turba agrede a un veh\u00edculo en el que iban unos agentes de la PoliceNationale Una violencia que jam\u00e1s se hab\u00eda visto nunca en Europa contra los agentes policiales.","label":1}
{"text":"Las feministas obligar\u00e1n a las mujeres a dejar de depilarse: una imposici\u00f3n del 'heteropatriarcado' #MiVelloMisNormas Pedro J Ram\u00edrez ha conseguido por fin reunir todas las pruebas que involucran a Marruecos, a ETA y al PSOE en los atentados del 11M. Al parecer todo sucedi\u00f3 as\u00ed: Marruecos quer\u00eda atentar contra el gobierno de Aznar y como aperitivo comenz\u00f3 tratando de arr","label":1}
{"text":"Las feministas exigen prohibir Siri y Alexa por 'fomentar el machismo' Pedro S\u00e1nchez est\u00e1 dispuesto a que su Gobierno promueva en el Parlamento en reconocimiento de la bandera tricolor republicana como la oficial de Espa\u00f1a. El jefe del Ejecutivo estar\u00eda tambi\u00e9n abierto a cambiar el himno de Espa\u00f1a y someter el nuevo a un con","label":1}
{"text":"Una revista feminista denuncia que, cuando un hombre se masturba pensando en una mujer, es una \u2018violaci\u00f3n telep\u00e1tica\u2019 Pedro S\u00e1nchez firm\u00f3 un acuerdo secreto, a espaldas de todos los espa\u00f1oles, por el que, en caso de volver a ser presidente tras la siguiente convocatoria de elecciones, *aceptar\u00e1 la independencia* de Catalu\u00f1a, indultar\u00e1 a los pol\u00edticos catalanes presose in","label":1}
{"text":"Las feministas piden prohibir la guitarra espa\u00f1ola: 'Tocar la guitarra es como violar' Pedro S\u00e1nchez no se fue en avi\u00f3n oficial de conciertos a la playa por capricho, sino que se sacrificaba por los creadores e incluy\u00f3 la cita en su \"agenda cultural\", seg\u00fan la vicepresidenta Carmen Calvo, cansada de tener que aclarar \"obviedades\". \"Ahora me","label":1}
{"text":"Feministas denuncian que 'la erecci\u00f3n es machista' Pedro S\u00e1nchez pretende derribar el Valle de los Ca\u00eddos Pedro S\u00e1nchez, presidente del Gobierno de Espa\u00f1a, se ha comprometido a ilegalizar la Fundaci\u00f3n Francisco Franco y el Valle de los Ca\u00eddos. El secretario general del Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol ha","label":1}
{"text":"Barcelona subvencionar\u00e1 cursos para convertirte en puta por 45 euros Pedro S\u00e1nchez sigue abriendo la puerta de Espa\u00f1a a lo mejor de cada casa y la situaci\u00f3n es cada vez m\u00e1s insostenible. Que el ritmo no pare. Eso debe pensar Pedro S\u00e1nchez despu\u00e9s de acoger a los refugiados del Open Arms en un complejo de lujo en C\u00e1diz. Eso","label":1}
{"text":"Francia rechaza retirarle a Franco la Legi\u00f3n de Honor: 'Es un H\u00e9roe de guerra' PELIGRO, EL HORNO MICROONDAS, UNO DE LOS MAYORES CANCER\u00cdGENOS, YA EST\u00c1N PROHIBIDOS EN JAPON ..... ","label":1}
{"text":"La ciencia confirma que oler pedos previene el c\u00e1ncer y alarga la vida P\u00e9rez Reverte. \"\"Pensando en mi perro...\"\" Mi perro duerme en promedio 16 horas por d\u00eda. Tiene toda la comida preparada para \u00e9l y puede comer cualquier cosa que quiera. La comida la recibe sin costo, y sin ning\u00fan esfuerzo. Visita al veterinario una vez al","label":1}
{"text":"Las Bases de Podemos exigen a Espa\u00f1a que 'pida perd\u00f3n' a los musulmanes por la 'Toma de Granada' PERIODISTA \"Que piensas sobre la petici\u00f3n que hacen de que se repita el partido entre el Barcelona y el PSG por el mal arbitraje!\" Que dejen de llorar tanto y si tanto quieren que se repita en YouTube pueden ver la repetici\u00f3n las veces que quieran - DANI ","label":1}
{"text":"El PSOE, PNV, Bildu y Podemos proh\u00edben a la Armada espa\u00f1ola atracar en Vascongadas Pero TODOS los que reciban algo del gobierno, no solo ayuda social. Te puedo asegurar que MUCHOS empresarios, pol\u00edtico y familiares de estos, no podr\u00edan votar. Adem\u00e1s de que es una mentira, en Dinamarca no sucede eso, as\u00ed que mejor investiga un poco","label":1}
{"text":"Podemos crear\u00e1 en Espa\u00f1a las nuevas playas para mujeres musulmanas Pero veamos qu\u00e9 fu\u00e9 realmente lo que pretendi\u00f3 ocultar la l\u00edder de Ciudadanos. Rufino Arrimadas, padre de In\u00e9s, estudi\u00f3 Derecho y se hizo policia. La familia se traslad\u00f3 a Barcelona y \u00e9l trabaj\u00f3 en la cient\u00edfica y colabor\u00f3 con los famosos torturadores, lo","label":1}
{"text":"Manuela Carmena debati\u00f3 'un toque de queda para hombres' para evitar las violaciones en Madrid Pese a ser el animal dom\u00e9stico por excelencia, en Espa\u00f1a hay gente que est\u00e1 decidido a maltratarlos e incluso a matarlos, sobre todo los inmigrantes musulmanes, quienes consideran al perro un animal impuro. La tradici\u00f3n jur\u00eddica isl\u00e1mica asegura que el pe","label":1}
{"text":"Podemos: 'Exigimos el FIN de las procesiones porque ofenden a nuestros hermanos musulmanes' Pilar Rahola: \"Los espa\u00f1oles me repugnan como el olor a pescado. Si suspenden la autonom\u00eda habr\u00e1 una revuelta catalana u otra guerra civil\"","label":1}
{"text":"Los musulmanes se plantean 'demandar' a Espa\u00f1a ante el Tribunal de Estrasburgo por la Semana Santa Podemos ha presentado en el Senado una moci\u00f3n en defensa de los derechos laborales de las personas en privaci\u00f3n de libertad y que trabajan durante su estancia en prisi\u00f3n, en la que reivindica el pago del salario m\u00ednimo y la posibilidad de sindicaci\u00f3n de l","label":1}
{"text":"Una mujer muere al atragantarse con el semen de su amante Podemos ha presentado en el Senado una moci\u00f3n en defensa de los derechos laborales de las personas en privaci\u00f3n de libertad y que trabajan durante su estancia en prisi\u00f3n, en la que reivindica el pago del salario m\u00ednimo y la posibilidad de sindicaci\u00f3n de l","label":1}
{"text":"Rumanos, ecuatorianos y marroqu\u00edes se comen 7 de cada 10 euros de nuestra sanidad p\u00fablica Polic\u00eda federal , detiene a pobladores ind\u00edgenas , que bajaron de la sierra por el fr\u00edo y el hambre. Comparte porque luego los desaparecen","label":1}
{"text":"Los transexuales podr\u00e1n viajar gratis para siempre en autob\u00fas y metro 'por la igualdad' Polonia lo tiene claro; los cuatro inmigrantes africanos que violaron brutalmente a una joven polaca en R\u00edmini (Italia) deber\u00edan ser condenados a muerte. Los cuatro arrestados est\u00e1n actualmente en Italia debido al brutal ataque sexual a la joven polaca. T","label":1}
{"text":"Podemos y la matanza de corderos musulmana: 'Son sus costumbres y hay que respetarlas' Por cada vez que se comparta esta foto, Facebook donar\u00e1 $1 para el Vatamiento delas quemaduras de este pero.","label":1}
{"text":"El Gobierno quita la religi\u00f3n cat\u00f3lica de la Educaci\u00f3n, pero se podr\u00e1 elegir la isl\u00e1mica Por C\u00e9sar Vidal.- En las \u00faltimas horas hemos tenido nuevas noticias sobre los beneficios que reciben los inmigrantes, incluidos los ilegales, en Espa\u00f1a. Sin \u00e1nimo de ser exhaustivos, los hechos son los siguientes: 1) En Catalu\u00f1a la comunidad isl\u00e1mica proc","label":1}
{"text":"Feminazis guarrindongas van a simular un aborto a una iglesia de Valladolid Por favor mucha difusi\u00f3n .necesitan casas de acogida, adopci\u00f3n Son perros de aqua con labrador Son tres","label":1}
{"text":"Podemos exige que todos los presos cobren 655 euros (por 14 pagas) Por favor, este mensaje es muy importante. Nos estamos jugando ser una naci\u00f3n o convertirnos en el basurero de Europa. Gracias a un acuerdo alcanzado entre la Merkel y Pedro S\u00e1nchez, nos vamos a hacer cargo, a cambio de una miseria, de todos los inmigrant","label":1}
{"text":"Una mujer se queda embarazada de un cerdo Por primera vez en democracia, el Parlamento de Andaluc\u00eda impedir\u00e1 a los diputados y diputadas replicar a los miembros del Gobierno de Andaluc\u00eda en sus debates parlamentarios. PP, C's y VOX acaban de acordar en la mesa hace 15 minutos que no autorizar\u00e1n e","label":1}
{"text":"Detenidos 6 marroqu\u00edes en C\u00e1diz por violar analmente a dos ni\u00f1as espa\u00f1olas de 12 a\u00f1os Por si las im\u00e1genes no bastan para dar que pensar, a saber: Figueras es un pueblo de Gerona, de unos 43000 habitantes; ahora contad cuantos espa\u00f1oles entran en el super y calculad que porcentaje de ciudadanos son marroqu\u00edes y por \u00faltimo \u00bfcuantos viven de ","label":1}
{"text":"Pillan a un magreb\u00ed saboteando las v\u00edas del tren y dice que es 'un conjuro de amor' Por si sab\u00e9is de alguien: Van a sacrificar 6 cachorritos de dalmata en una perrera por cierre, si quieres alguno llama al 644 355 096 y pregunta por Helena. Si no te interesa por lo menos pasalo..Son totalmente gratuitos","label":1}
{"text":"Un musulm\u00e1n entra a un Mercadona de Orense disparando al grito de 'Al\u00e1 es grande' Por tanto el dia 28 de Septiembre aterrizaran dos Tercios de La Legion espa\u00f1ola para poner orden en Catalu\u00f1a . Dichos tercios los componen 7425 legionarios. Dado el visto bueno por el Congreso de los diputados excepto Podemos y Nacionalistas Vascos y Cata","label":1}
{"text":"\u00a1El juez firma la libertad del gitano que mat\u00f3 a Laura Luelmo! Posible ataque terrorista frustrado en el centro de Madrid. Hasta el momento est\u00e1 siendo silenciado, como es costumbre por \"la prensa del sistema\" Nosotros le contamos lo sucedido y ustedes saquen sus conclusiones. Un musulm\u00e1n ha robado una furgoneta de r","label":1}
{"text":"Un inmigrante afgano tira a una chica por las escaleras del Metro Pr\u00e1cticamente todo el mundo ha intentado comerse los mocos cuando era ni\u00f1o. A medida que vamos creciendo, esta costumbre deja de ser habitual por motivos evidentes, aunque seg\u00fan los \u00faltimos estudios dejar de hacerlo podr\u00eda ser desaconsejable. Acaban de de","label":1}
{"text":"Sancionan a un Guardia Civil por mojar las boquillas con vodka antes de los controles Preg\u00fantate por qu\u00e9 el 70percent de los violadores en \"manadas\" son extranjeros pero t\u00fa solo conoces las caras, profesiones y aficiones los de Sevilla. ","label":1}
{"text":"Violan a una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os en las hogueras de San Juan en Alicante President Donald Trump and First Lady Melania Trump speak at the annual Easter egg roll at the White House. ","label":1}
{"text":" presidente de la Comisi\u00f3n para la Promoci\u00f3n de la Virtud y la Prevenci\u00f3n del Vicio, tambi\u00e9n conocido como polic\u00eda religiosa o Mutaween, ha comunicado que se condenar\u00e1 a pena de muerte el tener perros en casa. Los \u00fanicos perros que ser\u00e1n aceptados ser\u00e1n aq","label":1}
{"text":"Beneficios de consumir un diente de ajo por d\u00eda Primer detenido en Avila por tener placas fotovoltaicas para autoconsumo. Un vecino de Arevalo (Avila) ha sido puesto hoy a disposicion judicial tras incautarle la Guardia Civil dos potentes placas fotovoltaicas instaladas en el tejado se su vivienda, ale","label":1}
{"text":"Jap\u00f3n ya vende carne humana en restaurante Primer puente feminista de la historia hecho por mujeres se cae por estar mal construido En Estados Unidos se construy\u00f3 el primer puente feminista de la historia, el cual dur\u00f3 5 d\u00edas y tras su derrumbe caus\u00f3 8 vidas humanas. La ingeniera en Jefa de obra, ","label":1}
{"text":"FOTOS: \u00a1Irreconocible! as\u00ed luc\u00eda la \u201cLa Bruja del 71\u201d, seguro quedar\u00e1n boquiabiertos Princesa iran\u00ed Qajair. Se consideraba el s\u00edmbolo de la perfecci\u00f3n y la belleza. Tuvo 145 pretendientes de la alta nobleza y 13 de ellos se quitaron la vida a su rechazo. Primera imagen sin afeitar. Segunda imagen reci\u00e9n afeitada.","label":1}
{"text":"Tokio tiene el primer restaurante que sirve carne humana en el mundo Progenitor diferente de la madre biol\u00f3gica\". Incre\u00edble pero cierto. Es la nueva definici\u00f3n de \"padre\" que da el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez para no ofender a los gais, a las familias monoparentales. A las feministas. A los progres. Y a los al\u00e9rgicos al glut","label":1}
{"text":"El Doctor Cum Fraude ataca de nuevo PUCHERAZO EN LAS ELECCIONES GENERALES DE ESTE PASADO 28 DE ABRIL. EL CENSO OFICIAL, ERA 36.893.976, VOTARON EL 75percent DE LAS PERSONAS CENSADAS CON DERECHO A VOTO 27.947.18. ES DECIR, HICIERON DESAPARECER 1.586.135 VOTOS. OJO","label":1}
{"text":"Londres trata el aceite de oliva como comida basura y proh\u00edbe que se anuncie en el metro PUCHERAZO, LEER Y QUE CIRCULE POR FAVOR!! La (supuesta) apabullante victoria del PSOE se llevo por delante la percepcion en la calle \u0443 durante toda la jornada de que VOX iba a sacar un resultado que iba a desnivelar el \u0442\u0430\u0440\u0430 politico. Hasta los propios per","label":1}
{"text":"Blue Monday: Por qu\u00e9 hoy es el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o PUCHERAZO: As\u00ed manipul\u00f3 el voto el PSOE. Rafael Rosell\u00f3 demuestra \"El Algoritmo de Soros\" para La Tribuna de Espa\u00f1a - La Tribuna de Espa\u00f1a ","label":1}
{"text":"Detenido por hacer esto en el caf\u00e9 de su jefa durante 4 a\u00f1os Pues si es as\u00ed, seguro que odia a Iglesias y Montero por la compra de el chal\u00e9 de m\u00e1s de 1 mill\u00f3n de \u20ac, y el apartamento en primera l\u00ednea de playa en Benidorm Como les cunde a estos comunistas el dinerito ese que cobran, que eran 3 SMI? Cunde mucho mucho","label":1}
{"text":"\u00bfPor qu\u00e9 el Blue Monday es el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o? Qu\u00e9 ? Canad\u00e1 recibir\u00eda 100,000 \"palestinos\" del L\u00edbano y Siria y Espa\u00f1a recibir\u00eda 16,000 palestinos del L\u00edbano, junto con acuerdos similares con B\u00e9lgica y Francia. ","label":1}
{"text":"El inesperado final tras el encuentro entre aficionados de Juventus y N\u00e1poles en una misma calle Que sabios son los japoneses al: Rechazar el Islam No ser cristianos No haber sido nunca homof\u00f3bos como los musulmanes, cristianos, etc No haber importado esclavos negros Gracias a eso no tienen resentidos, marginados y el marxisismo de mierda no tiene ca","label":1}
{"text":"Una mujer fingi\u00f3 ser ciega durante 28 a\u00f1os para no saludar a la gente Quer\u00edan echar una mano para ayudar con la avalancha de refugiados que est\u00e1 llegando a Italia a marchas forzadas, -unos 300.000 procedentes de Libia cada a\u00f1o-, y les han echado dos al cuello en un escabroso suceso cuyo escenario ha sido la italiana ciudad ","label":1}
{"text":"\u00abThe Economist\u00bb recomana a S\u00e1nchez \u00aballiberar els presos pol\u00edtics\u00bb Quiero saber si el asunto de las vacunas afecta a la aparici\u00f3n de autismo o de s\u00edndrome de Asperger. Gracias","label":1}
{"text":"La genial respuesta a una pintada que denuncia la incoherencia de muchas de las protestas contra el fallo de 'La Manada' Quim Torra, el aspirante a presidente tapadera de Carles Puigdemont, es bastante conocido por su actividad en las redes sociales y, sobre todo, por sus esquizofr\u00e9nicos tuits escritos entre 2011 y 2015 en contra de Espa\u00f1a y de lo que representa nuestro pa\u00ed","label":1}
{"text":"Islandia prohibe que se ense\u00f1e religi\u00f3n a menores de 21 a\u00f1os Recientemente, con total secretismo, se ha llevado a cabo una reuni\u00f3n en Cartagena en la que han participado miembros de los ministerios de Defensa, Interior y Polic\u00eda Nacional, con la intenci\u00f3n de instalar en la trmilenaria ciudad el mayor Centro de Acog","label":1}
{"text":"\u201cEl muro de la verg\u00fcenza\u201d construido por M\u00e9xico en su frontera con Guatemala Rectificaci\u00f3n: Fecha de la rectificaci\u00f3n: Barcelona a 10 de julio de 2019. La madre de la joven llev\u00f3 el caso ante el Defensor del Pueblo espa\u00f1ol y no ante el Defensor del pueblo catal\u00e1n \u00abEl Sindic de Greuge\u00bb, tal como avanzamos por malentendido. Asimismo","label":1}
{"text":"Feminazis exigen que se cambie la borriquita por un animal m\u00e1s culto o lo llamen \u00ab\u00bbEl Borriquito\u00bb Recuerden siempre esto cuando vayan al super o al mercado: Si una fruta en su sello tiene cuatro d\u00edgitos y empieza por 44 es que est\u00e1 manipulada gen\u00e9ticamente y lleva pesticida, herbicida y es de la marca Monsanto que produce con semillas transg\u00e9nicas (ve","label":1}
{"text":"Expulsan a una joven de 16 a\u00f1os de un instituto en Catalu\u00f1a por hablar espa\u00f1ol\u2026 \u00a1en una clase de lengua espa\u00f1ola! Regalo envenenado de Otegi a Pedro S\u00e1nchez. Hay amigos que contra m\u00e1s lejos, mejor. El exdirigente etarra aboga por que PSOE \"repita la f\u00f3rmula\" actual de Gobierno tras las elecciones del 28-A en las que \"el independentismo sea decisivo\", lo que echa por ","label":1}
{"text":" Regalo envenenado de Otegi a Pedro S\u00e1nchez. Hay amigos que contra m\u00e1s lejos, mejor. El exdirigente etarra aboga por que PSOE \"repita la f\u00f3rmula\" actual de Gobierno tras las elecciones del 28-A en las que \"el independentismo sea decisivo\", lo que echa por ","label":1}
{"text":"Mujer se hace pasar por ciega para no saludar a la gente Reproducimos una nota escrita por im\u00e1n Hukfhas Al Hirahz, en el que desgrana las debilidades de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola y de c\u00f3mo sacar provecho de la degeneraci\u00f3n que sufren los j\u00f3venes espa\u00f1oles para la expansi\u00f3n del proyecto isl\u00e1mico en Espa\u00f1a y el resto","label":1}
{"text":"Detienen a un murciano por llamar 2100 veces a casa de un ejecutivo de Jazztel a la hora de comer. Rescate de un Jaguar en la Amazon\u00eda de Brasil por un soldado de este pa\u00eds, debido a los feroces incendios que viene azotando a esta regi\u00f3n","label":1}
{"text":"Facua: \u201cLa plataforma de afectados por el caso Volkswagen no existe y no hemos recibido denuncias\u201d RESUMEN: un temporero rumano (+70 denuncias en 2 a\u00f1os) entra a robar una bicicleta a un jard\u00edn de noche. Al notar la presencia del ladr\u00f3n el perro despierta y el ladr\u00f3n intenta asustarlo con una barra de hierro y una navaja. El perro se defiende y le arra","label":1}
{"text":"Agreden a un hombre en Almer\u00eda por ser guardia civil y llevar un polo con la bandera de Espa\u00f1a Rivas Vaciamadrid (Agencias) Simpatizantes y palmeros de IU encontraron ayer en el pabell\u00f3n polideportivo de Los Almendros una urna sellada que habr\u00eda sido olvidada en el recuento. Comunicado el hecho a la Junta Electoral de Zona (JEZ), se ha reconocido q","label":1}
{"text":"El alcalde de La L\u00ednea asegura que s\u00ed salud\u00f3 a las tropas en el desfile de la Constituci\u00f3n Roban a fiscales que acusan al PP, desaparecen documentos de juzgados relacionados con el PP, destruyen discos duros en la sede del PP, fallecen accidentalmente o por \u2018suicidio\u2019 testigos e implicados del PP, se produce un incendio en sedes judiciales con ","label":1}
{"text":"La alcaldesa de Gerona convierte las mentiras del 1-O en un conjunto escult\u00f3rico Rob\u00f3tica Aplicada!!! Bater\u00eda antia\u00e9rea derribando misiles en Israel!!!","label":1}
{"text":"Alumnos de Gij\u00f3n obligados a leer un libro sobre Asturias como naci\u00f3n diferente de Espa\u00f1a Rodrigo de Castilla.- No, se\u00f1ores. No es una broma. Es completamente real, e incluimos enlaces y documentaci\u00f3n gr\u00e1fica de los hechos que les contamos. Busquen ustedes mismos. La verdad est\u00e1 ah\u00ed fuera. Ahora ya sabemos cual ser\u00e1 la degradaci\u00f3n final. Comer","label":1}
{"text":"Los votantes de VOX cantaron 'Soldadito espa\u00f1ol' por las calles de Sevilla hasta la madrugada Ronaldo dona a Palestina 1,5 millones de d\u00f3lares por Ramad\u00e1n ","label":1}
{"text":"Los animalistas del PACMA piden suprimir la carne en los men\u00fas escolares Rosa Mar\u00eda Mateo se ha convertido en una de las mayores censoras de la historia de las televisiones p\u00fablicas espa\u00f1olas. Ha ido cancelando programas inc\u00f3modos (Hora Punta de Javier C\u00e1rdenas es un ejemplo) y a diario aumenta la lista de periodistas, directi","label":1}
{"text":"Cuelgan una estelada en la ventana de la sala de profesores de una escuela p\u00fablica de arte en Barcelona Salta la llama yihadista en Cartagena: Artefacto explosivo y agresi\u00f3n isl\u00e1mica a la oposici\u00f3n vecinal a una nueva mezquita ","label":1}
{"text":"Podemos M\u00e1laga hace una soga con la bandera de Espa\u00f1a y despliega la de Corea del Norte Salta la llama yihadista en Cartagena. Artefacto explosivo y agresi\u00f3n isl\u00e1mica, respuesta musulmana a la oposici\u00f3n vecinal a una nueva mezquita ","label":1}
{"text":"El \u2018show\u2019 de la pac\u00edfica abuelita al descubierto: es amiga del terrorista Otegi S\u00e1nchez prepara una reforma de la Constituci\u00f3n para blindarse como Presidente","label":1}
{"text":"Nicol\u00e1s Maduro cree que \"los puntos cardinales son cinco\" S\u00e1nchez prepara una reforma de la Constituci\u00f3n para blindarse como Presidente\ud83c\uddea\ud83c\uddf8esto ya cada dia parece m\u00e1s el pa\u00eds bananero ,vamos a adelantar a Cuba ,Venezuela","label":1}
{"text":"El casopl\u00f3n de Iglesias y Montero es ilegal: est\u00e1 construido en un parque natural protegido Santiago Abascal se ha mostrado generoso al opinar sobre las miles de feministas que se manifiestan en distintas ciudades de Espa\u00f1a a favor de los derechos de la mujer. \u00abLas perdono porque est\u00e1n en esos d\u00edas del mes\u00bb, ha dicho el l\u00edder de Vox, explicando ","label":1}
{"text":"La Comunidad tumb\u00f3 en 2017 la amnist\u00eda municipal que pretend\u00eda regularizar el chal\u00e9 de Iglesias en un parque natural SE ANULA EL MATRIMONIO HOMOSEXUAL ESTRASBURGO. FRANCIA. *- EL DERECHO NATURAL Y LA FAMILIA Por unanimidad, el tribunal de Derechos Humanos m\u00e1s importante de\u00bb mundo estableci\u00f3 textualmente que 'no existe el derecho al matrimonio homosexual'. Los 47 jueces ","label":1}
{"text":"La tramposa Carcedo puso su piso de Madrid a nombre del hijo para seguir cobrando dietas de viaje Se ha hablado hasta aburrir del desconocimiento que tienen del idioma ingl\u00e9s muchos de nuestros pol\u00edticos. En casos como el de la esposa de Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar, Ana Botella, ha habido incluso un cachondeo generalizado con sus pronunciaci\u00f3n y la forma en la q","label":1}
{"text":"Mujer fallece al atragantarse con el semen de su amante Se llama Carmela Silva. No la conocer\u00e9is porque no es Ana Botella, sino la Presidenta de la Diputaci\u00f3n Provincial de Pontevedra con el PSOE . Y claro, ser socialista hace que el duopolio informativo no se meta contigo, con tu CV ni con tu p\u00e9simo nivel de ","label":1}
{"text":"Mirar pechos alarga 5 a\u00f1os la vida de los hombres Se llama Esra Al-Ghamgam y es una activista saud\u00ed por los derechos humanos. Hoy ha sido decapitada por el gobierno de Arabia Saud\u00ed tras 3 a\u00f1os de prisi\u00f3n. Su delito: pedir libertades democr\u00e1ticas y derechos para las mujeres.","label":1}
{"text":"Se pone veneno en la vagina para matar a su marido Se llama Jenny McDermott, y es una \u2018youtuber\u2019 de armas tomar que la ha montado gorda en m\u00e1s de una ocasi\u00f3n con sus v\u00eddeos extremos, que incluso ha tebido que ser retirados en m\u00e1s de una ocasi\u00f3n por la plataforma. Y ahora vuelve a las andadas con una graba","label":1}
{"text":"Fallece despu\u00e9s de 'autocomplacerse' 42 veces seguidas Se ofrecieron como familia de acogida para un refugiado afgano que hu\u00eda de los horrores de la guerra. Lo que no se imaginaban es que su pesadilla s\u00f3lo acababa de empezar. Un hombre de 31 a\u00f1os ha sido detenido por la polic\u00eda italiana por orden del juez de","label":1}
{"text":"Violan a una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os en Alicante y los medios solo se preguntan \u00bfqu\u00e9 hac\u00eda de fiesta? Se quejan de que Bolsonaro queme el Amazonas, no dicen ni p\u00edo respecto a que el incendio empez\u00f3 en Bolivia con su dictador Socialista Evo Morales. Y a\u00fan denunciando a un gobierno y encubriendo a una dictadura, siguen insistiendo en que el gobierno sea el ","label":1}
{"text":"Finalmente FDA admite que la carne de pollo contiene ars\u00e9nico cancer\u00edgeno Se recomienda a todas las personas que han utilizado la aplicaci\u00f3n de whatsapp el d\u00eda de hoy 3 de julio del 2019, que no insistan en abrir las im\u00e1genes y audios enviado por sus destinatarios, ya que la plataforma ha sido atacada por un virus llamado L37no","label":1}
{"text":"LAUREANO OUBI\u00d1A ENCABEZAR\u00c1 LA LISTA DE CIUDADANOS EN SADA Sea el Watford o el Manchester City, el champ\u00e1n est\u00e1 prohibido: el ganador de la pr\u00f3xima Copa de Inglaterra el 18 de mayo no podr\u00e1 celebrar su victoria con champ\u00e1n, anunci\u00f3 la Federaci\u00f3n inglesa de f\u00fatbol (FA) este mi\u00e9rcoles. \"En todas las competiciones o","label":1}
{"text":"Eyacula a mala leche en el caf\u00e9 de su jefa durante 4 a\u00f1os\u2026 \u00a1y le piden m\u00e1s de mil a\u00f1os de c\u00e1rcel! Seg\u00fan ha salido esta misma ma\u00f1ana a la luz, a partir de Enero de 2019 estar\u00e1 prohibido inscribir en registro a los ni\u00f1os con el mismo nombre que el de alguno de sus padres. Como todo el mundo sabe, todav\u00eda es una pr\u00e1ctica muy utilizada la de llamar a los ","label":1}
{"text":"La casada que ha muerto atragantada con el semen de su fogoso amante Seg\u00fan informa el digital El Cadenazo, la alcaldesa de Madrid Manuela Carmena se ha convertido al Islam en fechas recientes. Las marcas que aparecen en la frente de Carmena en cada reaparici\u00f3n p\u00fablica tras los reincidentes \"accidentes dom\u00e9sticos\" hacen pensar que se deben m\u00e1s bien a la \"zabiba\" o golpe de oraci\u00f3n que suelen ejercitar los musulmanes devotos durante sus cinco rezos diarios, al golpear la frente contra las losas del suelo de forma reiterada, en se\u00f1al de devoci\u00f3n y fe. Puestos en contacto con la Secretaria del Gabinete de Prensa de la alcaldesa, Teresa Fuentes, no ha querido confirmar ni desmentir estas afirmaciones, aduciendo que, en cualquier caso, se tratar\u00eda de una cuesti\u00f3n concerniente exclusivamente al \u00e1mbito personal y privado de Manuela Carmena.Seg\u00fan informa el digital El Cadenazo, la alcaldesa de Madrid Manuela Carmena se ha convertido al Islam en fechas recientes. Las marcas que aparecen en la frente de Carmena en cada reaparici\u00f3n p\u00fablica tras los reincidentes \"accidentes dom\u00e9sticos\" hacen pen","label":1}
{"text":"El matrimonio progre acoge al refugiado y este viola y embaraza en casa \u00a1a una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os! Seg\u00fan informa en su edici\u00f3n de hoy el diario digital malague\u00f1o Alerta Digital, el nuevo gobierno socialista presidido por Pedro S\u00e1nchez se ha propuesto demoler el Valle de los Ca\u00eddos y exhumar los cad\u00e1veres de aproximadamente 100.000 soldados republicanos","label":1}
{"text":"El motero les da lo suyo a estos \u2018indepes\u2019 Seg\u00fan informa The Jerusalem Post, el representante de la organizaci\u00f3n islamista Hamas en el L\u00edbano, Ahmed Abdel-Hadi, ha explicado al peri\u00f3dico Al Akhbar que 150.000 palestinos procedentes de Siria y L\u00edbano podr\u00edan repartirse en los pr\u00f3ximos meses entre C","label":1}
{"text":"Un documental que homenajea al ex etarra amigo de Nacho Escolar, candidata a los Goya Seg\u00fan la informaci\u00f3n publicada por el diario Digital de Le\u00f3n, cuatro marroqu\u00edes, dos hombres y dos mujeres \u00ablas cuales vest\u00edan con sus velos\u00bb, habr\u00edan despreciado y aterrorizado una mujer por el simple hecho de dar el pecho en una c\u00f3ntrica calle de Le\u00f3n F","label":1}
{"text":"La ministra Carcedo trampe\u00f3 poniendo su piso de Madrid a nombre del hijo para seguir cobrando dietas de viaje Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas, llevar a los ninos a la iglesia vulnera sus derechos humanos. Desde la ONU alegan que la asistencia a centros religiosos debe ser una decisi\u00f3n de los menores de edad y no de los padres. Un pol\u00e9mico informe del","label":1}
{"text":"Los esquiadores de Baqueira celebran la detenci\u00f3n de Puchi al ritmo de Manolo Escobar Seg\u00fan recuerdo, la bases de la Catalu\u00f1a nacionalista se libraron contra el islam. Al menos de eso iba Wifred el Pil\u00f3s, Berenguer III, Jaume I, \u2026 Pero para ERC, la historia y Catalu\u00f1a les importa en el fondo un bledo. De ah\u00ed los gui\u00f1os constantes al islam.","label":1}
{"text":"Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias lo han conseguido: TVE fulmina la Misa del domingo Seg\u00fan recuerdo, la bases de la Catalu\u00f1a nacionalista se libraron contra el islam. Al menos de eso iba Wifred el Pil\u00f3s, Berenguer III, Jaume I, \u2026 Pero para ERC, la historia y Catalu\u00f1a les.","label":1}
{"text":"Bomberos catalanes organizan un cuerpo armado y violento contra los espa\u00f1oles Seg\u00fan un estudio del Chicago Defender y Daily News: El mejor cuerpo polical del mundo es la Guardia Civil of Spain","label":1}
{"text":"Felipe Gonz\u00e1lez afirma que incluso Franco hubiera sido preferible a lo que nos quiere imponer Podemos Seg\u00fan un estudio del Chicago Defender y Daily News: El mejor cuerpo polical del mundo es la\u00bb Guardia Civil of Spain\u00bb","label":1}
{"text":"El miserable \u00faltimo c\u00e1lculo de Pedro S\u00e1nchez: cobrar\u00e1 la paga vitalicia por un d\u00eda Seg\u00fan un estudio realizado por la prestigiosa Universidad de Oxford a nivel mundial y con la colaboraci\u00f3n de varias asociaciones, se ha confirmado que el 85percent de los hombres exageran sus dolencias, enfermedades o simples constipados para escaquearse del tr","label":1}
{"text":"Un informe oculto da un vuelco electoral y hunde a Pedro S\u00e1nchez y a las izquierdas Seg\u00fan un estudio realizado por la prestigiosa Universidad de Oxford a nivel mundial y con la colaboraci\u00f3n de varias asociaciones, se ha confirmado que el 85percent de los hombres exageran sus dolencias, enfermedades o simples constipados para escaquearse del tr","label":1}
{"text":"La verdad detr\u00e1s de la obra art\u00edstica del \u00abhombre-perro\u00bb de Rodrigo Barra Seg\u00fan un informe confidencial del Tribunal de Cuentas al que ha tenido acceso, en exclusiva, Mediterr\u00e1neo Digital, y en el que se bas\u00f3 el Ministerio de Sanidad para modificar la pol\u00e9mica Ley de Extranjer\u00eda, solo rumanos, ecuatorianos y marroqu\u00edes \u2018se come","label":1}
{"text":"COMERSE LOS MOCOS ES BUENO PARA LA SALUD (SIEMPRE QUE NO SEAN VERDES) Seg\u00fan un informe confidencial del Tribunal de Cuentas al que ha tenido acceso, en exclusiva, Mediterr\u00e1neo Digital, y en el que se bas\u00f3 el Ministerio de Sanidad para modificar la pol\u00e9mica Ley de Extranjer\u00eda, solo rumanos, ecuatorianos y marroqu\u00edes \u2018se come","label":1}
{"text":"Cien mil inmigrantes cobran pensiones no contributivas: mil millones de euros anuales Seg\u00fan una investigaci\u00f3n publicada en la revista de Oncolog\u00eda Cl\u00ednica de Asia y el Pac\u00edfico, consumir ajo y cebolla reduce considerablemente el riesgo de c\u00e1ncer de intestino","label":1}
{"text":"Despedido camarero por dibujar \u201cpenes\u201d en la espuma del caf\u00e9 de sus clientes Seis generales de la guardia civil dos tenientes generales del Ej\u00e9rcito y un general del aite junto con un almirante de la armada ha solicitado urgentemente una audiencia con el rey para el d\u00eda 20 de agosto ante la noticia de la existencia de una resoluci","label":1}
{"text":"\"La quimioterapia mata a la gente y no al c\u00e1ncer\" Dr. Jones Se\u00f1or Presidente recibiremos sus tropas con los brazos abiertos y esperamos que los reciba de igual manera cuando le enviemos a todos sus militares en bolsas negras. Am\u00e9n, la Pachamama tiene poder ","label":1}
{"text":"LA VACUNA CONTRA LA GRIPE MATA ANCIANOS Si alguien pudiera administrarte una vacuna que pudiera curar tu fibromialgia, \u00bflo har\u00edas? Puede sonar como un sue\u00f1o, pero est\u00e1 m\u00e1s cerca de la realidad de lo que piensas. La firma biom\u00e9dica con sede en Los \u00c1ngeles, EpicGenetics y el Hospital General de M","label":1}
{"text":"Muere atragantada con el semen de su amante Si ayer nos sorprend\u00eda el periodista Rafael Palacios, \"Rafapal\", con el algoritmo que podr\u00eda haber utilizado el PSOE para manipular las Elecciones Generales hoy, nuestro experto Rafael Rosell\u00f3, desarrolla el \"Algoritmo de Soros\" con el que demuestra clara","label":1}
{"text":"\u00bfComer\u00edas carne humana? Conoce el nuevo restaurante can\u00edbal Si cuando suena el despertador es lunes, se hace m\u00e1s duro a\u00fan. Es lo que nos ha pasado hoy. No queremos darles malas noticias pero hoy es el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o. Al tercer lunes del a\u00f1o se le conoce como Blue Monday y tiene su explicaci\u00f3n cient\u00edfica y ","label":1}
{"text":"PODEMOS: ESTUDIA PROPONER PLAYAS S\u00d3LO PARA MUJERES MUSULMANAS. SI DE NOCHE TE TIRAN UN HUEVO CONTRA EL PARABRISAS (LO RECONOCER\u00c1S POR EL COLOR AMARILLO, YA QUE LA CLARA TAL VEZ NO LA DISTINGAS): * MANT\u00c9N LA CALMA Y ACELERA * \u00a1NO USES EL LIMPIA PARABRISAS! NO USES EL LIMPIA PARABRISAS! NO USES EL LIMPIA PARABRISAS! * ","label":1}
{"text":"MUSULMANES DEMANDAR\u00c1N A ESPA\u00d1A ANTE EL TRIBUNAL DE ESTRASBURGO POR LA SEMANA SANTA Si el d\u00eda de ma\u00f1ana su hijo crece y le pregunta qui\u00e9n es su padre, esta vez s\u00ed que podr\u00e1 decirle, y con toda la raz\u00f3n, que su pap\u00e1 es un cerdo. Literalmente. Angie Houston, una mujer norteamericana del Estado de Texas, se ha hecho famosa en los medios de","label":1}
{"text":"CASA TARRADELLAS SE TRASLADA A HORNACHUELOS (C\u00d3RDOBA) Si entrais en el art\u00edculo dice que CCOO y Arcopoli se quejan de la falta de bonificaci\u00f3n. Si no he entendido mal est\u00e1n pidiendo una medida hom\u00f3foba como bonificar a las empresas seg\u00fan la orientaci\u00f3n sexual de sus empleados.","label":1}
{"text":"SEIS MAGREBIS PROVOCARON DESGARRO ANAL A DOS NI\u00d1AS DE 12 A\u00d1OS EN C\u00c1DIZ Si hoy, lunes 16 de enero, te has levantado un poco m\u00e1s apesadumbrado de lo normal, has notado que el mundo se te ca\u00eda encima y todo te ha salido mal, no te preocupes porque tiene su explicaci\u00f3n. El tercer lunes de enero es conocido mundialmente como el B","label":1}
{"text":"(V\u00cdDEO) ALEMANIA: MUSULMANES ENTRAN EN TURBA EN UNAS GALER\u00cdAS Y DESTRUYEN TODO S\u00cdMBOLO NAVIDE\u00d1O Si lo hace su hermano mayor, seguro que lo hace el hermano peque\u00f1o. El caso de Victoria Federica de Marichalar (16 a\u00f1os) no es una excepci\u00f3n, y ha seguido los pasos de su hermano, Froil\u00e1n (19): ha regalado a los periodistas un \"amago\" de peineta en la tar","label":1}
{"text":"LA IMAGEN BELLA: LOS BOMBEROS SALVAN LA IMAGEN DE LA VIRGEN DE NOTRE-DAME Si Ortega Smith cumple su palabra se expulsar\u00e1 a s\u00ed mismo de VOX de manera inmediata. El cada d\u00eda m\u00e1s in\u00fatil Javier Ortega Smith, en su intento por centrar el partido y acomodarlo a las ventajas del R\u00e9gimen del 78, ha manifestado que expulsar\u00e1 del partido","label":1}
{"text":"VEAN QU\u00c9 PASA CUANDO UN FURG\u00d3N POLICIAL ENTRA EN UN BARRIO MUSULM\u00c1N EN FRANCIA Si saben de ni\u00f1os que necesiten sillas de ruedas PCI, para ni\u00f1os con par\u00e1lisis cerebral infantil, o espina b\u00edfida favor de comunicarse al tel\u00e9fono 096091133 con Carlos Tamarez. Las sillas se otorgan completamente de forma gratuita existen sillas disponibl","label":1}
{"text":"Suecia dar\u00e1 un sueldo a las abuelas que cuiden de sus nietos de lunes a viernes \nSuecia dar\u00e1 un sueldo a las abuelas que cuiden de sus nietos de lunes a viernes \n Si se puede, ahora me acabo de enterar que adem\u00e1s del casoplon se han comprado un apartamento en primera l\u00ednea de mar en Benidorm, luego habla de la casta, ya est\u00e1 bien de enga\u00f1ar, despu\u00e9s del revuelo que hubo se la suda y se compra el apartamento.","label":1}
{"text":"Nueva vacuna para el tratamiento de la fibromialgia que realmente funciona Si ya la s\u00f3lo presencia en sus filas de un C\u00edrculo Podemos Musulm\u00e1n crea una incongruencia con uno de los principios b\u00e1sicos de la creaci\u00f3n de esa formaci\u00f3n, el laicismo, no lo es menos la propuesta de discriminaci\u00f3n hacia las mujeres que supone otra de ","label":1}
{"text":"Muere joven brasile\u00f1o por masturbarse 42 veces seguidas... Siempre he sido un gran admirador de D. Francisco Franco y D. Jos\u00e9 Antonio Primo de Rivera","label":1}
{"text":"Una pareja descubre que son hermanos gemelos en un test de fecundidad Sigan durmiendo con sus perros y d\u00e1ndoles besos amigos. una mala pr\u00e1ctica es humanizar a las mascotas, les envio el corazon de un ni\u00f1o que por dormir y besar a su perro, \u00e9ste le transmiti\u00f3 sus par\u00e1sitos, \u00e9stos le taponaron el coraz\u00f3n y falleci\u00f3...aqui en ","label":1}
{"text":"Yoga y chocolate para combatir el Blue Monday, el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o Siguiendo su propia doctrina, Ortega Smith deber\u00eda ser expulsado de Vox. Esperando estamos. ","label":1}
{"text":"Arabia Saudita decapita a la activista Esra al-Ghamgam en p\u00fablico: silencio absoluto de los medios de comunicaci\u00f3n Occidentales Sin embargo, otra vuelta de tuerca es posible, y es que se ha sabido a ra\u00edz de la lectura de la sentencia judicial completa con toda su letra peque\u00f1a, que I\u00f1aki recibir\u00e1 una paga de 3.000 euros al mes durante todo el tiempo que est\u00e9 residiendo en Suiza y ","label":1}
{"text":"No poner el intermitente supondr\u00e1 la retirada de 6 puntos del Permiso de Conducir  Sin palabras. Foto de rescate de uno de los animales que se arrojaron al agua tratando de salvarse del fuego del Amazonas","label":1}
{"text":"El obispo de San Sebasti\u00e1n realizar\u00e1 exorcismos a todas las feministas que deseen expulsar al demonio de su cuerpo S\u00f3lo es una propuesta para Manuela Carmena, que seguramente se lo habr\u00e1 pensado alg\u00fan minuto. Se trata de imponer un toque de queda nocturno para los varones, que no puedan salir a la calle entre las 23:00 y la 7:00 horas. De este modo, no podr\u00e1n violar a","label":1}
{"text":"Hallan una urna sin abrir en Rivas Vaciamadrid cuyos votos otorgan la alcald\u00eda a IU Solo los maestros y tres nuevos alumnos hablan en espa\u00f1ol en el Colegio P\u00fablico de Infantil y Primaria (CEIP) San Crist\u00f3bal de Lorca, donde el resto de estudiantes se expresa en \u00e1rabe dialectal marroqu\u00ed. As\u00ed se lo transmiti\u00f3 ayer en el inicio del curso es","label":1}
{"text":"Inauguraron \"Hermano comestible\", el primer restaurante del mundo que sirve carne humana Solo los maestros y tres nuevos alumnos hablan en espa\u00f1ol en el colegio p\u00fablico de infantil y primaria San Crist\u00f3bal, de Lorca (Murcia), donde el resto de estudiantes se expresa en \u00e1rabe dialectal marroqu\u00ed. As\u00ed se lo ha transmitido este lunes en el inicio","label":1}
{"text":"Unos vecinos retiran 'lazos amarillos' y resultaron ser cintas anti-orugas t\u00f3xicas Solo los maestros y tres nuevos alumnos hablan en espa\u00f1ol en el colegio p\u00fablico de infantil y primaria San Crist\u00f3bal, de Lorca (Murcia), donde el resto de estudiantes se expresa en \u00e1rabe dialectal marroqu\u00ed. As\u00ed se lo ha transmitido este lunes en el inicio","label":1}
{"text":"Personas que usen gafas ser\u00e1n consideradas discapacitadas a partir de 2019 Solo saben recaudar y perseguir a los ciudadanos OJO: los ponen en calles limitadas a 30 km\/h. Por lo tanto si te pillan a 61 km\/h es retirada de permiso y un pastizal. Lo nuevo en Valencia, hoy en Angel Guimera. Puras ratas","label":1}
{"text":"Desde el 2014 la legislaci\u00f3n nipona permite el consumo de carne humana, aunque bajo ciertas condiciones SOPAS MARUCHAN VENENO PURO LAS SOPAS INSTANTANEAS SON LO PEOR QUE SE PUEDE COMER: CONTIENEN SOLO QUIMICA: ADITIVOS QUIMICOS, COLORANTES, SABORIZANTES, MUCHA SAL Y UN ADITIVO QUE ES UN VERDADERO VENENO: EL TEMIDO GLUTAMATO MONOSODICO. GLUTAMATO MONOS\u00d3DICO ","label":1}
{"text":"Tremenda bronca entre el asesor de Trump y los colaboradores de 'Espejo p\u00fablico' Soplan vientos de cambio en la Casa Blanca. El nuevo presidente de Estados Unidos, Donald Trump, no ha tardado en empezar a dejar su sello personal. Nada volver\u00e1 a ser igual con la llegada al poder del magnate norteamericano.  Apenas unas horas despu\u00e9s d","label":1}
{"text":"\u00bfQu\u00e9 se esconde detr\u00e1s de El gobierno feminista de S\u00e1nchez?  Algunas de las voces extremistas m\u00e1s conocidas de EE.UU., cuentas asociadas con al movimiento de la conocida como alt-right o ligadas a grupos antisemitas o xen\u00f3fobos , han sido eliminadas de un plumazo de la redes sociales Facebook e Instagram. Se trat","label":0}
{"text":"\u00ab\u00bfC\u00f3mo te suena?\u00bb: un v\u00eddeo contra el machismo en las canciones logra un mill\u00f3n de visitas  Despu\u00e9s de casi dos a\u00f1os y medio de luchas pol\u00edticas y judiciales, Donald Trump ha presentado hoy su proyecto de inmigraci\u00f3n para Estados Unidos . Es un proyecto elaborado por el yerno y asesor de Donald Trump, Jared Kushner, que s\u00f3lo concreta una cosa:","label":0}
{"text":"El v\u00eddeo de Mercedes Mil\u00e1 sobre feminismo en Gran Hermano que se ha viralizado  Dos periodistas birmanos de la agencia Reuters fueron liberados este martes al recibir un perd\u00f3n del presidente de su pa\u00eds tras pasar a\u00f1o y medio en prisi\u00f3n por revelar una matanza del Ej\u00e9rcito contra la minor\u00eda musulmana rohingya. Wa Lone y Kyaw Soe Oo","label":0}
{"text":"Ayuntamiento apela a los escolares santanderinos para erradicar el machismo  El Cuerpo Nacional de Polic\u00eda ha detenido a cuatro personas acusadas de formar parte de un grupo criminal dedicado al tr\u00e1fico de seres humanos en la frontera francoespa\u00f1ola de Ir\u00fan (Gipuzkoa). Esta c\u00e9lula captaba extranjeros llegados en pateras y les of","label":0}
{"text":"Incendio en un centro de menores inmigrantes  El desfile de la firma en Roma se convierte en una oda a la libertad de las mujeres para decidir sobre sus propios cuerpos. Los Museos Capitolinos de Roma se transformaron la noche del martes en escenario sobre el que presentar la colecci\u00f3n crucero 202","label":0}
{"text":"Laia Abril: En la fotograf\u00eda ha dominado una mirada masculina y clasista  El miedo a la p\u00e9rdida de identidad y la aversi\u00f3n a los inmigrantes ha sido el combustible que ha hecho crecer a la extrema derecha en toda Europa. Sus l\u00edderes quieren convertirla en una fortaleza inexpugnable frente a quienes ahora la asedian con fr\u00e1gil","label":0}
{"text":"Facebook prohibir\u00e1 el contenido separatista y supremacista blanco  El Ministerio de Exteriores de Rusia ha convocado este martes al embajador de Espa\u00f1a en Mosc\u00fa, Fernando Valderrama, para informarle de su malestar por unas declaraciones hostiles sobre Rusia del ministro de Exteriores espa\u00f1ol, Josep Borrell. El Gobierno","label":0}
{"text":"La Polic\u00eda auxilia en Motril a 3 inmigrantes ocultos en un ferri de Melilla  El nuevo plan migratorio del presidente parece muerto antes incluso de haber nacido. El cerebro que ha pasado meses trabajando en el que deber\u00eda ser el mensaje central de la campa\u00f1a de reelecci\u00f3n de Trump en 2020 ha sido su yerno Jared Kushner, asesorad","label":0}
{"text":"La madre de todas las caravanas: 20.000 inmigrantes se agrupan rumbo a EE.UU.  El secretario general de Podemos , Lander Mart\u00ednez, ha denunciado este s\u00e1bado \"la Euskadi de dos velocidades \" que est\u00e1 dejando las pol\u00edticas del PNV , a la vez que ha reivindicado el voto de izquierdas, feminista y ecologista para Elkarrekin Podemos. E","label":0}
{"text":"Piden prisi\u00f3n permanente por matar a una mujer tras intentar violarla  Ernest Maragall, el candidato que podr\u00eda arrebatar la alcad\u00eda a Ada Colau (tan s\u00f3lo le separar\u00eda una d\u00e9cima, seg\u00fan el bar\u00f3metro del CIS), se ha lanzado directamente a conquistar el voto inmigrante: \u00abBarcelona somos todos\u00bb y la hipot\u00e9tica rep\u00fablica catal","label":0}
{"text":"El buque Open Arms se plantea cambiar de bandera para poder operar  Espa\u00f1a es l\u00edder mundial en donaci\u00f3n y trasplante de \u00f3rganos, almacenamiento de energ\u00eda en las nuevas tecnolog\u00edas renovables, exportaciones de frutas y hortalizas, gesti\u00f3n de infraestructuras, banderas azules, bares... y tambi\u00e9n en masturbaci\u00f3n . As\u00ed lo ","label":0}
{"text":"\u00c1balos responde al Papa: Que llame la atenci\u00f3n de los pa\u00edses que no practican salvamento  Existe un lugar en Madrid donde las africanas tienen su propio lugar de encuentro. A \u00e9l acuden mujeres de varios pa\u00edses con un objetivo com\u00fan: \"empoderarse y saltar las barreras\" que existen en una sociedad que todav\u00eda las mira \"con extra\u00f1eza\", cuenta N","label":0}
{"text":"Congreso abordar\u00e1 las buenas pr\u00e1cticas de masculinidades igualitarias  Gente de todas las edades -muchos j\u00f3venes- y de todas las clases sociales recibieron entusiasmados al l\u00edder de Vox, Santiago Abascal . Entre aplausos, una m\u00fasica ensordecedora y un fuerte \u00a1Viva Espa\u00f1a!, Abascal subi\u00f3 al escenario acompa\u00f1ado por Jorge Ca","label":0}
{"text":"EE.UU. suspende las ayudas a El Salvador, Guatemala y Honduras por no detener las caravanas de emigrantes  La juez de Instrucci\u00f3n n\u00famero 19 de Madrid, encargada del control del Centro de Internamiento de Extranjeros (CIE) de Aluche, ha solicitado que se deduzca testimonio contra varios agentes de Polic\u00eda que custodian a internos por un delito de torturas a r","label":0}
{"text":"Alertan de cierre temporal del unico centro de menas de Algeciras (C\u00e1diz)  La mujer pakistan\u00ed de fe cristiana Asia Bibi que pas\u00f3 ocho a\u00f1os en prisi\u00f3n por un supuesto delito de blasfemia que luego se demostr\u00f3 falso ha dejado Pakist\u00e1n. As\u00ed lo ha dicho su abogado y lo han recogido varios medios del pa\u00eds este mi\u00e9rcoles, seis meses","label":0}
{"text":"M\u00e1s de 12 millones de kg de alimentos fueron repartidos en Catalu\u00f1a en 2018  La proyecci\u00f3n demogr\u00e1fica de la poblaci\u00f3n en Catalu\u00f1a indica la llegada de inmigrantes permitir\u00e1 elevar el n\u00famero de habitantes y que se registrar\u00e1 un envejecimiento en los pr\u00f3ximos a\u00f1os debido a que el crecimiento natural de los aut\u00f3ctonos ser\u00e1 negativ","label":0}
{"text":"CCOO denuncia la situaci\u00f3n de centros de menores de Lanzarote y Fuerteventura  Los candidatos a la alcald\u00eda de Barcelona antes de un debate organizado por las entidades sociales. EFE El segundo d\u00eda de campa\u00f1a de las elecciones municipales del pr\u00f3ximo 26 de mayo ha dejado un amplio espectro de promesas de los candidatos a la alcal","label":0}
{"text":"El hombre detenido por la muerte de una mujer en Rojales niega los hechos  Los centros de detenci\u00f3n para inmigrantes en el sur de Texas est\u00e1n tan llenos que las autoridades estadounidenses han decido usar aviones para trasladar a los indocumentados a otras instalaciones con m\u00e1s espacio, desvel\u00f3 este s\u00e1bado el diario The Washin","label":0}
{"text":"Cinco detenidos en Palma por traer a una joven de Ruman\u00eda para prostituirla  Miles de personas se han desplazado hasta la plaza de la Virgen de Valencia para asistir al tradicional traslado de la imagen de la Virgen de los Desamparados. La procesi\u00f3n ha arrancado desde la Bas\u00edlica ante los gritos a la Virgen de los fieles que se ","label":0}
{"text":"La inmigraci\u00f3n en marzo cae un 39percent, aunque sigue superando los niveles r\u00e9cord de 2018  Philip K. Dick se preguntaba si los androides so\u00f1aban con ovejas el\u00e9ctricas e \u00cd\u00f1igo Guardamino parece cuestionarse si fingen sus orgasmos. Su \u00faltima comedia, Met\u00e1lica, acaba de llegar a la sala de la Princesa del Teatro Mar\u00eda Guerrero de Madrid y en ell","label":0}
{"text":"M\u00e9xico recopila informaci\u00f3n de los inmigrantes a cambio de fondos de EE.UU.  Se trata de, poco a poco, desmontar un legado e ir imponiendo una agenda ultraconservadora liderada por grupos religiosos. El Departamento de Salud y Servicios Humanos (HHS, siglas en ingl\u00e9s) prepara una ley que tiene poco de humana y mucho de intransig","label":0}
{"text":"M\u00e1s de 80 colectivos se manifiestan contra la ultraderecha frente al Congreso  Tres chicas han denunciado a un taxista por una supuesta agresi\u00f3n hom\u00f3foba ocurrida la madrugada del pasado 4 de marzo en el aparcamiento de una discoteca de las afueras de Barcelona. Seg\u00fan ha adelantado Europa Press y ha podido confirmar EL MUNDO, las ","label":0}
{"text":"Un joven rumano de 21 a\u00f1os embiste a dos coches patrulla tras robar un coche y circular varios kil\u00f3metros con una pareja secuestrada  Un grupo de inmigrantes rescatados en aguas del Estrecho, este abril. A. Carrasco Ragel EFE Viajar a la ciudad escogida de Europa desde Marruecos con desplazamientos y alojamiento incluido por entre 3.500 y 6.500 euros. Ese era el caro reclamo con el q","label":0}
{"text":"La Fundaci\u00f3n Mutua Madrile\u00f1a apoya con ayudas a tres proyectos del Pa\u00eds Vasco  Un subsahariano es sacado del accidente de 'coche patera' en Ceuta. Joaqu\u00edn S\u00e1nchez Los peligros para la vida de muchos inmigrantes no se limitan al mar. Siete personas subsaharianas que estaban ocultas en dobles fondos de un veh\u00edculo han resultado her","label":0}
{"text":"Perez Hilton critica la hipocres\u00eda de la lapidaci\u00f3n de gais en Brun\u00e9i porque el pr\u00edncipe es homosexual  Un total de 202 inmigrantes han sido rescatados este s\u00e1bado cuando navegaban en siete pateras frente a las costas andaluzas, la mayor\u00eda de ellos en aguas del Estrecho y el resto en las cercan\u00edas de la Isla de Albor\u00e1n. En concreto, en el Estrecho han sid","label":0}
{"text":"Condenado a 81 a\u00f1os y medio de c\u00e1rcel por abusar de sus hijas en Ciudad Real  Unas 300 personas han sido desalojadas de un asentamiento chabolista de inmigrantes en Lepe, Huelva , que ha sido arrasado por un incendio . El fuego ha destruido unas 150 de las infraviviendas que est\u00e1n ubicadas junto al cementerio, en la madrugada de ","label":0}
{"text":"Pol\u00e9mica por la vuelta de Miss Espa\u00f1a en la era del #MeToo  Vox evitar\u00e1 la foto con sus hom\u00f3logos de la extrema derecha europea durante la campa\u00f1a al Parlamento de la UE. \"No nos dar\u00eda ning\u00fan voto, al contrario\", reconocen responsables del partido ultranacionalista espa\u00f1ol, que ha irrumpido en el panorama pol\u00edti","label":0}
{"text":"Siete de cada diez aragonesas tienen su primer hijo cuando ya han cumplido los 40 a\u00f1os  Vox ha presentado este viernes una querella criminal contra los 52 migrantes subsaharianos que el pasado domingo llegaron a Melilla saltando la valla fronteriza entre Espa\u00f1a y Marruecos. El vicesecretario jur\u00eddico de Vox en Melilla y n\u00famero 8 de la cand","label":0}
{"text":"En 2018 aumentaron 35percent los casos de infecci\u00f3n gonoc\u00f3cica y 70percent los de s\u00edfilis  Vox ya no quiere cerrar los canales auton\u00f3micos de televisi\u00f3n sino privatizarlos. Si en las 100 medidas que hizo p\u00fablicas en octubre pasado el partido ultranacionalista ped\u00eda \"cerrar [...] las televisiones auton\u00f3micas\", en el programa electoral para las","label":0}
{"text":"Facebook e Instagram vetan a varios representantes de la extrema derecha canadiense  \"Alfredo, gracias por tanto. T\u00fa, como nadie de los que estamos hoy al frente del partido, encarnas lo que el PSOE ha representado y representa para nuestro pa\u00eds\". As\u00ed arranca el mensaje que el presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez , ha escrito en el lib","label":0}
{"text":"Las lluvias han dejado casi 100 litros de agua en la provincia de Albacete desde el Jueves Santo  \"Nos sentimos muy orgullosos de haber salvado a esta manada\". El que habla es Ciro Mu\u00f1oz , piloto de la Brigada Helitransportada de la Comunidad de Madrid con base e Bustarviejo , y uno de los h\u00e9roes del grave incendio que hace casi una semana se declar\u00f3","label":0}
{"text":"El Ayuntamiento pide prudencia sobre la supuesta agresi\u00f3n sexual  \u00abEl Imserso se tiene que reinventar. No puede ser que perdure sobre el altruismo del sector empresarial y seguir trabajando con estos precios. Es insostenible e inviable\u00bb. El entrecomillado pertenece al secretario auton\u00f3mico de Turismo de la Comunidad, e","label":0}
{"text":"La edad media de los coches que circulan por la regi\u00f3n es de 12 a\u00f1os  Ahora que no preside el Parlament, Picornell pudo retomar su tarea de liderar las manifestaciones antimon\u00e1rquicas frente al Palacio de la Almudaina. Algo que su cargo le impidi\u00f3 realizar el pasado a\u00f1o, porque ten\u00eda que estar dentro, abrazando a Felipe VI","label":0}
{"text":"Miles de fieles acompa\u00f1an el 'encuentro' de La soledad con el cristo Yacente  Ampliar foto Gr\u00faas de una promoci\u00f3n inmobiliaria en el Guinard\u00f3. Carles Ribas Siete meses despu\u00e9s de aprobar la obligaci\u00f3n de reservar un 30percent de vivienda social en las promociones inmobiliarias de mayores dimensiones de la ciudad, el Ayuntamiento de Barc","label":0}
{"text":"Suspendido el Desfile de Resurrecci\u00f3n de la Semana Santa Marinera de Valencia por el mal tiempo  Anne Hathaway, m\u00e1s eco que nunca, se sincera con una recomendaci\u00f3n para todas las mujeres Al buen tiempo, colores vivos y llenos de energ\u00eda . Y este verano no iba a ser menos. Durante las vacaciones, las celebs nos han sorprendido con looks llenos de col","label":0}
{"text":"Despu\u00e9s de la primera imagen de un agujero negro, llega el v\u00eddeo  As\u00ed arranc\u00f3 la aventura atl\u00e1ntica de Savin a bordo de su barril El aventurero franc\u00e9s Jean-Jacques Savin ha llegado la madrugada del jueves a la isla caribe\u00f1a de Martinica , el destino final de un periplo de m\u00e1s de cuatro meses en el Atl\u00e1ntico a bordo de","label":0}
{"text":"El periodista Herman Tertsch ir\u00e1 en la lista europea de Vox  Aunque no haya m\u00e1s ciego que el que no quiere ver, y el Gobierno en funciones o no observa o es incapaz de interpretar la realidad econ\u00f3mica , los s\u00edntomas de desaceleraci\u00f3n son preocupantes. En un contexto internacional incierto, con una guerra comercia","label":0}
{"text":"El Burela conquista la Copa Galicia de f\u00fatbol sala cuatro a\u00f1os despu\u00e9s  Cansado de leer y escuchar que las personas mayores son m\u00e1s propensas a creerse las fake news y que eso las hace votar mal seg\u00fan algunos, el tuitero Flugbeiler ha compuesto un single con el que pretende \"parodiar una serie de ideas que se est\u00e1n populariz","label":0}
{"text":"PSN critica que se pida el cierre de la central de Castej\u00f3n sin alternativa  Carlos Guibouich es un barcelon\u00e9s de origen peruano de 61 a\u00f1os que, durante cuatro, ha malvivido durmiendo en la calle. Hace unos meses, la suerte le sonri\u00f3 y hoy es uno de los redactores de la gu\u00eda que la Fundaci\u00f3n Arrels ha editado para entregar a las ","label":0}
{"text":"Google conmemora el D\u00eda de la Tierra con un doodle sobre la biodiversidad  Cientos de manifestantes han organizado este viernes una sentada en el aeropuerto de Hong Kong para sensibilizar a los visitantes extranjeros sobre sus protestas, que empezaron hace dos meses. \"No somos agitadores, esto es una tiran\u00eda\", gritaban los mani","label":0}
{"text":"El temporal pierde fuerza tras arrancar la emblem\u00e1tica bandera de Espa\u00f1a de la Marina de Valencia  Cincuenta d\u00edas ha tardado en llegar el primer cisma del cogobierno entre el PP y Ciudadanos en el Ayuntamiento de Madrid. Probablemente, el alcalde, Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida, no conserve esa franca sonrisa recogida en la foto que le dedicaba a su vicea","label":0}
{"text":"El 52 percent de los pueblos de Castilla-La Mancha no tienen banco  Coche empotrado en Xirivella. CPBV Europa Press Un veh\u00edculo se ha empotrado en la planta baja de una vivienda de Xirivella, ha destruido parte de la fachada y ha quedado incrustado en su interior, seg\u00fan ha informado el Consorci de Bombers. El accidente h","label":0}
{"text":"Vox echa el lazo al concejal que dise\u00f1\u00f3 la \u00abgaviota\u00bb del PP  Colombia ha encontrado un alivio en medio de sus enormes esfuerzos contra el narcotr\u00e1fico en el memorando con el cual el presidente de Estados Unidos, Donald Trump , aprob\u00f3 el desempe\u00f1o del pa\u00eds andino en su lucha antidrogas. Con ese anhelado respaldo, e","label":0}
{"text":"\u00abUn esc\u00e1ndalo muy ingl\u00e9s\u00bb, el drama homosexual que sacudi\u00f3 la pol\u00edtica brit\u00e1nica  Con el trasfondo de las elecciones generales y el descalabro del Partido Popular en Catalu\u00f1a -donde redujo de seis a uno el n\u00famero de diputados obtenidos-, el candidato municipal Josep Bou intenta contener la sangr\u00eda de votos para la Alcald\u00eda de Barcelon","label":0}
{"text":"La gestaci\u00f3n subrogada entra en el debate Pol\u00edtica: una pol\u00e9mica cuesti\u00f3n que solo apoya Ciudadanos  Cuando los term\u00f3metros superan los 30 grados cent\u00edgrados en la calle y las casas est\u00e1n recalentadas, hay cosas a las que resulta complicado resistirse. Una de ellas es una cerveza bien fr\u00eda. Otra es dejar pasar las horas a remojo en una piscina. Pero cua","label":0}
{"text":"El Gobierno de Sri Lanka anuncia la detenci\u00f3n de siete personas en relaci\u00f3n con los atentados  DE UN TIEMPO a esta parte los arranques de campa\u00f1a y el estreno de la carteler\u00eda vienen acompa\u00f1ados con un sondeo con la r\u00fabrica de Tezanos . Lo que supone que en lugar de fijarnos en los rostros que aparecen en el papel nos volquemos en la interpretaci\u00f3","label":0}
{"text":"Hallan, por fin, la mol\u00e9cula que inaugur\u00f3 la Qu\u00edmica en el Universo  Desde junio del a\u00f1o pasado, cada vez que un barco de una ONG rescata a migrantes en alta mar se enfrenta a la negativa de Malta e Italia de recibirlos a menos que haya un acuerdo previo para reubicar a los rescatados en otros pa\u00edses. Hasta hoy, la UE no ","label":0}
{"text":"  Dif\u00edcil lo tuvo el jurado del Premio Valle-Incl\u00e1n de Teatro, con finalistas como Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n, Mario Gas o Flotats . Los 12 candidatos se lo merec\u00edan. Bajo los efectos del #MeToo, se lo llev\u00f3 Mag\u00fci Mira , directora de Consentimiento, una obra sobre la ","label":0}
{"text":"Bomberos de Alicante reciben 300 avisos de La Marina Alta por el temporal  Dos de ellos quedaron archivados en 2016 . Con el \u00faltimo ha sucedido lo propio ahora. Los demandantes ped\u00edan en todos los casos su inhabilitaci\u00f3n para el ejercicio de cargo p\u00fablico durante 10 a\u00f1os, una pena que no le han impuesto finalmente los tribunale","label":0}
{"text":"Dimite el presidente de la gestora de Vox de Ourense y denuncia oetraiciones  Dos partidos con siglas distintas, la misma promesa electoral cuyo anuncio, adem\u00e1s, ha coincidido en el d\u00eda y la hora. Los candidatos del PP y de Ciudadanos a la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso e Ignacio Aguado, que adem\u00e1s podr\u00edan estar obligados ","label":0}
{"text":"El portavoz de Cs en \u00c1vila se ve fuera de la lista por su apoyo a Clemente  El abogado de Vox, Pedro Fern\u00e1ndez, en el Supremo, donde se est\u00e1 juzgando a los condenados del 'proc\u00e9s', el pasado 13 de febrero. JAIME VILLANUEVA El diputado de Vox por Zaragoza, quien ha conseguido su esca\u00f1o en las pasadas elecciones generales, y letra","label":0}
{"text":"El temporal puede provocar olas de m\u00e1s de 4 metros en la Costa Brava  El alcalde de Alicante, el popular Luis Barcala , anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles que la Polic\u00eda Loca l incrementar\u00e1 los controles y la vigilancia a partir de este fin de semana para acabar con el consumo de alcohol en la v\u00eda p\u00fablica. Para ello se crear\u00e1 un dispo","label":0}
{"text":"El Supremo de EE UU fallar\u00e1 sobre la exclusi\u00f3n laboral del colectivo LGTB  El Ayuntamiento de Alcal\u00e1 de Henares ha enviado a la Fiscal\u00eda General del Estado el cartel publicitario de un lavadero de coches de la localidad, en el que dos mujeres aparecen lavando veh\u00edculos en posturas con clara connotaci\u00f3n sexual , que seg\u00fan el Con","label":0}
{"text":"El abogado de Vox Jos\u00e9 Gos\u00e1lbez, candidato a la Alcald\u00eda de Valencia  El BBVA ha anunciado a \u00faltima hora de la noche de este mi\u00e9rcoles (hora espa\u00f1ola) la venta de su filial paraguaya al Banco GNB Paraguay por 240 millones de euros. La operaci\u00f3n a\u00fan est\u00e1 sujeta al visto bueno de los reguladores y deber\u00eda quedar cerrada defi","label":0}
{"text":"Se recuperan los silos de cinco municipios de la provincia de Ciudad Real  El calendario futbol\u00edstico es tan disparatado que a veces, ni que sea por casualidad, puede llegar a jugar a favor de los intereses de los aficionados (y no solo de los espectadores), como ha pasado en su 54\u00aa edici\u00f3n con el Gamper , uno de los torneos ve","label":0}
{"text":"Castell\u00f3n tendr\u00e1 en breve el segundo cementerio musulm\u00e1n de la Comunidad  El candidato a diputado general de \u00c1lava I\u00f1aki Oyarz\u00e1bal ha reclamado 280 millones de euros como \"deuda hist\u00f3rica\" al Gobierno vasco por mantener la Ley de Aportaciones que perjudica a \u00c1lava . Oyarz\u00e1bal junto a la candidata al Ayuntamiento de Vitoria Let","label":0}
{"text":"Serrano exige \u00abuna soluci\u00f3n\u00bb al Gobierno por las inundaciones en Albacete  El candidato del Partido Popular al Ayuntamiento de Ibiza, Jos\u00e9 Vicente Mar\u00ed Bos\u00f3, anunci\u00f3 ayer que si logra la alcald\u00eda eliminar\u00e1 la plusval\u00eda municipal y bajar\u00e1 el IBI. El anuncio se produjo durante un acto de precampa\u00f1a celebrado en Vila, y en el que ","label":0}
{"text":"El sarampi\u00f3n podr\u00eda resurgir con toda su fuerza por el descenso de la vacunaci\u00f3n  El candidato del PP a la alcald\u00eda de Barcelona, Josep Bou, se ha mostrado este lunes \"encantado de servir\" a los ciudadanos durante cuatro a\u00f1os, aunque acto seguido ha a\u00f1adido: \"Si tengo que estar en una situaci\u00f3n d\u00e9bil, no pinto nada ni hago nada, \u00bfcuat","label":0}
{"text":"La NASA confirma el accidente de la nave Crew Dragon, poniendo en peligro los viajes tripulados  El candidato del PSC a las elecciones municipales de Barcelona, Jaume Collboni, ha erigido a su partido como el voto \u00fatil de la ciudadan\u00eda no independentista de la ciudad, y ha apelado al voto de los progresistas, pero tambi\u00e9n de los \"moderados hu\u00e9rfanos","label":0}
{"text":"La Aemet activa el aviso amarillo por vientos en Cartagena y Mazarr\u00f3n  El cantante y compositor estadounidense David Berman , que fue el l\u00edder del grupo de m\u00fasica alternativa Silver Jews , ha muerto a los 52 a\u00f1os, inform\u00f3 su sello discogr\u00e1fico Drag City Records. \"No podr\u00edamos lamentar m\u00e1s contarte esto. David Berman falleci","label":0}
{"text":"La Diputaci\u00f3n de A Coru\u00f1a reparte 6.000 obras para celebrar el D\u00eda del Libro  El caso 3percent se ha colado en TV3. El grupo de Ciudadanos (Cs) en el Parlament presentar\u00e1 una propuesta de resoluci\u00f3n para conocer los pagos efectuados por la Corporaci\u00f3n Catalana de Medios Audiovisuales (CCMA) desde 2009 a las sociedades del ex gerente de ","label":0}
{"text":"El Huesca se aferra a las matem\u00e1ticas para seguir pensando en la salvaci\u00f3n  El centro de recuperaci\u00f3n de fauna M\u00f3nNatura Pirineus, un equipamiento de la Fundaci\u00f3 Catalunya La Pedrera situado en Les Valls d'\u00c0neu (Lleida), ha visto nacer al primer lince nacido en el Pirineo catal\u00e1n desde hace m\u00e1s de un siglo. El felino, un macho q","label":0}
{"text":"La Audiencia de Madrid ratifica que el senegal\u00e9s Mame Mbaye no muri\u00f3 por una persecuci\u00f3n policial  El chavismo acusa el golpe de las nuevas sanciones de la Casa Blanca contra el r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro . Ayer reaccion\u00f3 con una peque\u00f1a marcha en el centro de Caracas, a la que apenas asistieron cientos de personas , la mayor\u00eda empleados p\u00fablicos, y qu","label":0}
{"text":"La Junta Electoral desestima el recurso del PP y da el visto bueno al sorteo del debate en RTVE  El Comit\u00e9 de Campa\u00f1a Senatorial del Partido Dem\u00f3crata de Estados Unidos (DSCC) ha expuesto durante los \u00faltimos nueve a\u00f1os un total de 6,2 millones de cuentas de correo electr\u00f3nico en una direcci\u00f3n de almacenamiento de Amazon que estaban mal configurada y","label":0}
{"text":"Intensa actividad en El Prat por la operaci\u00f3n retorno  El conductor de un veh\u00edculo ha fallecido este domingo en Bizkaia al sufrir un grave accidente de tr\u00e1fico en el corredor del Cadagua (BI 636) a la altura de la localidad de G\u00fce\u00f1es. Seg\u00fan han informado fuente de la direcci\u00f3n de Tr\u00e1fico del Gobierno vasco, ","label":0}
{"text":"Lamb\u00e1n reivindica la unidad de Espa\u00f1a mientras pide reforzar el autogobierno de Arag\u00f3n  El conflicto laboral en el seno de los Mossos d'Esquadra vuelve a tomar temperatura. Agentes del cuerpo y miembros de sindicatos han ocupado el mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles la consejer\u00eda de Interior de la Generalitat para forzar una reuni\u00f3n con el conselle","label":0}
{"text":"El CEO de Dia advierte a los accionistas: Si la OPA no prospera podr\u00edan perder su inversi\u00f3n  El conseller de Econom\u00eda, Pere Aragon\u00e8s, ha ordenado recortar el gasto de las consellerias y de las empresas p\u00fablicas catalanas, excepto en lo que se refiere al pago de n\u00f3minas, servicios b\u00e1sicos e inversiones y gastos ya comprometidos, para cuadrar las ","label":0}
{"text":"El Nuevo IRA admite el asesinato de la periodista Lyra McKee en Irlanda del Norte y pide perd\u00f3n a su familia  El consorcio TransJerusalem J-Net Ltd, formado por el Grupo CAF y la constructora Shapir , se ha adjudicado el proyecto del tren ligero de Jerusal\u00e9n por un importe que supera los 1.800 millones de euros , seg\u00fan inform\u00f3 ayer el grupo empresarial guipuzcoa","label":0}
{"text":"La electricidad se dispara un 23percent en abril al aplicarse otra vez el impuesto de generaci\u00f3n  El Cuerpo Nacional de Polic\u00eda ha detenido a cuatro personas acusadas de formar parte de un grupo criminal dedicado al tr\u00e1fico de seres humanos en la frontera francoespa\u00f1ola de Ir\u00fan (Gipuzkoa). Esta c\u00e9lula captaba extranjeros llegados en pateras y les ofr","label":0}
{"text":"V\u00eddeo: la piscina de un rascacielos se convierte en una \u00abcascada\u00bb durante el terremoto de Filipinas  El debate de los candidatos valencianos a las elecciones europeas (m\u00e1s el representante que envi\u00f3 Ciudadanos que no tiene a nadie de la Comunidad con opciones de ser eurodiputado) gener\u00f3 casi m\u00e1s consensos que disensiones. Y es que en Europa, la distanci","label":0}
{"text":"\u00daltimo paso para que la presa de El Gasco sea declarada BIC  El endurecimiento de las sanciones de Estados Unidos contra el Gobierno de Venezuela exacerba la tensi\u00f3n pol\u00edtica en el pa\u00eds sudamericano. Nicol\u00e1s Maduro ha anunciado este jueves su disposici\u00f3n a iniciar una ofensiva contra sus oponentes y deleg\u00f3 en Dios","label":0}
{"text":"El FAMSI se adhiere a la plataforma por el levantamiento del bloqueo a Cuba  El escritor, traductor y poeta argentino Leopoldo Brizuela, autor de obras como las novelas Inglaterra. Una f\u00e1bula y Lisboa. Un melodrama, ha muerto hoy martes en Buenos Aires a los 55 a\u00f1os, seg\u00fan informan varios medios argentinos.","label":0}
{"text":"La Fiscal\u00eda rechaza que un juzgado de Violencia sobre la Mujer lleve el caso de Mar\u00eda Jos\u00e9 Carrasco  El Estado es propietario desde este s\u00e1bado de la cripta del cementerio municipal de El Pardo (Madrid) donde el Gobierno prev\u00e9 enterrar a Franco tras su exhumaci\u00f3n del Valle de los Ca\u00eddos el 10 de junio, tras la publicaci\u00f3n del decreto que desvincula la c","label":0}
{"text":"El PP denuncia que Sanguino vulnera la Ley Electoral  El exfutbolista David Beckham no podr\u00e1 ponerse al volante durante seis meses como castigo por conducir por Londres mientras usaba el tel\u00e9fono m\u00f3vil, ha dictaminado este jueves un tribunal brit\u00e1nico. La corte de magistrados de Bromley , en el sudeste de l","label":0}
{"text":"Una sonda de la NASA registra el primer terremoto en Marte  El fabricante japon\u00e9s de veh\u00edculos Nissan Motor registr\u00f3 un beneficio neto de 319.138 millones de yenes (2.590 millones de euros ) en el ejercicio fiscal nip\u00f3n 2018, un 57,3 percent interanual menos, principalmente por el descenso de ventas en EE.UU. y Europa","label":0}
{"text":"Detenido un joven de 19 a\u00f1os por abusos sexuales a una menor en Cuenca  El Girona firm\u00f3 su sentencia ante el Levante. No es definitiva, pero la derrota de ayer (1-2) contra el Levante le obliga a depender de una carambola poco menos que imposible para lograr escapar del descenso a Segunda Divisi\u00f3n . Para que el conjunto geru","label":0}
{"text":"Nueva concentraci\u00f3n en Santander el 25 de abril contra la violencia machista  El Gobierno de Cantabria, a trav\u00e9s del Instituto C\u00e1ntabro de Servicios Sociales (ICASS), ha firmado un convenio de colaboraci\u00f3n con la Cocina Econ\u00f3mica, dotado con 30.000 euros, para que esta entidad siga desarrollando en su centro de d\u00eda en Santander un","label":0}
{"text":"Vox responde a su ausencia en el debate llenando la plaza de toros de Las Rozas  El Gobierno que sali\u00f3 de las urnas el verano pasado fue aprobando \"casi todo lo que estaba planificado\" , por anteriores Ejecutivos del PP en materia de contrataci\u00f3n en Defensa. Jaime de R\u00e1bago, el presidente de la patronal de la industria militar Tedae,","label":0}
{"text":"El consejero delegado de Dia advierte del riesgo de liquidaci\u00f3n si fracasa la opa de Fridman  El grupo popular en el Ayuntamiento de Alicante repas\u00f3 ayer la actualidad de la semana para arremeter contra el tripartito por pol\u00e9micas que considera \u00abartificiales\u00bb y que, en opini\u00f3n del portavoz adjunto del equipo de Gobierno, Manuel Villar (PP), \u00abha i","label":0}
{"text":"La hermana de Boris Johnson se presenta a las europeas con el nuevo partido anti-Brexit  El \u00cdndice de Producci\u00f3n Industrial (IPI) baj\u00f3 un 0,1percent el pasado mes de marzo en relaci\u00f3n al mismo mes de 2018, tasa dos d\u00e9cimas inferior a la de febrero, seg\u00fan ha informado este jueves el Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE). Con el retroceso interanu","label":0}
{"text":"La polic\u00eda encuentra en un piso de Madrid el cad\u00e1ver de una anciana que llevaba cinco a\u00f1os muerta  El juez Manuel Garc\u00eda Castell\u00f3n ha dejado en libertad bajo fianza a los cinco detenidos por el pago de diez millones de euros al comisario Jos\u00e9 Manuel Villarejo por frenar la extradici\u00f3n del empresario \u00c1ngel P\u00e9rez-Maura y sobornar a las autoridades de Gu","label":0}
{"text":"Tesla presume de tecnolog\u00eda propia en la carrera por el coche aut\u00f3nomo  El Juzgado de 1\u00aa Instancia e Instrucci\u00f3n n\u00famero 4 de Getafe ha citado a declarar en calidad de investigado al exalcalde de Getafe, el popular Juan Soler , por el denominado 'caso Teatro' el pr\u00f3ximo mes de octubre. En una providencia, avanzada por la Ser ","label":0}
{"text":"Muere un trabajador atropellado por el cami\u00f3n de la basura en Segovia  El Juzgado de Instrucci\u00f3n n\u00famero 3 de Elche, en funciones de guardia, ha decretado este s\u00e1bado el ingreso en prisi\u00f3n provisional, comunicada y sin fianza del hombre detenido en el Aeropuerto de Alicante tras supuestamente matar a su pareja en la localida","label":0}
{"text":"El perfil del votante de Vox: a\u00fan no 'muerde' a la izquierda  El Mando de Canarias del Ej\u00e9rcito de Tierra ha despedido este mi\u00e9rcoles al Contingente EUTM Mali XIV que se desplazar\u00e1 este mes hasta el pa\u00eds africano para contribuir durante seis meses a la instrucci\u00f3n de las fuerzas armadas malienses en todas las \u00e1reas","label":0}
{"text":"El Ayuntamiento de Pamplona acusa al modelo cultural de amparar la presunta agresi\u00f3n sexual  El Ministerio para la Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica ha comenzado a remitir las cartas comunicando la concesi\u00f3n del bono social t\u00e9rmico a 1.091.455 beneficiarios. El bono consiste en una ayuda directa destinada a compensar los gastos de suministro de energ\u00eda para ","label":0}
{"text":"Naomi Campbell enarbola la bandera contra el racismo en la moda  El n\u00famero dos de la formaci\u00f3n, Javier Ortega Smith, rechaza qeu se trate de \u00abuna pataleta\u00bb y lo justifica \u00abpara que haya una verdadera transparencia entre lo que los espa\u00f1oles han votado y la representaci\u00f3n en el Congreso\u00bb Los resultados logrados por Vox","label":0}
{"text":"El Consejo de Europa destaca la intervenci\u00f3n intercultural en Bilbao  El obispo de Astorga, Juan Antonio Men\u00e9ndez, ha muerto este mi\u00e9rcoles con 62 a\u00f1os tras sufrir un infarto, seg\u00fan han confirmado fuentes de la di\u00f3cesis. Men\u00e9ndez, dirigente del episcopado desde 2015, fue nombrado el pasado octubre presidente de la comisi\u00f3n","label":0}
{"text":"El Atl\u00e9tico, con el once previsto ante el Valencia  El Papa ha pedido en una carta enviada a los sacerdotes el \"compromiso de todos\" para luchar contra los abusos sexuales en el seno de la Iglesia , una de las grandes crisis que enfrenta su pontificado. \"Estamos firmemente comprometidos con la puesta en m","label":0}
{"text":"El abogado de los Franco, el candidato de Vox en Pozuelo de Alarc\u00f3n  El PP catal\u00e1n se abona a la tesis del di\u00e1logo como f\u00f3rmula para reconducir el conflicto existente en Catalu\u00f1a , aunque con un principio irrenunciable: la legalidad. El presidente de los populares en Catalu\u00f1a, Alejandro Fern\u00e1ndez , asegur\u00f3 que si los part","label":0}
{"text":"Hyundai lanza una 'app' para controlar el coche el\u00e9ctrico desde el m\u00f3vil  El presidente de Cs, Albert Rivera, y los candidatos al Parlamento Europeo, Luis Garicano; a la Comunidad de Madrid, Ignacio Aguado; y a la alcald\u00eda de la capital, Bego\u00f1a Villac\u00eds, participan en el acto de presentaci\u00f3n del equipo del partido a las elecci","label":0}
{"text":"El Govern negociar\u00e1 con el Estado sobre las pagas extras a funcionarios  El presidente de la Junta, Juanma Moreno, ha anunciado este lunes que el presupuesto andaluz para 2019 asciende a 36.465 millones de euros, con un crecimiento de en torno al 5 por ciento respecto al a\u00f1o pasado y 1.700 millones mas, de los que mil se dest","label":0}
{"text":"S\u00e1nchez: El PSOE es el \u00fanico partido que puede evitar la suma de las derechas  El presidente del Gobierno en funciones Pedro S\u00e1nchez se reunir\u00e1 en La Moncloa la pr\u00f3xima semana con los l\u00edderes de PP, Ciudadanos y Unidas Podemos para analizar la situaci\u00f3n pol\u00edtica tras las elecciones del 28-A, seg\u00fan informan fuentes del Gobierno este","label":0}
{"text":"El inversor franc\u00e9s due\u00f1o del 3percent tampoco acudir\u00e1 a la OPA  El presidente paraguayo, Mario Abdo Ben\u00edtez , est\u00e1 a salvo en el cargo. Tras una semana de negociaciones, el oficialista Partido Colorado ha acordado bloquear en el Congreso una petici\u00f3n opositora de juicio pol\u00edtico, resultado de un pol\u00e9mico pacto energ\u00e9","label":0}
{"text":"Este es el nuevo bulo que regresa a WhatsApp: ign\u00f3ralo y, por supuesto, no lo reenv\u00edes  El primer ministro brit\u00e1nico, Boris Johnson , celebrar\u00e1 elecciones en Reino Unido en los d\u00edas siguientes al Brexit si el Parlamento hunde su Gobierno con una moci\u00f3n de censura, seg\u00fan informa este jueves el 'Financial Times', que cita a asistentes superio","label":0}
{"text":"La deuda millonaria de Chelo Garc\u00eda Cort\u00e9s: Hacienda embargar\u00e1 el 70percent de su sueldo en \u00abSupervivientes\u00bb  El primer ministro israel\u00ed, Benjam\u00edn Netanyahu , anunci\u00f3 hoy que ya se ha iniciado el proceso para establecer un nuevo asentamiento jud\u00edo en el territorio sirio ocupado del Gol\u00e1n , en honor al presidente estadounidense, Donald Trump, que en marzo reconoc","label":0}
{"text":"El viento y la lluvia dejan en Madrid m\u00e1s de 250 incidencias por inundaciones y ca\u00edda de \u00e1rboles  El profesor de la Universidad de Santiago de Compostela (USC) Luciano M\u00e9ndez Naya, conocido por una serie de v\u00eddeos colgados en redes sociales en los que apoyaba a La Manada y criticaba a la v\u00edctima, fue detenido en las \u00faltimas horas por un supuesto deli","label":0}
{"text":"El terrorista jefe de Sri Lanka estudi\u00f3 en el Reino Unido  El PSOE ganar\u00eda las elecciones municipales y tendr\u00eda todas las papeletas para seguir gobernando en Sevilla, seg\u00fan el avance de resultados del Bar\u00f3metro de abril publicado este jueves por el Centro de Investigaciones Sociol\u00f3gicas (CIS). La victoria social","label":0}
{"text":"Aumentan las deserciones en el ej\u00e9rcito venezolano por la oposici\u00f3n a Maduro  El PSOE ha pedido explicaciones al alcalde de Lora del R\u00edo ( Sevilla ), Antonio Enamorado, por autorizar y dar las llaves del cementerio del pueblo a un \"youtuber\" de sucesos paranormales para que grabe por la noche en su interior. Esta autorizaci\u00f3n \"ha ","label":0}
{"text":"Huawei recibe el visto bueno de Reino Unido: permitir\u00e1 a la firma china participar en el despliegue del 5G  El puente de los Agujeros de Tournai , al suroeste de B\u00e9lgica, originario del siglo XIII y reconstruido tras la Segunda Guerra Mundial , ha quedado demolido en gran parte este lunes para ser modificado y permitir el paso de embarcaciones comerciales de g","label":0}
{"text":"Navarro-Valls, el espa\u00f1ol que revolucion\u00f3 el Vaticano  El reconocido tenor peruano Juan Diego Fl\u00f3rez, uno de los cantantes l\u00edricos m\u00e1s apreciados por el p\u00fablico valenciano, vuelve este domingo al Palau de la M\u00fasica de Valencia, en un recital con las entradas pr\u00e1cticamente agotadas y en el que estar\u00e1 acompa\u00f1a","label":0}
{"text":"Ciudadanos y PP recurren la candidatura de Puigdemont para el Europarlamento  El r\u00e9gimen chino ha bloqueado el acceso a la enciclopedia virtual Wikipedia en todos los idiomas, seg\u00fan ha dado a conocer este mi\u00e9rcoles la fundaci\u00f3n que gestiona el portal. \"En abril, la Fundaci\u00f3n Wikipedia constat\u00f3 que Wikipedia ya no resultaba accesib","label":0}
{"text":"El 94 percent de los padres cree que la comida escolar es mejorable  El servicio municipal gratuito de Teleasistencia de Castell\u00f3n atiende a un millar de personas mayores que viven solas. De \u00e9stas, 68 ancianos se han incorporado al programa de custodia de llaves que ofrece tambi\u00e9n \u00abel equipo de profesionales que est\u00e1 oper","label":0}
{"text":"Fiscal: el acusado maltrat\u00f3, viol\u00f3 y mat\u00f3 a golpes a la hija de su pareja  El tel\u00e9fono m\u00f3vil le jug\u00f3 una mala pasada al deportista portugu\u00e9s Anri Egutidze en el Grand Slam de judo que se desarrolla estos d\u00edas en Bak\u00fa (Azerbaiy\u00e1n) al caer sobre el tatami en pleno combate con el sueco Robin Pacek . La ins\u00f3lita situaci\u00f3n, que le c","label":0}
{"text":"Bert\u00edn Osborne: \u00abMe sirven Vox, el PP y Ciudadanos, cualquier partido que defienda la unidad de Espa\u00f1a\u00bb  El titular del Juzgado Central de Instrucci\u00f3n n\u00famero 6 de la Audiencia Nacional, Manuel Garc\u00eda Castell\u00f3n, ha ordenado la detenci\u00f3n este mi\u00e9rcoles de los empresarios \u00c1ngel P\u00e9rez Maura y Adri\u00e1n de la Joya en el marco de una de las l\u00edneas de investigaci\u00f3n d","label":0}
{"text":"El comit\u00e9 de Alcoa teme que el retraso del estatuto sea un boicot de la UE  El Tribunal Constitucional ha rechazado al admisi\u00f3n a tr\u00e1mite del recurso de amparo presentado por Ciudadanos contra la candidatura del ex president Carles Puigdemont a las elecciones del Parlamento Europeo. La Sala Primera del TC considera por unanimida","label":0}
{"text":"la Junta destina 76.000 euros contra drogodependencias en el \u00e1mbito laboral  El vocalista de la banda salvadore\u00f1a de metal Apes of God, C\u00e9sar Canales, fue asesinado el pasado s\u00e1bado en el municipio de Armenia, en el este de El Salvador, cuando el grupo ofrec\u00eda un concierto, inform\u00f3 un portavoz de la Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fabli","label":0}
{"text":"El crecimiento sostenible y la habitabilidad, a debate en Madrid en junio  En est\u00e1tico y replegado puede parecer una peque\u00f1a excavadora. Desplegado y en acci\u00f3n es un feroz antidisturbios. Se trata del Bozena Police Protection Unit o Bozena Rio t, una mole de 18 toneladas de fabricaci\u00f3n eslovaca orientada a cuerpos policiales es","label":0}
{"text":"La tasa de paro juvenil se eleva al 35 percent en el primer trimestre  En la ofensiva republicana contra el aborto, el Gobernador de Georgia, Brian Kemp, ha firmado hoy una ley que prohibir\u00e1 el aborto si puede detectarse el latido del coraz\u00f3n del feto. Hasta el momento, las mujeres del Estado de Georgia pod\u00edan someterse a u","label":0}
{"text":"El sarampi\u00f3n crece porque 169 millones de ni\u00f1os no han recibido la vacuna  Enrique Hueso muestra un trofeo de rugby, en una imagen publicada en su perfil de Facebook. En los 10 minutos de p\u00e1nico que se vivieron en el avi\u00f3n que aterriz\u00f3 el lunes en Valencia con la cabina llena de humo, hubo al menos un pasajero que mantuvo la ca","label":0}
{"text":"La inmigraci\u00f3n impulsa el crecimiento de la poblaci\u00f3n en Madrid  Ernest Maragall, el candidato que podr\u00eda arrebatar la alcad\u00eda a Ada Colau (tan s\u00f3lo le separar\u00eda una d\u00e9cima, seg\u00fan el bar\u00f3metro del CIS), se ha lanzado directamente a conquistar el voto inmigrante: \u00abBarcelona somos todos\u00bb y la hipot\u00e9tica rep\u00fablica catala","label":0}
{"text":"El Gobierno pone en marcha la segunda edici\u00f3n del programa Juventud al d\u00eda  Fernando Garc\u00eda , candidato de Ciudadanos a la Alcald\u00eda de Bilbao, ha iniciado la campa\u00f1a de las elecciones municipales con la prioridad de recuperar la seguridad ciudadana. \" Queremos un Bilbao seguro , un Bilbao en el que las Leyes y Ordenanzas se apli","label":0}
{"text":"La Culta, el festival que conmemora el D\u00eda de la Visibilidad L\u00e9sbica  Habl\u00f3 Pedro S\u00e1nchez este mi\u00e9rcoles por fin sin intermediarios, y de su discurso s\u00f3lo se concluye una enorme contradicci\u00f3n, un relato perfecto para dinamitar justo lo que asegura perseguir en sinton\u00eda, dice, con los deseos de los espa\u00f1oles y del propio Re","label":0}
{"text":"El Papa primar\u00e1 el departamento de Evangelizaci\u00f3n en la nueva Curia vaticana  Hasta tres de cada diez tumores de pr\u00f3stata pueden pasar desapercibidos con t\u00e9cnicas diagn\u00f3sticas convencionales. Una primera exploraci\u00f3n de la pr\u00f3stata diagnostica entre el 20 y el 40percent de c\u00e1nceres. Hoy, gracias a la biopsia transperineal (BTP), la cifra","label":0}
{"text":"El paro baja el 0,59 percent en Andaluc\u00eda hasta marzo y la tasa queda en el 21 percent  Heathrow, el mayor aeropuerto de Europa, ha visto rechazados los intentos del ayuntamiento de Londres y de grupos ecologistas de bloquear la construcci\u00f3n de una tercera pista para absorber su creciente tr\u00e1fico de pasajeros. Un tribunal brit\u00e1nico ha recha","label":0}
{"text":"Desarticulan un grupo criminal que traficaba con migrantes en la frontera de Ir\u00fan  Instantes despu\u00e9s de que Kawhi Leonard ejecutase a Philadelphia, con esos cuatro botes en el aro que ya forman parte de la historia de los playoffs de la NBA, Marc Gasol se acerc\u00f3 a Joel Embiid, con el que hab\u00eda tenido que bailar intensamente durante tod","label":0}
{"text":"Desarticulan un grupo criminal que traficaba con migrantes en la frontera de Ir\u00fan  Ir\u00e1n exigi\u00f3 este mi\u00e9rcoles que los pa\u00edses firmantes del acuerdo sobre su programa nuclear act\u00faen en apoyo de su econom\u00eda, pero las empresas europeas siguen siendo reacias para no exponerse a las sanciones estadounidenses , seg\u00fan varios expertos contactad","label":0}
{"text":"El Gobierno destina 30.000 euros para centro de d\u00eda de la Cocina Econ\u00f3mica  Joshua Harris , propietario de los Philadelpia 76ers de la NBA, se ha interesado en adquirir el paquete accionarial del Alcorc\u00f3n que pertenece al empresario belga Roland Duchatelet , algo que desde el club alfarero no desmienten, aunque s\u00ed niegan que se ","label":0}
{"text":"Canarias despide al contingente militar que instruir\u00e1 al ej\u00e9rcito de Mali  La Audiencia de Barcelona ha condenado a 70 a\u00f1os de c\u00e1rcel a Tom\u00e1s Pardo, conocido como el \"violador de Martorell\", por agredir sexualmente e intentar matar a cuchilladas a una mujer en Castellbisbal (Barcelona) en 2016, durante un permiso penitenciario ","label":0}
{"text":"Vox exige el recuento de votos del 28-A  La aversi\u00f3n al riesgo del mercado, que lleva a los inversores a buscar resguardo en activos de confianza en medio de la incertidumbre geopol\u00edtica y macroecon\u00f3mica , ha provocado el hundimiento generalizado de los costes de financiaci\u00f3n de la deuda de la ","label":0}
{"text":"S\u00e1nchez se reunir\u00e1 la pr\u00f3xima semana en La Moncloa con Casado, Rivera e Iglesias  La cadena de supermercados Dia perdi\u00f3 144,4 millones de euros en el primer trimestre de 2019, nueve veces m\u00e1s que un a\u00f1o antes, mientras que los ingresos se desplomaron un 7,2percent, hasta 1.664,6 millones, seg\u00fan ha informado el grupo a la CNMV . En el trimes","label":0}
{"text":"Victoria para Ferrovial e IAG: la Justicia brit\u00e1nica rechaza bloquear la ampliaci\u00f3n de Heathrow  La cantante llevar\u00eda d\u00edas ingresada tras ser intervenida de urgencia y haber pasado varios d\u00edas en la UCI, seg\u00fan Kike Calleja. Podr\u00eda recibir el alta hoy Mar\u00eda Jim\u00e9nez denuncia: \"A m\u00ed tambi\u00e9n me follaron gratis\" Mar\u00eda Jim\u00e9nez reaparece en p\u00fablico La mism","label":0}
{"text":"Manifestaci\u00f3n del 1 de mayo en Valencia: los sindicatos piden m\u00e1s financiaci\u00f3n y m\u00e1s igualdad y derechos  La cerveza espa\u00f1ola ya ha levantado la cabeza , pero otros nubarrones est\u00e1n poniendo en riesgo la buena marcha del sector . Aunque el consumo de esta bebida logr\u00f3 recuperar el a\u00f1o pasado el terreno que hab\u00eda perdido durante la crisis un 20percent entre 2007 y ","label":0}
{"text":"El joven apu\u00f1alado en Cobe\u00f1a estudiaba historia y pasaba unos d\u00edas en el pueblo  La Comisi\u00f3n Europea est\u00e1 pendiente del conflicto por el agua que se vive en el entorno de Do\u00f1ana desde principios de esta d\u00e9cada. Cientos de pozos ilegales extraen agua sin control del acu\u00edfero del que vive el emblem\u00e1tico espacio protegido para alimentar","label":0}
{"text":"Unos 500 venezolanos se concentran en Madrid en apoyo de Guaid\u00f3  La Comunidad Valenciana se encuentra en el top 3 de comunidades aut\u00f3nomas con peor ratio de enfermeros por paciente . Por cada 1.000 valencianos hay 4,79 profesionales de la enfermer\u00eda. La cifra en Castell\u00f3n empeora con 4,71, por detr\u00e1s de Valencia con 5","label":0}
{"text":"Mark Zuckerberg limpia Facebook de voces extremistas y elimina las cuentas de seis l\u00edderes  La creaci\u00f3n de empresas cay\u00f3 en marzo un 4,3percent en Euskadi respecto al mismo mes de 2018, con 309 nuevas compa\u00f1\u00edas , y la disoluci\u00f3n de firmas vascas tambi\u00e9n se redujo y en mayor proporci\u00f3n, ya que desaparecieron 91, es decir un 15,7percent menos que un a\u00f1o ante","label":0}
{"text":"Podemos denuncia la Euskadi de dos velocidades que est\u00e1 dejando el PNV  La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Catalu\u00f1a ha decretado unos servicios m\u00ednimos del 90 percent en la huelga indefinida que el comit\u00e9 de empresa de Trablisa, encargada de los controles de seguridad en el Aeropuerto de Barcelona, ha convocado a partir del pr\u00f3ximo 9 d","label":0}
{"text":"M\u00e1s de 200 inmgrantes rescatados este s\u00e1bado en las costas andaluzas  La direcci\u00f3n de Act\u00faa Baleares, partido coaligado con Vox, emiti\u00f3 ayer un comunicado donde intenta defender su gesti\u00f3n denunciando un supuesto complot contra el presidente, Jorge Campos, y el secretario general, Sergio Rodr\u00edguez, para hacerse con el cont","label":0}
{"text":"Myanmar libera a los dos periodistas detenidos tras investigar las matanzas de rohingyas  La empresa Lances de Futuro ha presentado este lunes los carteles de la pr\u00f3xima Feria Real de Algeciras, que este a\u00f1o celebrar\u00e1 el 50\u00ba aniversario del coso de Las Palomas. Un ciclo que combinar\u00e1 la presencia de figuras y j\u00f3venes, que constar\u00e1 de tres cor","label":0}
{"text":"Las personas sin hogar exigen el compromiso de los candidatos a la alcald\u00eda de Barcelona  La Ertzaintza detuvo a las 23.30 horas del martes, tras realizar las investigaciones policiales pertinentes, a un hombre de 31 a\u00f1os , como presunto autor del \u00faltimo intento de agresi\u00f3n sexual que tuvo lugar la noche del lunes al inicio de las fiestas de ","label":0}
{"text":"El Estado de Georgia aprueba una ley que proh\u00edbe el aborto si se detecta latido fetal  La Fiscal\u00eda sueca ha reabierto este lunes el caso por un posible delito de violaci\u00f3n contra Julian Assange , fundador de Wikileaks. La abogada de una de las denunciantes hab\u00eda pedido reabrir la investigaci\u00f3n, cuando Assange fue detenido por la fuerza por","label":0}
{"text":"La cristiana pakistan\u00ed Asia Bibi, condenada en su d\u00eda a muerte por blasfemia, ha salido de su pa\u00eds  La Generalitat de Catalunya ha alertado hoy de que est\u00e1 creciendo el n\u00famero de extranjeros que no han podido regularizar su estancia en Espa\u00f1a, al haber llegado a lo largo de los \u00faltimos meses y no disponer de un contrato de trabajo de como m\u00ednimo un a\u00f1o","label":0}
{"text":"El PP y Ciudadanos anuncian el mismo d\u00eda y a la misma hora que quieren ampliar la L\u00ednea 3 de Metro de Madrid  La globalizaci\u00f3n y la entrada de inversores extranjeros contin\u00faan siendo tendencia en el sector cer\u00e1mico espa\u00f1ol, cuya producci\u00f3n se concentra casi en su mayor\u00eda en la provincia de Castell\u00f3n. De nuevo, es el grupo brit\u00e1nico Victoria PLC, fabricante de al","label":0}
{"text":"El Ayuntamiento impondr\u00e1 m\u00e1s controles para acabar con el 'botell\u00f3n'  La gran estrella de la m\u00fasica ranchera Vicente Fern\u00e1ndez rechaz\u00f3 recibir un trasplante de h\u00edgado por si el donante era \"homosexual o drogadicto\". As\u00ed lo coment\u00f3 en una entrevista en el programa Primera mano, de la cadena Imagen Televisi\u00f3n. \"Estando en Ho","label":0}
{"text":"Mar\u00ed Bos\u00f3 har\u00e1 una reforma fiscal para bajar el precio de la vivienda  La historia se repite en el Ayuntamiento de Alicante. Despu\u00e9s de un ejercicio -el de 2017- con un super\u00e1vit de 43 millones de euros , en el que el tripartito (PSOE, Guanyar y Comprom\u00eds) apenas ejecut\u00f3 un 20percent de las inversiones previstas, el nuevo equipo ","label":0}
{"text":"Detenido por violencia machista el profesor de la Universidad de Santiago que apoy\u00f3 a La Manada  La incertidumbre del Brexit ha provocado que el producto interior bruto (PIB) del Reino Unido cayera un 0,2 percent entre abril y junio, tras haber crecido un 0,5 percent en el primer trimestre del a\u00f1o, inform\u00f3 este viernes la Oficina Nacional de Estad\u00edsticas (ONS).","label":0}
{"text":"Detenidos dos empresarios por el 'caso Villarejo'  La investigaci\u00f3n se centra en las \u00faltimas jornadas de Primera y Segunda de la temporada que acaba de concluir.  Los detenidos utilizaban a familiares para apostar, uno de los investigados en el padre de Carlos Aranda.  ","label":0}
{"text":"La biopsia transperineal detecta hasta el 73percent de tumores de c\u00e1ncer de pr\u00f3stata  La meta del Acuerdo de Par\u00eds de mantener el calentamiento global muy por debajo de 2 grados no podr\u00e1 lograrse sin cambios en el uso global del suelo, lo que est\u00e1 ligado al modo en que producimos alimentos, ha advertido este jueves un informe de la ONU, q","label":0}
{"text":"Condenado a 70 a\u00f1os el violador de Martorell por reincidir en un permiso  La ministra de Educaci\u00f3n en funciones y diputada por \u00c1lava Isabel Cela\u00e1 ha anclado la candidatura de Maider Etxebarria en el proyecto socialdem\u00f3crata del PSOE para pedir a los vitorianos que repitan su apoyo a los socialistas vascos. \"Somos la socialdemo","label":0}
{"text":"El Gobierno propone endurecer el cumplimiento de la pena para los condenados por delitos sexuales  La noche del domingo al lunes ha sido de todo menos tranquila en el barrio ceut\u00ed del Pr\u00edncipe . En mitad de la madrugada, dos personas se han enzarzado en un tiroteo en medio de la calle, en presencia, incluso de menores, informa El Faro de Ceuta, que es","label":0}
{"text":"Los lagartos gigantes de El Hierro se hacen un electrocardiograma  La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud se\u00f1ala a Campis\u00e1balos, en la Sierra Norte de Guadalajara, como el pueblo con el aire m\u00e1s limpio de Espa\u00f1a y el tercero del mundo. S\u00f3lo le superan Muonio, en Finlandia, y Norman Wells, en Canad\u00e1. No \u00e9ramos consciente de","label":0}
{"text":"Un franc\u00e9s de 71 a\u00f1os consigue cruzar el Atl\u00e1ntico a bordo de un barril de seis metros cuadrados que fabric\u00f3 \u00e9l mismo  La Polic\u00eda alemana investiga las muertes de cinco personas, tres de ellas halladas el s\u00e1bado en una pensi\u00f3n de Baviera atravesadas por flechas disparadas por una ballesta y las otras dos aparecidas hoy sin vida en la vivienda de una de las v\u00edctimas de ha","label":0}
{"text":"El reto del PP ser\u00e1 frenar la ca\u00edda de las generales  La Polic\u00eda ha detenido en Madrid a Kreshink Farruku, el peligroso presunto l\u00edder de un clan dedicado al tr\u00e1fico internacional de coca\u00edna y a asaltos a gran escala que ten\u00eda una orden europea de detenci\u00f3n dictada por Italia desde 2018 y a quien la polic\u00eda","label":0}
{"text":"Beckham estar\u00e1 seis meses sin carnet tras ser cazado usando el m\u00f3vil mientras conduc\u00eda  La Polic\u00eda norirlandesa (PSNI) ha informado este jueves de que ha detenido a cuatro personas en relaci\u00f3n con la muerte de la periodista Lyra McKee , asesinada en abril por el grupo terrorista disidente Nuevo IRA en la ciudad de Derry , en el noroeste de ","label":0}
{"text":"La industria militar privada se siente totalmente respaldada por el PSOE  La sede del Partido Popular en Badalona ha amanecido manchada de pintura amarilla y violeta y envuelta de lemas como \"Fuera Fascismo. Franco ha muerto\", \"Fuera PP\" o \"Albiol racista\" tras la primera noche de campa\u00f1a electoral, seg\u00fan ha denunciado el ex a","label":0}
{"text":"La producci\u00f3n industrial retorna a tasas negativas y roza el 0,1percent en marzo  La T\u00e9rmica, centro de cultura contempor\u00e1nea de la Diputaci\u00f3n de M\u00e1laga, acoge nuevas conferencias dentro de su programaci\u00f3n de actividades y recibe del 14 al 17 de mayo a la fil\u00f3sofa y poeta Chantal Maillard; a la profesora de Ciencia Pol\u00edtica Paloma de ","label":0}
{"text":"M\u00e1s de un mill\u00f3n de beneficiarios empezar\u00e1n a cobrar el bono social t\u00e9rmico en junio  La vicesecretaria general del PSOE, Adriana Lastra, durante una conferencia de prensa, este mi\u00e9rcoles 8 de mayo. Rodrigo Jim\u00e9nez EFE El PSOE no ha ofrecido a los independentistas un puesto en la Mesa del Congreso a cambio de su apoyo en la investidura de","label":0}
{"text":"El PSOE ganar\u00eda las municipales en Sevilla con el doble de votos que el PP, seg\u00fan el CIS  Las protestas contra la construcci\u00f3n del telescopio TMT (Thirty Meter Telescope) en el volc\u00e1n Mauna Kea en Hawai han provocado que la isla canaria de La Palma vuelva a aparecer como sede alternativa. As\u00ed se desprende de la respuesta de los responsables d","label":0}
{"text":"El Constitucional da v\u00eda libre definitiva a la candidatura de Puigdemont  Las tres fuerzas que integrar\u00e1n el pr\u00f3ximo Gobierno Valenciano, PSPV, Comprom\u00eds y Podem-EU, avalan el nombramiento de Enric Morera como presidente de las Cortes Valencianas. As\u00ed lo ha anunciado el presidente Ximo Puig tras la primera reuni\u00f3n que ha mante","label":0}
{"text":"La UE rechaza el ultim\u00e1tum de Ir\u00e1n sobre el acuerdo nuclear  Las tres Iglesias que administran la Bas\u00edlica del Santo Sepulcro en Jerusal\u00e9n acuerdan su restauraci\u00f3n ","label":0}
{"text":"Detienen a cuatro personas por el asesinato de la periodista Lyra McKee en Derry  Lewis Hamilton, tras el triunfo del domingo en Hungaroring calific\u00f3 el comienzo de temporada de Mercedes como \"el mejor\" que hab\u00edan tenido como equipo. Despu\u00e9s de 12 carreras, las Flechas de Plata lideran el Mundial de Constructores con 150 puntos de mar","label":0}
{"text":"Los bomberos tratan de evitar que el incendio de Asturias alcance poblaciones  Llevan ya cinco d\u00edas a la deriva y piden un puerto seguro. El barco de la ONG espa\u00f1ola Open Arms , que en estas horas se encuentra a unas 24 millas de las costas de la isla siciliana de Lampedusa, pide poder desembarcar a las 121 personas que llevan en e","label":0}
{"text":"La rotura de una tuber\u00eda corta el acceso a la T-4 del aeropuerto de Barajas  Los Bomberos del Servicio de Emergencias del Principado de Asturias (SEPA) est\u00e1n centrando sus esfuerzos en evitar que el incendio registrado en la sierra de Sorella pueda alcanzar a cuatro peque\u00f1os n\u00facleos de poblaci\u00f3n del concejo de Candamo, aunque por","label":0}
{"text":"Tres millones euros de ahorro al asumir las resonancias el Hospital Provincial de Castell\u00f3n  Los condenados por abusos y agresiones sexuales no podr\u00e1n acceder a los \"beneficios penitenciarios, permisos de licencia, clasificaci\u00f3n en tercer grado y al c\u00f3mputo del tiempo para la libertad condicional hasta el cumplimiento efectivo de la mitad de la ","label":0}
{"text":"Denver despenaliza el uso de hongos alucin\u00f3genos  Los datos de desaceleraci\u00f3n son cada vez m\u00e1s evidentes, por mucho que el Gobierno en funciones quiera insistir en la robustez de la econom\u00eda espa\u00f1ola [ayer mismo lo volvi\u00f3 a hacer la ministra de Hacienda, Mar\u00eda Jes\u00fas Montero]. En las \u00faltimas semanas hemo","label":0}
{"text":"Vox evita la foto con los ultras europeos por temor a perder votos  Los espa\u00f1oles que aguardaron horas delante del televisor a que Neil Armstrong pisara la Luna cel 21 de julio de 1969 cre\u00edan que el compatriota que m\u00e1s cercano estaba de semejante acontecimiento hist\u00f3rico era Jes\u00fas Hermida, locutor de la gesta del Apolo p","label":0}
{"text":"El single que parodia la pandemia de abuelas alt-righters  Los hay para quemar grasa, para perder peso, para ganar m\u00fasculo, y hasta los que aseguran ayudar a mejorar la libido y el rendimiento sexual. Tambi\u00e9n podemos encontrar los que favorecen ciertas funciones vitales como los diur\u00e9ticos o los laxantes o los q","label":0}
{"text":"El PP de \u00c1lava exige una deuda hist\u00f3rica de 280 millones al Gobierno vasco  Los m\u00e9dicos hace mucho que dejaron de estar entre los profesionales mejor pagados. Hoy en d\u00eda, un facultativo del Grupo 4 (con 22 a\u00f1os de carrera profesional) cobra 42.669,70 euros brutos anuales. Estos facultativos de Atenci\u00f3n Primaria. Como ejemplo, lo","label":0}
{"text":"El candidato de Ciudadanos pide un Bilbao m\u00e1s seguro  Los muertos por accidente de tr\u00e1fico se han duplicado en lo que va de a\u00f1o en la regi\u00f3n. Hasta el pasado 12 de julio, hab\u00edan fallecido en las 2.500 kil\u00f3metros de carreteras de la Comunidad de Madrid 45 personas frente a las 21 v\u00edctimas mortales del mismo ","label":0}
{"text":"La creaci\u00f3n de empresas vascas cae en marzo el 4,3percent, con 309 nuevas sociedades  Los Reyes han presidido los actos del 175 aniversario de la fundaci\u00f3n de la Guardia Civil en el Palacio Real de Madrid, donde han desfilado m\u00e1s de 900 agentes. Letizia ha aparecido en la Plaza de Armas con un nuevo vestido, un dise\u00f1o bicolor en blanco y ","label":0}
{"text":"Ataque a la sede del PP de Badalona en el inicio de campa\u00f1a  Mientras la inversi\u00f3n publicitaria crece en el conjunto de Espa\u00f1a, cae en Catalu\u00f1a. Si el mercado se fortaleci\u00f3 un 2percent internanual en 2018, la regi\u00f3n vio reducida la inyecci\u00f3n que all\u00ed reciben los medios por parte de los anunciantes: un 7,3percent menos que en ","label":0}
{"text":"La inversi\u00f3n publicitaria cae en Catalu\u00f1a mientras sube en el conjunto de Espa\u00f1a  Miles de manifestantes han participado en la marcha con pancartas bajo el lema \u00abPrimero las personas\u00bb Los sindicatos CCOO-PV y UGT-PV han reclamado en la manifestaci\u00f3n del 1 de mayo en Valencia al pr\u00f3ximo Gobierno de la Generalitat firmeza en la reivindi","label":0}
{"text":"El juez proh\u00edbe a unos padres acercarse a su beb\u00e9, que dio positivo por consumo de coca\u00edna  No solo los 70.000 peque\u00f1os accionistas de Naturgy pueden estar satisfechos con su inversi\u00f3n. Tambi\u00e9n el gigante del capital riesgo brit\u00e1nico CVC y Corporaci\u00f3n Financiera Alba, el brazo inversor de los March, y, de rebote, los bancos que les financiaron ","label":0}
{"text":"Ernest Maragall a por el voto inmigrante: BCN luchar\u00e1 contra la Ley de Extranjer\u00eda  Pablo Iglesias insiste en entrar en el futuro Ejecutivo de Pedro S\u00e1nchez. De visita en Barcelona para apoyar a Ada Colau en la campa\u00f1a de las municipales, el secretario general de Podemos ha prometido a los vecinos del popular distrito barcelon\u00e9s de Nou ","label":0}
{"text":"De desfiles militares a un salario m\u00ednimo: las propuestas para Barcelona del segundo d\u00eda de campa\u00f1a  Pau Gasol no jugar\u00e1 el Mundial de China . O al menos eso ha explicado el seleccionador nacional, Sergio Scariolo , en conversaci\u00f3n con el Diario AS . \"Su baja es un mazazo porque es un jugador hist\u00f3rico y, en t\u00e9rminos de liderazgo, mucho m\u00e1s. Ser\u00e1 la pri","label":0}
{"text":"EEUU usa aviones para distribuir a inmigrantes en centros de detenci\u00f3n  Pintadas alusivas a los presos de ETA y a su liberaci\u00f3n en el muro de una calle de Etxarri-Aranatz (Navarra). AP El juez de la Audiencia Nacional Jos\u00e9 de la Mata ha abierto una investigaci\u00f3n, que remitir\u00e1 a los juzgados de Pamplona, por supuesto delito d","label":0}
{"text":"El CIS pone deberes al PP  Sabadell Consejos para alquilar una vivienda tur\u00edstica con garant\u00edas ","label":0}
{"text":"El #MeToo demuestra su vigencia y poder\u00edo  Salma ha conseguido justicia. Un a\u00f1o despu\u00e9s de que dos hombres le quemaran el coche a la puerta de su casa, en La Meca, al oeste de Arabia Saud\u00ed, un tribunal los ha enviado a la c\u00e1rcel y condenado a recibir una tanda de latigazos . Salma es Salma al Sha","label":0}
{"text":"El pante\u00f3n donde se prev\u00e9 enterrar a Franco en El Pardo pasa a ser propiedad del Estado  Se buscan j\u00f3venes aventureros que est\u00e9n dispuestos a viajar alrededor del planeta para darle, precisamente, la vuelta al mundo. El prop\u00f3sito de esta aventura es conectar a las personas con la Agenda 2030: el compromiso acordado en 2015 por 193 pa\u00edses par","label":0}
{"text":"El juez deja en libertad bajo fianza a los detenidos por el pago de 10 millones a Villarejo  Se compone de 50 habitaciones, de las cuales 20 son dormitorios. Tambi\u00e9n tiene 12 ba\u00f1os, una fuente y una gran piscina Pen\u00e9lope Cruz y Donatella Versace, nuevas enemigas \u00edntimas Un total de 1.400 metros cuadrados frente al Lago Maggiore , en el norte de ","label":0}
{"text":"Prisi\u00f3n para el hombre acusado de matar a su novia e intentar huir a Ecuador  Se llamaba Alejandro, estudiaba historia, estaba de Erasmus y hab\u00eda venido a su pueblo para pasar... Se llamaba Alejandro, estudiaba historia, estaba de Erasmus y hab\u00eda venido a su pueblo para pasar las fiestas. Sus amigos no se pueden creer que la prime","label":0}
{"text":"El tenor Juan Diego Fl\u00f3rez vuelve al Palau de la M\u00fasica de Valencia  Seis de los 20 fallecidos en el tiroteo de este s\u00e1bado en un centro comercial de El Paso (Texas) eran mexicanos. Adem\u00e1s, otras siete personas de esta nacionalidad est\u00e1n heridas, seg\u00fan ha revelado Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador durante un acto este domingo e","label":0}
{"text":"Ernest Maragall a por el voto inmigrante: BCN luchar\u00e1 contra la Ley de Extranjer\u00eda  Si alguien sigue la actualidad municipal y las promesas electorales en un periodo superior a los cuatro a\u00f1os, es muy probable que afronte el debate de los candidatos alicantinos con una sensaci\u00f3n de d\u00e9j\u00e0 vu. Existen cuatro o cinco teclas comunes (a saber","label":0}
{"text":"Iglesias insiste en estar en el Gobierno para contradecir al Santander y la CEOE  Si hace unos d\u00edas los delegados sindicales y militantes de LAB sal\u00edan a las calles para mostrar su rechazo al nuevo decreto para centros de residenciales de la tercera edad, aprobado el pasado 30 de julio por el Ejecutivo de I\u00f1igo Urkullu ; ahora ha sido","label":0}
{"text":"Dos consensos: hacer un nuevo contrato de limpieza y redactar el Plan General  Si la generaci\u00f3n del baby boom -nacida en Espa\u00f1a entre 1958 y 1975- ten\u00eda claro que donde uno empezaba a trabajar ser\u00eda posiblemente donde se jubilar\u00eda, los millenials que tomaron el relevo -nacidos entre principios de los a\u00f1os 80 y mediados de los 90 de","label":0}
{"text":"Miles de personas asisten al traslado de la Virgen de los Desamparados en Valencia  Todos llevamos mucho tiempo oyendo hablar del 5G, de sus ventajas, de todo lo que va a aportar a las comunicaciones, de c\u00f3mo nuestra vida va a estar (a\u00fan) m\u00e1s conectada Lo cierto es que el despliegue ser\u00e1 lento, que no llegar\u00e1 por igual a todas las zonas","label":0}
{"text":"Pedro S\u00e1nchez, en el libro de condolencias de Rubalcaba: Alfredo, encarnas lo que el PSOE ha representado y representa  Tom Dumoulin hab\u00eda llegado a meta el d\u00eda anterior con la rodilla escupiendo sangre, conducido por el resto de su equipo con si de una procesi\u00f3n se tratara. El holand\u00e9s era un Cristo doliente portado por sus fieles costaleros, tipos cuya misi\u00f3n en este Gi","label":0}
{"text":"Collboni pide el voto de los moderados para alejar Barcelona del soberanismo  Tubos Reunidos perdi\u00f3 13,3 millones de euros en el primer trimestre del 2019, lo que supone 4,7 millones de euros m\u00e1s que los 8,6 del primer trimestre del 2018, a pesar de lo cual la empresa ha explicado que su situaci\u00f3n ha cambiado a mejor al haber aume","label":0}
{"text":"Fallece un conductor en un grave accidente de tr\u00e1fico en el corredor del Cadagua  T\u00fanel afectado por la rotura de una tuber\u00eda de agua del Canal de Isabel II. La rotura de una tuber\u00eda del Canal de Isabel II a la altura del n\u00famero 385 de la avenida de Logro\u00f1o ha provocado esta tarde que est\u00e9 cortado el acceso a la terminal T-4 del aerop","label":0}
{"text":"El Girona, virtualmente descendido tras caer ante el Levante  Un autob\u00fas en Sevilla con la publicidad de la Junta contra la violencia de g\u00e9nero. ALEJANDRO RUESGA La Junta de Andaluc\u00eda no se plantea retirar la pol\u00e9mica campa\u00f1a contra la violencia de g\u00e9nero -en cuyo eslogan no se utiliza esa expresi\u00f3n- pese a las rei","label":0}
{"text":"Albert Rivera presenta el equipo de Ciudadanos para las Elecciones Europeas, en directo  Un ejemplar de lagarto gigante de El Hierro. getty Cada a\u00f1o los lagartos gigantes de El Hierro del Centro de Recuperaci\u00f3n son sometidos a un chequeo sanitario a fin de estudiar posibles enfermedades y controlar su estado antes de su puesta en libertad. E","label":0}
{"text":"Netanyahu anuncia nuevo asentamiento en el Gol\u00e1n en honor a Trump  Un fallo en el sistema de facturaci\u00f3n de la compa\u00f1\u00eda brit\u00e1nica British Airways este mi\u00e9rcoles ha provocado cancelaciones y retrasos en vuelos que sal\u00edan de Heathrow y Londres. A trav\u00e9s un comunicado la compa\u00f1\u00eda ha admitido que est\u00e1n experimentando \"algun","label":0}
{"text":"Descalificado un judoca portugu\u00e9s al caerle el m\u00f3vil en pleno combate  Un informe del Servicio de Diagn\u00f3stico y Radiodiagn\u00f3stico del Consorcio Hospitalario Provincial de Castell\u00f3n reconoce que con la asunci\u00f3n por parte del personal del hospital de las resonancias magn\u00e9ticas, hasta 2014 contratadas con una firma privada , se","label":0}
{"text":"Detenido en un hotel de Chamart\u00edn el l\u00edder de un clan del narcotr\u00e1fico  Un narcotraficante brasile\u00f1o que trat\u00f3 de huir de la c\u00e1rcel con un disfraz con el que pretend\u00eda hacerse pasar por su hija adolescente fue hallado muerto el martes en su celda, inform\u00f3 la administraci\u00f3n penitenciaria. Clauvino da Silva, de 42 a\u00f1os, conoci","label":0}
{"text":"Bou no pasar\u00e1 cuatro a\u00f1os mortificado en el Ayuntamiento si no pinta nada  Una juez de Sabadell (Barcelona) ha prohibido a unos padres acercarse a menos de un kil\u00f3metro de su hijo, un reci\u00e9n nacido que dio positivo por consumo de coca\u00edna. Tras tomar declaraci\u00f3n a los padres, la juez les ha dejado en libertad provisional pero ha","label":0}
{"text":"El Gobierno de la Junta anuncia un presupuesto con un 5percent de incremento  Una mujer de 51 a\u00f1os ha muerto la ma\u00f1ana de este lunes arrollada por un coche cuyo conductor perdi\u00f3 el control e invadi\u00f3 la acera por la que caminaba la v\u00edctima en la avenida Victoria, entre Madrid y el municipio de Majadahonda. Seg\u00fan ha informado a Efe ","label":0}
{"text":"El consuelo de Marc Gasol a Embiid tras el duro KO de los Sixers: Es un t\u00edo genial  Una nueva frontera en la despenalizaci\u00f3n de las drogas se cruz\u00f3 este martes en Denver, Colorado, con la aprobaci\u00f3n en refer\u00e9ndum de una iniciativa popular que legaliza de facto en la ciudad la posesi\u00f3n y el uso de hongos alucin\u00f3genos para mayores de edad","label":0}
{"text":"El due\u00f1o de los Sixers se interesa por el Alcorc\u00f3n  Unos 500 venezolanos se han concentrado este mi\u00e9rcoles en la Plaza de Col\u00f3n de Madrid en apoyo del autoproclamado presidente interino de Venezuela, Juan Guaid\u00f3, y de la \"operaci\u00f3n libertad\" que busca el \"fin de la usurpaci\u00f3n\" del poder por parte de Nicol","label":0}
{"text":"La Comunidad Valenciana, en el 'top 3' de m\u00e1s pacientes por enfermero \"A pesar de lo que se ha escrito y dicho sobre la abdicaci\u00f3n del Rey, pienso que no todo se sabe. Y a pesar de todo, don Juan Carlos siempre ser\u00e1 Rey\". La opini\u00f3n del Jaime Pe\u00f1afiel sobre la decisi\u00f3n del Rey Juan Carlos de retirarse de la vida p\u00fablica. ","label":0}
{"text":"Fortes reaparecer\u00e1 en el L Aniversario de la plaza de Algeciras \"Casado hered\u00f3 la ruina y en las generales qued\u00f3 a la intemperie, expuesto como un nudista en un funeral. Pas\u00f3 el mes temblando, implorando la misma carambola de Andaluc\u00eda. Y los dioses de Galapagar se la han concedido\" ","label":0}
{"text":"La Fiscal\u00eda sueca reabre el caso de Julian Assange por violaci\u00f3n \"Cuando el pelot\u00f3n asciende una monta\u00f1a, que es cuando la econom\u00eda va hacia abajo, si aceleramos la marcha, el pelot\u00f3n se disgrega\". Con este s\u00edmil ha ilustrado Octavio Granado, secretario de Estado de la Seguridad Social, su balance con respecto a la act","label":0}
{"text":"Vicente Fern\u00e1ndez rechaz\u00f3 un trasplante de h\u00edgado por si el donante era homosexual o drogadicto \"Los mossos independentistas tienen barra libre y a los constitucionalistas se nos persigue\" A Inma, agente de los Mossos, la han castigado por rebelarse contra la falta de neutralidad politica de la polic\u00eda auton\u00f3mica catalana","label":0}
{"text":"Cela\u00e1 subraya la apuesta socialdem\u00f3cata del PSOE en Europa para pedir que el 26-M se repita el apoyo a Etxebarria en Vitoria \"Si eres un individuo preocupado, puedes tomar medidas para reducir tu exposici\u00f3n por el tel\u00e9fono m\u00f3vil, por ejemplo utilizando un micr\u00f3fono y auriculares en lugar de sostener el m\u00f3vil junto a la cabeza\", dice este investigador de sustancias cancer\u00edgenas","label":0}
{"text":"Tiroteo en plena calle entre dos familiares en el barrio ceut\u00ed del Pr\u00edncipe \"Su tren no ha sido incluido en los servicios m\u00ednimos\". La frase est\u00e1 escrita en un correo de Renfe que Jos\u00e9 Manuel G\u00f3mez y Marina Salas han recibido sobre la huelga de este mi\u00e9rcoles por la que se han cancelado 325 trenes AVE, larga y media distancia. \"E","label":0}
{"text":"Conmoci\u00f3n en Alemania por el asesinato a flechazos de tres personas y el hallazgo de otros dos cad\u00e1veres \"Uno de los espect\u00e1culos culturales de La Merc\u00e9 programados por el Ayuntamiento de Barcelona fue un striptease para todos los p\u00fablicos, incluidos ni\u00f1os\". La denuncia ha partido en Twitter desde la cuenta de Oscar Ram\u00edrez , portavoz del PP en el Consistori","label":0}
{"text":"La T\u00e9rmica agita el debate cultural con charlas sobre la naturaleza de la mente, el nacionalismo y la historia \u00abEnric Mas, el gran pilar del futuro de Movistar Team\u00bb. Ayer, en el propio t\u00edtulo del anuncio del fichaje del ciclista balear para las tres pr\u00f3ximas temporadas, el \u00fanico equipo espa\u00f1ol del UCI World Tour lo resumi\u00f3 casi todo. El pupilo de Alberto Contador","label":0}
{"text":"El PSOE ultima un acuerdo para la Mesa del Congreso sin Vox ni independentistas \u00abLa autonom\u00eda le ha sentado a Arag\u00f3n de maravilla\u00bb, afirma el presidente regional y candidato socialistaEl presidente de Arag\u00f3n y candidato a la reelecci\u00f3n por el PSOE, Javier Lamb\u00e1n , ha reivindicado la unidad de Espa\u00f1a \u00abcomo bien pol\u00edtico superior\u00bb almi","label":0}
{"text":"La Reina estrena vestido bicolor para celebrar el aniversario de la Guardia Civil \u00abNo me gusta ver a j\u00f3venes sin techo y cometiendo delitos\u00bb Varios j\u00f3venes tutelados por la Generalitat hablan para ABC Seguir Esther Armora Barcelona Actualizado: 14\/07\/2019 01:42h Enviar noticia por correo electr\u00f3nico Tu nombre *Tu correo electr\u00f3nico *Su","label":0}
{"text":"Muere una mujer de 51 a\u00f1os arrollada por un coche en El Plant\u00edo \u00abPura propaganda pro-monoling\u00fcismo obligatorio\u00bb, lamenta la profesora Merc\u00e8 VilarrubiasLa televisi\u00f3n auton\u00f3mica catalana TV3 emiti\u00f3 ayer en horario de m\u00e1xima audiencia un documental centrado en analizar y alertar sobre la transmisi\u00f3n generacional del cata","label":0}
{"text":"Un veh\u00edculo se empotra en una casa de Xirivella y el conductor sale ileso 1 Desde La Meca hasta Bagdad, pasando por Jartum, los \u00e1rabes musulmanes celebran su fiesta grande, en la que deg\u00fcellan corderos y otros animales para recordar como el profeta Abraham ofreci\u00f3 su hijo primog\u00e9nito a Dios y en la que nadie quiere renunciar a","label":0}
{"text":"Un diputado de Vox asesor\u00f3 durante 10 a\u00f1os a IU en El Escorial 1 Las concentraciones, celebradas esta pasada noche en puntos clave de la frontera con M\u00e9xico, Washington, Florida, Texas o Nueva York, preceden a las redadas anunciadas por Trump para deportar a cerca de 2.000 indocumentados, previstas para este domingo.","label":0}
{"text":"PP y Comprom\u00eds pugnan por ser el lobby de la Comunidad en Europa 1 Una 'drag queen' en el coche de su amiga camino del espect\u00e1culo. Al fondo, la Mezquita Azul, uno de los puntos de referencia m\u00e1s famosos de Beirut. En L\u00edbano, el mundo de las 'reinas' se est\u00e1 expandiendo a un ritmo sin precedentes.2 Las 'reinas' Latiza,","label":0}
{"text":"Muere el escritor y poeta argentino Leopoldo Brizuela a los 55 a\u00f1os a compa\u00f1\u00eda se\u00f1ala que \u00aba pesar de los continuos d\u00edas de huelga\u00bb ha seguido negociando con el objetivo de cerrar un acuerdo para \u00abmejorar las condiciones de los trabajadores y dar estabilidad y futuro a los negocios de servicios aeroportuarios\u00bbLa direcci\u00f3n","label":0}
{"text":"Nissan gan\u00f3 2.590 millones de euros en el ejercicio 2018, un 57,3 percent menos A escasas fechas de que se generalice la vendimia en las zonas de mayor producci\u00f3n de uva para vino no espumoso, como Castilla-La Mancha, Comunidad Valenciana y Extremadura, los precios bajos han vuelto a ser los protagonistas de las protestas del sector,","label":0}
{"text":"El servicio de 'llavero' asiste a 68 mayores que viven solos en Castell\u00f3n A las 10 y media de la ma\u00f1ana, en el segundo discurso de la Asamblea General de la ONU, Donald Trump llev\u00f3 la pol\u00edtica interna de EEUU y las elecciones de ese pa\u00eds que se celebran el 3 de noviembre de 2020 al mayor foro de debate y cooperaci\u00f3n del mundo.A","label":0}
{"text":"As\u00ed es el veh\u00edculo que hace frente a todos los disturbios A las cinco de la tarde del martes pasado el sol cae a plomo sobre el paseo Llu\u00eds Companys, junto al parque de la Ciutadella, en pleno coraz\u00f3n de Barcelona, que celebra su fiesta mayor, la Merc\u00e8 2019. Sobre las tablas se divierte un d\u00fao local de danza exp","label":0}
{"text":"Las p\u00e9rdidas de Dia se disparan a 144 millones en el primer trimestre A m\u00ed hay cosas que no me parecen mal, como que mi novia me coja el m\u00f3vil o yo a ella, nos dimos las contrase\u00f1as hace tiempo y nos miramos las cosas de vez en cuando Mientras Alberto dice eso, su hermana grita desde otra habitaci\u00f3n de la casa, con Nathy Pe","label":0}
{"text":"Mar\u00eda Jim\u00e9nez, operada de urgencia por un problema en el aparato digestivo A sus 35 a\u00f1os no se le conoc\u00eda ninguna ocupaci\u00f3n laboral ni que estudiara. Viv\u00eda con su padre en Las Palmas de Gran Canaria y de la pensi\u00f3n que este recib\u00eda. Buena parte de su tiempo lo utilizaba en descargarse de Internet v\u00eddeos yihadistas con ejecucione","label":0}
{"text":"El Ayuntamiento de Alicante cierra otro ejercicio con m\u00e1s de 40 millones de super\u00e1vit A una semana de que finalice el plazo de aceptaci\u00f3n de la oferta lanzada por el magnate ruso Mikhail Fridman para hacerse con la totalidad del capital de Dia, el consejero delegado de la cadena de supermercados (al principio contrario a los planes del rus","label":0}
{"text":"El Bot\u00e0nic ratifica la continuidad de Enric Morera como presidente de las Cortes Valencianas Adem\u00e1s, el grupo ha acusado a la Polic\u00eda de \u00abprovocar\u00bb los disturbiosEl grupo Nuevo IRA ha admitido su responsabilidad en el asesinato de la periodista Lyra McKee durante los disturbios del pasado jueves en la localidad de Derry\/Londonderry y ha ofrecido ","label":0}
{"text":"Scariolo descarta a Pau Gasol para el Mundial pero la FEB esperar\u00e1 hasta el \u00faltimo momento Adem\u00e1s, vuelve a subir el coste del CO2 asignado a las centrales de gas naturalLos precios de la electricidad en el mercado mayorista han vuelto a registrar una importante subida en abril. En concreto, el precio medio hasta el pasado viernes es un 23percent m\u00e1s","label":0}
{"text":"El suicidio demogr\u00e1fico de europa Agentes de la Guardia Civil han detenido en Alsasua a un hombre como presunto autor de un delito de tr\u00e1fico de drogas y se ha incautado de 100 gramos de hach\u00eds y varias dosis de coca\u00edna, as\u00ed como 2.580 euros en billetes fraccionados. Los hechos tuvieron l","label":0}
{"text":"Detenidos 11 traficantes por organizar viajes en pateras por hasta 6.500 euros Agentes de la Guardia Civil y de la Polic\u00eda Local de La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n (C\u00e1diz), han interceptado cinco inmigrantes que hab\u00edan desembarcado en la costa de esta localidad. En un comunicado, el Ayuntamiento de La L\u00ednea ha explicado este lunes que el ","label":0}
{"text":"Agentes de Mossos elevan la presi\u00f3n sobre el Govern y se encierran en Interior Agentes de la Polic\u00eda Nacional han detenido a un hombre de 35 a\u00f1os, de nacionalidad rumana, acusado de un delito de agresi\u00f3n sexual a su ahijada, tras la denuncia interpuesta por la madre de la v\u00edctima.","label":0}
{"text":"Muere el obispo de Astorga y presidente de la comisi\u00f3n antipederastia Agentes de la unidad antidisturbios de los Mossos d'Esquadra han reforzado en los \u00faltimos d\u00edas la seguridad en el distrito de Ciutat Vella, ante la ola de atracos violentos y peleas con apu\u00f1alamientos en el centro de la capital catalana. Seg\u00fan ha informad","label":0}
{"text":"China bloquea por completo el acceso a Wikipedia Agentes de Polic\u00eda de paisano reforzar\u00e1n la seguridad durante la Aste Nagusia de Bilbao para prevenir las agresiones machistas y sexuales. Responsables de la Polic\u00eda Municipal y de la Ertzaintza han mantenido esta ma\u00f1ana un encuentro bajo la presidencia d","label":0}
{"text":"Dumoulin abandona el Giro en medio de la inundaci\u00f3n Aguado considera que las peticiones de Monasterio no son \u00abincompatibles\u00bb con las 155 medidas firmadas con el PPDespu\u00e9s de 60 d\u00edas de negociaciones, la candidata popular a la presidencia de la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso , est\u00e1, por fin, m\u00e1s cer","label":0}
{"text":"Tubos Reunidos perdi\u00f3 13,3 millones de euros en el primer trimestre Ahora mismo, si un aut\u00f3nomo debe a la Seguridad Social aunque sea solo un euro, autom\u00e1ticamente se le deniega la posibilidad de cobrar una pensi\u00f3n . Da igual la cantidad adeudada, si se debe algo, no hay pensi\u00f3n. Para solventar esta situaci\u00f3n, en muchos c","label":0}
{"text":"Donald Trump quiere atraer a inmigrantes cualificados a Estados Unidos Al menos 20 personas han muerto y otras 35 han resultado heridas este domingo en un ataque a\u00e9reo en la ciudad de Al Murzuq (suroeste de Libia) lanzado por la aviaci\u00f3n del mariscal Jalifa Hafter, hombre fuerte del pa\u00eds, seg\u00fan informa la agencia Efe citando","label":0}
{"text":"Trump presenta un proyecto de reforma migratoria condenado al fracaso Al menos dos muertos y 16 heridos en un ataque con arma blanca contra un grupo de escolares en Jap\u00f3n.","label":0}
{"text":"Investigan por un delito de odio a un taxista por una supuesta agresi\u00f3n hom\u00f3foba a tres chicas Al menos tres partidos de Primera Divisi\u00f3n de esta temporada est\u00e1n bajo sospecha en la trama de ama\u00f1os que investiga la Polic\u00eda y por la que ya se ha detenido a seis personas. ","label":0}
{"text":"Vox presenta una querella criminal contra los 52 inmigrantes del \u00faltimo salto a la valla de Melilla Al parecer, las embajadas de Estados Unidos en Israel, Alemania, Brasil y Letonia habr\u00edan pedido permiso al Departamento de Estado para ondear la bandera pero la idea ha sido rechaza por el Gobierno estadounidense, seg\u00fan tres diplom\u00e1ticos consultados por ","label":0}
{"text":"Met\u00e1lica: \u00bfFingen los robots sus orgasmos? Alejandro Hern\u00e1ndez, portavoz del grupo parlamentario de Vox en Andaluc\u00eda, este mi\u00e9rcoles. EUROPA PRESS Europa PressEl grupo parlamentario de Vox cree que ha llegado \"el momento\" de que el Gobierno de la Junta de Andaluc\u00eda se plantee si debe seguir conced","label":0}
{"text":"Vox ya no pide cerrar las televisiones auton\u00f3micas sino privatizarlas Alemania, Francia, Portugal, Luxemburgo e Irlanda se comprometen a acoger a las m\u00e1s de cien personas evacuadas por una patrulla de la Guardia Costera italianaEl ministro de Interior de Italia, Matteo Salvini, ha anunciado un principio de acuerdo con cinco","label":0}
{"text":"Catalu\u00f1a tendr\u00e1 ocho millones de habitantes en 2030 gracias a la inmigraci\u00f3n All\u00e1 donde buscan los cient\u00edficos, all\u00e1 que encuentran restos de pl\u00e1sticos. Incluso en las profundidades del oc\u00e9ano o como acaban de comprobar ahora, en zonas remotas cubiertas por el hielo. Un nuevo estudio publicado este mi\u00e9rcoles constata la presencia ","label":0}
{"text":"Evacuados 300 inmigrantes por incendio en un poblado chabolista en Lepe Alrededor de 350.000 extranjeros sin residencia oficial en Espa\u00f1a se han incorporado al sistema sanitario tras la recuperaci\u00f3n hace un a\u00f1o de la cobertura universal, seg\u00fan datos aportados este mi\u00e9rcoles en C\u00e1ceres por la ministra de Sanidad, Consumo y Bie","label":0}
{"text":"Abascal: No permitiremos que ning\u00fan forajido rompa la unidad de Espa\u00f1a \u00c1ngel Gabilondo no se resigna y buscar\u00e1 con todos los partidos para intentar negociar su investidura ","label":0}
{"text":"La Administraci\u00f3n Trump negar\u00e1 protecci\u00f3n sanitaria a los transg\u00e9nero Aplicaci\u00f3n FaceApp. Getty Images \u00bfEres de los que todav\u00eda ve muy lejos su jubilaci\u00f3n y va retrasando el momento de empezar a ahorrar a largo plazo? El Banco de Espa\u00f1a ha dado una serie de pistas para vencer al presente y poner en marcha un plan de ahorro ","label":0}
{"text":" Arde el Amazonas durante m\u00e1s de 15 d\u00edas y surgen las cr\u00edticas hacia Bolsonaro por la deforestaci\u00f3n","label":0}
{"text":" arios centenares de personas se han manifestado este martes por la tarde por las calles de Manresa (Barcelona) para expresar su repulsa por la violaci\u00f3n grupal de una menor de 17 a\u00f1os la madrugada del pasado domingo en el interior de un piso del centro hi","label":0}
{"text":" Arrestado un hombre de 24 a\u00f1os sospechoso de ser el \"autor\" de un atentado con paquetes bomba el viernes en Lyon","label":0}
{"text":" Asegura que no ha reaccionado antes porque no ten\u00eda constancia de la apertura del proceso judicialNueve de los veintisiete concejales del Ayuntamiento de Pamplona se han concentrado este mediod\u00eda para rechazar la presunta agresi\u00f3n sexual que se produjo ha","label":0}
{"text":" Aunque las pasarelas cada vez son m\u00e1s abiertas y variadas, la moda sigue teniendo en el racismo una cuenta pendiente. As\u00ed lo asegura la supermodelo brit\u00e1nica Naomi Campbell , que a sus 48 a\u00f1os lo sigue sufriendo. \"Soy la imagen de una nueva campa\u00f1a y me d","label":0}
{"text":" AYER FUE el Orgullo. Que as\u00ed, con O may\u00fascula o incluso sin ella, no necesita en espa\u00f1ol de Espa\u00f1a m\u00e1s agregados para decir que se trata del Orgullo Gay . O, m\u00e1s precisamente, el Orgullo LGBT, Lesbiano Gay Bisexual Transg\u00e9nero. Grupos que pasaron tanto t","label":0}
{"text":" B\u00e1rcenas y el enga\u00f1o 'policial' del Cristo para colarse en el estudio de su esposa","label":0}
{"text":" Barra libre de odio a la Guardia Civil ETA sigue causando terror en las almas de los pusil\u00e1nimes aunque sus pistoleros ya no maten Seguir Isabel San Sebasti\u00e1n Actualizado: 02\/09\/2019 02:35h Enviar noticia por correo electr\u00f3nico Tu nombre *Tu correo electr","label":0}
{"text":" BBVA ha reconocido a la Comisi\u00f3n Nacional del Mercado de Valores (CNMV) que ha establecido conversaciones con la socimi Merlin Properties para el posible traspaso de la conocida como Operaci\u00f3n Chamart\u00edn. Dichas conversaciones, \"preliminares\", seg\u00fan el ban","label":0}
{"text":" Bilbao acoger\u00e1 la pr\u00f3xima semana dos eventos internacionales que convertir\u00e1n a la ciudad en la sede de los debates sobre las diferentes realidades, la situaci\u00f3n actual y los retos que afronta el colectivo LGBTI (lesbianas, gais, bisexuales, transexuales ","label":0}
{"text":" Bilbao protagoniza un v\u00eddeo elaborado por el Consejo de Europa en el que se resumen los programas de actuaci\u00f3n intercultural que est\u00e1n en marcha para lograr que la capital vizca\u00edna sea una ciudad de \"convivencia en diversidad y cohesi\u00f3n social\". El v\u00eddeo,","label":0}
{"text":" Bolet\u00edn informativo en audio que recoge la actualidad del peri\u00f3dicoEsc\u00fachalo en tu m\u00f3vilPueden suscribirse gratis para escuchar Las Noticias de EL PA\u00cdS: Apple Podcasts | Podcasts de Google | RSS FeedEl Tribunal Supremo aval\u00f3 ayer por unanimidad el plan de","label":0}
{"text":" Bomberos retiran un \u00e1rbol ca\u00eddo en Godella. CONSORCIO DE BOMBEROS DE VALENCI Europa PressEl Desfile de Resurrecci\u00f3n de la Semana Santa Marinera de Val\u00e8ncia, previsto para este domingo, ha sido suspendido debido a las previsiones meteorol\u00f3gicas, seg\u00fan ha i","label":0}
{"text":" Brasil ha registrado en lo que va de a\u00f1o un 83percent m\u00e1s de incendios que en todo 2018 debido a los fuegos producidos en la regi\u00f3n amaz\u00f3nica potenciados por la temporada seca, con espesas nubes de humo que en los \u00faltimos d\u00edas han cubierto varias ciudades. Entr","label":0}
{"text":" Busca un pronunciamiento previo de Iglesias acortando el margen para que pueda modificar de postura\u00abYo creo que el presidente se presentar\u00e1 a la investidura s\u00ed tiene los apoyos\u00bb, ha dicho claramente este viernes la portavoz del Gobierno, Isabel Cela\u00e1 , en","label":0}
{"text":" Cada a\u00f1o llegan 25 millones de turistas, 68.500 al d\u00eda. En 2025 podr\u00edan ser ya 38 millones de visitantes. Venecia busca soluciones mientras intenta contener la fuga de sus vecinos: \"Esto es un parque de atracciones y lo explotar\u00e1n hasta que reviente\". ","label":0}
{"text":" Cada a\u00f1o llegan 25 millones de turistas, 68.500 al d\u00eda. Venecia busca soluciones mientras intenta contener la fuga de sus vecinos. \"Esto es un parque de atracciones y lo explotar\u00e1n hasta que reviente\".","label":0}
{"text":" Cada a\u00f1o se detectan en Espa\u00f1a 17.000 casos nuevos de c\u00e1ncer de cabeza y cuelloHasta el 48percent de los tumores de orofaringe en Espa\u00f1a se deben al virus del papiloma humano (VPH), una cifra que se ha incrementado en los \u00faltimos a\u00f1os por los cambios en los h\u00e1b","label":0}
{"text":" Cae una banda que introduc\u00eda marroqu\u00edes en Espa\u00f1a y ten\u00eda secuestrado a uno La Polic\u00eda detiene a diez personas tras realizar siete registros en los que se han intervenido 4.700 euros EFE @abcespana Madrid Actualizado: 01\/08\/2019 10:43h Enviar noticia por ","label":0}
{"text":" Cae una red que sustra\u00eda menores de un centro de Almer\u00eda para traficar con ellos La investigaci\u00f3n ha finalizado con la detenci\u00f3n de 29 personas, en su mayor\u00eda marroqu\u00edes. De ellos, 26 han sido detenidos en Espa\u00f1a y tres en Francia EP Actualizado: 16\/09\/20","label":0}
{"text":" Casi un centenar de empleados de Google, de su matriz Alphabet y de YouTube pidieron este jueves a los organizadores del desfile del Orgullo de San Francisco (EEUU), uno de los m\u00e1s ic\u00f3nicos del mundo, que excluyan a la compa\u00f1\u00eda de las celebraciones. Los t","label":0}
{"text":" Casi un mes despu\u00e9s de la investidura fallida de la socialista Concha Andreu, PSOE y Podemos retomaron ayer las negociaciones para formar Gobierno en La Rioja . Hasta ahora no hab\u00edan podido hacerlo por hallarse de vacaciones la diputada de la formaci\u00f3n mo","label":0}
{"text":" CBS y Viacom han llegado a un acuerdo este martes para fusionarse en un imperio de entretenimiento estadounidense. En realidad, supone una refusi\u00f3n, tras separarse y permanecer 13 a\u00f1os separados, pese a estar controlados por la misma empresa: National Amu","label":0}
{"text":" CCOO denuncia la \"delicada situaci\u00f3n\" que atraviesan los trabajadores de los centros de menores de Lanzarote y Fuerteventura, sometidos a una situaci\u00f3n de \"indefensi\u00f3n y vulnerabilidad\" en el desempe\u00f1o de sus funciones laborales debidos a las agresiones v","label":0}
{"text":" Celebra hoy una misa en la Bas\u00edlica de San Pedro en el sexto aniversario de su viaje a LampedusaEn plena crisis migratoria , el Papa celebrar\u00e1 hoy una misa en la Bas\u00edlica de San Pedro por los inmigrantes y en defensa de sus rescatistas, coincidiendo con ","label":0}
{"text":" Cerca del 50percent de los aparatos m\u00e9dicos comprados con los 309 millones de euros donados por Amancio Ortega a\u00fan no se han puesto en marcha por problemas administrativos","label":0}
{"text":" Cerca del 50percent de los aparatos m\u00e9dicos donados por el sexto hombre m\u00e1s rico del mundo a\u00fan no se han puesto en marcha por problemas administrativos.","label":0}
{"text":" Charito, con 95 a\u00f1os, se ha convertido en la concejal de m\u00e1s edad en estas elecciones como l\u00edder del partido 'Abuelas por Patones', un pueblo de la Sierra de Madrid donde pretende cumplir su proyecto. ","label":0}
{"text":" Charito', abuela de 95 a\u00f1os y concejal m\u00e1s mayor de Madrid que se r\u00ede con su 'posible reelecci\u00f3n'","label":0}
{"text":" China y Huawei endurecen su discurso en pleno choque comercial con EEUU ","label":0}
{"text":" Ciccone gana la etapa reina del Giro y Carapaz y Nibali se al\u00edan para batir a Roglic en el Mortirolo. ","label":0}
{"text":" Cientos de miles de personas se encontraron sin suministro de luz por una decisi\u00f3n unilateral de la compa\u00f1\u00eda Pacific Gas & Electric, el mayor proveedor de electricidad del norte de California","label":0}
{"text":" Ciudadanos se ha puesto hoy en contacto con los otros grandes partidos nacionales para proponerles varias medidas de ahorro electoral de cara a la convocatoria repetida del pr\u00f3ximo 10 de noviembre. En primer lugar, Cs defiende la reducci\u00f3n de gastos elect","label":0}
{"text":" Clientes en las terrazas de la Plaza Mayor Carlos RosilloLos precios subieron en julio ligeramente con respecto al mismo mes del a\u00f1o anterior , pero se mantienen en niveles muy reducidos. El mes pasado la inflaci\u00f3n se sit\u00fao en el 0,5percent, seg\u00fan ha confirmado","label":0}
{"text":" Coches oficiales para las jugadoras antes del mundial. \"Cuando empec\u00e9 a jugar en la Selecci\u00f3n esto era impensable\", dijo Marta Torrej\u00f3n en la entrega de la flota al combinado nacional.","label":0}
{"text":" Colectivos feministas de Pamplona se han sumado este lunes a la convocatoria realizada a nivel nacional en solidaridad con la v\u00edctima de la Manada de Manresa, quien ha ratificado ante el juez la agresi\u00f3n de la que fue objeto por parte de seis j\u00f3venes. Pe","label":0}
{"text":" Colectivos feministas de Pamplona se han sumado este lunes a la convocatoria realizada a nivel nacional en solidaridad con la v\u00edctima de la Manada de Manresa, quien ha ratificado ante el juez la agresi\u00f3n de la que fue objeto por parte de seis j\u00f3venes. Pes","label":0}
{"text":" Compruebe los posibles pactos que necesitar\u00edan los diferentes candidatos para lograr la presidencia en cada comunidad aut\u00f3noma ","label":0}
{"text":" Con el objetivo de paliar las penurias de personas en riesgo de exclusi\u00f3n social, C\u00e1ritas Castell\u00f3n ha logrado que sus programas y actividades llegaran durante 2018 a 23.957 beneficiarios . De esta poblaci\u00f3n, 251 personas lograron un puesto de trabajo a t","label":0}
{"text":" Con la falta de financiaci\u00f3n hemos topado. Los socios del PSIB y la oposici\u00f3n, excepto Vox , respaldaron con su votos una iniciativa para \u00abcensurar\u00bb las decisiones de la ministra de Hacienda en funciones Mar\u00eda Jos\u00e9 Montero respecto a Baleares. La resoluci","label":0}
{"text":" Contenedores de basura a reventar y rodeados de bolsas, enseres abandonados en mitad de la v\u00eda p\u00fablica y parques y jardines con el suelo lleno de hojas y suciedad durante d\u00edas. Las quejas sobre el servicio de limpieza de Alicante se suceden un verano m\u00e1s ","label":0}
{"text":" Contin\u00faan las tareas de rescate de una treintena de personas atrapadasLas autoridades de Filipinas han elevado a 16 los muertos por el terremoto de magnitud 6,1 que sacudi\u00f3 ayer el norte de pa\u00eds, mientras contin\u00faan las tareas de rescate de una treintena d","label":0}
{"text":" Cuando los agentes entraron en la casa vieron a tres menores, dos de ellos hijos de los secuestradores que, seg\u00fan declar\u00f3 despu\u00e9s la v\u00edctima, pudieron ver c\u00f3mo se le torturaba y o\u00edr sus gritosLa Guardia Civil liber\u00f3 el pasado 30 de julio en una vivienda d","label":0}
{"text":" Cuatro d\u00edas despu\u00e9s de la misteriosa explosi\u00f3n que provoc\u00f3 la muerte de al menos cinco personas en una remota base del norte ruso, junto al mar Blanco, Mosc\u00fa ha reconocido este lunes que el accidente estuvo vinculado con pruebas de \"nuevas armas\". Durante","label":0}
{"text":" Cuatrocientas mil personas trabajaron a lo largo de siete a\u00f1os en distintos centros de la NASA repartidos por EEUU para poder construir el cohete y los m\u00f3dulos de la nave Apolo que hicieron posible enviar a humanos a la Luna por primera vez. Un enorme des","label":0}
{"text":" De esta forma, adjudica el lote 1 a Iberia, IAG7 y Alsa y el lote 2 y 3 a Halc\u00f3n Viajes y Barcel\u00f3El Instituto de Mayores y Servicios Sociales (Imserso) ha publicado este jueves la adjudicaci\u00f3n definitiva del concurso para la gesti\u00f3n de los viajes de mayor","label":0}
{"text":" Debido a ellas se han suspendido multitud de actos religiosos en Castilla-La ManchaLas precipitaciones que se vienen sucediendo durante los \u00faltimos d\u00edas en Castilla-La Mancha desde el Jueves Santo han dejado registros que se aproximan a los 100 litros de ","label":0}
{"text":" Del cartel de \"se vende\" al de \"intransferible\". La cadena de supermercados Dia ha dado marcha atr\u00e1s a la decisi\u00f3n de deshacerse de las perfumer\u00edas Clarel, uno de los activos que ten\u00eda decidido vender para conseguir ingresos con los que superar la grave c","label":0}
{"text":" Desde Junts per Catalunya afirman que recurrir\u00e1n al considerar que el expresidente tiene sus derechos pol\u00edticos \u00abintactos\u00bbEl PP y Ciudadanos han solicitado a la Junta Electoral Central (JEC) que excluya al expresidente de la Generalitat Carles Puigdemont ","label":0}
{"text":" Detenida tras envenenar junto a su pareja a sus dos hijos de 13 y 14 a\u00f1os","label":0}
{"text":" Detenido un empresario mexicano en Palma por orden de Interpol ","label":0}
{"text":" Di\u00e1logo entre la oposici\u00f3n y el chavismo en Oslo, 'impasse' en Caracas","label":0}
{"text":" Diego Simeone, entrenador del Atl\u00e9tico de Madrid, sale con el once previsto, con cinco novedades, entre ellos el regreso de Antoine Griezmann al ataque y la vuelta de Stefan Savic para suplir la baja de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gim\u00e9nez, en el partido de este mi\u00e9rcoles ","label":0}
{"text":" Dimite el candidato de Vox en Moguer tras difundir un tutorial sobre la burundanga ","label":0}
{"text":" Don Juan Carlos se retira de la vida p\u00fablica el 2 de junio y no tendr\u00e1 actividad institucional como Rey em\u00e9ritoR","label":0}
{"text":" Don Juan Carlos se retira de la vida p\u00fablica y no tendr\u00e1 actividad institucional como Rey em\u00e9rito ","label":0}
{"text":" Donald Trump se revolvi\u00f3 con furia este mi\u00e9rcoles ante los primeros compases de la investigaci\u00f3n en el Congreso para su posible impeachment o destituci\u00f3n, proceso que hasta ahora ha tachado de \"fraude\", \"caza de brujas\" y \"golpe [de Estado]\". En el transc","label":0}
{"text":" Dos destacados miembros del Gobierno y del PSOE, la vicepresidenta del Ejecutivo en funciones, Carmen Calvo, y el ministro de Fomento y secretario de Organizaci\u00f3n del partido, Jos\u00e9 Luis \u00c1balos, han enfriado hoy la ronda de contactos que el presidente Pedr","label":0}
{"text":" Dos detenidos en un pueblo de Alicante acusados de dar una paliza a una pareja por diferencias pol\u00edticas ","label":0}
{"text":" Dos inmigrantes que accedieron el pasado mayo a Melilla, en un salto a la valla fronteriza protagonizado por un centenar de subsaharianos. G. GUERRERO EFEUna mujer marroqu\u00ed ha sido detenida en Melilla por abandonar, presuntamente, a sus hijos en la ciudad","label":0}
{"text":" Dos j\u00f3venes inmigrantes magreb\u00edes han sido rescatados hoy en el interior del puerto de Ceuta cuando se hab\u00edan lanzado al agua y permanec\u00edan agarrados al casco del barco, con riesgo para su vida. Seg\u00fan han informado a Efe fuentes portuarias, el hecho se h","label":0}
{"text":" Ecologistas en Acci\u00f3n dice que est\u00e1 siendo un \u00aba\u00f1o tr\u00e1gico\u00bb para la especie, mientras que la RFEC critica que los ecologistas culpen a los cazadoresOcho linces han muerto en lo que va de 2019 en Castilla-La Mancha, cuatro por atropellos y otros cuatro por","label":0}
{"text":" EEUU abandona un foro sobre desarme de la ONU en protesta por la presidencia rotativa de Venezuela","label":0}
{"text":" Efectivos de Salvamento Mar\u00edtimo han localizado a primeras horas de la ma\u00f1ana de este jueves, una patera que se encontraba navegando a dos millas de la playa de La Atunara en La L\u00ednea. La Salvamar Den\u00e9bola fue la encargada de evitar que seis personas de o","label":0}
{"text":" EH Bildu no ir\u00e1 a la recepci\u00f3n de Woody Allen en San Sebasti\u00e1n por las acusaciones de abuso sexualAllen comienza a rodar el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles su pel\u00edcula n\u00famero 51 en San Sebasti\u00e1nWoody Allen, en una imagen de archivoEFESAN SEBASTI\u00c1N Actualizado 09\/07\/201","label":0}
{"text":" El 16percent de la poblaci\u00f3n vive en riesgo de exclusi\u00f3n social, seg\u00fan FoessaNoticias relacionadas C\u00e1ritas benefici\u00f3 a 34.463 personas, un 6percent m\u00e1s que en 2017 Noticias relacionadas C\u00e1ritas benefici\u00f3 a 34.463 personas, un 6percent m\u00e1s que en 2017 Un total de 328.000 ci","label":0}
{"text":" El 94 por ciento de los padres considera que la comida que se sirve en los comedores escolares es mejorable, seg\u00fan un estudio realizado por la consultora Kantar para Pl\u00e1tano de Canarias y que ha sido presentado hoy en Madrid. El informe \"Valoraci\u00f3n de los","label":0}
{"text":" El abogado de la familia Franco, Juan Jos\u00e9 Aizcorbe Torra, es el candidato de Vox al Ayuntamiento de Pozuelo de Alarc\u00f3n, seg\u00fan las listas publicadas este mi\u00e9rcoles en el Bolet\u00edn Oficial de la Comunidad de Madrid. Aizcorbe figura como n\u00famero uno de la form","label":0}
{"text":" El acuerdo presupuestario en Andaluc\u00eda ha supuesto mucho m\u00e1s que l a retirada por parte de Vox de una enmienda a la totalidad. Inaugura tambi\u00e9n un nuevo tipo de relaci\u00f3n m\u00e1s transparente, menos clandestina. Por primera vez en Espa\u00f1a, los logotipos del Par","label":0}
{"text":" El acusado del crimen de una ni\u00f1a de 4 a\u00f1os, hija menor de su pareja, \"maltrat\u00f3 reiteradamente\" a la peque\u00f1a durante m\u00e1s de un mes, la viol\u00f3 y la mat\u00f3 a golpes, ha asegurado este jueves la fiscal en el juicio que se sigue contra Roberto H.H. y la madre de","label":0}
{"text":" El alcalde de Almudaina se convierte en el m\u00e1s veterano de Espa\u00f1a","label":0}
{"text":" El alcalde de Fuenlabrada, Javier Ayala (PSOE), ha anunciado este martes la creaci\u00f3n en este mandato de una \"pionera\" Concejal\u00eda de Feminismo y Diversidad, que apostar\u00e1 por ir \"un paso m\u00e1s all\u00e1\" en la lucha por la igualdad y los derechos de las mujeres y ","label":0}
{"text":" El alcalde en funciones de Las Palmas de Gran Canaria, Javier Doreste (Podemos), ha defendido este martes que querer llamar de otra forma a la violencia machista es \"alinearse con los asesinos de las mujeres\". As\u00ed se ha manifestado el primer teniente de a","label":0}
{"text":" El Alto Tribunal considera hay que proteger al menor y el bien jur\u00eddico lesionado es adem\u00e1s \u00abobjeto de especial protecci\u00f3n en Espa\u00f1a\u00bbEl Supremo ha denegado la residencia a un ecuatoriano con antecedentes por violencia dom\u00e9stica y de g\u00e9nero que aleg\u00f3 arrai","label":0}
{"text":" El a\u00f1o pasado hubo cinco muertos en accidente de patinete el\u00e9ctrico. Se produjeron en Espa\u00f1a 273 siniestros con los denominados veh\u00edculos de movilidad personal (VMP). De ellos, 203 fueron causados por patinadores, seg\u00fan datos de la Fiscal\u00eda General del Es","label":0}
{"text":" El autor de los hechos, que se han producido en Brest, se habr\u00eda suicidado dispar\u00e1ndose una bala en la cabezaEl im\u00e1n Rachid Eljay, herido a tiros en su mezquita , en Brest (Breta\u00f1a), la tarde del viernes, es uno de los personajes m\u00e1s \u00abpopulares\u00bb, pol\u00e9mico","label":0}
{"text":" El ave fue vista por varios vecinos en el tejado de una Iglesia y los agentes de la polic\u00eda han conseguido capturarla con unas mantas cuando \u00e9sta se posaba en la calzada. ","label":0}
{"text":" El Ayuntamiento de Barcelona ha alojado una media de 133 inmigrantes al d\u00eda durante el primer semestre del a\u00f1o y ha atendido a 5.624 solicitantes de asilo internacional, lo cu\u00e1l supone un aumento del 40 percent con respecto al a\u00f1o anterior, seg\u00fan un balance el","label":0}
{"text":" El Ayuntamiento de Barcelona ha alojado una media de 133 inmigrantes al d\u00eda durante el primer semestre del a\u00f1o y ha atendido a 5.624 solicitantes de asilo internacional, lo cu\u00e1l supone un aumento del 40 percent con respecto al a\u00f1o anterior, seg\u00fan un balance ela","label":0}
{"text":" El Ayuntamiento de El Perell\u00f3 se ha manifestado en contra de las obras de la autov\u00eda del Saler y la instalaci\u00f3n de sem\u00e1foros en El Tremolar, portet del Saler y la gola de Puchol, y su alcalde, Juan Botella, ha pedido la paralizaci\u00f3n de dichos planes. Desd","label":0}
{"text":" El Ayuntamiento de Erandio ha expresado oede forma rotunda su rechazo a la agresi\u00f3n sexual sufrida por una mujer en el parque de Akarlanda y ha animado a participar en la concentraci\u00f3n convocada por colectivos feministas este martes 9 de julio, a las 20 ","label":0}
{"text":" El Ayuntamiento de Murcia ofrece este domingo una jornada orientada a prevenir la violencia machista y detectarla de manera precoz especialmente entre la poblaci\u00f3n inmigrante, con el objetivo de ofrecer una mayor protecci\u00f3n a las mujeres m\u00e1s vulnerables y","label":0}
{"text":" El Ayuntamiento de Palma incluir\u00e1 formaci\u00f3n en feminismo y contra la violencia machista en la oferta que la plataforma de actividades PalmaEduca ofrece a los colegios. La regidora de Justicia Social, Feminismo y LGTBI, Sonia Vivas, ha presentado este juev","label":0}
{"text":" El Ayuntamiento de Palma incluir\u00e1 formaci\u00f3n en feminismo y contra la violencia machista en la oferta que la plataforma de actividades PalmaEduca ofrece a los colegios. La regidora de Justicia Social, Feminismo y LGTBI, Sonia Vivas, ha presentado este juev","label":0}
{"text":" El Ayuntamiento de Pamplona ha pedido este s\u00e1bado \"prudencia\" ante las informaciones sobre una \"supuesta agresi\u00f3n sexual\" en grupo ocurrida hace unos d\u00edas en una vivienda del Casco Antiguo de la capital navarra. En un comunicado, el Ayuntamiento precisa q","label":0}
{"text":" El Ayuntamiento de Santander ha hecho un llamamiento este s\u00e1bado a los escolares de la ciudad para que hagan un frente com\u00fan para combatir y erradicar el machismo de las aulas y de la sociedad, para implicar a los m\u00e1s j\u00f3venes y llamar la atenci\u00f3n de toda ","label":0}
{"text":" El Banco de Espa\u00f1a propone reformar el Pacto de Toledo para evitar bloqueos ante la fragmentaci\u00f3n pol\u00edtica","label":0}
{"text":" El Barcelona ha activado el plan Neymar . La estrategia consiste ahora en formalizar una oferta precisa a fin de que al Paris Saint Germain no le quede m\u00e1s alternativa que aceptarla o forzar al club a declarar intransferible al 10 de Brasil. La emisora Ra","label":0}
{"text":" El Barcelona, preso de un vestuario que enfr\u00eda la operaci\u00f3n Griezmann","label":0}
{"text":" El barco espa\u00f1ol \"Open Arms\", que espera junto a Lampedusa poder desembarcar a los 107 migrantes que lleva a bordo desde hace 18 d\u00edas se abre ahora a viajar a alg\u00fan puerto de Baleares (los m\u00e1s cercanos de Espa\u00f1a), si Italia y Espa\u00f1a \"ponen los medios nece","label":0}
{"text":" El beb\u00e9 ingresado en el Hospital Lucus Augusti de Lugo (Hula) con signos de haber sido maltratado ser\u00e1 trasladado en los pr\u00f3ximos d\u00edas al Hospital de La Paz de Madrid para ser operado.As\u00ed lo han confirmado fuentes hospitalarias, que han precisado que el t","label":0}
{"text":" El bloguero Perez Hilton , famoso por el agresivo estilo de los comentarios que difunde sobre celebridades, ha publicado un v\u00eddeo en el que habla directamente de la homosexualidad del hijo del sult\u00e1n de Brun\u00e9i, una semana despu\u00e9s de la entrada en vigor en","label":0}
{"text":" El BOJA ha publicado las ayudas de la Junta de Andaluc\u00eda por valor de dos millones de euros para las entidades locales y asociaciones sin \u00e1nimo de lucro que trabajan con migrantes para facilitar su integraci\u00f3n social, econ\u00f3mica y cultural. Las nuevas subv","label":0}
{"text":" El Bolet\u00edn Oficial de la Comunidad de Madrid, ha resuelto a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n General de Patrimonio Cultural abrir el expediente de declaraci\u00f3n como Bien de Inter\u00e9s Cultural, en la categor\u00eda de Paisaje Cultural, de la Presa de El Gasco y el Canal del","label":0}
{"text":" El bono espa\u00f1ol a 10 a\u00f1os, de referencia para valorar la rentabilidad de la deuda, cay\u00f3 este jueves hasta el 0,028percent, su m\u00ednimo hist\u00f3rico y al borde del cero. El bono alem\u00e1n agudiz\u00f3 su descenso en terrenos negativos hasta cotizar en el -0,716percent, un nuevo m\u00ed","label":0}
{"text":" El Brexit supondr\u00e1 un cambio fundamental en las futuras relaciones comerciales con el Reino Unido. Por ello, todos los sectores deben saber c\u00f3mo les afectar\u00e1 y estar preparados, especialmente si la salida se produce sin acuerdo. Por el momento, la ruptura","label":0}
{"text":" El cambio clim\u00e1tico provocar\u00e1 una subida de un metro del nivel del mar Mediterr\u00e1neo afectando \u00abmasivamente\u00bb a la regi\u00f3n, en la que viven m\u00e1s de 500 millones de personas y que se calienta m\u00e1s r\u00e1pido que el resto del globo, seg\u00fan un estudio de la red Medite","label":0}
{"text":" El candidato del PP a la alcald\u00eda de Madrid responde sobre las cuestiones abiertas tras los comicios del domingo","label":0}
{"text":" El cantante y presentador de televisi\u00f3n ha hablado en una rueda de prensa en Ciudad de M\u00e9xico para presentar su \u00e1lbum de rancheras \u00abEn ese vaso\u00bbEl cantante espa\u00f1ol Bert\u00edn Osborne dijo este jueves que en las elecciones generales del pr\u00f3ximo domingo apoya a","label":0}
{"text":" El cardenal australiano George Pell , ex n\u00famero tres del Vaticano, regres\u00f3 para cumplir su pena de seis a\u00f1os de c\u00e1rcel, despu\u00e9s de que una corte rechazara este mi\u00e9rcoles la apelaci\u00f3n a su condena por abusos sexuales a menores. Pell, ex arzobispo de Melbou","label":0}
{"text":" El Centro de Estancia Temporal de Inmigrantes (CETI) de Melilla ha elevado su ocupaci\u00f3n a 1.150 acogidos tras el salto a la valla fronteriza que se ha producido este viernes por la zona norte de la ciudad aut\u00f3noma, en el que medio centenar de subsaharian","label":0}
{"text":" El Centro de Internamiento de Extranjeros (CIE) de Barcelona es un polvor\u00edn. As\u00ed lo considera la Fiscal\u00eda de Barcelona que en la memoria del Servicio de Extranjer\u00eda correspondiente al a\u00f1o pasado alerta de que \"el n\u00famero de incidentes y conflictos generado","label":0}
{"text":" El coche, seg\u00fan la sentencia, \u00abse mov\u00eda de un lado a otro de su carril con riesgo para ellos mismos y para los dem\u00e1s usuarios de-la v\u00eda\u00bb. Lleg\u00f3 incluso a invadir el carril contrario, obligando a otro conductor a desistir de una maniobra de adelantamiento ","label":0}
{"text":" El colectivo feminista oeNosotras Radfem iniciar\u00e1 este jueves una campa\u00f1a a trav\u00e9s de Twitter para instar al alcalde de Malpartida de C\u00e1ceres y diputado provincial, Alfredo Aguilera, a dejar sus cargos tras ser condenado por violencia machista. Asimismo, ","label":0}
{"text":" El Comit\u00e9 de Competici\u00f3n de la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol ha multado con 300 euros al Barcelona por el caso Griezmann. El Atl\u00e9tico de Madrid hab\u00eda denunciado al club azulgrana porque este abon\u00f3 120 millones de euros en lugar de 200. El juez instructor,","label":0}
{"text":" El comit\u00e9 de empresa de Alcoa en A Coru\u00f1a ha pedido \"valent\u00eda\" al Gobierno para defender el estatuto electrointensivo, cuya aprobaci\u00f3n se retrasar\u00e1 por recomendaciones de la Comisi\u00f3n Nacional de la Competencia, ante lo que los sindicatos se preguntan \"si ","label":0}
{"text":" El Consejo de Gobierno de Castilla y Le\u00f3n ha aprobado este jueves la concesi\u00f3n de subvenciones a CC.OO., UGT y CECALE, por 76.571 euros, para el desarrollo de actuaciones en materia de drogodependencias en el \u00e1mbito laboral durante 2019. Los dos sindicato","label":0}
{"text":" El consejo de ministros alem\u00e1n aprob\u00f3 este mi\u00e9rcoles la eliminaci\u00f3n para la gran mayor\u00eda de los contribuyentes del impuesto de solidaridad que pagaban desde 1991 los ciudadanos del oeste para sufragar los costes de la reunificaci\u00f3n. El proyecto de ley pre","label":0}
{"text":" El Consejo de Ministros ha dado este viernes luz verde a la concesi\u00f3n a Marruecos de una ayuda de 32,3 millones de euros para el control de la inmigraci\u00f3n irregular, seg\u00fan ha informado el Gobierno. Se trata de una ayuda de cooperaci\u00f3n policial internacion","label":0}
{"text":" El conseller de Interior, Miquel Buch, ha asegurado este jueves que el top manta \"genera inseguridad\" porque \"distrae\" a los ciudadanos que se paran a mirar los productos y eso \"facilita\" a los delincuentes la comisi\u00f3n de hurtos. Buch ha hecho estas decla","label":0}
{"text":" El conseller de Movilidad y Vivienda del Govern, Marc Pons, ha explicado este jueves que la isla de Mallorca perder\u00e1 un total de 25.000 turistas durante el mes de octubre, debido a la quiebra de la aerol\u00ednea Thomas Cook en Reino Unido. En una rueda de pre","label":0}
{"text":" El Consorcio de Bomberos de Alicante ha recibido desde anoche alrededor de 300 avisos de intervenci\u00f3n en la zona de La Marina Alta, especialmente en Denia y X\u00e0bia, poblaci\u00f3n en la que se han llegado a acumular hasta 250 litros por metro cuadrado. Fuentes ","label":0}
{"text":" El coste de la vuelta al colegio puede oscilar en la Comunidad Valenciana entre los 220 y los 1.890 euros , en funci\u00f3n de si el centro en el que est\u00e1 escolarizado el alumnado es p\u00fablico, concertado o privado, seg\u00fan un estudio de la Uni\u00f3n de Consumidores d","label":0}
{"text":" El cr\u00e1neo que apareci\u00f3 metido en una caja en Castro Urdiales corresponde a Jes\u00fas Mar\u00eda B.R., un bilba\u00edno de 67 a\u00f1os desaparecido desde el pasado mes de abril y pareja de Mar\u00eda del Carmen M.G., la mujer a la que un juez mand\u00f3 a prisi\u00f3n por este caso. Fuent","label":0}
{"text":" El cuerpo de Yelena Grigoriyeva fue hallado con m\u00faltiples pu\u00f1aladas y signos de estrangulamientoLa destacada activista rusa a favor de los derechos del colectivo LGBT Yelena Grigoriyeva fue asesinada el domingo cerca de su vivienda en la ciudad de San Pet","label":0}
{"text":" El dardo de Nagore a Antonio Tejado: \"Eres machista hasta l\u00edmites heavies\" Las 'perlitas' machistas de Suso en GH VIP El comentario machista en El Hormiguero que ha indignado a la audiencia Purl, el corto de Pixar contra el machismo en el trabajo que triu","label":0}
{"text":" El delegado de Familias, Igualdad y Bienestar Social del Ayuntamiento de Madrid, Pepe Aniorte (Cs), se ha comprometido este martes a que el Consistorio no de \"ni un paso atr\u00e1s\" en la lucha contra la violencia de g\u00e9nero y ha se\u00f1alado la creaci\u00f3n de un plan","label":0}
{"text":" El delegado de Movilidad y Medio Ambiente del Ayuntamiento de Madrid, Borja Carabante, ha asegurado que el nuevo Consistorio no intentar\u00e1 recuperar las acciones de Metro Madrid vendidas en 2011 por el equipo dirigido por el exalcalde Alberto Ruiz-Gallard\u00f3","label":0}
{"text":" El Departamento de Estados ha asignado m\u00e1s de 100 millones de d\u00f3lares a trav\u00e9s de la Iniciativa M\u00e9rida para que mejore sus controles migratorios El Gobierno de M\u00e9xico empezar\u00e1 a recopilar informaci\u00f3n biom\u00e9trica de los migrantes que cruzan el pa\u00eds y los en","label":0}
{"text":" El Departamento de Seguridad del Gobierno vasco se prepara para un fin de semana ca\u00f3tico en el tr\u00e1fico en la frontera con Francia . Eso, como uno de los males menores derivados de la cumbre del G-7 que tendr\u00e1 lugar en Biarritz entre los d\u00edas 23 y 26 de ag","label":0}
{"text":" El desarrollo de la tecnolog\u00eda y el veh\u00edculo el\u00e9ctrico avanzan por caminos parejos. Gracias al conocido como Internet de las Cosas , desde un tel\u00e9fono m\u00f3vil ya es posible controlar las caracter\u00edsticas principales del coche el\u00e9ctrico. Hyundai es una de los","label":0}
{"text":" El despido objetivo por absentismo podr\u00eda desaparecer de la legislaci\u00f3n espa\u00f1ola y ser\u00e1 el Tribunal Constitucional (TC) el que lo decida. El pasado 27 de julio el Bolet\u00edn Oficial del Estado (BOE) public\u00f3 la decisi\u00f3n de este tribunal de admitir a tr\u00e1mite u","label":0}
{"text":" El despliegue por parte de M\u00e9xico de miles de patrullas fronterizas tras el acuerdo alcanzado con la Administraci\u00f3n Trump recorta en casi la mitad las llegadas a la frontera entre ambos pa\u00edsesEl ministro de Asuntos Exteriores de M\u00e9xico, Marcelo Ebrard, ha","label":0}
{"text":" El detenido por la muerte el lunes de una mujer, de nacionalidad h\u00fangara, en una urbanizaci\u00f3n del municipio de Rojales (Alicante) \"no ha reconocido los hechos\", pero seg\u00fan los investigadores siguen existiendo \"dudas razonables\" y mantienen que es un caso ","label":0}
{"text":" El dictamen del abogado general de la UE, que abre la puerta a que los jueces anulen por abusivas hipotecas referenciadas al IRPH , abriendo de paso una nueva ventana por la que podr\u00edan salir miles de millones de euros de los bancos en indemnizaciones, ha","label":0}
{"text":" El director de la ONG badalonesa Open Arms, Oscar Camps, ha explicado hoy lunes que se est\u00e1n planteando \"cambiar de bandera\" al barco de la asociaci\u00f3n, retenido en el Puerto de Barcelona por cuestiones administrativas, lo que le permitir\u00eda operar sin las ","label":0}
{"text":" El director deportivo del Celta, Felipe Mi\u00f1ambres, afirm\u00f3 este lunes que el regreso del sevillista Nolito est\u00e1 \"dif\u00edcil\" porque el futbolista cuenta para Julen Lopetegui, su entrenador en el Sevilla, y descart\u00f3 el fichaje de Samu Castillejo porque \"las ca","label":0}
{"text":" El edificio ocupado en pleno centro de San Sebasti\u00e1n, en el que se produjo la agresi\u00f3n sexual denunciada por una menor el pasado 5 de agosto , est\u00e1 siendo desalojado por la Polic\u00eda Municipal y la Ertzaintza, han informado fuentes municipales. Las mismas f","label":0}
{"text":" El el soci\u00f3logo cubano Alejandro Portes, considerado uno de los expertos m\u00e1s influyentes en el an\u00e1lisis de las migraciones, Premio Princesa de Ciencias Sociales.","label":0}
{"text":" El embarazo es un momento maravilloso y alegre, pero tambi\u00e9n puede estar lleno de dudas y de ansiedad, y todas ellas, ya sean provocadas o no por la nueva vida que gestamos, pueden aumentar los niveles de nerviosismo. Y aunque tambi\u00e9n el buen estr\u00e9s es es","label":0}
{"text":" El emotivo anuncio de Guillette en el que un padre ense\u00f1a a su hijo a afeitarse. ","label":0}
{"text":" El equipo de investigadores que obtuvo la hist\u00f3rica foto trabaja ahora en la forma de obtener la \u00abpel\u00edcula\u00bbHace apenas una semana, el mundo qued\u00f3 at\u00f3nito ante la primera fotograf\u00eda jam\u00e1s tomada de un agujero negro , rodeado por su brillante disco de acrec","label":0}
{"text":" El eurodiputado socialista extreme\u00f1o Ignacio S\u00e1nchez Amor ha sido nombrado jefe de la misi\u00f3n de observaci\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea para las elecciones generales de Mozambique, que se celebrar\u00e1n el 15 de octubre, por la alta representante comunitaria para Asu","label":0}
{"text":" El ex presidente de la Comunidad de Madrid y diputado de Ciudadanos \u00c1ngel Garrido ser\u00e1 consejero de Transportes en el nuevo Gobierno regional de coalici\u00f3n, seg\u00fan han adelantado Onda Madrid y Telemadrid y han confirmado a Europa Press fuentes de la formaci","label":0}
{"text":" El exmandatario fue derrocado por un golpe militar en 2013El expresidente de Egipto Mohamed Mursi , que gobern\u00f3 el pa\u00eds entre 2012 y 2013 antes de ser derrocado por el Ej\u00e9rcito en un golpe de Estado no sangriento, falleci\u00f3 este lunes durante una sesi\u00f3n de","label":0}
{"text":" El fabricante de m\u00f3viles baratos tambi\u00e9n vende este manjar a trav\u00e9s de su plataforma, con precios de hasta 70 gramos por 80 euros. ","label":0}
{"text":" El fiscal general revierte una normativa de 2018 que lo contemplaba y limita as\u00ed los motivos para otorgar ese estatusEl fiscal general de Estados Unidos, William Barr, ha revertido este lunes una normativa aprobada en 2018 que permit\u00eda pedir asilo a inmi","label":0}
{"text":" El Fondo Andaluz de Municipios para la Solidaridad Internacional (FAMSI) se ha adherido a la declaraci\u00f3n de la plataforma andaluza que aboga por el levantamiento del bloqueo a Cuba y que pide normalizar las relaciones entre el pa\u00eds caribe\u00f1o y Estados Unid","label":0}
{"text":" El futuro de Huawei qued\u00f3 oficialmente ligado a la guerra comercial desde que Donald Trump y Xi Jinping se estrecharon la mano en la cumbre del G20 celebrada en junio en Osaka, Jap\u00f3n. Tras el \u00faltimo intercambio de sanciones de este fin de semana , las dos","label":0}
{"text":" El galardonado Luc Montagnier defendi\u00f3 en un acto en la universidad que \u00abs\u00ed que existe base cient\u00edfica\u00bb en este tipo de tratamientosLa Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (UPV) asegura que su posici\u00f3n \u00abfrente a la homeopat\u00eda y otras pseudociencias es clar","label":0}
{"text":" El gasto medio los hogares en los establecimientos hoteleros fue de 930 euros el a\u00f1o pasado, seg\u00fan la consultora AIS GroupA pesar del \u00abboom\u00bb de los pisos tur\u00edsticos, los hoteles no han perdido su atractivo. El a\u00f1o pasado, el 81percent de las familias espa\u00f1olas ","label":0}
{"text":" El gigante Johnson&Johnson tendr\u00e1 que pagar 7.200 millones por no avisar de que el Risperdal, un medicamento contra la epilepsia, provocaba el agrandamiento de las gl\u00e1ndulas mamarias en los hombres","label":0}
{"text":"Rusia convoca al embajador de Espa\u00f1a en Mosc\u00fa por unas declaraciones hostiles de Borrell El gobierno de L\u00f3pez Obrador aument\u00f3 en un 33percent las deportaciones de indocumentadosEstados Unidos y M\u00e9xico revisaron ayer los resultados del acuerdo para reducir el flujo de emigrantes indocumentados rumbo al norte. Casi 45 d\u00edas despu\u00e9s del pacto sellado e","label":0}
{"text":"Radiograf\u00eda de la masturbaci\u00f3n en Espa\u00f1a, l\u00edder en onanismo El Gobierno del presidente estadounidense, Donald Trump , ha anunciado este lunes que lanzar\u00e1 una ley destinada a reducir la cantidad de inmigrantes legales a los que se les permite ingresar y residir en el pa\u00eds, al facilitar el rechazo de las solicitudes","label":0}
{"text":"Siete inmigrantes resultan heridos al estrellarse un 'veh\u00edculo patera' en Ceuta El Gobierno del PSOE mantiene el sistema de becas de Wert que critic\u00f3 cuando estaba en la oposici\u00f3n ","label":0}
{"text":" El Gobierno en funciones de Espa\u00f1a anunci\u00f3 este martes que va a enviar el buque 'Audaz' de la Armada espa\u00f1ola a la isla italiana de Lampedusa para recoger a los migrantes a bordo del Open Arms. A trav\u00e9s de un comunicado, el Ejecutivo en funciones indic\u00f3 q","label":0}
{"text":" El Gobierno en funciones ha aprobado este viernes un cambio en la ley con el fin de evitar el inminente colapso del sistema de acogida para refugiados . Con la modificaci\u00f3n de un Real Decreto, el Ejecutivo consigue derivar solicitantes de asilo a los cent","label":0}
{"text":" El Gobierno en funciones ya tiene \"bastante avanzado el esqueleto t\u00e9cnico\" de los posibles Presupuestos Generales del Estado (PGE) para 2020. As\u00ed lo ha avanzado hoy la ministra de Hacienda en funciones, Mar\u00eda Jes\u00fas Montero, en una entrevista a la Cadena S","label":0}
{"text":" El Gobierno ha anunciado que presentar\u00e1 un recurso ante el Tribunal Constitucional (TC) para impugnar la propuesta de resoluci\u00f3n aprobada este jueves en el Parlamento catal\u00e1n que declara necesaria \"la retirada de Catalu\u00f1a de los efectivos de la Guardia Ci","label":0}
{"text":" El Gobierno ha dado el primer paso legal para recurrir el Plan Estrat\u00e9gico de Acci\u00f3n Exterior de la Generalitat porque sobrepasa con creces las competencias auton\u00f3micas en materia de pol\u00edtica exterior y, por tanto, choca contra la Constituci\u00f3n. \"Ofrece un","label":0}
{"text":" El Govern de la Generalitat ha condenado este jueves el feminicidio en el Reino Unido de una mujer de Cornell\u00e0 de Llobregat (Barcelona), presuntamente a manos de su expareja, y ha expresado su p\u00e9same a la familia de la v\u00edctima. Por ello, hoy a las 12.00 h","label":0}
{"text":" El Govern de la Generalitat ha dado este jueves el primer paso para calcular un salario m\u00ednimo de referencia (SMR) para Catalu\u00f1a diferenciado del salario m\u00ednimo interprofesional (SMI) aprobado por el Gobierno a finales de 2018. As\u00ed lo ha anunciado en rued","label":0}
{"text":" El Govern de la Generalitat responsabiliz\u00f3 ayer a \u00abgrupos organizados de extrema derecha\u00bb del ataque a un centro de menores extranjeros no tutelados que tuvo lugar en la noche del jueves en la localidad barcelonesa de El Masnou (Barcelona) y que acab\u00f3 con","label":0}
{"text":" El Govern ha aprobado hoy iniciar la negociaci\u00f3n con el Estado sobre el retorno de las pagas extras pendientes de los funcionarios catalanes despu\u00e9s de que el Gobierno abriese un procedimiento de informaci\u00f3n, que la Generalitat denunci\u00f3 como un intento de","label":0}
{"text":" El grado de simpat\u00eda de los vascos por las poblaciones de chinos y paquistan\u00edes que viven y trabajan en Euskadi ha aumentado notablemente en los \u00faltimos a\u00f1os, seg\u00fan un estudio del Observatorio Vasco de Inmigraci\u00f3n, Ikuspegi. Esta es una de las principales","label":0}
{"text":" El grado de simpat\u00eda de los vascos por las poblaciones de chinos y paquistan\u00edes que viven y trabajan en Euskadi ha aumentado notablemente en los \u00faltimos a\u00f1os, seg\u00fan un estudio del Observatorio Vasco de Inmigraci\u00f3n, Ikuspegi. Esta es una de las principales","label":0}
{"text":" El gran negocio del tabaco de garraf\u00f3n: as\u00ed es una megafactor\u00eda clandestina de cigarros falsos ","label":0}
{"text":" El grupo Anticapitalistas , corriente interna que controla la direcci\u00f3n de Podemos Andaluc\u00eda , ha dise\u00f1ado una hoja de ruta para romper definitivamente con el partido morado y crear lo que ellos denominan un \"sujeto pol\u00edtico independiente\" de la organizac","label":0}
{"text":" El Grupo Barrab\u00e9s, IFEMA y la compa\u00f1\u00eda p\u00fablica Enisa han presentado este jueves la primera edici\u00f3n del evento Ma\u00f1ana, que reunir\u00e1 en junio en Madrid a startups, empresas e instituciones en torno a tres desaf\u00edos: la habitabilidad, el bienestar y el crecimi","label":0}
{"text":" El grupo parlamentario popular ha anunciado este jueves la presentaci\u00f3n de una pregunta en las Cortes Valencianas, dirigida al Consell, sobre \" el uso y control que se hace del material de la televisi\u00f3n p\u00fablica \u00c0 Punt y de sus equipos\" tras conocerse en l","label":0}
{"text":" El grupo rodea al joven que viste camiseta amarilla y tras amenazarlo, llega el pu\u00f1etazo. Son seis contra uno, contra un joven italiano de 24 a\u00f1os que tras la paliza termina con la cara destrozada. El joven que denuncia que antes de ser agredido, recibi\u00f3 ","label":0}
{"text":" El hasta ahora presidente de la gestora provincial de Vox en la provincia de Ourense, Julio V\u00e1zquez, ha presentado hoy su dimisi\u00f3n del partido y ha solicitado su baja como afiliado tras denunciar oetraiciones dentro de la directiva local. En un comunicado","label":0}
{"text":" El Hospital Universitario Materno Infantil de Canarias, dependiente del Complejo Hospitalario Universitario Insular-Materno Infantil y adscrito a la Consejer\u00eda de Sanidad del Gobierno canario, ha ratificado este jueves su compromiso con la promoci\u00f3n de la","label":0}
{"text":" El Hospital Universitario y Polit\u00e9cnico La Fe, de Valencia, y el Hospital General de Catalu\u00f1a, en Barcelona, se han alzado esta ma\u00f1ana con los primeros premios BSH para centros sanitarios de alta complejidad -los hospitales m\u00e1s grandes y que atienden las ","label":0}
{"text":" El incendio forestal declarado este s\u00e1bado en Gran Canaria ha entrado en el Parque Natural de Tamadaba. \u00c1ngel Medina G. EFEEl Parque Natural de Tamadaba, afectado por el incendio que est\u00e1 asolando la cumbre de Gran Canaria desde este s\u00e1bado 17 de agosto, ","label":0}
{"text":" El individuo lanz\u00f3 bengalas contra veh\u00edculos y edificios y toda apunta a que quer\u00eda evitar la deportaci\u00f3n de los inmigrantes Un individuo de 69 a\u00f1os armado y que atac\u00f3 un centro federal de internamiento de inmigrantes de Tacoma, a las afueras de Seattl","label":0}
{"text":" El informe de la Fundaci\u00f3n de Ayuda contra la Drogadicci\u00f3n (FAD) pregunta a los j\u00f3venes sobre el...El informe de la Fundaci\u00f3n de Ayuda contra la Drogadicci\u00f3n (FAD) pregunta a los j\u00f3venes sobre el feminismo y alerta de la peligrosa existencia de ciertos mi","label":0}
{"text":" El Instituto Aragon\u00e9s de la Mujer (IAM) y la Universidad de Zaragoza, a trav\u00e9s de la C\u00e1tedra sobre Igualdad y G\u00e9nero, han convocado la IV edici\u00f3n del Premio de Investigaciones Feministas que tiene como objetivo la promoci\u00f3n de la igualdad, erradicaci\u00f3n y","label":0}
{"text":" El joven Bara Nourdin, de Burkina Faso, pas\u00f3 cuatro meses intentado entrar en Espa\u00f1a. Quiso salvar la valla de Melilla en enero. Fracas\u00f3 hasta cuatro veces. A la quinta, a finales de abril, lo logr\u00f3. \"Todo lo malo que sucede en Marruecos no sucede aqu\u00ed: t","label":0}
{"text":" El joven Bara Nourdin, de Burkina Faso, pas\u00f3 cuatro meses intentado entrar en Espa\u00f1a. Quiso salvar la valla de Melilla en enero. Fracas\u00f3 hasta cuatro veces. A la quinta, a finales de abril, lo logr\u00f3. \"Todo lo malo que sucede en Marruecos no sucede aqu\u00ed: t","label":0}
{"text":" El juzgado entiende que el letrado del caso de los sanfermines \"merece el mayor de los reproches penales, porque en todo momento fue consciente de la ilicitud de su conducta\"Compartir en FacebookCompartir en TwitterOtrosCerrarCompartir en LinkedinComparti","label":0}
{"text":" El l\u00edder del Movimiento 5 Estrellas somete su cargo a un voto de confianza tras hundirse en las europeas ","label":0}
{"text":" El lugar en el que ha sido hallado el cuerpo de la mujer muerta. Massimiliano MinocriLa mujer hallada muerta en una calle en Barcelona falleci\u00f3 fruto de golpes en la cabeza y estrangulada, seg\u00fan la autopsia que se le ha practicado al cad\u00e1ver. El cuerpo v\u00ed","label":0}
{"text":" El mercado inmobiliario se estabiliza en las grandes ciudades, pero sigue al alza en las urbes m\u00e1s peque\u00f1asEl precio de la vivienda usada en Espa\u00f1a creci\u00f3 en el primer semestre de 2019 un 7,05percent en tasa interanual, lo que sit\u00faa el metro cuadrado a nivel na","label":0}
{"text":" El mercado residencial consolida su tendencia de moderaci\u00f3n y cae un 0,8percent respecto a julio, aunque se incrementa un 2,8percent interanual, seg\u00fan los \u00faltimo datos de TinsaEl valor del mercado residencial ha pisado el freno en agosto. Seg\u00fan refleja la \u00faltima esta","label":0}
{"text":" El MeToo franc\u00e9s tambi\u00e9n empez\u00f3 con un tuit. El 13 de octubre de 2017, en plena oleada de denuncias de acoso sexual tras el estallido del esc\u00e1ndalo Harvey Weinstein, la periodista francesa afincada en Nueva York Sandra Muller escribi\u00f3 en la red social un ","label":0}
{"text":" El militante pol\u00edtico argelino y defensor de derechos humanos Kamel Edd\u00edn Fekhar, encarcelado desde marzo, ha muerto en la c\u00e1rcel tras 50 d\u00edas en huelga de hambre. ","label":0}
{"text":" El Ministerio de Defensa investigar\u00e1 a un grupo de militares que estuvieron tomando cervezas, con las armas en el suelo, en la terraza de un bar de Vilafranca del Pened\u00e8s (Barcelona). El departamento que dirige, en funciones, Margarita Robles, ha decidido","label":0}
{"text":" El Ministerio de Justicia solicit\u00f3 ayer a la Fiscal\u00eda General del Estado que inicie una investigaci\u00f3n sobre las actividades de las agencias de gestaci\u00f3n subrogada que operan en Espa\u00f1a . Se trata de un nuevo episodio de la batalla contra la gestaci\u00f3n subro","label":0}
{"text":" El Ministerio de Sanidad ha dado el \u00faltimo paso para financiar un pol\u00e9mico f\u00e1rmaco preventivo del sida que permite mantener relaciones sexuales sin protecci\u00f3n y sin miedo a contraer el VIH, el virus del sida. Bastar\u00eda con tomar una pastilla diaria de un f","label":0}
{"text":" El Ministerio P\u00fablico insiste en que \u00abdesde el primer momento exist\u00eda la constancia de que Mar\u00eda Jos\u00e9 Carrasco manifest\u00f3 repetidamente su deseo de morir de una forma libre, p\u00fablica y consciente\u00bbLa Fiscal\u00eda ha remitido un escrito a la jueza de Violencia so","label":0}
{"text":" El ministro de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n en funciones, Luis Planas, ha defendido este jueves el papel de \"tutelaje\", pero no de \"regulaci\u00f3n\", que debe ejercer la Administraci\u00f3n, en referencia al real decreto que deja en manos del Consejo Regulador","label":0}
{"text":" El Museo de Prado reivindica en una gran exposici\u00f3n la figura del pintor Fra Angelico, a partir de algunas de sus obras nunca vistas en Espa\u00f1a.","label":0}
{"text":" El Museo Etnogr\u00e1fico Extreme\u00f1o \"Gonz\u00e1lez Santana\" de Olivenza inaugura este viernes \"Artistas y Activistas por la Diversidad LGBTI\", una exposici\u00f3n en la que se rinde homenaje a Lorca, Pedro Zerolo o Chavela Vargas, entre muchos otros, por su contribuci\u00f3n","label":0}
{"text":" El museo m\u00e1s grande del mundo no ha abierto sus puertas esta ma\u00f1ana. Los empleados denuncian problemas de personal ante la creciente afluencia de visitantes que se ha incrementado un 20percent desde el 2009.","label":0}
{"text":" El n\u00famero de inmigrantes irregulares que han logrado alcanzar las costas espa\u00f1olas en lo que va de a\u00f1o ha sido de 11.703, un 30,6 percent menos que en el mismo periodo de 2019, cuando llegaron 16.872. En el caso de Ceuta las entradas por la v\u00eda mar\u00edtima han au","label":0}
{"text":" El n\u00famero de cotizantes alcanza los 2.178.269 cotizantes en el sexto mes del a\u00f1o, un 1,07percent m\u00e1s, y suma cinco meses seguidos de alzas, seg\u00fan el Ministerio de TrabajoLa Seguridad Social ha ganado una media de 23.120 cotizantes extranjeros en junio (+1,07percent) ","label":0}
{"text":" El organismo internacional quiere completar el proceso de selecci\u00f3n el 4 de octubre \u00abcomo muy tarde\u00bbLa b\u00falgara Kristalina Georgieva es la \u00fanica candidata a dirigir el Fondo Monetario Internacional (FMI) para sustituir a la francesa Christine Lagarde , y s","label":0}
{"text":" El Papa se hace eco del \u00faltimo naufragio en el Mediterr\u00e1neo central en el que se cree que murieron al menos 150 inmigrantes El papa Francisco ha recordado este domingo el \u00faltimo naufragio en el Mediterr\u00e1neo central en el que se cree murieron cerca 150 m","label":0}
{"text":" El Parlamento de Vitoria ha instado este jueves al Gobierno Vasco a poner en marcha mecanismos para la prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n precoz y respuesta eficaz de las \"realidades machistas digitales\" entre las que se encuentran el \"ciberacoso sexual y sexista y el","label":0}
{"text":" El Parlamento venezolano ha rechazado este martes la designaci\u00f3n de Francisco Arias C\u00e1rdenas como embajador de Venezuela en M\u00e9xico. El ahora diplom\u00e1tico se reuni\u00f3 este lunes con el presidente mexicano, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador , para entregarle sus car","label":0}
{"text":" El paro entre los menores de 25 a\u00f1os subi\u00f3 en 5.900 personas en el primer trimestre, hasta un total de 508.800, lo que elev\u00f3 la tasa de desempleo juvenil del 33,5 al 35percent, seg\u00fan los datos de la Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa (EPA) publicada este jueves por e","label":0}
{"text":" El Partido Popular de Alicante va a solicitar a la Junta Electoral que obligue al candidato del PSOE a la Alcald\u00eda de la ciudad, Francesc Sanguino, a que no vulnere la Ley Electoral despu\u00e9s de denunciar que ha iniciado una campa\u00f1a de publicidad en Faceboo","label":0}
{"text":" El partido ultraderechista Vox ha fichado al periodista Herman Tertsch para su candidatura a las elecciones europeas, que encabezar\u00e1 Jorge Buxad\u00e9, miembro de la direcci\u00f3n nacional del partido. Fuentes de la formaci\u00f3n han confirmado la noticia que ha adela","label":0}
{"text":" El Partido Verde es el segundo m\u00e1s votado en Alemania y el tercero en Francia. Las elecciones europeas muestran que la emergencia clim\u00e1tica reclama un espacio pol\u00edtico propio. ","label":0}
{"text":" El personal del centro de menores Nuestra Se\u00f1ora del Cobre, de Algeciras (C\u00e1diz), que atiende a menores inmigrantes no acompa\u00f1ados (Menas) ha alertado de que la Junta de Andaluc\u00eda les ha informado de un cierre temporal de las instalaciones. En una nota, ","label":0}
{"text":" El Pescados Rub\u00e9n Burela ha conseguido este domingo su quinta Copa Galicia de f\u00fatbol sala femenino, un t\u00edtulo que no conquistaba desde 2015. Las lucenses se impusieron (0-3) al Ourense Envialia en la final de la decimotercera edici\u00f3n del torneo, que se di","label":0}
{"text":" El pirag\u00fcista murciano Mohssine Moutahir Makroub, de la Asociaci\u00f3n Deportiva Pinatarense, disputar\u00e1 el Campeonato del Mundo que se celebrar\u00e1 para las modalidades esprint y paracanoe desde la semana que viene en Hungr\u00eda, donde representar\u00e1 a la selecci\u00f3n e","label":0}
{"text":" El portavoz municipal de Cs en el Ayuntamiento de \u00c1vila, Marco Antonio Serrano, ha vinculado su ausencia en la lista a las pr\u00f3ximas Elecciones Municipales, con el apoyo que dio a Silvia Clemente en las primarias de su partido para elegir candidato a la Pr","label":0}
{"text":" El posible apoyo de los 12 diputados de Vox en la Asamblea de Madrid necesarios para un posible Gobierno de coalici\u00f3n entre el PP y Cs ya tiene precio:la firma de un \u00abprograma \u00fanico com\u00fan\u00bb de los tres partidos. \u00c9stos son las exigencias del grupo de Roc\u00edo ","label":0}
{"text":" El PP denunci\u00f3 a los socialistas ante la Junta Electoral tras la informaci\u00f3n avanzada por ABCEl PSOE ha retirado finalmente la propaganda de Pedro S\u00e1nchez en Valencia que, conforme desvel\u00f3 ABC el pasado 24 de septiembre , vulneraba la Ley Electoral. Los s","label":0}
{"text":" El PP exige al Gobierno reforzar Barcelona con la Polic\u00eda Nacional y la Guardia Civil para atajar la \"crisis de seguridad\" que vive la ciudad y que ha llevado a la Embajada de EEUU en Espa\u00f1a a dar en las \u00faltimas horas una alerta a sus compatriotas ante el","label":0}
{"text":" El PP no se sentar\u00e1 con Vox antes de cerrar los pactos con Ciudadanos ","label":0}
{"text":" El PP y Ciudadanos criticaron ayer la gesti\u00f3n de la Oficina Anticorrupci\u00f3n de Baleares que, seg\u00fan estas formaciones, est\u00e1 inoperativa y no esta cumpliendo con ninguno de los objetivos marcados. Para el PP, la Oficina \u00abno es m\u00e1s que un chiringuito creado p","label":0}
{"text":" El PP y Ciudadanos han acusado este jueves a Unidas Podemos de impedir que el Congreso de los Diputados aprobase una declaraci\u00f3n institucional en apoyo a la Asamblea Nacional Venezolana que preside Juan Guaid\u00f3 y que est\u00e1 enfrentada al Gobierno de Nicol\u00e1s ","label":0}
{"text":" El presentador de \u00abKotbi Tonight\u00bb no afe\u00f3 la actitud o las palabras del invitado, sino que, entre risas y bromas, le pidi\u00f3 que las repitiera Un programa de televisi\u00f3n marroqu\u00ed ha sido suspendido durante tres semanas por el \u00f3rgano rector del sector audiovi","label":0}
{"text":" El presentador sufre las consecuencias del nuevo rumbo de Canal Sur, que ha cancelado \u00abMenuda Noche\u00bb, el programa infantil que lideraba las noches de los viernes con Juan y Medio al frente","label":0}
{"text":" El presidente de Brasil, Jair Bolsonaro, ha asegurado este domingo que el pa\u00eds sudamericano no necesita los recursos de Alemania para preservar la Amazonia, despu\u00e9s de la decisi\u00f3n del Gobierno alem\u00e1n de bloquear fondos por 35 millones de euros por el aume","label":0}
{"text":" El presidente de EEUU, Donald Trump , ha suspendido este martes una reuni\u00f3n prevista para principios de septiembre con la primera ministra danesa, Mette Frederiksen, ante la negativa de la l\u00edder escandinava a abordar la venta de Groenlandia, isla por la q","label":0}
{"text":" El presidente de la C\u00e1mara de Representantes de Nueva Zelanda, Trevor Mallard, ha compatibilizado este mi\u00e9rcoles las funciones organizativas propias de su cargo con las de cuidador de un beb\u00e9 , el hijo de un diputado que hab\u00eda acudido con \u00e9l a una sesi\u00f3n ","label":0}
{"text":" El presidente de Rusia, Vladimir Putin , ha recibido hoy en Mosc\u00fa a su hom\u00f3logo venezolano, Nicol\u00e1s Maduro , que lleg\u00f3 ayer a la capital rusa en busca de un mayor compromiso de Mosc\u00fa en su apoyo al r\u00e9gimen bolivariano. Al inicio de la reuni\u00f3n Putin dijo a","label":0}
{"text":" El presidente del Gobierno en funciones, Pedro S\u00e1nchez , ha reaparecido este mi\u00e9rcoles tras el par\u00f3n estival, pero ha evitado hablar con la prensa de nada que no estuviera relacionado con el incendio de Gran Canaria , cuya zona afectada ha sobrevolado est","label":0}
{"text":"Todos los mensajes feministas escondidos en la colecci\u00f3n crucero de Gucci El presidente del grupo municipal de ERC en Barcelona, Ernest Maragall, ha afirmado que la ciudad \"se ha dejado convertir en mercado de toda la delincuencia internacional\" y que eso \"atrae a los consumidores\". En una entrevista en RAC1, Maragall, a prop\u00f3s","label":0}
{"text":"Africanas en Madrid El presidente del PP, Biel Company, pidi\u00f3 ayer al Govern que, \u00abante una situaci\u00f3n tan excepcional suspenda temporalmente la ecotasa para incrementar la competitividad y favorecer que vengan m\u00e1s turistas a las Islas\u00bb. Lanz\u00f3 esta petici\u00f3n en relaci\u00f3n a la q","label":0}
{"text":"Un juez de Madrid investiga a polic\u00edas del CIE de Aluche por vejar a los inmigrantes El presidente pide \u00abresponsabilidad\u00bb para no depender de los independentistasAunque era una estrategia perfectamente definida a lo largo de las \u00faltimas semanas, ha sido hoy cuando por primera vez el presidente del Gobierno ha mencionado el inminente horiz","label":0}
{"text":"EE.UU. impide a sus embajadas ondear la bandera del orgullo gay El presidente ruso, Vlad\u00edmir Putin, dijo este s\u00e1bado que el cantante brit\u00e1nico Elton John est\u00e1 \"equivocado\" respecto a los derechos del colectivo LGBT en Rusia, despu\u00e9s de que el artista criticara al mandatario ruso por haber negado problemas de esta comu","label":0}
{"text":"La Universidad de Vigo pone en marcha la C\u00e1tedra de Feminismos 4.0 El primer semestre del a\u00f1o acab\u00f3 con un nuevo r\u00e9cord para las exportaciones espa\u00f1olas, que alcanzaron un valor de 147.408 millones de euros. Esa cifra representa sin embargo un crecimiento respecto al mismo periodo del anterior del 1,7percent, el m\u00e1s exiguo de ","label":0}
{"text":"Fil\u00f3sofo advierte de que la gestaci\u00f3n subrogada abre divisiones entre LGTB El prior del Valle de los Ca\u00eddos, Santiago Cantera, se resiste a la exhumaci\u00f3n de Franco e insiste por carta en que no autorizar\u00e1 el acceso al mausoleo para permitir el traslado de los restos","label":0}
{"text":"Ruiz: en 4 meses hemos creado m\u00e1s plazas para discapacidad que PSOE en 4 a\u00f1os El PSN critica que se pida el cierre de la central de ciclo combinado de Castej\u00f3n sin ofrecer una alternativa para generar empleo. La candidata municipal, Laura D\u00edez, se\u00f1ala a I-E que es \"pura demagogia decir que hay que cerrar la central y no pensar en l","label":0}
{"text":"Vox impone a PP y Cs el recorte del dinero para inmigraci\u00f3n en Andaluc\u00eda El PSOE \"considera inviable\" la \u00faltima oferta de coalici\u00f3n de Unidas Podemos. El partido del actual presidente en funciones, Pedro S\u00e1nchez, ha enviado un comunicado rechazando la propuesta hecha la ma\u00f1ana de este martes por la formaci\u00f3n liderada por Pablo","label":0}
{"text":"Jornada pone el foco en prevenir la violencia machista en mujeres inmigrantes El PSOE arrasa en Castilla-La Mancha y Extremadura y es el m\u00e1s votado en Asturias, Castilla y Le\u00f3n, Canarias Arag\u00f3n y Asturias. El PP recupera parte del voto de Vox y consigue que no le supere ","label":0}
{"text":"Muere el expresidente egipcio Mursi tras desmayarse durante un juicio El PSOE cumple los pron\u00f3sticos y consigue a \u00faltima hora una mayor\u00eda absoluta en Extremadura","label":0}
{"text":"Entregan a Marruecos a los inmigrantes que participaron en batalla campal El PSOE ha asegurado que el hecho de que los pueblos de la cuenca cedente vayan a participar en la Comisi\u00f3n de Explotaci\u00f3n del Acueducto Tajo-Segura y a ser escuchados \"por primera vez\" muestra el \"talante diferente\" de este gobierno frente los ejecutivos","label":0}
{"text":"El 53percent de la poblaci\u00f3n en exclusi\u00f3n social que atiende C\u00e1ritas es inmigrante El PSOE ha contestado con un \"no\" rotundo al documento 'Propuesta para retomar el di\u00e1logo. Por un acuerdo integral de gobierno de coalici\u00f3n que le ha remitido esta ma\u00f1ana Unidas Podemos, en busca de un Ejecutivo de coalici\u00f3n. \"Con la investidura fallida s","label":0}
{"text":"Fuenlabrada apuesta por una pionera Concejal\u00eda de Feminismo y Diversidad El PSOE ha contestado hoy al cuestionamiento que el Papa ha hecho al Gobierno espa\u00f1ol en la entrevista concedida al programa de La Sexta, Salvados, donde calificaba de \"injusticia muy grande\" que se mantenga retenido en el puerto de Barcelona al barco de ","label":0}
{"text":"Te\u00f3logos isl\u00e1micos de Indonesia decretan una fatua contra un videojuego muy popular El PSOE ha rechazado la propuesta que esta ma\u00f1ana ha hecho Unidas Podemos, un documento de 119 p\u00e1ginas para formar un Ejecutivo de coalici\u00f3n. Los socialistas consideran \"inviable\" un Gobierno de ambos partidos con un reparto de carteras. La desconfianza m","label":0}
{"text":"Detenidos dos inmigrantes por menudeo de marihuana en la Playa de Palma El PSOE recurrir\u00e1 un error en el recuento de votos en Le\u00f3n que le podr\u00eda dar el ayuntamiento","label":0}
{"text":"El FC Barcelona colabora con Open Arms en un programa para j\u00f3venes en Senegal El radar multicarril instalado en el kil\u00f3metro 27 de la M-30, pasada la avenida de la Ilustraci\u00f3n, comenzar\u00e1 a sancionar a los conductores que rebasen la velocidad permitida, de 90 kil\u00f3metros por hora, el pr\u00f3ximo lunes, cuando finaliza el periodo de aviso","label":0}
{"text":"Aprueban en EEUU una nueva 'viagra' para mujeres El rapero L\u00edrico , cantante de Violadores del verso y que fue arrestado el pasado mi\u00e9rcoles por agredir a una joven , ha protagonizado un altercado en la c\u00e1rcel de Castell\u00f3, donde se encuentra en prisi\u00f3n preventiva. Seg\u00fan informa el diario Levante, el rap","label":0}
{"text":"Alumnos de barrios pobres obtienen 1,6 puntos menos de nota de media El renacer de Whitney Houston: preparan una gira como holograma, un disco in\u00e9dito y un musical ","label":0}
{"text":"Empleados de Google piden que se excluya a la empresa del desfile del Orgullo El retraso de la maternidad lastra la natalidad y acent\u00faa la crisis demogr\u00e1fica en Arag\u00f3n El 66percent de las madres que viven en Arag\u00f3n han tenido su primer hijo cuando ya hab\u00edan cumplido los 40 a\u00f1os y la mayor\u00eda de las parejas que optan por tener descendencia","label":0}
{"text":"El Museo de Olivenza expone Artistas y Activistas por la Diversidad LGBTI El secretario general del PSOE y presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, interviene un mitin en...El secretario general del PSOE y presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, interviene un mitin en Badajoz junto al presidente de la Junta de Extremadura, Guill","label":0}
{"text":"Las exigencias de Vox a Cs y PP: perseguir la inmigraci\u00f3n ilegal o una consejer\u00eda de Natalidad El segundo borrador del anteproyecto de ley de modificaci\u00f3n de la Ley vasca para la Igualdad de Hombres y Mujeres ha recibido m\u00e1s de 400 aportaciones, 300 de ellas de la sociedad civil y el resto de distintas administraciones. As\u00ed lo ha comunicado este mi","label":0}
{"text":"Al menos dos heridos despu\u00e9s de que un hombre disparara en una mezquita de Francia El sindicato ELA ha destacado que el paro desciende en Navarra, pero, al mismo tiempo, ha denunciado que la sociedad es cada vez m\u00e1s desigual. Los datos publicados por el Servicio P\u00fablico de Empleo muestran que el n\u00famero de personas paradas en septiembre","label":0}
{"text":"Putin dice que Elton John se equivoca respecto al trato a los LGBT en Rusia El S\u00ednodo sobre la Amazonia, que se celebrar\u00e1 a partir del pr\u00f3ximo domingo en el Vaticano hasta el 27 de octubre, se ha convertido en una inesperada plataforma para discutir sobre cuestiones largamente aplazadas como los derechos de las mujeres en la Igle","label":0}
{"text":"Pol\u00e9mica por la emisi\u00f3n en TV3 de un documental que fiscaliza el uso del catal\u00e1n en los patios de los colegios El sism\u00f3metro instalado en el suelo de Marte por el veh\u00edculo de aterrizaje InSight de la NASA ha detectado el primer temblor s\u00edsmico en el Planeta Rojo.Seg\u00fan informa la agencia espacial francesa, CNES, que fabric\u00f3 el denominado instrumento SEIS, el pasado","label":0}
{"text":"Los hoteles madrile\u00f1os prev\u00e9n una ocupaci\u00f3n del 80percent por el Orgullo Gay 2019 El talento sumado al gran esfuerzo realizado por esta joven castellonense la han llevado a ser la mejor f\u00edsica m\u00e9dica de su promoci\u00f3n en Espa\u00f1a.","label":0}
{"text":"El 16percent de la poblaci\u00f3n vive en riesgo de exclusi\u00f3n social, seg\u00fan Foessa El temporal de viento y fuerte oleaje que afecta a gran parte de Catalu\u00f1a se recrudece este lunes en la Costa Brava, donde pueden registrarse olas de m\u00e1s de cuatro metros, seg\u00fan las previsiones del Servicio Meteorol\u00f3gico de Catalu\u00f1a. En base a estas infor","label":0}
{"text":"Un camionero, condenado por llevar la imagen de una chica desnuda en su cami\u00f3n El tiempo se le acaba a Dia y sus accionistas aceleran los movimientos para evitar un desenlace fatal para el grupo. El inversor franc\u00e9s Gregoire Bontoux, que cuenta con una participaci\u00f3n del 3,26 percent de Dia, ha se\u00f1alado hoy que no va a vender sus acciones ","label":0}
{"text":"Las mujeres transexuales ya no nos callamos El toro que se escap\u00f3 este s\u00e1bado de la plaza de Toros de Algemes\u00ed (Valencia) dej\u00f3 tres heridos leves en su huida y tuvo que ser abatido \"ante la peligrosidad de la situaci\u00f3n\" por agentes de la Polic\u00eda Local, seg\u00fan ha explicado el Ayuntamiento de la localidad. Los hechos ocurrieron alrededor de las 19.15 horas de este s\u00e1bado, durante las novilladas que se celebran durante nueve d\u00edas en el municipio valenciano. Un toro escap\u00f3 de la plaza de Toros de Algemes\u00ed (Valencia) recorri\u00f3 varias calles de la localidad hasta que agentes de la Polic\u00eda Local lo acorralaron y abatieron de un disparo, seg\u00fan explicaron a Europa Press fuentes municipales. El Ayuntamiento de Algemes\u00ed ha detallado que el novillo escap\u00f3 junto a un cabestro de los toriles cuando se hab\u00eda devuelto a los animales a los corrales ubicados en la plaza de toros, ha precisado en un comunicado. Los agentes de la Polic\u00eda Local actuaron \"de inmediato\" para controlar los animales en su hu\u00edda y acorralarlos junto al cauce del r\u00edo. \"Ante la peligrosidad de la situaci\u00f3n el novillo ha sido abatido por agentes de la polic\u00eda cuando la situaci\u00f3n era segura, mientras que el cabestro ha sido conducido hasta una camioneta para trasladarlo a los corrales\", ha explicado la corporaci\u00f3n. En la hu\u00edda del animal, concreta el consistorio, se produjeron tres heridos leves, ninguno por el asta de los animales. Una persona sufri\u00f3 un golpe de uno de los animales y los otros dos se hirieron por ca\u00edda cuando hu\u00edan. Los heridos han sido atendidos en la enfermer\u00eda ubicada en el Ayuntamiento de Algemes\u00ed y uno de ellos ha sido trasladado al Hospital de La Ribera para una revisi\u00f3n m\u00e1s exhaustiva. Las autoridades municipales se han reunido en el Ayuntamiento con los responsables de los toriles, miembros de la Comisi\u00f3n Taurina y mandos de la Polic\u00eda Local para analizar lo sucedido y estudiar medidas para reforzar la seguridad de todos los espacios donde se encuentran los novillos, as\u00ed como revisar todos los elementos de protecci\u00f3n de la Semana Taurina que finaliza el domingo 29 de septiembre. El Ayuntamiento de Algemes\u00ed y la Comisi\u00f3n Taurina han felicitado a la Polic\u00eda Local por su \"r\u00e1pida respuesta y control de la situaci\u00f3n\", as\u00ed como a Protecci\u00f3n Civil por su \"colaboraci\u00f3n y despliegue\".","label":0}
{"text":"Estas son las razones (feministas) por las que Karlie Kloss dej\u00f3 Victoria's Secret El Tribunal Constitucional de Italia consider\u00f3 hoy que no siempre es castigable la ayuda a morir a un enfermo con una patolog\u00eda irreversible, que le causa sufrimiento f\u00edsico o psicol\u00f3gico, un fallo hist\u00f3rico que ha sido celebrado en el pa\u00eds por los defens","label":0}
{"text":"Estas son las razones (feministas) por las que Karlie Kloss dej\u00f3 Victoria's Secret El Tribunal de Apelaciones de Londres ha dado el visto bueno a la denuncia, presentada por 4 millones de personas y que se remonta a hechos que tuvieron lugar entre 2011 y 2012No corren buenos tiempos para Google. Al menos, si dejamos a un lado los fr\u00edos ","label":0}
{"text":"China obliga a los turistas a instalar un software esp\u00eda en sus m\u00f3viles El Tribunal Supremo de Estados Unidos podr\u00eda resolver de una vez para siempre en la naci\u00f3n si los trabajadores homosexuales, lesbianas, bisexuales y transg\u00e9nero pueden ser despedidos en funci\u00f3n de su orientaci\u00f3n sexual o su identidad de g\u00e9nero. La m\u00e1xima ","label":0}
{"text":"Sanidad dona 60.000 kits con preservativos de cara a la manifestaci\u00f3n del Orgullo Gay 2019 El Tribunal Supremo ha descartado condenar por un delito de rebeli\u00f3n consumada a los l\u00edderes independentistas en el juicio del proc\u00e9s. Este delito habr\u00eda supuesto para los reos penas de entre 15 y 25 a\u00f1os de c\u00e1rcel","label":0}
{"text":"Crisis en Catalu\u00f1a por los menores extranjeros El TSJ de Murcia absuelve al ex presidente Pedro Antonio S\u00e1nchez por la \"total inactividad de la juez\"","label":0}
{"text":"El triunfo del colectivo LGBT: hacerse con la palabra orgullo El \u00faltimo informe estad\u00edstico del Consejo General del Poder Judicial (CGPJ) sobre v\u00edctimas mortales de violencia machista deja algunos datos, pocos, para la esperanza, y muchos que corroboran que queda mucho por hacer. Entre los primeros, que el numero de","label":0}
{"text":"Marcha del Orgullo har\u00e1 un muro de contenci\u00f3n ante Ayuntamiento Madrid El vicesecretario jur\u00eddico de Vox, Jos\u00e9 Gos\u00e1lbez , ser\u00e1 el cabeza de lista por Valencia de la formaci\u00f3n de Santiago Abascal en las pr\u00f3ximas elecciones municipales, tal y como han confirmado a El Mundo fuentes oficiales. El candidato a la Alcald\u00eda es una d","label":0}
{"text":"Tensi\u00f3n entre Italia y Alemania por un nuevo rescate de inmigrantes El viernes se cumplen 25 a\u00f1os de la muerte de Onetti. Muy pocos han tratado la incomunicaci\u00f3n o la sensaci\u00f3n del fracaso como \u00e9l","label":0}
{"text":"Las francesas reclaman medidas inmediatas contra la violencia machista En 2018 por las mismas fechas fue del 81,7 por ciento y creen que este a\u00f1o se igualar\u00e1 o se superar\u00e1 la cifraLos hoteleros madrile\u00f1os prev\u00e9n alcanzar una ocupaci\u00f3n media del 80 por ciento desde el mi\u00e9rcoles 3 al s\u00e1bado 6 de julio con motivo de la celebrac","label":0}
{"text":"Granado: Los socialistas lo hicimos fatal en 2008. Dejamos que se destruyeran tres millones de empleos En 2018 se notificaron en Navarra un total de 146 casos de infecci\u00f3n gonoc\u00f3cica, lo que supone un 35 percent m\u00e1s que en 2017, y se confirmaron 90 casos de s\u00edfilis, con un incremento del 70 percent con respecto al a\u00f1o anterior. As\u00ed lo recoge el bolet\u00edn de Vigilancia d","label":0}
{"text":"El Papa convoca este lunes en el Vaticano a 250 refugiados en plena crisis migratoria En apenas un mes, el partido morado ha perdido kilos de poder pol\u00edtico: un mill\u00f3n y medio de votos en las generales y gran parte de las alcald\u00edas del cambio","label":0}
{"text":"Colectivos feministas de Pamplona apoyan a la v\u00edctima de La Manada de Manresa En Barcelona residen 1.650.358 personas, la cifra de habitantes m\u00e1s elevada desde 1991, casi la mitad nacidos fuera de la ciudad y una de cada cinco con nacionalidad extranjera, datos que contrastan con el n\u00famero de nacimientos, pues la tasa de natalidad ","label":0}
{"text":"Colectivos feministas de Pamplona apoyan a la v\u00edctima de La Manada de Manresa En Calzada de Calatrava, Corral de Calatrava, La Solana, Manzanares y Malag\u00f3n han sido decorados gracias al proyecto de arte mural \u00abTitanes\u00bbLos silos de Calzada de Calatrava, Corral de Calatrava, La Solana, Manzanares y Malag\u00f3n, en la provincia de Ciudad ","label":0}
{"text":"Ayuntamiento de Erandio muestra su rotundo rechazo a \u00faltima agresi\u00f3n sexual En contacto con la tierra, recostado sobre el lado derecho y con la cabeza en direcci\u00f3n a la Meca. As\u00ed deben de ser enterrados los musulmanes y as\u00ed ser\u00e1n inhumados en el Nuevo Cementerio de Castell\u00f3n, con la \u00fanica salvedad de que el contacto con la tierra","label":0}
{"text":"Papa Francisco: Los migrantes son el s\u00edmbolo de todos los descartados de la sociedad globalizada En el primer trimestre se han registrado 6.756 entradas, un 35,5percent m\u00e1s que el a\u00f1o anterior Con 1.518 y 1.284 entradas interceptadas respectivamente, febrero y marzo fueron en 2018 los meses de menor presi\u00f3n migratoria en Espa\u00f1a dentro de un a\u00f1o que termin\u00f3","label":0}
{"text":"Encarcelan a una activista ugandesa por escribir un poema sobre la vagina de la madre del presidente En enero 2019, los musulmanes representaban el 30,1 percent de los extranjeros residentes en ItaliaLa Fundaci\u00f3n Fare Futuro lanza la alarma demogr\u00e1fica en Italia: \u00abLos musulmanes residentes en este pa\u00eds son 1,58 millones, pero podr\u00edan llegar a ser la mitad de","label":0}
{"text":"EH Bildu no ir\u00e1 a la recepci\u00f3n de Woody Allen en San Sebasti\u00e1n por las acusaciones de abuso sexual En estos d\u00edas, ha vuelto a revivir el ya conocido \u00abvideo de Martinelli\u00bbLos bulos van y vienen. Y en WhatsApp a\u00fan m\u00e1s. La aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda instant\u00e1nea es experta en revivir falsos peligros y crear una alerta innecesaria . Por eso, como siempre hace","label":0}
{"text":"Asociaci\u00f3n feminista cree que en el suceso de Salas (Burgos) fall\u00f3 el sistema En los tres primeros meses de 2019, se registraron un 300 por ciento m\u00e1s de casos que en el mismo per\u00edodo del a\u00f1o pasadoUn total de 169 millones de ni\u00f1os no recibieron la primera dosis de la vacuna contra el sarampi\u00f3n entre 2010 y 2017, lo que supone un p","label":0}
{"text":"Vox plantea revisar las ayudas de la Junta a colectivos LGTBI y sindicatos sin utilidad social En prisi\u00f3n preventiva un estudiante italiano por la agresi\u00f3n a un joven en C\u00e1diz","label":0}
{"text":"El borrador de la Ley vasca para la Igualad recibe 400 aportaciones En un comunicado enviado a todos los medios, el auditor de referencia ha admitido que en marzo sobreestim\u00f3 los datos de La Vanguardia y ABC. La rectificaci\u00f3n devuelve a La Vanguardia al tercer lugar, detr\u00e1s de EL MUNDO https:\/\/t.co\/d9ScKdcLQf","label":0}
{"text":"Fuga de cerebros, la otra emigraci\u00f3n tunecina a Europa En un control de la Guardia Civil un conductor no detiene su veh\u00edculo. Apaga las luces y embiste... En un control de la Guardia Civil un conductor no detiene su veh\u00edculo. Apaga las luces y embiste contra los compa\u00f1eros. Ocurre en la carretera de Toledo. N","label":0}
{"text":"Vox pone ahora en el punto de mira a los colectivos feministas En un esc\u00e1ndalo denunciado por la comunidad cient\u00edfica desde hace d\u00e9cadas, la mayor parte del legado del nobel Santiago Ram\u00f3n y Cajal lleva desde 1989 almacenada en una sala del actual Instituto Cajal, un centro del CSIC localizado cerca del estadio de f\u00fa","label":0}
{"text":"Cort ofrecer\u00e1 formaci\u00f3n feminista y contra la violencia machista en colegios En v\u00eddeo, la detenci\u00f3n del presunto colaborador del Estado Isl\u00e1mico. POLIC\u00cdA NACIONALLos agentes de la Comisar\u00eda General de Informaci\u00f3n de la Polic\u00eda Nacional segu\u00edan los pasos de E.M.A., marroqu\u00ed de 25 a\u00f1os, desde 2016. Entonces fue investigado por perte","label":0}
{"text":"Cort ofrecer\u00e1 formaci\u00f3n feminista y contra la violencia machista en colegios Encontramos a los enfermos que se tratan el c\u00e1ncer con m\u00e1quinas donadas por Amancio Ortega a la sanidad p\u00fablica. Hasta 100.000 en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/L12I1Qca1q","label":0}
{"text":"Comunidad musulmana lamenta que Vox rechace enterramientos por rito isl\u00e1mico Endesa ha puesto en marcha este mes la supresi\u00f3n del descuento a los trabajadores pasivos (jubilados y prejubilados) despu\u00e9s de no haber alcanzado un acuerdo con los sindicatos en la negociaci\u00f3n del convenio colectivo sobre la denominada tarifa de emplead","label":0}
{"text":"El PP teme que tendr\u00e1 que intentar pactar solo con Vox ante la negativa de Cs de una negociaci\u00f3n a tres bandas Entre broma y broma, Santiago Abascal dijo en 'El Hormiguero' que quiere alzar la valla de Melilla para \u201cdefender a los espa\u00f1oles\u201d y que si alguien entra en tu casa puedes defenderte con \u201cun cenicero, un jarr\u00f3n o un cuchillo\u201d. El mejor mitin de Vox: 42 mi","label":0}
{"text":"Activistas denunciadas por Hazte O\u00edr se niegan a declarar en el juzgado Era el bar\u00f3n m\u00e1s esperado en el Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional de hoy. Y Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o ha hecho el discurso esperado. https:\/\/t.co\/rMahNOlNfL","label":0}
{"text":"Los emigrantes marroqu\u00edes sortean el control de Rabat Es comprensible la indignaci\u00f3n de las militantes del PSOE de Gran Canaria ante las decisiones del secretario general del partido en la isla, Sebasti\u00e1n Franquis, al que acusan de ningunearlas de forma machista. Primero evit\u00f3 nombrar a Isabel Mena -embaraza","label":0}
{"text":"Arabia Saud\u00ed se prepara para levantar la prohibici\u00f3n de viajar al extranjero a las mujeres Es mexicana. La Administraci\u00f3n Obama la deport\u00f3 en 2013 y tres a\u00f1os despu\u00e9s logr\u00f3 regresar....Es mexicana. La Administraci\u00f3n Obama la deport\u00f3 en 2013 y tres a\u00f1os despu\u00e9s logr\u00f3 regresar. Ahora se prepara para un nuevo episodio. \"Cada vez nos reprimen m\u00e1s c","label":0}
{"text":"Las protestas para pedir el cierre de los centros de detenci\u00f3n de inmigrantes en EE UU, en im\u00e1genes Espa\u00f1a es el destino tur\u00edstico recomendado por la C\u00e1mara de Comercio y Turismo LGBT de Brasil para la temporada 2019-2020, seg\u00fan se anunci\u00f3 en la Conferencia Internacional de la Diversidad y del Turismo LGBT, que comenz\u00f3 este domingo en Sao Paulo y se ex","label":0}
{"text":"Las redadas contra inmigrantes ilegales en Estados Unidos comienzan este domingo Espa\u00f1a se resiste a decidir sobre las espa\u00f1olas yihadistas atrapadas en Siria y los 16 menores que tienen a cargo. El Gobierno estudia desde abril qu\u00e9 hacer con estas tres mujeres, a las que la Fiscal\u00eda rastrea por posibles delitos de terrorismo derivados","label":0}
{"text":"Ag\u00f3nica espera de las redadas contra ilegales en Estados Unidos Espinosa de los Monteros y Monasterio no realizaron ninguno de los tr\u00e1mites necesarios para una obra de este calibre. El matrimonio vivi\u00f3 en la planta baja durante cerca de un a\u00f1o con sus hijos. En otro loft de la primera planta el ahora dirigente de Vox ","label":0}
{"text":"Muere por disparos de la Polic\u00eda un hombre que iba a incendiar un centro para inmigrantes en Tacoma Esta es la rom\u00e1ntica historia de Bill y Anne Duncan que ha conmovido a los brit\u00e1nicos.La historia de Bill y Anne Duncan ha emocionado a los brit\u00e1nicos. No es para menos. Este romance tiene todos los ingredientes para tocar la fibra sensible de cualquiera.","label":0}
{"text":"La Polic\u00eda mata a un individuo armado que atac\u00f3 un centro de detenci\u00f3n de inmigrantes cerca de Seattle Esta iniciativa, que no se realizaba desde el a\u00f1o 2012, es para la ministra Carcedo \u00abuna oportunidad de oro\u00bbEl aumento de los casos de sida y otras infecciones de transmisi\u00f3n sexual en Espa\u00f1a preocuparon al Ministerio de Sanidad. Este jueves, en apoyo a l","label":0}
{"text":"Barcelona alcanza su m\u00e1ximo de poblaci\u00f3n desde 1991 pese a la baja natalidad Esta joven de 21 a\u00f1os vive en Granada y combate la anorexia en Ciudad Real por falta de unidades especializadas en este trastorno en toda Andaluc\u00eda","label":0}
{"text":"Protestas ante las redadas masivas contra inmigrantes indocumentados que comienzan hoy en Estados Unidos Est\u00e1 valorando recurrir la sentencia del Juzgado de lo Mercantil de Ciudad RealUn camionero de una empresa de Alc\u00e1zar de San Juan (Ciudad Real), que ha sido condenado por llevar la imagen de una chica desnuda en su veh\u00edculo de transporte, est\u00e1 valorando r","label":0}
{"text":"Carmen Calvo asegura que el feminismo se lo ha currado el socialismo: No es de todas, bonita Estados Unidos ha denegado un permiso de entrada en el pa\u00eds a Carrie Symonds , la novia del primer ministro brit\u00e1nico, Boris Johnson, que ten\u00eda previsto viajar en los pr\u00f3ximos d\u00edas para trabajar con un grupo ambientalista, seg\u00fan ha revelado este mi\u00e9rcoles","label":0}
{"text":"Detenidos cuatro j\u00f3venes por violar en grupo una menor en un piso de Manresa Estadounidenses y mexicanos unen sus voces frente a la embajada de Estados Unidos en M\u00e9xico por un...Estadounidenses y mexicanos unen sus voces frente a la embajada de Estados Unidos en M\u00e9xico por un trato m\u00e1s humanos a los inmigrantes en los centros de ","label":0}
{"text":"Denuncian una agresi\u00f3n sexual en Pamplona durante San Ferm\u00edn 2019 Estas se producen en la zona de la carretera de Valencia debido al cambio del curso del agua que han provocado algunas construccionesEl alcalde de Albacete, Manuel Serrano, ha exigido al Gobierno y a la Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del J\u00facar \u00abuna soluci\u00f3n\u00bb ","label":0}
{"text":"Barcelona tiene vecinos de 180 nacionalidades Este a\u00f1o, en octubre, se cumplir\u00e1 un siglo desde que el transatl\u00e1ntico Valbanera que parti\u00f3 desde Canarias con destino La Habana, se hundiera en el Banco de la Media Luna tras haber atracado en Santiago de Cuba, desapareciendo con \u00e9l cerca de 500 personas","label":0}
{"text":"Las j\u00f3venes espa\u00f1olas son m\u00e1s feministas, ellos cada vez m\u00e1s controladores Este es el momento en el que varios futbolistas de Primera y Segunda Divisi\u00f3n han sido detenidos por su implicaci\u00f3n en una trama de ama\u00f1o de partidos. ","label":0}
{"text":"El feminismo triunfa entre los j\u00f3venes, aunque ellos son cada vez m\u00e1s controladores Este es el peligroso reto, llamado 'juego de la muerte', que consiste en ahorcar a otra persona hasta dejarla inconsciente y que la polic\u00eda est\u00e1 investigando tras detectarse varios casos entre menores de Granada. ","label":0}
{"text":"Los j\u00f3venes espa\u00f1oles: m\u00e1s feministas, pero con mayor justificaci\u00f3n del control en la pareja Este lunes, 22 de diciembre es el D\u00eda de la Tierra. Una cita m\u00e1s necesaria que nunca para concienciar sobre la c ontaminaci\u00f3n, la conservaci\u00f3n de la biodiversidad, la sobrepoblaci\u00f3n, etc\u00e9tera. En definitiva un d\u00eda para conmemorar nuestro planeta como la M","label":0}
{"text":"La Polic\u00eda italiana incauta un misil y armas de guerra a la extrema derecha Expertos en enfermedades infecciosas del Instituto Nacional de Alergias y Enfermedades Infecciosas de Estados Unidos (NIAID, por sus siglas en ingl\u00e9s) han alertado de que el sarampi\u00f3n \"podr\u00eda resurgir con toda su fuerza\" por el descenso en las tasas de va","label":0}
{"text":"Cs avanza un plan de 15 prioridades para luchar contra violencia machista Expresidiarios, familiares de reclusos y funcionarios estatales han relatado a los fiscales las pr\u00e1cticas habituales que incluyen escobazos, ataques diarios con pelotas de goma y gas pimienta, empalamiento anal y perforaci\u00f3n de los pies con clavos","label":0}
{"text":"Aumentan un 6,7percent la entrada de inmigrantes a Ceuta por la v\u00eda mar\u00edtima Exteriores cree que Rusia \"ha sobrerreacionado\" al citar al embajador espa\u00f1ol por unas declaraciones de Borrell","label":0}
{"text":"El feminismo no tiene due\u00f1os Facebook anunci\u00f3 que cuatro grupos y los perfiles de dos reconocidas figuras de la extrema derecha canadiense han sido eliminados en esta red social. La medida tambi\u00e9n se aplic\u00f3 este lunes en Instagram, que desde 2012 pertenece a la compa\u00f1\u00eda fundada por M","label":0}
{"text":"Cientos de personas expresan su repulsa por la violaci\u00f3n grupal de Manresa Facebook ha anunciado el mi\u00e9rcoles que prohibir\u00e1 el contenido que ensalze o apoye el separatismo y supremacismo blanco. La nueva medida ha llegado en el marco de su campa\u00f1a para combatir el discurso de odio. La restricci\u00f3n se aplicar\u00e1 a partir de la pr\u00f3xi","label":0}
{"text":"Hallan a dos j\u00f3venes inmigrantes agarrados a casco de barco de pasajeros Facebook no actuar\u00e1 sobre el discurso que los pol\u00edticos compartan en la red social hom\u00f3nima, aunque pueda ser falso, con el fin de mantener el debate y el escrutinio p\u00fablicos, como recogen las pol\u00edticas de la compa\u00f1\u00eda en el marco de su actuaci\u00f3n en elecci","label":0}
{"text":"La sede de la Confederaci\u00f3n LGBT Colegas amanece con pintadas que les tildan de fachas Feliciano L\u00f3pez se despide de Roland Garros en el duelo de los r\u00e9cords ","label":0}
{"text":"Buscan dos pateras con 65 y 63 personas en el mar de Albor\u00e1n Fernando Alonso tomar\u00e1 la salida del Rally Dakar 2020 al volante de un Toyota y con la ayuda como copiloto de su compatriota Marc Coma, m\u00faltiple ganador en la categor\u00eda de motos, seg\u00fan inform\u00f3 este lunes France T\u00e9l\u00e9visions y confirm\u00f3 Marca. El bicampe\u00f3n d","label":0}
{"text":"CETI de Melilla eleva su ocupaci\u00f3n a 1.150 migrantes tras el salto a la valla FOLLOWSeguirLa crisis clim\u00e1tica era esto. M\u00e1s de 55.000 hect\u00e1reas arrasadas por el fuego en lo que va de a\u00f1o en Espa\u00f1a, seg\u00fan datos del Ministerio de Agricultura. Y solo puede ir en aumento con incendios devastadores como el de estos d\u00edas en la isla de Gr","label":0}
{"text":"El Gobierno cambia la ley para acoger refugiados en centros de atenci\u00f3n para inmigrantes Foto de archivo de la estaci\u00f3n de Atocha. Jaime VillanuevaLa poblaci\u00f3n de Madrid ha crecido por cuarto a\u00f1o consecutivo. La ciudad tiene 44.302 vecinos m\u00e1s que hace un a\u00f1o, seg\u00fan la revisi\u00f3n del Padr\u00f3n municipal de habitantes a 1 de enero de 2019. Hay m\u00e1s ","label":0}
{"text":"Convocado el IV Premio de Investigaciones Feministas Fra Angelico, jefe de expedici\u00f3n del Renacimiento ","label":0}
{"text":"La afiliaci\u00f3n de extranjeros sigue su escalada en junio, con los rumanos como el principal colectivo Francisco Correa, condenado a 6 a\u00f1os y el exdirector de Aena a 5 por la G\u00fcrtel. ","label":0}
{"text":"La capitana Carola Rackete vuelve libre a Alemania por decisi\u00f3n de los jueces Francisco Franco Mart\u00ednez-Bordi\u00fa, Francis, nieto mayor del dictador Francisco Franco se libra, definitivamente, de entrar en prisi\u00f3n por el atropello de dos guardias civiles. El Tribunal Constitucional ha cerrado la puerta al \u00fanico resquicio que le quedab","label":0}
{"text":"Asociaci\u00f3n Guardias Civiles denuncia violencia de migrantes en valla Melilla Fridman deb\u00eda comparecer por presuntos delitos de insolvencia punible, corrupci\u00f3n privada entre personas jur\u00eddicas, maquinaci\u00f3n para alterar el precio de las cosas y administraci\u00f3n desleal en el marco de la quiebra de Zed Worldwide.El titular del Juzgado ","label":0}
{"text":"Rescatados tres inmigrantes en una embarcaci\u00f3n de juguete en el Estrecho Fue el 15 de agosto pasado cuando la Junta de Andaluc\u00eda activ\u00f3 la alerta sanitaria por el brote de listeriosis que ya suma 140 contagiados en todo el pa\u00eds, 131 de ellos en la comunidad andaluza. Sin embargo, las autoridades sanitarias auton\u00f3micas ten\u00edan c","label":0}
{"text":"EE.UU. reconoce los \u00abavances\u00bb de M\u00e9xico reducir para la inmigraci\u00f3n Fue ingresado en psiqui\u00e1tricos por su ambig\u00fcedad sexual y prob\u00f3 todas las drogas a su alcance. Una biograf\u00eda repasa la vida salvaje de Lou Reed, un rockero de leyenda.","label":0}
{"text":"Las olvidadas pioneras de la neurociencia Fuentes del centro han aclarado que \u00abla paliza\u00bb que se recomiendo dar a las esposas d\u00edscolas \u00abes m\u00e1s bien simb\u00f3lica\u00bbComo forma de castigo. Lo que un marido musulm\u00e1n ha de hacer ante la desobediencia de su esposa es, en primer lugar, amonestarla. En segund","label":0}
{"text":"El feminismo bien entendido Glovo no reconoce al repartidor fallecido como trabajador suyo pero asumir\u00e1 los gastos de su seguro. La compa\u00f1\u00eda cree que la v\u00edctima pod\u00eda utilizar la cuenta de un tercero lo que considera una \"pr\u00e1ctica ilegal\"","label":0}
{"text":"Vox demanda a 50 inmigrantes que asaltaron la valla de Melilla el viernes Google Maps ahora te chiva los radares en carretera ","label":0}
{"text":"Asesinada en Rusia una destacada activista a favor de los derechos del colectivo LGBT Ha ocurrido este s\u00e1bado en la localidad de Villalba del Rey. El joven est\u00e1 en libertad provisional con cargosUn joven de 19 a\u00f1os ha sido detenido por ser el presunto autor de un delito de abuso sexual a una menor de 16 a\u00f1os , cometido en la localidad conq","label":0}
{"text":"Aumenta la simpat\u00eda de los vascos hacia los inmigrantes chinos y paquistan\u00edes Hace exactamente seis a\u00f1os, Jorge Mario Bergoglio realiz\u00f3 su primer viaje como Pont\u00edfice a la isla de Lampedusa, puerta de entrada a Europa para migrantes y refugiados , y escenario de la guerra abierta entre el Gobierno italiano y las ONG de rescate en e","label":0}
{"text":"Aumenta la simpat\u00eda de los vascos hacia los inmigrantes chinos y paquistan\u00edes Hadiqa Bashir es de Paquist\u00e1n y tiene 17 a\u00f1os. A los siete vio c\u00f3mo una compa\u00f1era de su colegio, un a\u00f1o mayor que ella, se cas\u00f3: \u00abTodas las amigas est\u00e1bamos contentas porque no \u00e9ramos conscientes de lo que realmente estaba pasando\u00bb. Cada d\u00eda 34.500 ni\u00f1as ","label":0}
{"text":"Un siglo desde el \u00faltimo viaje del vapor Valbanera y sus 488 pasajeros Hajar Raissouni se sienta en el banquillo junto a su novio y tres trabajadores de la cl\u00ednica donde abort\u00f3La defensa de la periodista marroqu\u00ed Hajar Raissouni , acusada de someterse a un aborto y mantener relaciones sexuales extraconyugales , ha pedido su ","label":0}
{"text":"El rey de Malasia duda ahora de que su hijo con la miss rusa sea suyo Haram, la palabra \u00e1rabe que indica prohibici\u00f3n es el juicio que ha merecido a un grupo de te\u00f3logos isl\u00e1micos de Indonesia un popular videojuego, PlayerUnknown Battleground, tambi\u00e9n conocido por sus siglas, PUBG. Los religiosos han decretado una fatua (un ","label":0}
{"text":"Detenidas seis personas por robar y agredir a ni\u00f1os migrantes en Ceuta Hasta 50 personas participaban en una matanza en una finca r\u00fastica de la povincia catalana, cuyo propietario es uno de los denunciadosLos Mossos d'Esquadra han denunciado a seis hombres por sacrificar corderos de forma irregular en una finca r\u00fastica de Vi","label":0}
{"text":"Vox env\u00eda una propuesta a PP y Ciudadanos que podr\u00eda desbloquear la investidura en la Comunidad de Madrid Hasta que no se ha realizado el reparto, el ministro del Interior italiano no ha permitido el desembarco de los inmigrantes Por fin se resolvi\u00f3 el problema de la nave militar italiana Gregoretti, que con 116 inmigrantes a bordo estaba amarrada en el pu","label":0}
{"text":"Casi 400 inmigrantes rescatados de 9 pateras en el Estrecho y Mar de Albor\u00e1n Huawei pide a EEUU que declare inconstitucional la prohibici\u00f3n de sus productos","label":0}
{"text":"Barcelona aloj\u00f3 a 133 inmigrantes al d\u00eda durante la primera mitad de a\u00f1o Hyundai ha llegado a un acuerdo con la compa\u00f1\u00eda Fenie Energ\u00eda para instalar de modo gratuito un punto de recarga tanto en viviendas unifamiliares como en comunidades de vecinas para aquellos que opten por un modelo de Hyundai 100percent el\u00e9ctrico.La marca corea","label":0}
{"text":"Barcelona aloj\u00f3 a 133 inmigrantes al d\u00eda durante la primera mitad de a\u00f1o Incendio de Gran Canaria: el fuego avanza y hay 8.000 evacuados","label":0}
{"text":"SOS Racismo pide a la Fiscal\u00eda que investigue el empadronamiento de Maroto para ser senador Inglaterra garantiza tarifas reducidas para estudiantes europeos tras el Brexit","label":0}
{"text":"Los solicitantes de asilo aumentan un 40percent respecto a 2018 en Barcelona Interior admite errores en el volcado de los datos electorales del 26-M y culpa de los \"malentendidos\" a la empresa encargada de la difusi\u00f3n \"provisional\" de los datos. ","label":0}
{"text":"El Supremo da luz verde a Trump para que destine 2.500 millones del Pent\u00e1gono al muro Investigadores de la Universidad CEU Cardenal Herrera (CEU-UCH) y de la Universidad alemana de T\u00fcbigen han descubierto que un f\u00e1rmaco contra el c\u00e1ncer podr\u00eda servir como posible nueva terapia para la retinosis pigmentaria hereditaria, una patolog\u00eda degene","label":0}
{"text":"La red de Irun denuncia que Francia sigue devolviendo inmigrantes ilegalmente Israel ha impedido la entrada de dos congresistas musulmanas, miembros de la C\u00e1mara Baja de EEUU, las dem\u00f3cratas Rashida Tlaib e Ilhan Omar, d\u00edas antes de una visita programada a ese pa\u00eds y tras la petici\u00f3n de Donald Trump a Benjamin Netanyahu.","label":0}
{"text":"Francisco pide actuar \u00abcon rapidez y decisi\u00f3n\u00bb para evitar m\u00e1s naufragios de inmigrantes en el Mediterr\u00e1neo Italia ha despertado hoy sumida en el caos absoluto tras varias semanas de incertumbre por el futuro de su Gobierno. La crisis pol\u00edtica provocada por la moci\u00f3n de censura propuesta por Matteo Salvini , ministro del Interior y l\u00edder de la Liga, que llev\u00f3 a","label":0}
{"text":"Interceptados cinco inmigrantes en una playa de La L\u00ednea (C\u00e1diz) Joan Herrera ha dejado su cargo de director general del Instituto para la Diversificaci\u00f3n y Ahorro de la Energ\u00eda (IDAE). La raz\u00f3n del abandono, que recoge la p\u00e1gina web del organismo dependiente del Ministerio de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica, se debe a motivos pe","label":0}
{"text":"Rescatan a 156 inmigrantes de tres pateras en Albor\u00e1n Joaqu\u00edn Sabina le dedica un soneto a Kichi para felicitarle por sus resultados en las elecciones del 26-M. ","label":0}
{"text":"La Justicia de EE.UU. obstaculiza la concesi\u00f3n de asilo a inmigrantes con familiares perseguidos Jorge Fern\u00e1ndez comparti\u00f3 el pasado el 11 de agosto en Instagram una foto sin camiseta en la que luce su musculado torso. Lo que pretend\u00eda con la instant\u00e1nea era hablar del cambio f\u00edsico que ha sufrido y tratar de dar respuesta a las cr\u00edticas que ha recib","label":0}
{"text":"Huesca acoge a un peque\u00f1o grupo de menores inmigrantes no acompa\u00f1ados Jos\u00e9 Manuel Otero Lastres el 14 mar, 2019 Cualquier observador de la realidad actual, medianamente atento, seguramente habr\u00e1 comprobado que la pol\u00edtica hoy discurre m\u00e1s por los ra\u00edles de la comunicaci\u00f3n que por los del desempe\u00f1o de una gesti\u00f3n eficaz de l","label":0}
{"text":"La Guardia Civil encuentra a una mujer deshidratada en el puerto de Almer\u00eda que viajaba en una maleta Jos\u00e9 Mar\u00eda Cano ha logrado cerrar un p\u00e1rking p\u00fablico construido junto a su casa, un palacio del siglo XVII en el t\u00edpico barrio de Gra\u00e7a, en Lisboa, desde el que se ve\u00eda su jard\u00edn","label":0}
{"text":"La Iglesia italiana y cinco pa\u00edses europeos se har\u00e1n cargo de 116 inmigrantes rescatados en el Mediterr\u00e1neo l viceconsejero del Menor y Familia de Melilla, Abderrahim Mohamed, ha dicho hoy que al t\u00e9rmino de esta legislatura la Ciudad Aut\u00f3noma devolver\u00e1 las competencias de menores al Estado si en este tiempo no se pone en pr\u00e1ctica el tratado de reintegraci\u00f3n de ","label":0}
{"text":"Unos 350.000 extranjeros se incorporaron al SNS tras recuperar universalidad La acad\u00e9mica y activista Stella Nyanzi lleva ocho meses en la prisi\u00f3n de mujeres de Luzira a la espera de juicioUna corte en Kampala, capital de Uganda, ha resuelto que la acad\u00e9mica encarcelada y activista feminista Stella Nyanzi debe enfrentarse a un juc","label":0}
{"text":"Feministas inician campa\u00f1a en redes para pedir dimisi\u00f3n de Alfredo Aguilera La actriz ha pedido a las autoridades francesas que se celebre el Eid al-Adha, siempre y cuando se \"aturda\" a los animales antes de sacrificarlos. Los d\u00edas de Brigitte Bardot en Espa\u00f1a: actitudes inmorales y erecciones entre la muchedumbrePara los frances","label":0}
{"text":"Cae un 40 por ciento el n\u00famero de inmigrantes que llegaron a la frontera sur de EE.UU. desde mayo La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de Estados Unidos (FDA) aprob\u00f3 un nuevo tratamiento para las mujeres que sufren p\u00e9rdida del deseo sexual , que llega despu\u00e9s de que en 2015 se permitiera la comercializaci\u00f3n de una p\u00edldora tambi\u00e9n conocida com","label":0}
{"text":"Matteo Salvini logra que la Iglesia y cinco pa\u00edses acojan a 116 inmigrantes La agencia espacial estadounidense ha reportado una \u00abanomal\u00eda\u00bb en los motores de la c\u00e1psula creada por Space XSpace X y la NASA investigan las causas de la \u00abanomal\u00eda\u00bb registrada durante unas pruebas de motor de la c\u00e1psula Crew Dragon , que complica la vue","label":0}
{"text":"Melilla devolver\u00e1 competencias si no se aplica convenio sobre retorno menas La Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda ha activado para ma\u00f1ana, martes, en la regi\u00f3n de Murcia un aviso amarillo por fen\u00f3menos costeros por viento de fuerza 7 y olas de tres metros en el litoral del Campo de Cartagena y en Mazarr\u00f3n. Seg\u00fan informaci\u00f3n que publ","label":0}
{"text":"Cs har\u00e1 presidenta a Ayuso despu\u00e9s de que Vox renuncie a derogar las leyes LGTBI La alarma por el brote de listeriosis ha colapsado los servicios de urgencias de diferentes centros hospitalarios Sevilla. La noche del mi\u00e9rcoles los profesionales del Hospital Virgen del Roc\u00edo atendieron a 100 personas m\u00e1s de lo habitual, un 23percent por enci","label":0}
{"text":"Cae una banda que introduc\u00eda marroqu\u00edes en Espa\u00f1a y ten\u00eda secuestrado a uno La alcaldesa de Barcelona, Ada Colau, ha tachado los dispositivos de los Mossos de \"desproporcionados\" y ha pedido a la Generalitat un mayor esfuerzo de mediaci\u00f3n","label":0}
{"text":"La Junta ofrece 2 millones a entidades locales y asociaciones para migrantes La alcaldesa de Cartagena, Ana Bel\u00e9n Castej\u00f3n, (rojo) junto al resto de concejales este mi\u00e9rcoles en un hotel. ANA BEL\u00c9N CASTEJ\u00d3N TWITTERLa alcaldesa de Cartagena, Ana Bel\u00e9n Castej\u00f3n , ha defendido este mi\u00e9rcoles que sigue siendo socialista a pesar de que","label":0}
{"text":"S\u00e1nchez Amor dirigir\u00e1 la misi\u00f3n de observaci\u00f3n de UE a comicios de Mozambique La alegr\u00eda de las jugadoras de Espa\u00f1a al recibir un coche: \"Esto era impensable\" ","label":0}
{"text":"El Govern da primer paso para un salario m\u00ednimo diferenciado para Catalu\u00f1a La alemana y el ministro de Interior italiano, Matteo Salvini, hab\u00edan mantenido un duro pulso durante semanas despu\u00e9s de que este la hubiera llamado \u00abviciada comunista\u00bbPara disgusto del vicepresidente Matteo Salvini, la capitana alemana de la nave Sea Wat","label":0}
{"text":"Sigue bajando la llegada de inmigrantes en patera: un 40percent en lo que va de a\u00f1o La Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Guardias Civiles (AEGC) ha denunciado la desprotecci\u00f3n de la frontera ante la falta de personal y de material antidisturbios, despu\u00e9s de que este viernes se produjera un asalto masivo de unos 200 inmigrantes sobre la valla fronte","label":0}
{"text":"La doble vulnerabilidad de las mujeres migrantes La Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Guardias Civiles (AEGC) ha denunciado la violencia que ejercen de manera \"habitual\" los inmigrantes que tratan de acceder a Melilla saltando la valla contra los agentes que custodian el per\u00edmetro, despu\u00e9s de que en el salto regi","label":0}
{"text":"Espa\u00f1a aprueba un millar visados de b\u00fasqueda de empleo para argentinos La Audiencia provincial de Ciudad Real ha condenado a 81 a\u00f1os y medio de prisi\u00f3n al acusado de dos delitos de agresi\u00f3n sexual contra sus dos hijas menores de 15 y 16 a\u00f1os cuando ocurrieron los hechos en enero de 2017, en el municipio de Villarrubia de los","label":0}
{"text":"Open Arms salva a 55 inmigrantes en el Mediterr\u00e1neo y pide un puerto seguro La batalla judicial por la exhumaci\u00f3n de Francisco Franco se mantiene abierta . As\u00ed, al menos, lo considera Jos\u00e9 Yusty, responsable del juzgado Contencioso-Administrativo n\u00famero 3 de Madrid, que el pasado febrero suspendi\u00f3 el informe de obra para levantar","label":0}
{"text":"Pedro S\u00e1nchez presiona tambi\u00e9n a PP y Ciudadanos para que se abstengan al iniciar sus reuniones con la sociedad civil La b\u00fasqueda en el cementerio de la joven desaparecida provoca enigmas disparatadosEl Tribunal Supremo de EE.UU. ha dado el mayor espaldarazo hasta el momento a la promesa emblem\u00e1tica de Donald Trump en su ascenso al poder en 2016: la construcci\u00f3n del muro","label":0}
{"text":"El beso reivindicativo de Rammstein durante un concierto en Rusia La candidata del PP a la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso, ha denunciado este mi\u00e9rcoles ser v\u00edctima de la campa\u00f1a \"m\u00e1s machista y deleznable\" que se haya hecho contra un aspirante a gobernar la regi\u00f3n a la vez que ha salido en defensa de Vox y de su","label":0}
{"text":"La obsesi\u00f3n anti LGTBI del yihadista 'nini' La candidata del PSOE Concha Andreu a la salida del parlamento donde han reanudado las negociaciones con Unidas Podemos. RAQUEL MANZANARES EFEDiscreci\u00f3n. Las delegaciones del PSOE y de Podemos en La Rioja se reunieron ayer, ma\u00f1ana y tarde, y tienen previs","label":0}
{"text":"Hyundai instalar\u00e1 gratis un cargador a los compradores de sus coches el\u00e9ctricos La candidata socialista a la presidencia de La Rioja, Concha Andreu, el pasado mi\u00e9rcoles durante las negociaciones con Podemos. RAQUEL MANZANARES EFELa Rioja es, transcurridos casi tres meses desde las elecciones del 26 de mayo, la \u00fanica comunidad donde s","label":0}
{"text":"Hallan un menor de 13 a\u00f1os en coche con marroqu\u00edes con documentos falsos La cerveza, una de las bebidas con m\u00e1s contenido en gluten, era hasta hace poco tiempo una bebida totalmente prohibida, y las cerveceras se han dado cuenta de que los celiacos tambi\u00e9n tienen derecho a tomarse una ca\u00f1a. ","label":0}
{"text":"Clientes del restaurante del marroqu\u00ed asesinado en Canarias destacan el buen ambiente de trabajo La cifra de profesionales tunecinos que emigran al extranjero no es f\u00e1cil de fijar, ya que no hay datos oficiales. Los perfiles m\u00e1s buscados, seg\u00fan varios colegios profesionales, son los ingenieros, inform\u00e1ticos, m\u00e9dicos e investigadores docentes. Seg\u00fan u","label":0}
{"text":"El icono gay que reta a la Iglesia y al Gobierno en L\u00edbano La ciudad de Elche acoger\u00e1 del 4 al 6 de abril el I Congreso Internacional sobre Masculinidades e Igualdad, un evento pionero en Espa\u00f1a donde se pretende ahondar en la sociedad igualitaria desde la perspectiva de g\u00e9nero, aunque centrado en la figura del h","label":0}
{"text":"Los votantes de Vox son los que m\u00e1s se separan y se divorcian, seg\u00fan el CIS La ciudad de Huesca ha dado acogida a un peque\u00f1o grupo de menores inmigrantes no acompa\u00f1ados (Menas) en virtud de un acuerdo suscrito entre los gobiernos central y auton\u00f3mico que gestiona el Instituto Aragon\u00e9s de Servicios Sociales (IASS). De esta situaci","label":0}
{"text":"El 30percent de vivienda social frena la petici\u00f3n de licencias en Barcelona La colaboradora deber\u00eda m\u00e1s de un mill\u00f3n de euros al Fisco, seg\u00fan \u00abLecturas\u00bb Hace escasamente dos semanas \u00abS\u00e1bado Deluxe\u00bb sorprend\u00eda con la primera entrevista a Marta Roca , la hasta el momento desconocida pareja de Chelo Garc\u00eda Cort\u00e9s. Los problemas fina","label":0}
{"text":"La cancelaci\u00f3n del concierto de los Pastor, el primer desencuentro entre Villac\u00eds y Almeida La Comisi\u00f3n 8 de Marzo, la plataforma integrada por organizaciones sociales, pol\u00edticas y sindicales de Cantabria, ha convocado una nueva concentraci\u00f3n el jueves, 25 de abril, a las 19.30 horas en la plaza de Pombo, de Santander, contra la violencia machis","label":0}
{"text":"Habl\u00f3 Messi y se anim\u00f3 el Bar\u00e7a La Comunidad Isl\u00e1mica de Badajoz ha lamentado que Vox rechace que se ceda una parcela del cementerio municipal para el enterramiento por el rito isl\u00e1mico, una postura que considera \"contraria a la convivencia\". En un comunicado, ha instado a que todos los","label":0}
{"text":"El Papa reclama a los sacerdotes compromiso contra los abusos La Comunidad Valenciana pasa a alerta amarilla este domingo por lluvia y viento tras el aviso naranja del s\u00e1badoEl temporal de lluvias y viento que afecta a la Comunidad Valenciana desde el jueves pierde fuerza tras haber provocado numerosos da\u00f1os materia","label":0}
{"text":"Seis de los asesinados y siete de los heridos en el tiroteo de El Paso son mexicanos La condena ha reavivado el debate sobre el uso de la fuerza policial por parte de agentes blancos contra afroamericanosLa noche del 6 de septiembre de 2018 Amber Guyger regresaba del trabajo, todav\u00eda con su uniforme policial, tras un turno de 15 horas. En","label":0}
{"text":"Moda para apoyar la lucha por los derechos LGTB La consejera de Agricultura, Ganader\u00eda y Pesca, Alicia Vanoostende, ha presentado este mi\u00e9rcoles el primer Congreso Internacional de Sistemas Agrarios Tradicionales, un espacio que aboga por la puesta en com\u00fan de los valores y servicios de los suelos agra","label":0}
{"text":"Un ataque a\u00e9reo de Hafter deja 20 muertos y una treintena de heridos en Libia La consejera de Igualdad, Pol\u00edticas Sociales y Conciliaci\u00f3n, Roc\u00edo Ruiz (Cs), ha asegurado que en los poco m\u00e1s de cuatro meses que lleva en la Consejer\u00eda se han creado 265 plazas para residencias de personas con discapacidad frente a las 263 del anterior ","label":0}
{"text":"Una mezquita de M\u00fanich aconseja en su web pegar a las mujeres desobedientes La Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte, a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n General de Juventud y Cooperaci\u00f3n al Desarrollo, pondr\u00e1 en marcha la segunda edici\u00f3n del programa \"Juventud al d\u00eda\", dirigida a sensibilizar a j\u00f3venes de entre 12 a 30 a\u00f1os sobre asun","label":0}
{"text":"Un residente en Canad\u00e1 condenado a cadena perpetua en Ir\u00e1n logra escapar del pa\u00eds La Consejer\u00eda de Fomento y Medio Ambiente ha rebajado el nivel de alerta por incendios forestales al considerar la actual \"\u00e9poca de peligro medio\", al menos hasta el pr\u00f3ximo 10 de octubre, lo que supone una merma de los medios humanos y materiales contra ","label":0}
{"text":"El partido de Gobierno cierra filas con el presidente de Paraguay y bloquea el juicio Pol\u00edtica en su contra La Consejer\u00eda de Sanidad de Ceuta ha organizado el pr\u00f3ximo 17 de octubre las decimosextas Jornadas de Actualizaci\u00f3n en Vacunas, que se desarrollar\u00e1n en el Sal\u00f3n de Actos del Hospital Universitario de Ceuta, con el objetivo de mejorar la divulgaci\u00f3n y dar ","label":0}
{"text":"B\u00e9lgica derriba un puente medieval para permitir el paso de embarcaciones La Conselleria de Hacienda ha dado orden al resto de departamentos de no tocar el dinero que hasta la fecha no se ha comprometid o y que no resulte esencial para cubrir los servicios b\u00e1sicos. El departamento que dirige Vicent Soler no quiere que las conse","label":0}
{"text":"Asesinado a tiros el cantante de un grupo metal en pleno concierto en El Salvador La construcci\u00f3n comienza a resurgir en las comarcas castellonenses pero la obra nueva sigue sin atender la demanda existente.Al menos, as\u00ed se extrae de las estad\u00edsticas que publica el Ministerio de Fomento. Durante el primer trimestre, en la provincia de ","label":0}
{"text":"El Gobierno decreta servicios m\u00ednimos del 90 percent en huelga vigilantes El Prat La contaminaci\u00f3n del agua por una bacteria y un par\u00e1sito de origen fecal oblig\u00f3 al Ayuntamiento de Barcelona a cerrar un parque solo 20 d\u00edas despu\u00e9s de su aperturaCompartir en FacebookCompartir en TwitterOtrosCerrarCompartir en LinkedinCompartir en Pinter","label":0}
{"text":"Este es el pueblo con el aire m\u00e1s limpio de Espa\u00f1a La cuenca del Mediterr\u00e1neo es uno de los puntos efervescentes del calentamiento global y algunos de sus impactos \u201cgolpean\u201d a esta regi\u00f3n de \u201cforma m\u00e1s dura que a otras partes del mundo\u201d","label":0}
{"text":"Canarias recupera opciones para albergar el telescopio TMT por el rechazo de Hawai La decisi\u00f3n del gobierno valenciano de instalar puntos con cloro en el tramo final de las acequias para taponar la contaminaci\u00f3n fecal de las playas, un fen\u00f3meno recurrente durante el pasado verano , ha levantado en armas a Ecologistas en Acci\u00f3n. La asoci","label":0}
{"text":"El Open Arms, con 121 migrantes a bordo, espera poder atracar en Lampedusa La defensa de Jordi S\u00e0nchez aporta im\u00e1genes para desacreditar las declaraciones de los jefes antidisturbios de los Mossos. Quiere, as\u00ed, librarse del delito de rebeli\u00f3n ","label":0}
{"text":"El preso brasile\u00f1o que trat\u00f3 de huir disfrazado de mujer aparece muerto en su celda La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Catalu\u00f1a cifra en m\u00e1s de 12 millones de kilos el total de alimentos distribuidos en Catalu\u00f1a en el a\u00f1o 2018, almacenados principalmente por centros de distribuci\u00f3n de la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Bancos de Alimentos (FESBAL) y d","label":0}
{"text":"Piden cerrar el foro donde los autores de los tiroteos masivos publican sus manifiestos La Delegaci\u00f3n del Gobierno ha anunciado hoy que los inmigrantes marroqu\u00edes que han participado esta madrugada en los graves enfrentamientos ocurridos en el puerto ceut\u00ed han sido entregados a Marruecos. En un comunicado, la Delegaci\u00f3n del Gobierno ha se\u00f1al","label":0}
{"text":"La BBC se disculpa por un documental que confund\u00eda un gesto isl\u00e1mico con un saludo al Daesh La denuncia de 230 acad\u00e9micos sobre las \"restricciones\" al castellano: \"El silencio de la comunidad acad\u00e9mica ya no es una opci\u00f3n frente a la violaci\u00f3n de derechos civiles en Catalu\u00f1a\" ","label":0}
{"text":"Los espa\u00f1oles, entre los menos dispuestos a una guerra; los marroqu\u00edes, los que m\u00e1s La Diputaci\u00f3n de A Coru\u00f1a conmemora ma\u00f1ana el D\u00eda del Libro distribuyendo 6.000 vol\u00famenes de su fondo editorial en bibliotecas, mercados, centros de salud o escuelas en el marco del programa \"Libros para ser libres\". \"Queremos conmemorar el D\u00eda del Libro ","label":0}
{"text":"El Consell apoya a los hoteles y exige subir los precios del Imserso para hacerlo rentable La Diputaci\u00f3n de Sevilla le paga casi 60.000 euros al alcalde socialista de Mor\u00f3n por no ir a trabajar","label":0}
{"text":"Cinco razones para no dormir con el aire acondicionado encendido La direcci\u00f3n nacional del Partido Popular ha logrado cuadrar el c\u00edrculo. A pesar de los malos resultados de las elecciones generales de abril y de la p\u00e9rdida de subvenciones, los populares han evitado el Expediente de Regulaci\u00f3n de Empleo (ERE). Contra lo","label":0}
{"text":"El 'Open Arms' pide a Espa\u00f1a, Alemania y Francia que desbloqueen su desembarco La econom\u00eda de los 28 pa\u00edses de la eurozona creci\u00f3 un 0,2percent entre abril y junio frente al trimestre anterior, cuando el alza fue del 0,4percent, seg\u00fan los datos publicados este viernes por Eurostat, la oficina comunitaria de estad\u00edstica. El PIB del club de los p","label":0}
{"text":"Absuelven al ex alcalde en todos las acusaciones que le costaron el puesto en 2015 La edad media de los coches que circulan por la regi\u00f3n es de 12 a\u00f1osNoticias relacionadas La venta de coches creci\u00f3 en 2016 un 10,69percent Las ventas de coches frenan su crecimiento en 2018 y se sit\u00faan en 1,32 millones Noticias relacionadas La venta de coches ","label":0}
{"text":"El BBVA vende su filial en Paraguay por 241 millones de euros La empresa Glovo ha anunciado que el repartidor que sufri\u00f3 un accidente mortal el pasado s\u00e1bado tras ser arrollado en Barcelona no estaba registrado como empleado suyo. ","label":0}
{"text":"Cs insta al Parlament a suspender los contratos con la productora investigada en el 'caso 3percent' La entrada en este \u00edndice no se har\u00e1 efectiva hasta el 23 de septiembre e incluye una representaci\u00f3n de los l\u00edderes de los principales sectores empresariales europeos, cubriendo 50 valores de 17 pa\u00edsesIberdrola se ha convertido en nuevo integrante del \u00ednd","label":0}
{"text":"El chavismo denuncia un bloqueo de alimentos por las sanciones de Trump La estampa hasta ahora in\u00e9dita de un Pleno de investidura sin candidato a la Presidencia de la Comunidad de Madrid fue ayer el s\u00edmbolo m\u00e1s elocuente del bloqueo en el que se encuentran las negociaciones en la regi\u00f3n. Para poder conservar el Gobierno de la","label":0}
{"text":"El Partido Dem\u00f3crata permiti\u00f3 durante 9 a\u00f1os el acceso p\u00fablico a un fichero con 6,2 millones de cuentas de email La falta de oficinas afecta a 479 municipios, que suponen el 5percent de la poblaci\u00f3n regionalEn Castilla-La Mancha hay 479 pueblos que no tienen banco . Se trata de la tercera comunidad aut\u00f3noma con m\u00e1s municipios sin oficinas bancarias , solo por detr\u00e1s de Ca","label":0}
{"text":"El PP estalla en Alicante contra la izquierda: Son un fracaso La famosa Viagra podr\u00eda tener un sorprendente efecto beneficioso par la salud, aparte del que ya tiene. Su combinaci\u00f3n con otro medicamento, llamado Plerixafor, es un m\u00e9todo nuevo y r\u00e1pido para obtener c\u00e9lulas madre de donantes para ser utilizadas en los ","label":0}
{"text":"El exalcalde de Getafe Juan Soler declarar\u00e1 en octubre como investigado por el 'caso Teatro' La Federaci\u00f3n habla ya de \"indicios claros\" de ama\u00f1o en el Huesca-N\u00e0stic ","label":0}
{"text":"Denuncian que el alcalde de Lora da las llaves del cementerio a un youtuber La Fiscal\u00eda de Elche acaba de calificar uno de los sucesos que m\u00e1s ampollas levant\u00f3 cuando sali\u00f3 a la luz el pasado mes de febrero. Sus contornos, desde luego, son estremecedores. La consecuencia: una ni\u00f1a de s\u00f3lo 4 a\u00f1os con secuelas irreversibles tras in","label":0}
{"text":"El jugador de rugby que ayud\u00f3 al pasaje en el avi\u00f3n evacuado en Valencia: No s\u00e9 c\u00f3mo, pero mi cerebr\u00f3 reaccion\u00f3 La Fiscal\u00eda General ha remitido a la Fiscal\u00eda de la Audiencia Nacional la denuncia presentada por el partido pol\u00edtico Vox contra la ONG Open Arms para su estudio y a fin de determinar su eventual trascendencia penal, seg\u00fan han informado a Europa Press. Es","label":0}
{"text":"El inter\u00e9s del bono espa\u00f1ol a diez a\u00f1os marca m\u00ednimos hist\u00f3ricos La Fiscal\u00eda investigar\u00e1 la actividad de una agencia de gestaci\u00f3n subrogada ucraniana que ofrece sus servicios en Espa\u00f1a a trav\u00e9s de una filial en nuestro pa\u00eds, tras la denuncia del Gobierno que ve posibles indicios de delito en esta empresa, cuya matriz y","label":0}
{"text":"La Comisi\u00f3n Europea aplaude el cierre de los pozos ilegales en Do\u00f1ana La Fiscal\u00eda pide 15 a\u00f1os de c\u00e1rcel para un im\u00e1n que viol\u00f3 a un alumno de Cor\u00e1n ","label":0}
{"text":"10 minutos de par\u00f3n en Vitoria contra el \u00faltimo intento de agresi\u00f3n sexual La formaci\u00f3n de Santiago Abasccal convoca un acto en Madrid despu\u00e9s de que Junta Electoral les prohibiera la asistencia a las citas electorales en RTVE y AtresmediaA cinco d\u00edas de celebrar las elecciones generales Vox sigue sacando m\u00fasculo electoral llena","label":0}
{"text":"El Govern avisa del desamparo de decenas de miles de inmigrantes irregulares La francesa St\u00e9phanie Frappart , que entrar\u00e1 este mi\u00e9rcoles en la historia en la Supercopa de Europa entre el Liverpool y el Chelsea por ser la primera mujer que arbitrar\u00e1 una final masculina de competici\u00f3n UEFA , asegur\u00f3 que est\u00e1 \"lista\" para esta cita y","label":0}
{"text":"El due\u00f1o de Saloni y Keraben se agiganta con la compra de \u00cdbero La Fundaci\u00f3n del FC Barcelona ha anunciado que dar\u00e1 apoyo a un programa de Open Arms en Senegal para \"reforzar las capacidades, conocimientos y habilidades\" de los j\u00f3venes y sus comunidades. El proyecto en la localidad de Mbour (Senegal), que empez\u00f3 a pri","label":0}
{"text":"\u00bfPor qu\u00e9 los nutricionistas fruncen el ce\u00f1o ante el consumo de suplementos alimenticios? La Fundaci\u00f3n Mutua Madrile\u00f1a ha entregado ayudas sociales a tres proyectos del Pa\u00eds Vasco, entre ellas una partida de m\u00e1s de 32.000 euros para apoyar una iniciativa de la Asociaci\u00f3n de Intervenci\u00f3n Social Suspergintza. Seg\u00fan ha informado en una nota la fu","label":0}
{"text":"C\u00e1rcel y latigazos por quemar el coche a una de las primeras conductoras saud\u00edes La gestaci\u00f3n subrogada se ha convertido en un tema de divisiones entre la comunidad LGBT que puede conllevar una \"ruptura\" en los movimientos promotores de pluralizar la diversidad de g\u00e9nero, advirti\u00f3 hoy el fil\u00f3sofo Lorenzo Bernini. En su intervenci\u00f3n en","label":0}
{"text":"Antonio Banderas selecciona tripulantes para cambiar el mundo La Guardia Civil busca a una menor de edad desaparecida en Sevilla hace 16 d\u00edas","label":0}
{"text":"CCOO sobre el nuevo decreto residencial: 'Se ha perdido una oportunidad de oro' La Guardia Civil de Ceuta ha interceptado esta madrugada una embarcaci\u00f3n neum\u00e1tica que se dirig\u00eda hacia las costas de C\u00e1diz con 12 inmigrantes, todos de nacionalidad marroqu\u00ed. Seg\u00fan ha informado a Efe un portavoz de la Guardia Civil, la intervenci\u00f3n se ha","label":0}
{"text":"El Gobierno andaluz, sobre la campa\u00f1a contra los malos tratos: Nos han felicitado supervivientes La Guardia Civil desmantela cada vez m\u00e1s f\u00e1bricas clandestinas de cigarrillos 'fake'. Los hacen trabajadores esclavizados con maquinaria tra\u00edda de tabacaleras abandonadas. ","label":0}
{"text":"Un fallo en el sistema de British Airways provoca retrasos en los aeropuertos londinenses La Guardia Civil encuentra a una mujer deshidratada en el puerto de Almer\u00eda que viajaba en una maleta Ten\u00eda evidentes s\u00edntomas de agotamiento y deshidrataci\u00f3n adem\u00e1s de estar completamente encogida y entumecida S. E. @abcespana Actualizado: 30\/07\/2019 13:","label":0}
{"text":"Detenida en Melilla una madre que trajo a sus hijos desde Marruecos para dejarlos bajo tutela de la ciudad La Guardia Civil ha interceptado en el puerto de Ceuta a un menor de 13 a\u00f1os sin documentaci\u00f3nque manifestaba ser de Ceuta y que viajaba con dos personas, ambas de nacionalidad marroqu\u00ed con documentos falsos y que ha sido detenidas. Seg\u00fan ha informado est","label":0}
{"text":"El primer curso de patinetes el\u00e9ctricos en Espa\u00f1a para evitar accidentes y atropellos La Guardia Civil ha terminado la investigaci\u00f3n sobre el grave destrozo en la duna f\u00f3sil de Do\u00f1ana , El Asperillo, declarada monumento natural. Este jueves a primera hora est\u00e1n citados en la Comandancia de Huelva para declarar como investigados el concejal","label":0}
{"text":"Nace el primer lince boreal en el Pirineo catal\u00e1n desde hace m\u00e1s de un siglo La Guardia Civil investiga el hallazgo del cad\u00e1ver de una persona en la provincia de Zaragoza y que permanece sin identificar. Fuentes del instituto armado han informado este martes a Efe de que el cuerpo fue localizado el pasado s\u00e1bado d\u00eda 28. Dichas fue","label":0}
{"text":"El PSOE valora el talante diferente del Gobierno central en materia h\u00eddrica La Guardia Civil localiza en buen estado a la menor desaparecida en Osuna ","label":0}
{"text":"Los delitos sexuales suben un 18,8percent en el primer trimestre de 2019: 377 agresiones con penetraci\u00f3n La Guardia Civil registra este jueves la casa de la pareja sentimental de Dana Leonte, la joven de 31 a\u00f1os de nacionalidad rumana desaparecida el pasado 12 de junio en Arenas (M\u00e1laga). Los agentes detuvieron ayer al joven S.R.G por su presunta implicaci\u00f3n","label":0}
{"text":" La historia del d\u00eda en que la polic\u00eda de Rajoy entr\u00f3 en \"el zulo\" de B\u00e1rcenas para quitarle la informaci\u00f3n contra el PP. Llegaron a robarle manuscritos de su mujer, comprar a su ch\u00f3fer y mandar a un 'cura' a su casa. ","label":0}
{"text":"Robert, el inocente que pas\u00f3 un a\u00f1o en la c\u00e1rcel por alquilar en Airbnb una casa en Algeciras que ocultaba m\u00e1s de 5 millones en drogas La industria del tabaco es cautelosa cuando habla de los cigarrillos electr\u00f3nicos. Aunque impulsa su uso como m\u00e1s seguro que el de combusti\u00f3n, cuando se refiere a su menor riesgo suele a\u00f1adir la palabra \"potencial\". Porque no sabe a ciencia cierta si real","label":0}
{"text":"El desgobierno da\u00f1a la econom\u00eda La investigadora Anabel Forte demuestra c\u00f3mo las matem\u00e1ticas pueden sernos de ayuda en los escenarios m\u00e1s insospechados ","label":0}
{"text":"El Ayuntamiento de Alcal\u00e1 de Henares denuncia a la Fiscal\u00eda el cartel sexista de un lavadero de coches La investigadora Anabel Forte demuestra c\u00f3mo las matem\u00e1ticas pueden sernos de ayuda en los escenarios m\u00e1s insospechados ","label":0}
{"text":"Muere a los 52 a\u00f1os el m\u00fasico David Berman, l\u00edder del grupo Silver Jews La Justicia reabre el caso de las 1.800 viviendas p\u00fablicas vendidas a un fondo buitre por el Gobierno de Ana Botella","label":0}
{"text":"Aragon\u00e8s ordena recortar el gasto de la Generalitat para cuadrar las cuentas La Liga consigue el 30percent del apoyo de los italianos en estos comicios europeos, ligeramente por debajo de las previsiones. Los sondeos m\u00e1s optimistas le auguraban un 35percent de los votos ","label":0}
{"text":"El PP catal\u00e1n se abre al di\u00e1logo con condiciones con el independentismo La L\u00ednea 2 del Metro de Madrid reabre este viernes su tramo cortado durante cuatro meses ","label":0}
{"text":"Boris Johnson celebrar\u00e1 elecciones despu\u00e9s del Brexit si el Parlamento tumba su Gobierno La lista de S\u00e1nchez Mato, la abstenci\u00f3n fuera de la M-30 y la ca\u00edda del PSOE, claves del vuelco en el Ayuntamiento de Madrid","label":0}
{"text":"Pedro S\u00e1nchez crea un relato perfecto para torpedear el pacto con Pablo Iglesias La llegada de Neymar al Bar\u00e7a termin\u00f3 en los tribunales , como tambi\u00e9n su salida. De Santos a Par\u00eds, con escala en Barcelona siempre con ruido de por medio. En octubre de 2016, tres a\u00f1os despu\u00e9s que se anunciara su fichaje, el club azulgrana celebr\u00f3 la re","label":0}
{"text":"A la cerveza espa\u00f1ola le asusta el Brexit La llegada del 'dark mode' a Instagram era esperada desde hace demasiado tiempo por los usuarios de la red social. \u00bfPor qu\u00e9 es importante la adopci\u00f3n del modo oscuro?","label":0}
{"text":"El l\u00edder de Vox en Baleares Jorge Campos intenta defenderse denunciando un presunto complot La madre de una joven con anorexia re\u00fane 315.000 firmas para exigir m\u00e1s unidades especializadas","label":0}
{"text":"La ONU advierte de que hay que cambiar la dieta para parar el cambio clim\u00e1tico La Mancha es la comunidad aut\u00f3noma que menos tarda en reconocer prestaciones a los desempleados , con un plazo medio de 0,40 d\u00edas entre la fecha de solicitud y la fecha de resoluci\u00f3n, seg\u00fan datos del Ministerio de Trabajo, Migraciones y Seguridad Social c","label":0}
{"text":"Mercedes desvela el secreto de su estrategia en Hungr\u00eda La manifestaci\u00f3n del Orgullo 2019 har\u00e1 un \"muro de contenci\u00f3n\" a su paso por el Ayuntamiento de Madrid para frenar a la \"ultraderecha que ha entrado en las instituciones\", seg\u00fan ha anunciado Uge Sangil, presidenta de la Federaci\u00f3n Estatal de Lesbianas, Ga","label":0}
{"text":"El frenazo de la industria preocupa en Espa\u00f1a y extiende el pesimismo de la recesi\u00f3n en Alemania La maquinaria cer\u00e1mica contraataca el freno inversor en el sector cer\u00e1mico espa\u00f1ol con la b\u00fasqueda de mercados exteriores y con el temor de que la competencia al alza genere una guerra de precios. Los fabricantes de maquinaria cer\u00e1mica espa\u00f1oles cerraron ","label":0}
{"text":"Adi\u00f3s a Luis Ruiz de Gopegui, el espa\u00f1ol que 'pis\u00f3' la Luna La Marina Real marroqu\u00ed intercept\u00f3 la pasada noche en el mar Mediterr\u00e1neo a 247 emigrantes que viajaban clandestinamente hacia Espa\u00f1a. Los emigrantes, que viajaban en varias embarcaciones, son en su mayor parte subsaharianos y varios de ellos se encontrab","label":0}
{"text":"Se duplica el n\u00famero de muertes en accidente en las carreteras de Madrid La maternidad frustrada de las espa\u00f1olasParda se ha montado con las declaraciones de la vicepresidenta del gobierno en funciones Carmen Calvo asegurando que el feminismo \"no es de todas\" porque se lo han \"currado en el pensamiento socialista\". Puedo enten","label":0}
{"text":"CVC y los March renegocian el cr\u00e9dito de 1.950 millones con el que entraron en Naturgy La menor acudi\u00f3 al hospital por un \"fuerte dolor abdominal\". All\u00ed, los m\u00e9dicos comprobaron que estaba embarazada y, tras preguntar qui\u00e9n era el progenitor, respondi\u00f3 que su padre. La madre rest\u00f3 importancia a lo sucedido asegurando que la ni\u00f1a era \"muy fa","label":0}
{"text":"Donatella Versace compra por cinco millones su nueva mansi\u00f3n en el lago Maggiore La meta del Acuerdo de Par\u00eds de mantener el calentamiento global muy por debajo de 2 grados no podr\u00e1 lograrse sin cambios en el uso global del suelo, lo que est\u00e1 ligado al modo en que producimos alimentos, ha advertido este jueves un informe de la ONU, qu","label":0}
{"text":"El \u00e9xodo de los m\u00e9dicos 'millenial': un 30percent emigran al finalizar el MIR LA MODA ha vivido siempre en esa dualidad entre lo superficial y lo reivindicativo. Sus est\u00e9ticas transgresoras han impulsado diversos cambios sociales. Y la integraci\u00f3n de miembros de cualquier colectivo en el sector ha ido por delante de la sociedad. Po","label":0}
{"text":"C\u00f3mo puede cambiar el 5G las reglas del 'juego' La muerte de un repartidor de Glovo ha aflorado un mercado ilegal de subalquiler de licencias que desprotege a\u00fan m\u00e1s a los ciclistas.","label":0}
{"text":"El heroico bombero piloto que salv\u00f3 a 27 caballos de morir calcinados en el incendio de La Granja La muerte de una joven de 15 a\u00f1os este jueves tras sufrir un atragantamiento cuando com\u00eda un bocadillo de jam\u00f3n en el recreo o el reciente fallecimiento de una ni\u00f1a de 4 a\u00f1os al atragantarse con un anacardo en su casa de Bilbao, son los \u00faltimos acontecimi","label":0}
{"text":"El republicanismo nos recuerda la utilidad de la Monarqu\u00eda La muerte del trabajador de Glovo destapa un mercado negro de riders: \"Es una pr\u00e1ctica habitual\"","label":0}
{"text":"Anne Hathaway apuesta por el color que dar\u00e1 vida a tu armario este verano La OMS incluye por primera vez el s\u00edndrome del \"burn-out\" en su lista de enfermedades","label":0}
{"text":"Cientos de manifestantes organizan una sentada en el aeropuerto de Hong Kong La ONG se quiere vengar as\u00ed del politico por \u00ababanderar\u00bb la regulaci\u00f3n de ayudas sociales a inmigrantes cuando era alcalde de VitoriaSOS Racismo de \u00c1lava ha solicitado a la Fiscal\u00eda de la Audiencia Provincial de Segovia que abra diligencias para investig","label":0}
{"text":"El Gobierno de Trump certifica a Colombia en la lucha antidrogas La operaci\u00f3n se materializar\u00e1 en las pr\u00f3ximas semanas, seg\u00fan ha informado la entidadAbanca acaba de recibir la autorizaci\u00f3n del Banco Central Europeo (BCE) a la operaci\u00f3n de compra de Banco Caixa Geral , lo que permitir\u00e1 acelerar la fusi\u00f3n de ambas entida","label":0}
{"text":"CAF construir\u00e1 el tranv\u00eda de Jerusal\u00e9n pese a las quejas del comit\u00e9 La oposici\u00f3n califica esta medida como, \"producto de que hay dos gobiernos en uno\"Compartir en FacebookCompartir en TwitterOtrosCerrarCompartir en LinkedinCompartir en PinterestVer comentariosGuardarImprimirEl Pa\u00edsTwitterAgenciasMadrid 25 SEP 2019 - 02:13","label":0}
{"text":"El chavismo eleva el tono tras la ruptura del di\u00e1logo con la oposici\u00f3n La oposici\u00f3n pide al dirigente del PP que explique los criterios de la designaci\u00f3n de Dolores Moreno como directora del conservatorio de danza de M\u00e1lagaEl Gobierno andaluz ha salido esta ma\u00f1ana a defender el proceso de designaci\u00f3n de la hermana del presid","label":0}
{"text":"El PIB brit\u00e1nico sufre su primera ca\u00edda en siete a\u00f1os por la incertidumbre sobre el Brexit La p\u00e1gina web 8chan se han convertido en un altavoz de ideas supremacistas y complotistas en todo el mundoUn mejunje de delirios complotistas, \u00e9pica de poliesp\u00e1n y odio nutr\u00edan \u00abLa verdad inoportuna\u00bb, el manifiesto con el que Patrick Cursius, autor del ti","label":0}
{"text":"La hora de guardia m\u00e9dica se paga un 58percent m\u00e1s barata que en el taller La pelea ha tenido lugar a las 0.51 horas de este jueves, en la calle General Moscard\u00f3 Guzm\u00e1nDos hermanos, una mujer y un hombre, se han peleado en su domicilio de Guadalajara y el suceso ha terminado con la mujer en el hospital, con heridas y cortes de a","label":0}
{"text":"El juez investiga por odio un acto contra la Guardia Civil en Navarra La periodista Isabel Muntan\u00e9 ha recibido hoy el Premio Aspasia 2019, que concede la asociaci\u00f3n de Mujeres Directivas y Profesionales de Acci\u00f3n Social, por su defensa de la equidad de g\u00e9nero. El jurado del premio, que se ha entregado esta tarde en la Sala ","label":0}
{"text":"El Movistar se resetea con Enric Mas La periodista y escritora Valeria Vegas en la Biblioteca Nacional. BERNARDO P\u00c9REZValeria Vegas (Valencia, 33 a\u00f1os) es periodista y escritora. Reside en la capital desde 2015 y es autora, entre otros, de la autobiograf\u00eda de La Veneno (Digo, ni puta ni sant","label":0}
{"text":"Hay que cambiar la dieta para parar el cambio clim\u00e1tico La plataforma CIES No pone en duda la versi\u00f3n oficial que indica que el joven se suicid\u00f3 despu\u00e9s de una pelea con otros internosEl Defensor del Pueblo ha abierto una investigaci\u00f3n sobre la muerte, el pasado 15 de julio, de un joven marroqu\u00ed de 23 a\u00f1os en ","label":0}
{"text":"El Defensor del Pueblo investiga la muerte de un marroqu\u00ed en el Centro de Extranjeros de Valencia La polic\u00eda cient\u00edfica investiga un crimen, en una foto de archivo. Albert GarciaEl hombre de 30 a\u00f1os que result\u00f3 herido grave en una agresi\u00f3n con arma blanca el pasado s\u00e1bado en La Torre de Claramunt (Anoia) falleci\u00f3 anoche en el hospital, por lo que al j","label":0}
{"text":"La Guardia Civil libera a un hombre secuestrado por el que sus captores ped\u00edan 74.000 euros La polic\u00eda de las ciudades dem\u00f3cratas han recibido \u00f3rden de no cooperar con ellasEn el inicio de una campa\u00f1a de redadas para arrestar a inmigrantes sin papeles anunciada por Donald Trump, el gobierno de Estados Unidos ha reforzado el personal en centros ","label":0}
{"text":"Los musulmanes sacrificar\u00e1n m\u00e1s de 4.500 reses en Ceuta en fiesta sacrificio La Polic\u00eda ha confirmado que el autor del tiroteo cometi\u00f3 primero ese crimenLa Polic\u00eda noruega ha anunciado este domingo que el cad\u00e1ver encontrado en el domicilio del autor del tiroteo del s\u00e1bado en una mezquita de las afueras de Oslo era el de su hermans","label":0}
{"text":"Los musulmanes sacrificar\u00e1n m\u00e1s de 4.500 reses en Ceuta en fiesta sacrificio La Polic\u00eda investiga en Iveco un posible delito contra la intimidad por la difusi\u00f3n del v\u00eddeo sexual ","label":0}
{"text":"El hombre que dispar\u00f3 contra una mezquita de Noruega asesin\u00f3 antes a su hermana La Polic\u00eda Nacional de Ceuta ha detenido en las \u00faltimas horas a seis personas, tres adultos y tres menores de edad de nacionalidad espa\u00f1ola, como presuntos responsables de agredir, amenazar y robar con violencia a j\u00f3venes migrantes que sobreviven en la zo","label":0}
{"text":"Prohibido el ba\u00f1o en una playa de Matar\u00f3 por la presencia de una ballena muerta La Polic\u00eda Nacional ha auxiliado en el puesto fronterizo de Motril (Granada) a tres inmigrantes que estaban ocultos en ferri procedente de Melilla. Al percatare de la presencia policial, dos de ellos se lanzaron al agua, desde donde fueron auxiliados y r","label":0}
{"text":"Agentes de paisano reforzar\u00e1n la prevenci\u00f3n de agresiones sexuales en la Aste Nagusia de Bilbao La Polic\u00eda Nacional ha detenido en el puerto de Melilla en un mismo d\u00eda y en varias actuaciones a un total de ocho personas por intentar pasar ilegalmente a cuatro inmigrantes, entre ellos dos menores de edad, al interior de los buques que conectan la ciu","label":0}
{"text":"Mosc\u00fa admite que la explosi\u00f3n en una base rusa estaba vinculada a pruebas de nuevas armas La Polic\u00eda Nacional ha detenido en Granada a un espa\u00f1ol de 51 a\u00f1os que se presentaba sin serlo como un abogado y asesora expertos en tr\u00e1mites de extranjer\u00eda y que cobraba para realizar empadronamientos ilegales que provocaron Seg\u00fan ha informado en un comu","label":0}
{"text":"Un juez lleva al TC la norma que admite el despido por absentismo laboral La Polic\u00eda Nacional ha detenido en Palma a cinco personas por presuntos delitos de trata de seres humanos con fines de explotaci\u00f3n sexual, pertenencia a organizaci\u00f3n criminal, amenazas, coacciones y lesiones, por traer a una joven de 19 a\u00f1os desde Ruman\u00eda","label":0}
{"text":"La Administraci\u00f3n Trump prepara una normativa para restringir la inmigraci\u00f3n legal La Polic\u00eda usar\u00e1 por primera vez un dron para vigilar un espect\u00e1culo ","label":0}
{"text":"Brutal paliza a un joven a la salida de una discoteca de ambiente gay La portavoz de Galicia en Com\u00fan, Yolanda D\u00edaz, ha se\u00f1alado este jueves que el presidente del Gobierno en funciones, Pedro S\u00e1nchez, \"parece estar intentando alargar los tiempos para llegar tarde, hacer imposible una negociaci\u00f3n\" y, por lo tanto, \"forzar pa","label":0}
{"text":"Bolsonaro dice que Brasil no necesita la ayuda alemana para preservar el Amazonas La portavoz de Igualdad del PSOE andaluz, Soledad P\u00e9rez, ha mostrado este jueves su desconfianza en la informaci\u00f3n que est\u00e1 dando la Junta sobre el brote de listeriosis y ha pedido un \"tel\u00e9fono a disposici\u00f3n de la ciudadan\u00eda\", as\u00ed como un parte diario de ","label":0}
{"text":"El rapero L\u00edrico agrede en la c\u00e1rcel a su compa\u00f1ero de celda La portavoz de Vox en Madrid, Roc\u00edo Monasterio , ha enviado al PP y a Ciudadanos un documento program\u00e1tico que podr\u00eda desbloquear la investidura en la Comunidad de Madrid, seg\u00fan fuentes parlamentarias. Desde la formaci\u00f3n que preside Santiago Abascal han e","label":0}
{"text":"PSOE y Podemos reinician las negociaciones en La Rioja La portavoz municipal de Vox y \u00fanica concejal de este partido en el Ayuntamiento de Albacete, Rosario Velasco, ha anunciado este mi\u00e9rcoles su dimisi\u00f3n como presidenta de este partido en la provincia, aunque seguir\u00e1 como edil. Lo ha hecho a trav\u00e9s de un me","label":0}
{"text":"Aumentan vigilancia frontera ante posibilidad entrada en grupo de inmigrantes La presidenta de la Asociaci\u00f3n para la Defensa de la Mujer 'La Rueda' de Burgos, Laura P\u00e9rez, cree que en e caso del asesinato de M\u00f3nika Asenova, este lunes en Salas de los Infantes (Burgos), fall\u00f3 el sistema en varios puntos. Durante una concentraci\u00f3n de","label":0}
{"text":"C\u00f3mo reconocer a la avispa asi\u00e1tica y prevenir sus picaduras La primera empresa semip\u00fablica espa\u00f1ola imputada por corrupci\u00f3n, la firma de venta de armas Defex, no puede hacer frente a la fianza millonaria que le impuso en mayo pasado la Audiencia Nacional . El conglomerado p\u00fablico SEPI, del que depende Defex, ha co","label":0}
{"text":"P\u00e1nico en los mercados financieros de Argentina tras la derrota de Mauricio Macri La primera publicaci\u00f3n dirigida a la comunidad homosexual de un pa\u00eds \u00e1rabe naci\u00f3 en 2007. Hoy sobrevive pese a la hostilidad de sectores conservadores y al bloqueo por el gobierno de Jordania ","label":0}
{"text":"Iglesias se repliega y S\u00e1nchez se prodiga ante la investidura La procesi\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora de la Soledad y del Desamparo y del Cristo Yacente, la \u00faltima de la Semana Santa en Madrid, ha hecho este s\u00e1bado su recorrido acompa\u00f1ada por miles de fieles en una tarde de nubes y claros y al son de los tambores de las band","label":0}
{"text":"Portugal se prepara para el caos por la huelga indefinida que ya est\u00e1 vaciando sus gasolineras La propuesta sale adelante con los votos de ERC, Junts y En Com\u00fa Guanyem, pero no se ejecutar\u00e1 a la espera de un informe jur\u00eddicoCompartir en FacebookCompartir en TwitterOtrosCerrarCompartir en LinkedinCompartir en PinterestVer comentariosGuardarImprimirB","label":0}
{"text":"Guatemala: el pa\u00eds que alimenta la migraci\u00f3n hacia EEUU La provincia de Madrid es la que tiene los alquileres m\u00e1s caros de Espa\u00f1a, seguida de la de Barcelona. En la primera los inquilinos pagan como media 819 euros mensuales y en la segunda, 769 euros. Es una de las principales conclusiones del Observatorio de","label":0}
{"text":"Polic\u00edas espa\u00f1oles frenan la entrada de inmigrantes por la ruta de Agadez La red de acogida de Irun (Gipuzkoa) ha denunciado este s\u00e1bado que el Gobierno franc\u00e9s sigue devolviendo a Espa\u00f1a, de manera ilegal, a inmigrantes subsaharianos que han cruzado la frontera con destino al norte de Europa. Esta red ciudadana se constituy\u00f3 ","label":0}
{"text":"Las celebraciones del Eid al-Adha en un campamento de refugiados rohingya La reedici\u00f3n del pacto entre nacionalistas y socialistas puede dejar a la coalici\u00f3n abertzale sin alcalde en cinco localidades guipuzcoanas, dos vizca\u00ednas y una alavesa.","label":0}
{"text":"PSOE-Podemos: La Rioja sigue en el bloqueo La repetici\u00f3n de las elecciones generales , fruto del fracaso en la negociaci\u00f3n entre el PSOE y Unidas Podemos , provoca que los diferentes sectores de la formaci\u00f3n tomen posici\u00f3n e, incluso, critiquen la actuaci\u00f3n seguida. El \u00faltimo movimiento es del sec","label":0}
{"text":"CBS y Viacom se fusionan en un gigante de la comunicaci\u00f3n La resoluci\u00f3n judicial explica que, mientras esto ocurr\u00eda, el coche en el que viajaba la pareja circulaba por el carril izquierdo de la autopista, adelantando a varios veh\u00edculos pese a que el acusado y conductor no prestaba atenci\u00f3n alguna a la conducci\u00f3n","label":0}
{"text":"Los precios subieron el 0,5percent en julio por la fruta y los carburantes La secretaria de gobernaci\u00f3n de M\u00e9xico asegura que detr\u00e1s estar\u00edan bandas criminales que trafican con seres humanos Una \u00abcaravana madre\u00bb de hasta 20.000 personas ha empezado a aglutinarse en Honduras para poner rumbo hacia Estados Unidos, seg\u00fan la secreta","label":0}
{"text":"El Consistorio no recuperar\u00e1 las acciones de Metro Madrid vendidas en 2011 a la Comunidad La sede de la Confederaci\u00f3n LGBT Espa\u00f1ola Colegas ha amanecido este jueves con unas pintadas que les tildan de \"fachas\", ante lo que la organizaci\u00f3n ha se\u00f1alado que son producto \"de la intolerancia y el extremismo\". As\u00ed, la sede de la organizaci\u00f3n present","label":0}
{"text":"Los sueldos de m\u00e1s de 11 millones de personas, congelados a la espera de Gobierno La s\u00edndica de Unides Podem en Les Corts Valencianes, Naiara Dav\u00f3, ha instado al Partido Socialista (PSOE) a negociar un acuerdo de coalici\u00f3n con Podemos para aprobar unos nuevos presupuestos y evitar el \"bloqueo\" de la Comunitat Valenciana. En un comunica","label":0}
{"text":"La mujer hallada en la calle en Barcelona muri\u00f3 por golpes en la cabeza y estrangulada La situaci\u00f3n de la cadena de supermercados Dia es \"grave\" y, hoy por hoy, la \u00fanica soluci\u00f3n sobre la mesa es la ampliaci\u00f3n de capital de Letterone, el m\u00e1ximo accionista (29percent), condicionada al triunfo de la opa sobre el resto del capital y a un acuerdo con","label":0}
{"text":"Las asociaciones de padres acusan a Dolores Delgado de demonizar y fomentar la fobia a la gestaci\u00f3n subrogada La situaci\u00f3n pol\u00edtica, con cuatro elecciones generales en cuatro a\u00f1os, preocupa m\u00e1s que nunca a los espa\u00f1oles. Los pol\u00edticos y los partidos se consolidan como el segundo problema de los ciudadanos, solo por detr\u00e1s del paro, seg\u00fan el bar\u00f3metro del Centro d","label":0}
{"text":"Jorge Fern\u00e1ndez habla de la enfermedad que le ha hecho perder peso La Sociedad Deportiva Huesca se aferra a las matem\u00e1ticas para mantener un poco de esperanza pensando en la salvaci\u00f3n, algo que pasa por derrotar al Eibar, y afrontar los partidos que quedan hasta el final de temporada esperando poder sumar los m\u00e1ximos pun","label":0}
{"text":"La Fiscal\u00eda investigar\u00e1 a una agencia ucraniana de gestaci\u00f3n subrogada con sede en Espa\u00f1a La sostenibilidad cada vez cuenta con m\u00e1s peso a la hora de planificar cualquier proyecto empresarial. En este sentido, la digitalizaci\u00f3n de las compa\u00f1\u00edas, y en especial el internet de las cosas (IoT), ayuda a respetar el medio ambiente mediante solucione","label":0}
{"text":"La francesa St\u00e9phanie Frappart, primera mujer en arbitrar una final masculina de la UEFA La televisi\u00f3n p\u00fablica brit\u00e1nica emiti\u00f3 el domingo un avance de un programa en el que se describ\u00eda un gesto que simboliza la uni\u00f3n de los musulmanes como un gui\u00f1o al grupo terroristaConfudir el rezo isl\u00e1mico con un saludo al grupo yihadista Daesh. Es la r","label":0}
{"text":"La OMS alerta de que los brotes de sarampi\u00f3n contin\u00faan propag\u00e1ndose r\u00e1pidamente en todo el mundo La titular del juzgado de instrucci\u00f3n numero 6 de Ceuta, Mar\u00eda de la Luz Lozano ha ordenado en este martes el procesamiento de los guardias civiles investigados por las muertes de 15 inmigrantes que trataban de alcanzar las costas de Ceuta la ma\u00f1ana del 6","label":0}
{"text":"Polic\u00edas sin guantes ni mascarillas atendieron a los migrantes en Ibiza LA TRAMA DE LA CAMILO JOS\u00c9 CELA Una de cuatro p\u00e1ginas de la tesis de Carmen Barquero coinciden con trabajos colgados previamente en \u00abEl rinc\u00f3n del vago\u00bb. Tiene un 70percent de plagios. Por su parte, Juan Manuel Soriano plagi\u00f3 art\u00edculos de \u00abXL Semanal\u00bb y \u00abEl Pa\u00ed","label":0}
{"text":"Los quioscos de plaza Catalunya burlan la prohibici\u00f3n de vender pienso para las palomas La \u00faltima actualizaci\u00f3n de Google Maps ya indica d\u00f3nde est\u00e1n los radares fijos de las carreteras de las principales ciudades de Espa\u00f1a ","label":0}
{"text":"74.000 andaluces en la lista de espera de la dependencia La Universidad de Vigo y la Diputaci\u00f3n de Pontevedra firmaron este lunes en el Pazo de Castrelos de Vigo, un convenio de colaboraci\u00f3n para poner en marcha la C\u00e1tedra de Feminismos 4.0, destinada al an\u00e1lisis y al fomento del pensamiento cr\u00edtico y feminista","label":0}
{"text":"La casa real brit\u00e1nica denuncia que se use la imagen de Meghan Markle para anunciar pastillas adelgazantes La Universidad Miguel Hern\u00e1ndez (UMH) de Elche acoger\u00e1 del 3 al 9 de octubre la iniciativa Medidas Estructurales Contra el Acoso Sexual, donde m\u00e1s de 20 participantes de entre 18 y 30 a\u00f1os procedentes de Alemania, Estonia, Espa\u00f1a, Holanda, Nueva Zelanda, ","label":0}
{"text":"Unas ocho mil personas se re\u00fanen en la mayor fiesta gay en un parque acu\u00e1tico La versi\u00f3n de Aladd\u00edn con Will Smith ha llenado las arcas de la factor\u00eda Disney. En Espa\u00f1a, ha sido la cinta m\u00e1s vista en el fin de semana del 24 al 26 de mayo con 4,6 millones de euros y 736.000 espectadores. ","label":0}
{"text":"Los afectados por la huelga en Renfe: Queremos llegar a casa La vicepresidenta del Gobierno en funciones, Carmen Calvo, ha asegurado que el feminismo se gest\u00f3 en el seno del socialismo a lo largo de sus a\u00f1os de historia y que, por tanto, el feminismo \"no\" es de \"todas\". \"El feminismo es de todas, no bonita, nos lo ","label":0}
{"text":"Pl\u00e1stico que cae del cielo: hallan part\u00edculas min\u00fasculas hasta en la nieve del \u00c1rtico La vicepresidenta y consellera de Igualdad, M\u00f3nica Oltra, ha reivindicado la necesidad de impulsar un feminismo \"m\u00e1s transversal\" y una \"mirada igualitaria en m\u00e1s lugares\" que permita el \"empoderamiento y la visibilizaci\u00f3n del talento de las mujeres\". Olt","label":0}
{"text":"Podemos Andaluc\u00eda traza la hoja de ruta para romper con Pablo Iglesias La v\u00edctima, de 59 a\u00f1os, permanece hospitalizada. La agresi\u00f3n se produjo sin motivo aparente, seg\u00fan la Guardia CivilUna vecina de Caspe (Zaragoza) de 59 a\u00f1os ha tenido que ser hospitalizada y operada tras sufrir una agresi\u00f3n en plena calle y sin motivo apa","label":0}
{"text":"PP y Ciudadanos aseguran que la Oficina Anticorrupci\u00f3n no sirve de nada La visita de Maluma a un santuario de animales deriva en pol\u00e9mica y en el cierre temporal de su cuenta en Instagram","label":0}
{"text":"La inteligencia artificial se suma al cuerpo de bomberos LAB, sindicato con mayor representaci\u00f3n en la Administraci\u00f3n P\u00fablica navarra, considera \"inaceptable\" la decisi\u00f3n del Tribunal Superior de Justicia de Navarra respecto al euskera. Para este sindicato el fallo del TSJN es \"grave\" porque, \"por un lado, vuln","label":0}
{"text":"Seis personas denunciadas por el sacrificio irregular de corderos en Tarragona Laia Abril (Barcelona, 1986) es uno de los nuevos valores de la fotograf\u00eda. Su galardonado proyecto On Abortion, que documenta los da\u00f1os que sufren las mujeres por no poder acceder al aborto de forma legal, es objeto de una exposici\u00f3n en la sala Foto Cole","label":0}
{"text":"Brigitte Bardot contin\u00faa su 'cruzada' contra el Islam y carga contra el sacrificio del cordero Las acciones de una empresa minera se disparan en Bolsa tras los resultados de las elecciones municipales del domingo en un un pueblo de Salamanca","label":0}
{"text":"Ayuso denuncia ser v\u00edctima de la campa\u00f1a m\u00e1s machista de la izquierda y sale en defensa de Vox Las autoridades de Espa\u00f1a y Marruecos han incrementado este lunes la vigilancia en el per\u00edmetro fronterizo terrestre que separa la ciudad ceut\u00ed de Marruecos ante la posibilidad de que los inmigrantes que aguardan en el lado marroqu\u00ed pudieran protagonizar ","label":0}
{"text":"Muere una ballena de 16 metros varada en la costa asturiana Las costas de M\u00e1laga, Alicante, Baleares y Canarias son las que ofrecen m\u00e1s rentabilidad para alquilar una propiedad durante todo el a\u00f1o, seg\u00fan se desprende de un estudio realizado por Self Bank.En la actualidad, con el alquiler de una casa o un apartamen","label":0}
{"text":"Docentes interinos se movilizan frente al Parlamento para protestar por la dotaci\u00f3n de vacantes Las llegadas de inmigrantes en patera a las costas espa\u00f1olas se han reducido un 40 por ciento este a\u00f1o, respecto al mismo periodo de 2018, ya que han sido 13.326 los migrantes llegados a Espa\u00f1a por esa v\u00eda en 465 embarcaciones, nueve mil menos que hasta ","label":0}
{"text":"El bono espa\u00f1ol roza el 0percent por las dudas sobre la econom\u00eda global Las matriculaciones de turismos y todoterrenos el\u00e9ctricos alcanzaron un volumen de 166.905 unidades en el conjunto del mercado europeo durante el primer semestre del a\u00f1o, un 88,5percent de crecimiento respecto a dicho per\u00edodo de 2018, seg\u00fan datos de la Asociaci","label":0}
{"text":"\u00c1ngel Garrido ser\u00e1 el nuevo consejero de Transportes de la Comunidad de Madrid Las matriculaciones de veh\u00edculos el\u00e9ctricos en Europa casi se duplican en el primer semestre, con los di\u00e9sel en ca\u00edda libreLos veh\u00edculos de gasolina representan ya el 60percent de todos los nuevos registros de autom\u00f3viles de pasajeros en europa, mientras que la","label":0}
{"text":"El PP critica el descontrol de \u00c0 Punt y cree que la desaparici\u00f3n de material es la gota que colma el vaso Las solicitudes a las ayudas al alquiler en la Comunidad Valenciana se han incrementado un 26percent hasta las 27.428, 5.711 m\u00e1s que en el ejercicio anterior, seg\u00fan ha informado este martes la Vicepresidencia Segunda y Conselleria de Vivienda y Arquitectura Bio","label":0}
{"text":"La entrada irregular de inmigrantes a Espa\u00f1a cae un 39percent en lo que va de a\u00f1o Las tres activistas feministas y LGTBIQ+ denunciadas por Hazte O\u00edr por sus protestas contra el autob\u00fas que intent\u00f3 entrar el pasado 5 de marzo en Val\u00e8ncia se han acogido este jueves a su derecho a no declarar en el Juzgado de Instrucci\u00f3n n\u00famero 18 de la ","label":0}
{"text":"La entrada irregular de inmigrantes a Espa\u00f1a cae un 39percent en lo que va de a\u00f1o Las tres Iglesias que administran la Bas\u00edlica del Santo Sepulcro en Jerusal\u00e9n acuerdan su restauraci\u00f3n","label":0}
{"text":"Israel impide la entrada a dos congresistas musulmanas de EEUU Lee Jae-yong fue condenado a cinco a\u00f1os de c\u00e1rcel en 2017 por sobornos, malversar fondos, ocultar activos en el extranjero y perjurio, pero un tribunal de apelaci\u00f3n redujo su condena y pudo abandonar la c\u00e1rcelEl Tribunal Supremo surcoreano orden\u00f3 hoy juzg","label":0}
{"text":"La Junta defiende la elecci\u00f3n de la hermana del presidente porque la candidata con m\u00e1s puntuaci\u00f3n fue cesada Llego a Francia en 2006 o al menos ese fue el a\u00f1o en el que fue detectada en Europa por primera vez y se ha convertido en la primera invasi\u00f3n exitosa de una avispa en este continente, se\u00f1ala un documento elaborado por el Ministerio de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica","label":0}
{"text":"Recogidas m\u00e1s de 60 toneladas de despojos de animales por fiesta musulmana Los agentes de la polic\u00eda han conseguido capturarla con unas mantas cuando \u00e9sta se pos\u00f3 en la calzada.","label":0}
{"text":"Recogidas m\u00e1s de 60 toneladas de despojos de animales por fiesta musulmana Los autores son alumnos de la Escuela de Arte \u00abJos\u00e9 Mar\u00eda Cruz Novillo\u00bb de Cuenca Un v\u00eddeo realizado por alumnos de la Escuela de Arte \u00abJos\u00e9 Mar\u00eda Cruz Novillo\u00bb de Cuenca , en el que se denuncia el machismo en la m\u00fasica, ha sido reproducido m\u00e1s de un mill","label":0}
{"text":"Noruega bloquea la ayuda millonaria a Brasil para frenar la deforestaci\u00f3n de la Amazonia Los barones chocan con Pablo Casado por negarles el giro al centro","label":0}
{"text":"Noruega se suma a Alemania y tambi\u00e9n suspende la ayuda millonaria a Brasil para frenar la deforestaci\u00f3n Los barones del PP chocan con Pablo Casado por negarles el giro al centro tras el 26-M ","label":0}
{"text":"Rescatan a 48 inmigrantes llegados a Chafarinas en la segunda patera del d\u00eda Los Bomberos de la Comunidad han tenido que realizar m\u00e1s de un centenar de salidasEl viento y la lluvia que han acosado la Comunidad de Madrid este mi\u00e9rcoles ha provocado un total de 243 incidencias por ca\u00edda de \u00e1rboles y ramas, inundaciones y da\u00f1os estru","label":0}
{"text":"El murciano Moutahir disputar\u00e1 el Mundial con Espa\u00f1a en Hungr\u00eda Los brotes de sarampi\u00f3n contin\u00faan propag\u00e1ndose r\u00e1pidamente en todo el mundo, lo que supone que \"millones de personas en todo el mundo en riesgo de contraer la enfermedad\", seg\u00fan los \u00faltimos informes preliminares, \"provisionales e incompletos\" , proporcion","label":0}
{"text":"Navarra busca la paz y la estabilidad ling\u00fc\u00edstica Los buzos de la Guardia Civil investigan si un artefacto localizado en la playa de Sant Sebasti\u00e0, en Barcelona, es otro explosivo antiguo originario de la Guerra Civil. El pasado agosto se encontr\u00f3 en la misma playa otro objeto met\u00e1lico que result\u00f3 ser un","label":0}
{"text":"La presi\u00f3n legal fuerza a la industria c\u00e1rnica a regularizar el 81percent de sus falsos cooperativistas Los cacaos solubles forman parte del desayuno de muchos ni\u00f1os y adultos. \u00bfCu\u00e1les son bombas de az\u00facar? \u00bfSon mejores los que llevan avena o magnesio? \u00bfCu\u00e1l es la opci\u00f3n m\u00e1s sana? Nuestra nutricionista responde.","label":0}
{"text":"El problema de la suciedad se cronifica en Alicante Los clientes del restaurante donde la Guardia Civil ha detenido esta semana a un hombre que presuntamente apu\u00f1al\u00f3 y mat\u00f3 a su jefe, de origen marroqu\u00ed, en Puerto del Carmen (Lanzarote), destacan con alta nota la percepci\u00f3n de calidad del ambiente de traba","label":0}
{"text":"La nave que pisar\u00e1 la Luna ser\u00e1 'made in Alabama' Los cuatro menores que violaron en grupo simult\u00e1neamente y grabaron en v\u00eddeo a una ni\u00f1a de 15 a\u00f1os en un pueblo de Alicante situado en la Marina Alta se sentar\u00e1n en el banquillo de los acusados el pr\u00f3ximo mes de octubre , seg\u00fan ha podido saber EL MUNDO.To","label":0}
{"text":"El Bar\u00e7a activa el plan para la cesi\u00f3n de Neymar Los delitos sexuales tienen una tendencia creciente en los \u00faltimos a\u00f1os, con una especial incidencia en las agresiones, los casos que m\u00e1s preocupan a la sociedad en los \u00faltimos tiempos, sobre todo a ra\u00edz de la proliferaci\u00f3n de manadas en distintos puntos ","label":0}
{"text":"El Open Arms se abre a viajar a Baleares si Italia y Espa\u00f1a ponen los medios para garantizar la seguridad Los esfuerzos policiales de Marruecos por contener la inmigraci\u00f3n irregular hacia Europa se han traducido en una ca\u00edda del 23percent de las llegadas a Espa\u00f1a en el \u00faltimo a\u00f1o, seg\u00fan datos de Interior. El mayor control de sus fronteras dificulta la salida de tod","label":0}
{"text":"El coste de la 'vuelta al cole': entre 220 y 1900 euros en la Comunidad Valenciana Los estrenos m\u00e1s esperados de Disney en el a\u00f1o 2019 GH D\u00fao: Mar\u00eda Jes\u00fas se salva de la expulsi\u00f3n y se convierte en finalista Las series y pel\u00edculas que llegan a Netflix en abril Miss Espa\u00f1a vuelve en 2019. Tras ocho a\u00f1os sin celebrarse, el certamen de bel","label":0}
{"text":"Mi\u00f1ambres ve dif\u00edcil el fichaje de Nolito y descarta a Samu Castillejo Los guantes, mascarillas y hasta trajes de protecci\u00f3n con los que los voluntarios de las ONGs, m\u00e9dicos o miembros de Salvamento Mar\u00edtimo tratan a los migrantes para prevenir el contagio de enfermedades, no est\u00e1n al alcance del Cuerpo Nacional de Polic\u00eda d","label":0}
{"text":"Desalojan el edificio ocupado en el centro de San Sebasti\u00e1n en el que se produjo una violaci\u00f3n Los ingresos del mercado ePublishing en Espa\u00f1a, que engloba peri\u00f3dicos, revistas y libros digitales, sumar\u00e1n este a\u00f1o 517 millones de euros, lo que representa el 14percent de la facturaci\u00f3n total del sector en toda Europa, seg\u00fan las cifras de la consultora Tele","label":0}
{"text":"La tragedia ecol\u00f3gica que vive el Parque Natural de Tamadaba amenaza decenas de especies aut\u00f3ctonas Los j\u00f3venes de entre 19 y 24 a\u00f1os dedican menos ingresos a viajar, un 15percent frente a los adultos de entre 35 y 44 a\u00f1os, seg\u00fan Bnext\u00bfTarjeta o efectivo? Esta es una de las dudas que pueden surgir cuando viajamos a un pa\u00eds extranjero. Un 59percent de los espa\u00f1oles ","label":0}
{"text":"Marc Coma ser\u00e1 el copiloto de Fernando Alonso en el pr\u00f3ximo Dakar Los jueces confirman que el senegal\u00e9s Mame Mbaye falleci\u00f3 el 18 de marzo de 2018 por una parada cardiorrespiratoria mientras caminabaLa Audiencia Provincial de Madrid ha confirmado que el senegal\u00e9s Mame Mbaye falleci\u00f3 el 18 de marzo de 2018 por una parada","label":0}
{"text":"El PSOE y Podemos ultiman un acuerdo para gobernar en La Rioja Los mejores momentos del desfile de Victoria's Secret 2017 en Shangh\u00e1iKarlie Kloss ha protagonizado portadas de las mejores revistas de moda, campa\u00f1as de las grandes firmas y, adem\u00e1s de subirse a la pasarela en las m\u00e1s importantes semanas de la moda y con","label":0}
{"text":"Fallece el hombre herido por arma blanca en Torre de Claramunt Los mejores momentos del desfile de Victoria's Secret 2017 en Shangh\u00e1iKarlie Kloss ha protagonizado portadas de las mejores revistas de moda, campa\u00f1as de las grandes firmas y, adem\u00e1s de subirse a la pasarela en las m\u00e1s importantes semanas de la moda y con","label":0}
{"text":"Defex, la empresa semip\u00fablica imputada por corrupci\u00f3n, asegura que no puede asumir la fianza Los mercados financieros reaccionaron con p\u00e1nico ante la posibilidad de que el peronismo vuelva al poder en Argentina . Un d\u00eda despu\u00e9s de la contundente victoria de Alberto Fern\u00e1ndez en las elecciones primarias el peso se desplom\u00f3 en la apertura del merca","label":0}
{"text":"La tiroides, absuelta: rara vez tiene la culpa del exceso de peso Los Mossos d'Esquadra han detenido a cuatro j\u00f3venes acusados de violar en grupo a una menor de 17 a\u00f1os en el interior de piso del centro hist\u00f3rico de Manresa (Barcelona), en un caso que investigan por un delito de agresi\u00f3n sexual, han informado fuentes po","label":0}
{"text":"La brecha de g\u00e9nero en FP: ciclos con solo un 2percent de alumnas Los muertos en los ocho ataques del domingo ascienden ya a 359El viceministro de Defensa de Sri Lanka ha anunciado que el terrorista suicida que dirigi\u00f3 la preparaci\u00f3n de los explosivos de los ocho ataques del Domingo de Resurrecci\u00f3n, estudi\u00f3 en el Reino ","label":0}
{"text":"Un sacerdote gallego organiza misas en la carretera para pedir su reparaci\u00f3n Los populares consideraban que el orden de intervenciones deb\u00eda fijarlo la representaci\u00f3n parlamentaria obtenida en la \u00faltima legislaturaLa Junta Electoral Central (JEC) ha rechazado el recurso interpuesto por el PP contra el sorteo del debate de RTVE . L","label":0}
{"text":"Antidisturbios de los Mossos refuerzan la seguridad en el centro de Barcelona Los procesos migratorios aumentan las vulnerabilidades de las personas, ya sean hombres, mujeres o ni\u00f1os, el problema es que las mujeres, oecomo ya parten con desventaja , quedan expuestas a una oedoble vulnerabilidad : como migrantes y debido a su g\u00e9nero","label":0}
{"text":"Los incendios forestales en Brasil aumentan un 83percent a causa de la deforestaci\u00f3n y la sequ\u00eda en el Amazonas Los resultados acad\u00e9micos no son ajenos a la segregaci\u00f3n escolar, que conlleva que se suela concentrar a los hijos de hogares desfavorecidos en las mismas escuelas. Seg\u00fan aparece en el Anuario de la Fundaci\u00f3n Jaume Bofill, un alumno matriculado en un cole","label":0}
{"text":"La citricultura crece un 5percent en Reino Unido ante el Brexit Los servicios de limpieza de Ceuta han recogido en los \u00faltimos d\u00edas m\u00e1s de 64 toneladas de despojos de animales como consecuencia de la celebraci\u00f3n de la \"Fiesta del Sacrificio\" del colectivo musulm\u00e1n que se conmemor\u00f3 este pasado lunes. Seg\u00fan ha informado","label":0}
{"text":"El Gobierno env\u00eda un buque de la Armada para recoger a los migrantes del Open Arms Los servicios de limpieza de Ceuta han recogido en los \u00faltimos d\u00edas m\u00e1s de 64 toneladas de despojos de animales como consecuencia de la celebraci\u00f3n de la \"Fiesta del Sacrificio\" del colectivo musulm\u00e1n que se conmemor\u00f3 este pasado lunes. Seg\u00fan ha informado","label":0}
{"text":"El Parlamento venezolano se opone a la designaci\u00f3n del embajador chavista en M\u00e9xico Los solicitantes de asil o aumentan y cada vez tienen mayor peso entre las personas atendidas por el servicio municipal de atenci\u00f3n a migrantes de Barcelona. Un total de 12.332 personas han sido atendidas por el Servicio de Atenci\u00f3n a las personas Inmigr","label":0}
{"text":"Maragall dice que Barcelona es un mercado para toda la delincuencia mundial Los trabajadores de las f\u00e1bricas clandestinas viven como esclavos y usan maquinaria de tabacaleras abandonadas en Europa del Este. Cada cami\u00f3n de estas cajetillas puede reportar hasta dos millones de euros de ganancias.  ","label":0}
{"text":"El PSOE rechaza la oferta de Podemos y subraya importantes diferencias en cuestiones de Estado Los \u00faltimos datos oficiales del mercado laboral espa\u00f1ol reflejan un avance del empleo del 2,4percent interanual en el caso de los datos de la Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa (EPA) del segundo trimestre del a\u00f1o; y del 2,6percent, seg\u00fan el registro de afiliados a la Segur","label":0}
{"text":"El PSOE ve inviable la coalici\u00f3n que propone Unidas Podemos Los vecinos del centro tradicional valorar\u00e1n de forma individua l la posibilidad de plantear reclamaciones por da\u00f1os \u00abmorales y personales\u00bb al consistorio alicantino en caso de que la juez concluya que ha habido una vulneraci\u00f3n de derechos fundamentales a","label":0}
{"text":"El PSOE ve inviable la coalici\u00f3n con Podemos por la desconfianza mutua y las discrepancias sobre Catalu\u00f1a Los visitantes m\u00e1s inesperados de este GH VIP han sido los piojos, que no respetan ni el cuero cabelludo de las celebrities de Guadalix. Ha sido Alba Carrillo quien dio la voz de alarma sobre la plaga de par\u00e1sitos que invade esta edici\u00f3n de Gran Hermano: ","label":0}
{"text":"El olor a ropa nueva puede perjudicar tu salud y otros t\u00f3xicos ocultos en las prendas Los votantes de Vox, aunque de ideolog\u00eda muy conservadora , son los que m\u00e1s se divorcian de todas las formaciones pol\u00edticas, con un 8,4percent de su electorado (hasta el 14percent si se suman las separaciones) y, adem\u00e1s, tampoco son especialmente religiosos , ya que ","label":0}
{"text":"La amenaza invisible del agua contaminada en el mundo Madre de dos hijos de 9 meses y de cuatro a\u00f1os, Ver\u00f3nica, de 30, se quit\u00f3 la vida el pasado s\u00e1bado tras la difusi\u00f3n de un v\u00eddeo sexual entre sus compa\u00f1eros de la empresa Iveco. ","label":0}
{"text":"La consejera de Agricultura se disculpa por la foto con la cerveza 'Fuck Spain' Madrid Central, la medida estrella de Manuela Carmena, puede tener los d\u00edas contados si Almeida se hace con la Alcald\u00eda. ","label":0}
{"text":"El PSOE llega a la Mancomunidad de Municipios del Campo de Gibraltar subi\u00e9ndose el sueldo un seis por ciento Manifestaci\u00f3n frente al Palacio de Justicia de Pamplona por el modelo educativo. EUROPA PRESSEl nuevo Gobierno navarro quiere devolver la paz a las aulas y a la Administraci\u00f3n p\u00fablica despu\u00e9s de cuatro a\u00f1os en los que la pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica ha estado en ","label":0}
{"text":"El PP pide que los aut\u00f3nomos con deudas a la Seguridad Social puedan cobrar el 50percent de la pensi\u00f3n Margarita Robles, ministra de Defensa en funciones, recuerda a los 180 militares ca\u00eddos en el exterior con motivo del d\u00eda de las Fuerzas Armadas. ","label":0}
{"text":"La Justicia australiana rechaza la apelaci\u00f3n del cardenal Pell a su condena por pederastia Mart\u00ednez Vidal deja el grupo de Almeida en el Ayuntamiento de Madrid tras ofrecerle un puesto bajo en la listaLa maniobra de Vox de apurar hasta el \u00faltimo minuto el tiempo legal para presentar sus listas electorales le est\u00e1 sirviendo para rescatar a valor","label":0}
{"text":"Alemania eliminar\u00e1 el impuesto de solidaridad que cre\u00f3 tras la reunificaci\u00f3n M\u00e1s de 3.000 personas ped\u00edan asilo porque estaban siendo perseguidas por su orientaci\u00f3n sexual en sus pa\u00edses de origenEl Ministerio del Interior del Reino Unido ha rechazado al menos 3.100 solicitudes de asilo de nacionales de lesbianas, gays, bisexuales ","label":0}
{"text":"El Gobierno vasco moviliza a m\u00e1s de 4.000 ertzainas para garantizar la seguridad y contrarrestar los efectos del G-7 en la frontera por Irun M\u00e1s de 80 colectivos se han concentrado frente al Congreso de los Diputados en Madrid para... M\u00e1s de 80 colectivos se han concentrado frente al Congreso de los Diputados en Madrid para denunciar el auge de la extrema derecha en Espa\u00f1a y pedir a los candid","label":0}
{"text":"Trump suspende la reuni\u00f3n con la primera ministra danesa por negarse a vender Groenlandia M\u00e1s de un millar de j\u00f3venes argentinos vendr\u00e1n a Espa\u00f1a en los pr\u00f3ximos meses para buscar trabajo con un permiso espec\u00edfico para ellos. Los candidatos contar\u00e1n con un visado de b\u00fasqueda de empleo de tres meses que, aunque concebido en 2003, se implanta ah","label":0}
{"text":"El presidente del Parlamento neozeland\u00e9s da el biber\u00f3n al hijo de un diputado durante un pleno M\u00e1s feministas, pero con una mayor justificaci\u00f3n del control dentro de la pareja. \u00c9sa es la principal conclusi\u00f3n que se desprende del Bar\u00f3metro Juventud y G\u00e9nero 2019 del Centro Reina Sof\u00eda de la Fundaci\u00f3n de Ayuda a la Drogadicci\u00f3n presentado este lunes.","label":0}
{"text":"La exportaciones espa\u00f1olas alcanzan otro m\u00e1ximo hist\u00f3rico pese a la ralentizaci\u00f3n Matan a tiros a un empresario de Alzira afincado en Colombia","label":0}
{"text":"EE UU deniega la entrada a la novia de Boris Johnson McKrae Game lider\u00f3 durante casi veinte a\u00f1os la organizaci\u00f3n religiosa Hope for Wholeness pero ahora admite que sus terapias son falsas y muy da\u00f1inas David Matheson, el famoso terapeuta 'cura gays' ahora busca novioCuando hace 20 a\u00f1os McKrae Game fund\u00f3 una","label":0}
{"text":"La Junta detect\u00f3 un mes antes de la alerta un repunte de casos de listeriosis, con 14o contagiados en todo el pa\u00eds, 131 de en Andaluc\u00eda Menores de un instituto de Granada se graban en el reto del 'juego de la muerte', una pr\u00e1ctica que consiste en ahorcar a alguien hasta dejarlo inconsciente. ","label":0}
{"text":"El Movimiento Cinco Estrellas y el PD negocian una alianza contra Salvini Menores migrantes, en Altafulla. G. Battista Los Mossos d'Esquadra investigan un incendio en la cocina de un centro de menores de Santa Coloma de Farners (Girona). A las 22 horas del s\u00e1bado, los Bomberos fueron requeridos despu\u00e9s de que se produjera un in","label":0}
{"text":"La alcaldesa socialista de Cartagena recurrir\u00e1 su expulsi\u00f3n y la de cinco concejales del partido Mientras se relajan las causas contra kirchneristas, se ha reactivado la causa sobre Correo Argentino y avanza la investigaci\u00f3n en el caso de la venta de la aerol\u00ednea familiar Mac Air a Avianca, presuntamente favorecida con la asignaci\u00f3n por parte del gob","label":0}
{"text":"El Gobierno valenciano prepara para el ajuste: se bloquean los contratos sin iniciar Misuri puede convertirse en el \u00fanico estado sin cl\u00ednica donde poder abortar","label":0}
{"text":"La Mancha, la regi\u00f3n que menos tarda en reconocer las ayudas a parados, y Madrid, la que m\u00e1s Muchos qu\u00edmicos utilizados en la producci\u00f3n de ropa pueden producir alegias, dermatitis y problemas m\u00e1s graves en sus usuarios. Varias asociaciones reclaman que, como se hace con los tejidos, estas sustancias se detallen en el etiquetado.Sabemos que la in","label":0}
{"text":"La maquinaria contraataca el freno inversor en cer\u00e1mica Muere el cuarto ni\u00f1o de la lista de transplantes en Venezuela, entre protestas y una guerra pol\u00edtica ","label":0}
{"text":"Podem: La Comunitat no puede estar bloqueada por falta de acuerdo en Espa\u00f1a Muhammad V abdic\u00f3 del trono de Malasia para casarse con 'Rihana'. Ahora preparan el divorcio y \u00e9l duda de si el hijo que tienen es suyo Tras abdicar hace seis meses para casarse con una ex miss Mosc\u00fa, el rey de Malasia se divorciaAl sult\u00e1n Muhammad V de K","label":0}
{"text":"Alicante colidera el r\u00e1nking de rentabilidad de alquiler todo el a\u00f1o Najwa Nimri desvela los detalles de su nuevo personaje en la serie de Netflix 'La casa de papel'.","label":0}
{"text":"La burbuja del alquiler incrementa las solicitudes de ayudas p\u00fablicas en la Comunidad Valenciana Noruega anunci\u00f3 este jueves que, al igual que Alemania, tambi\u00e9n bloquear\u00e1 sus subvenciones para la lucha contra la deforestaci\u00f3n de la Amazonia, lo que representaba una partida de 30 millones de euros (33 millones de d\u00f3lares) destinada al Fondo Amazonia. ","label":0}
{"text":"El avance del empleo de los extranjeros casi cuadriplica el de la ocupaci\u00f3n en general Noruega, el principal donante del fondo para la protecci\u00f3n de la selva amaz\u00f3nica, anunci\u00f3 hoy el bloqueo de 30 millones de euros de subvenciones destinadas a Brasil , acusado de \"no querer detener la deforestaci\u00f3n\". El rico pa\u00eds escandinavo reprocha al Go","label":0}
{"text":"El excedente de cava desploma el precio de la uva un 30percent Norwegian ha propuesto a sus acreedores retrasar dos a\u00f1os el vencimiento de dos emisiones de bonos por un importe conjunto de 345 millones de euros, debido a sus dificultades financieras. La aerol\u00ednea de bajo coste ofrece a los tenedores de estas dos emis","label":0}
{"text":"Los tres miembros de La Manada de Murcia sufren una paliza en la c\u00e1rcel OHL investiga a directivos y ex directivos para aclarar posibles pr\u00e1cticas de corrupci\u00f3n en contratos","label":0}
{"text":"Salvamento Mar\u00edtimo rescata a seis inmigrantes en una patera en la playa de La Atunara Omar McLeod es un atleta tan r\u00e1pido como basta es su t\u00e9cnica. Oro ol\u00edmpico en R\u00edo de Janeiro, precisamente por delante de Orlando Ortega , en el Mundial de Doha ha sido el responsable de haber dejado sin medalla al espa\u00f1ol tras invadir su calle y entorpec","label":0}
{"text":"El beb\u00e9 ingresado en Lugo con signos de maltrato ser\u00e1 trasladado a Madrid para ser operado en La Paz Onde\u00f3 durante d\u00e9cadas en los edificios oficiales, pero ahora su exhibici\u00f3n p\u00fablica queda prohibida. La raz\u00f3n: evitar abrir heridas a\u00fan no curadas del todo en la sociedad sudafricana. El Tribunal Superior de Gauteng, en Johannesburgo, ha sentenciado este m","label":0}
{"text":"El conseller de Interior vincula el 'Top Manta' con la inseguridad: Distrae y facilita hurtos Open Arms salva a 55 inmigrantes en el Mediterr\u00e1neo y pide un puerto seguro La nave deber\u00e1 encontrar un puerto seguro al que trasladar a estas personas, dado que Malta e Italia, los dos pa\u00edses europeos y seguros m\u00e1s pr\u00f3ximos, rechazan la llegada de los b","label":0}
{"text":"El PP exige enviar polic\u00edas nacionales y guardias civiles a Barcelona para atajar la crisis de seguridad Pablo Iglesias pasa de exigir una coalici\u00f3n a Pedro S\u00e1nchez a ofrecerle \"ayuda\" tras su debacle el 26-M ","label":0}
{"text":"Pedro S\u00e1nchez reaparece tras el par\u00f3n estival pero rechaza hablar de la formaci\u00f3n de gobierno Pablo Iglesias pasa frente a Pedro S\u00e1nchez de camino a la tribuna del Congreso en la sesi\u00f3n de investidura del 25 de julio. Jaime VillanuevaTras el ruido lleg\u00f3 el silencio a Podemos. El partido de Pablo Iglesias se mantiene a la espera de que Pedro S\u00e1nche","label":0}
{"text":"Bill, el hombre con demencia que se cas\u00f3 otra vez con su mujer, convencido de que era su nueva novia Panor\u00e1mica general de la valla fronteriza de Melilla y, a su derecha, la valla marroqu\u00ed. ANTONIO RUIZEl Gobierno habilitar\u00e1 hoy una partida de 32,3 millones de euros para reforzar el control fronterizo en Marruecos y contribuir a la lucha contra la inmigr","label":0}
{"text":"El miedo a la listeria colapsa las urgencias andaluzas Para \"dar voz\" a las personas menos visibles dentro del colectivo Lgtbi y a las personas mayores, la Federaci\u00f3n Estatal de Gais, Trans y Bisexuales (Felgtb) ha puesto en marcha este jueves en Madrid el festival La Culta, cuya celebraci\u00f3n coincide con la c","label":0}
{"text":"La vivienda terminada s\u00f3lo nutre el 25percent de demanda de obra nueva en Castell\u00f3n Para celebrar el D\u00eda Mundial de la Hamburguesa, nuestro cronista culinario Fernando Point elige sus favoritas de Madrid.","label":0}
{"text":"La Fiscal\u00eda General remite a la Fiscal\u00eda de la Audiencia Nacional la denuncia de Vox contra el Open Arms Para muchas personas, una peque\u00f1a gl\u00e1ndula de apenas 30 gramos situada en la parte frontal del cuello, justo debajo de la nuez, es la sospechosa habitual cuando buscan una explicaci\u00f3n a su exceso de peso. Este regulador del metabolismo con forma de maripo","label":0}
{"text":"Galicia en Com\u00fan acusa a S\u00e1nchez de retrasar negociar para forzar repetici\u00f3n Paramount estrena en abierto la miniserie protagonizada por Hugh Grant y dirigida por Stephen Frears En 1974, el pol\u00edtico brit\u00e1nico Jeremy Thorpe estaba en el mejor momento de su carrera tras convertir al Partido Liberal en un actor clave en un Parlamento","label":0}
{"text":"PSOE desconf\u00eda de la informaci\u00f3n que ofrece la Junta sobre la listeriosis Parece sensato seguir las recomendaciones actuales con respecto al consumo de carne. Estas no plantean eliminar la carne de nuestra dieta, sino moderar el consumo de carne roja y procesada (dos o tres veces a la semana)","label":0}
{"text":"Sud\u00e1frica proh\u00edbe la bandera del apartheid Paul Allen nunca lleg\u00f3 a probar el avi\u00f3n que su equipo comenz\u00f3 a desarrollar en 2008. El cofundador de Microsoft muri\u00f3 10 a\u00f1os despu\u00e9s con un proyecto muy ambicioso entre manos: construir la aeronave m\u00e1s grande del mundo. Stratolaunch acaba de salir al me","label":0}
{"text":"El Gobierno habilita 32 millones para el control migratorio marroqu\u00ed Pedro S\u00e1nchez ha extendido hoy la presi\u00f3n al PP y a Ciudadanos para que se abstengan y hagan posible as\u00ed su investidura. En el inicio de su ronda de contactos con colectivos de la sociedad civil, el presidente en funciones ha lamentado que \"estamos perdie","label":0}
{"text":"Podemos pide la comparecencia de Carmen Calvo en el Congreso por el Open Arms pero no apoya la de Pedro S\u00e1nchez Pedro S\u00e1nchez regresa a la actividad pol\u00edtica pero lo hace en silencio. A medio gas en su responsabilidad como presidente del Gobierno, ya que carece de agenda institucional esta semana, ha reaparecido como secretario general del PSOE despu\u00e9s de concluir ","label":0}
{"text":"Getafe multar\u00e1 con 1.500 euros el p\u00edcnic en los parques y tirar pipas en el espacio p\u00fablico Pedro S\u00e1nchez se ve \"con m\u00e1s convicci\u00f3n\" para gobernar solo y pide a Ciudadanos y al PP que reconsideren sus pactos con Vox","label":0}
{"text":"Espa\u00f1a da 32 millones a Marruecos para el control de la inmigraci\u00f3n irregular Pese a los intentos gubernamentales de mediar un acuerdo entre la patronal y los sindicatos de los transportistas de combustibles lusos, este lunes comienza la huelga indefinida del sector, una movilizaci\u00f3n que amenaza con dejar al pa\u00eds vecino paralizado ","label":0}
{"text":"El Gobierno inicia la batalla legal contra el plan exterior de Catalu\u00f1a Pese al rechazo un\u00e1nime a este suceso, los grupos no han consensuado un \u00fanico texto de condena y as\u00ed se han aprobado dos declaracionesEl Ayuntamiento de Pamplona ha manifestado su condena ante \"la posible agresi\u00f3n sexual\" denunciada durante los Sanfermine","label":0}
{"text":"Podemos dice por carta a sus bases que no aceptar\u00e1 el tr\u00e1gala de S\u00e1nchez Pocas palabras han sido tan maleadas en los \u00faltimos tiempos como la de fascismo. El irresistible magnetismo de aquel periodo, sumado al actual avance de la extrema derecha, ha saturado el sector editorial y casi una decena de libros que abordan la cuesti\u00f3","label":0}
{"text":"As\u00ed fue el rescate de la Guardia Civil a una ni\u00f1a en la playa Pocas zonas del mundo se libran de que sus aguas continentales est\u00e9n en mal estado, indica un informe del Banco Mundial publicado hoy. La prosperidad tampoco ayuda e incluso incrementa la gama de t\u00f3xicos que soportan r\u00edos, lagos o aguas subterr\u00e1neas con m","label":0}
{"text":"Espa\u00f1a, escogida como destino tur\u00edstico recomendado por C\u00e1mara LGBT de Brasil Podemos anda inmerso en una estrategia de rebajar los decibelios con el PSOE , con el objetivo de buscar una aproximaci\u00f3n que brinde alguna opci\u00f3n de sentarse a negociaci\u00f3n. Ocurre que, en este sendero, brotan ramalazos como el Open Arms o Catalu\u00f1a que si","label":0}
{"text":"Pedro S\u00e1nchez regresa a la actividad pol\u00edtica sin hacer declaraciones mientras el Gobierno reclama responsabilidad a Podemos Podemos ha decidido finalmente no pedir la comparecencia del presidente del Gobierno en funciones, Pedro S\u00e1nchez, ante el Pleno del Congreso, para que d\u00e9 explicaciones sobre la gesti\u00f3n del Ejecutivo de la crisis del 'Open Arms', y se ha decantado por soli","label":0}
{"text":"El Gobierno dilata la decisi\u00f3n sobre las yihadistas espa\u00f1olas Podemos ha remitido una carta a sus bases en la que les informa de la propuesta de investidura enviada a los socialistas y les avisa de que no aceptar\u00e1n el \"tr\u00e1gala\" de Pedro S\u00e1nchez, es decir, la posici\u00f3n de \"o como yo digo, o elecciones\" porque es \"irre","label":0}
{"text":"El Gobierno enfr\u00eda una nueva ronda de contactos: El Rey todav\u00eda no ha designado candidato a Pedro S\u00e1nchez Popeye', el 'n\u00famero dos' de Escobar, condenado por asesinar al director del diario 'El Espectador'. Guillermo Cano Isaza, que encabez\u00f3 una lucha frontal contra el narcotr\u00e1fico, fue asesinado a tiros por sicarios del cartel de Medell\u00edn. ","label":0}
{"text":"El 'proc\u00e9s' enfrenta a Pablo Iglesias con Pedro S\u00e1nchez en pleno intento de Podemos para negociar Por orden de Trump, los tres pa\u00edses centroamericanos dejar\u00e1n de recibir 500 millones de d\u00f3lares La Casa Blanca cortar\u00e1 todas las ayudas al desarrollo de tres pa\u00edses de los que procede el grueso de su inmigraci\u00f3n ilegal: El Salvador , Guatemala y Honduras ","label":0}
{"text":"El Imserso mantiene las adjudicaciones de los viajes de mayores Prisi\u00f3n para el ex jefe de los sicarios de Escobar, por el asesinato del director de 'El Espectador' ","label":0}
{"text":"PP y Cs acusan a Podemos de vetar una declaraci\u00f3n del Congreso en apoyo de la asamblea venezolana de Guaid\u00f3 Protecci\u00f3n Civil ha prohibido el ba\u00f1o en la playa del Varador de Matar\u00f3 (Barcelona) por la presencia en el agua de una ballena muerta y en estado de descomposici\u00f3n. A las 15.46 horas de esta tarde, el tel\u00e9fono de emergencias 112 ha recibido el aviso de la","label":0}
{"text":"S\u00e1nchez pide a Iglesias y a la derecha que le hagan presidente por \u00abgenerosidad\u00bb Protestas de los viticultores en Vilafranca del Pened\u00e8s. Europa PressEl precio que pagar\u00e1n las grandes bodegas este a\u00f1o por la uva destinada a la elaboraci\u00f3n de cava en Catalu\u00f1a ser\u00e1 de 0,30 euros el kilo, una ca\u00edda de un 30percent con respecto al a\u00f1o pasado, y","label":0}
{"text":"La detenci\u00f3n de un presunto yihadista en Alicante destapa la log\u00edstica internacional del ISIS PSOE y Podemos se oponen frontalmente a esta pr\u00e1ctica, en el PP hay divisi\u00f3n interna y los nacionalistas PNV, PdeCat y ERC respaldan abrir el debateEl adelanto de las elecciones generales dej\u00f3 en la puerta del Congreso de los Diputados el debate sobre la ","label":0}
{"text":"El PSOE canario no da ejemplo de feminismo Quim Torra ha vuelto a colocar la pancarta con el lazo amarillo en la fachada de la Generalitat. La Junta Electoral orden\u00f3 que se retirara el pasado mes de marzo. ","label":0}
{"text":"El Tribunal Supremo de Corea imputa nuevos cargos al heredero de Samsung Rachel Johson, hermana del ex secretario de Exteriores Boris Johnson , es la candidata \"estrella\" del nuevo partido anti-Brexit, Change UK, a las elecciones europeas. Rachel, segunda de los cuatro hijos de Stanley Johnson, abandon\u00f3 el Partido Conservador ","label":0}
{"text":"Abascal pide proteger a los espa\u00f1oles de los inmigrantes irregulares y llama racistas a PSOE y Unidas Podemos Rammstein no suele dejar indiferente all\u00e1 donde va. La veterana banda alemana de metal, con m\u00e1s de dos d\u00e9cadas de carrera a sus espaldas, siempre ha mostrado su apoyo al colectivo LGBT, pero su \u00faltima acci\u00f3n ha tenido una mayor trascendencia no solo por ","label":0}
{"text":"Pedro S\u00e1nchez solo se presentar\u00e1 a la investidura tiene garantizados los apoyos Ra\u00fal Bravo, del Madrid gal\u00e1ctico a ser detenido como cabecilla de una organizaci\u00f3n que se dedicaba a ama\u00f1ar partidos de Primera y Segunda.","label":0}
{"text":"El 81percent de las familias espa\u00f1olas prefieren los hoteles a los apartamentos de alquiler Recuperamos la historia de Aleixandra, la joven de 21 a\u00f1os que vive en Granada y combate la anorexia en Ciudad Real por falta de unidades especializadas en Andaluc\u00eda ","label":0}
{"text":"AEGC denuncia una frontera desprotegida por falta de personal y sin material Reproches, tensi\u00f3n y sinceridad: la comida en la que los barones del PP chocaron con Casado","label":0}
{"text":"Huawei f\u00eda su supervivencia a la innovaci\u00f3n RT @ElMundoOpinion: \"PSOE, PP, Ciudadanos y Vox terminan este periplo electoral con sentimientos encontrados. S\u00f3lo Unidas Podemos prueba el\u2026","label":0}
{"text":"La Marina marroqu\u00ed intercepta a 247 emigrantes en Mediterr\u00e1neo Rusia cita al embajador espa\u00f1ol por unas declaraciones \"inamistosas\" de Borrell","label":0}
{"text":"Un joven marroqu\u00ed ataca a una mujer en Caspe y le rompe una pierna en plena calle Saeed Malekpour fue detenido en 2008, cuando visitaba a su padre enfermo en la rep\u00fablica isl\u00e1mica, y acusado de distribuir pornograf\u00edaUn iran\u00ed que cumpl\u00eda cadena perpetua tras haber sido acusado de distribuir pornograf\u00eda escap\u00f3 de Ir\u00e1n durante un permiso ","label":0}
